{"prompt": "Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của doanh nghiệp tư nhân bao gồm", "response": "Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của doanh nghiệp tư nhân gồm: Giấy tờ chứng minh sự tồn tại đứng tên doanh nghiệp Giấy tờ chứng minh địa chỉ đứng tên doanh nghiệp KYC của chủ doanh nghiệp. Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của doanh nghiệp tư nhân gồm 2 loại giấy tờ sau: Giấy đăng ký/giấy phép do cơ quan quản lý nhà nước cấp: Giấy chứng nhận thành lập/giấy phép kinh doanh CST/VAT/Giấy chứng nhận thuế dịch vụ hoặc Giấy đăng ký thuế CST/VAT/Giấy chứng nhận thuế dịch vụ/giấy đăng ký do cơ quan thuế chuyên ngành cấp Giấy phép kinh doanh hoặc Giấy chứng nhận đăng ký kinh doanh còn hiệu lực do cơ quan quản lý nhà nước/Trung ương cấp (có ghi thời gian gia hạn ghi trên giấy chứng nhận) Giấy chứng nhận đăng ký RBI/SEBI do Cơ quan quản lý thực phẩm và dược phẩm cấp Giấy chứng nhận xuất nhập khẩu (mã IEC) do Tổng cục trưởng Tổng cục Ngoại thương cấp Hồ sơ mở tài khoản thanh toán để chứng minh địa chỉ Thẻ điện thoại cố định/Bản sao điện thoại di động của các doanh nghiệp hoạt động công ích và tư nhân được chấp thuận tại các bang, thành phố trực thuộc Trung ương (Bản sao điện tử không quá 4 tháng kể từ ngày mở tài khoản) Chứng chỉ sở hữu tài sản: Chứng chỉ sở hữu tài sản đứng tên doanh nghiệp có đóng dấu và đăng ký hợp lệ Giấy giao tiếp điện thoại có đóng dấu giáp lai (TAN) được cấp đứng tên doanh nghiệp Chứng từ nộp thuế tài sản, nước có đóng dấu giáp lai/Bản sao điện tử được cấp đứng tên doanh nghiệp Có trong tài khoản hiện tại hoặc sổ tiết kiệm của cơ quan hành chính nhà nước/khu vực tư nhân/ngân hàng nước ngoài. Bảng kê tài khoản hoặc sổ tiết kiệm hiện có của doanh nghiệp tư nhân/khu vực tư nhân/ngân hàng nước ngoài. Bảng kê không quá 4 tháng kể từ ngày mở tài khoản được chấp nhận * * Đây chỉ là danh sách chỉ dẫn. Xin ghé thăm chi nhánh gần nhất để biết chi tiết.  thông tin tại Phụ lục số 1."}
{"prompt": "Sẽ mất bao lâu để cập nhật một thay đổi địa chỉ", "response": "Địa chỉ liên hệ của bạn sẽ được cập nhật trong vòng 7 ngày làm việc kể từ khi nhận được đơn cùng với các tài liệu chứng minh đơn hợp lệ. Việc thay đổi địa chỉ cũng sẽ được xác nhận thông qua hệ thống thư điện tử được tạo ra để gửi đến các địa chỉ cũ cũng như địa chỉ mới. Nếu bạn không nhận được bất kỳ cập nhật nào sau thời gian quy định trên, chúng tôi đề nghị bạn liên hệ với chúng tôi theo các thông tin sau để chúng tôi có thể hỗ trợ thêm cho bạn: Ngày tháng bạn nộp đơn Yêu cầu mở Chi nhánh (The complete Branch address) nơi bạn đã nộp đơn. Nhấn vào đây để xem chi tiết tất cả các chi nhánh của chúng tôi Tên của người điều hành và địa chỉ đầy đủ của Chi nhánh nguồn của người điều hành, nếu đơn được chuyển cho người điều hành"}
{"prompt": "Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của công ty hợp danh bao gồm :", "response": "Các tài liệu cần có để mở tài khoản hiện tại của công ty hợp danh: Văn bản thành lập, Giấy chứng nhận đăng ký thành lập Công ty hợp danh Danh sách các đối tác được chỉ định hiện có của công ty hợp danh kèm theo mã số đối tác được chỉ định (DPIN) do Nghị quyết của Trung ương thông qua tại cuộc họp của các đối tác được chỉ định cho từng mối quan hệ cụ thể mà công ty hợp danh dự kiến sẽ có với ngân hàng KYC của các đối tác được chỉ định/các bên được ủy quyền."}
{"prompt": "Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của công ty hợp danh bao gồm :", "response": "Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của công ty hợp danh bao gồm: Hồ sơ chứng thư hợp danh mới nhất xác lập bằng chứng tồn tại - Giấy chứng nhận đăng ký theo quy chế/hoạt động hoặc cơ quan chuyên môn nào đó - Giấy chứng nhận đăng ký do cơ quan đăng ký công ty cấp - Giấy phép kinh doanh hoặc Giấy chứng nhận đăng ký hợp lệ do cơ quan nhà nước/trung ương cấp (có giá trị bao gồm thời gian gia hạn ghi trên giấy chứng nhận) - Thẻ PAN đứng tên công ty; - Séc tự ký phát hành từ tài khoản của công ty từ tổ chức tín dụng phi ngân hàng/doanh nghiệp tư nhân/ngân hàng nước ngoài cùng với sao kê ngân hàng không quá bốn tháng Hồ sơ xác lập bằng chứng về địa chỉ - Hóa đơn điện thoại cố định/hóa đơn điện của các nhà điều hành tư nhân công lập và được chấp thuận tại nhà nước. (Bản sao kê không quá bốn tháng kể từ ngày mở tài khoản) - Chứng từ sở hữu tài sản là chứng từ về quyền sở hữu tài sản đứng tên công ty được đóng dấu và đăng ký hợp lệ - Biên lai thuế tài sản, thuế nước nộp/hóa đơn đứng tên công ty mới nhất - Giấy giao tiếp TAN đứng tên công ty - Sao kê tài khoản ngân hàng hiện tại hoặc sổ tiết kiệm của tổ chức tín dụng phi ngân hàng/doanh nghiệp tư nhân/ngân hàng nước ngoài - Sao kê không quá bốn tháng kể từ ngày mở tài khoản được chấp nhận Hồ sơ xác lập danh tính ảnh của thành viên/người ký kết hợp đồng được ủy quyền"}
{"prompt": "Tôi có thể chuyển tài khoản hiện tại từ chi nhánh này sang chi nhánh khác", "response": "Có, Tài khoản Hiện thời có thể được chuyển từ chi nhánh này sang chi nhánh khác. Tuy nhiên, có một số hạn chế. Vui lòng ghé qua chi nhánh gần nhất để biết chi tiết."}
{"prompt": "Những tài liệu nào cần thiết để thay đổi địa chỉ của một tổ chức", "response": "Các tài liệu cần thiết để thay đổi địa chỉ của đơn vị: Giấy đề nghị thay đổi địa chỉ do chủ sở hữu/đối tác/người được ủy quyền ký (đối với công ty) kèm theo danh mục tài liệu sau: Hóa đơn điện thoại cố định/Hoá đơn điện của các đơn vị khai thác điện tư nhân và công lập được chấp thuận tại Nhà nước. (Hoá đơn không quá 4 tháng kể từ ngày mở tài khoản) Chứng từ sở hữu tài sản: Chứng từ về quyền sở hữu tài sản đứng tên công ty được đóng dấu và đăng ký hợp lệ TAN (Thông báo giao dịch) được phát hành đứng tên công ty Chứng từ chuyển nhượng tài sản đứng tên công ty có chứng từ nộp thuế tài sản, thuế nước gần nhất/Hoá đơn đứng tên công ty Có tài khoản hoặc sổ tiết kiệm hiện tại của BQLDA/Doanh nghiệp tư nhân/Ngân hàng nước ngoài. (Chứng từ không quá 4 tháng kể từ ngày mở tài khoản được chấp nhận; * * Đây chỉ là danh sách chỉ dẫn. Xin ghé qua chi nhánh gần nhất để biết chi tiết."}
{"prompt": "Hồ sơ mở tài khoản thanh toán của công ty bao gồm :", "response": "Các tài liệu sau đây cần thiết để mở tài khoản vãng lai của công ty: Công ty TNHH tư nhân - Bản ghi nhớ Hiệp hội (MOA) - Điều lệ Hiệp hội (AOA) - Giấy đăng ký thành lập - Danh sách Giám đốc mới nhất được ký bởi bất kỳ Giám đốc nào/Bộ trưởng Công ty / Người được uỷ quyền ký Nghị quyết Hội đồng quản trị (BR) được ký bởi Giám đốc của công ty. Công ty TNHH - Bản ghi nhớ Hiệp hội (MOA) - Điều lệ Hiệp hội (AOA) - Giấy đăng ký thành lập - Giấy chứng nhận bắt đầu kinh doanh - Danh sách Giám đốc mới nhất được ký bởi bất kỳ Giám đốc nào/Bộ trưởng Công ty/Người được uỷ quyền ký Nghị quyết Hội đồng quản trị (BR) được ký bởi Giám đốc/Bộ trưởng Công ty."}
{"prompt": "Người có thể là đối tác trong một công ty hợp danh", "response": "Các thành viên trong hợp đồng phải là những người có trình độ chuyên môn cao (trên 18 tuổi), lành mạnh và không bị pháp luật cấm giao kết hợp đồng."}
{"prompt": "Mất bao lâu để nhận những tờ séc", "response": "Thời gian chỉ định để thực hiện séc đặt chỗ được đưa ra dưới đây: Séc được rút tại nơi Ngân hàng có chi nhánh, tín dụng sẽ được cấp khi nhận tiền trong suốt tại: Các địa điểm tàu điện ngầm chính (M ERIC, Chennai, Kolkata, New Delhi) : 7 ngày làm việc Trung tâm Metro và thủ phủ tiểu bang (trừ các bang Đông Bắc và Sikkim) : Tối đa 10 ngày làm việc. Ở tất cả các trung tâm khác có chi nhánh: tối đa 14 ngày làm việc. Séc được rút tại các"}
{"prompt": "Cá nhân có thể mở tài khoản không?", "response": "Có. Hồ sơ sẽ là hồ sơ cá nhân, tức là chứng thực danh tính và chứng thực địa chỉ.Nhấp vào đây để xem hồ sơ cần thiết để mở tài khoản hiện tại cho cá nhân."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp không thể truy cập vào tài khoản hiện tại của công ty", "response": "Nếu bạn không thể truy cập Tài khoản hiện tại của công ty, có thể là do bạn đã nhập sai Mã nhận diện khách hàng (Cust ID) để đăng nhập vào Tài khoản Ngân hàng Net. Trong khi mở Tài khoản của các Công ty, các ID Khách hàng riêng biệt được tạo dưới tên Công ty cũng như tên của từng Bên ký hợp đồng được ủy quyền. Bên ký hợp đồng với điều kiện an ninh trật tự là riêng biệt và phải được sử dụng để truy cập Ngân hàng Net vào Tài khoản của Công ty. Để biết thêm chi tiết, xin liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Các giao dịch nào được bao gồm như là một phần của giới hạn thanh toán bù trừ liên thành phố miễn phí", "response": "Các giao dịch sau đây là một phần của Hạn mức thanh toán bù trừ liên thành phố miễn phí: Séc được gửi vào tài khoản của bạn ở các thành phố khác (trong Thanh toán bù trừ địa phương/trong ngân hàng) Phát hành séc phải trả tại điểm bán liên thành phố"}
{"prompt": "Làm thế nào để Bank Premium CA khác với một CA thông thường được cung cấp bởi hầu hết các ngân hàng", "response": "Tài khoản hiện tại Premium của ngân hàng cung cấp cho bạn một loạt các tính năng khác biệt so với bất kỳ Tài khoản hiện tại thông thường nào mà hầu hết các ngân hàng cung cấp.Các tính năng này là: Thanh toán bù trừ liên tỉnh miễn phí giữa các địa điểm của chi nhánh ngân hàng Lên đến 100 tờ séc phải trả tại quầy miễn phí mỗi tháng"}
{"prompt": "Tôi phải mở tài khoản vãng lai Premium ở mỗi nơi tôi có văn phòng công ty của tôi", "response": "Không, là chủ tài khoản vãng lai cao cấp, anh có lợi thế là có một tài khoản, nhiều địa điểm."}
{"prompt": "Tôi có thể truy cập vào tài khoản hiện tại Premium của mình từ bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào", "response": "Có, bạn có thể. Công nghệ tiên tiến của chúng tôi cung cấp cho bạn khả năng truy cập tài khoản của bạn linh hoạt từ bất kỳ chi nhánh nào của chúng tôi."}
{"prompt": "Với tài khoản hiện tại cao cấp có thể tôi thực hiện thanh toán cho các nhà cung cấp của tôi tại chi nhánh ngân hàng thông qua séc đơn", "response": "Khi anh mở tài khoản, anh sẽ được phát hành một cuốn sổ séc thanh toán tại tất cả các chi nhánh của chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi phải mở tài khoản vãng lai thường xuyên ở mỗi nơi tôi có văn phòng công ty của tôi", "response": "Không, là chủ tài khoản vãng lai thường xuyên, anh có lợi thế là có một tài khoản, ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp tôi không thể truy cập vào Tài khoản hiện tại của Công ty của tôi bằng NetBanking", "response": "Nếu bạn không thể truy cập vào tài khoản công ty của mình, có thể là do bạn đã nhập sai mã số nhận diện khách hàng (Cust ID) để đăng nhập vào Tài khoản Ngân hàng NetBanking của mình. Trong khi mở Tài khoản của các Công ty, các ID Khách hàng riêng biệt được tạo ra dưới tên của Công ty cũng như từng Người ký hợp đồng được ủy quyền. Người ký hợp đồng được ủy quyền là khác biệt và phải được sử dụng để truy cập vào Ngân hàng Net cho Tài khoản của Công ty. Tuy nhiên, chúng tôi rất tiếc vì không thể tiết lộ ID Khách hàng thích hợp trên một email không an toàn và yêu cầu bạn liên hệ với Chi nhánh hoặc Trung tâm Ngân hàng gần nhất của chúng tôi để biết thông tin này. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi.  thông tin tại www. chi nhánh ngân hàng. com."}
{"prompt": "Những giao dịch nào được bao gồm như là một phần của giới hạn giao dịch Anywhere trong một tháng", "response": "Các giao dịch sau đây cùng nhau bao gồm một phần của Giới hạn giao dịch bất kỳ nơi nào miễn phí: Séc gửi vào tài khoản ở các thành phố khác (trong thanh toán bù trừ địa phương / trong Ngân hàng) Séc phải trả tại par liên thành phố được phát hành. Tài khoản liên thành phố để tài khoản chuyển tiền (Cheque Payments & Collections) trong Tài khoản ngân hàng ."}
{"prompt": "Có cần thiết phải mở tài khoản hiện tại Apex ở mỗi địa điểm nơi công ty của tôi có văn phòng", "response": "Không. Với tài khoản hiện tại Apex, bạn tận hưởng lợi thế của một tài khoản duy nhất với ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Tôi có thể thanh toán cho nhà cung cấp của tôi tại chi nhánh ngân hàng thông qua một sổ séc duy nhất", "response": "Khi anh mở tài khoản, anh sẽ được phát hành một cuốn sổ séc thanh toán tại tất cả các chi nhánh của chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp không thể truy cập vào Tài khoản hiện tại của Công ty thông qua Net Banking", "response": "Nếu bạn không thể truy cập vào tài khoản công ty, có thể là do bạn đã nhập sai mã số nhận diện khách hàng (Cust ID) để đăng nhập vào Tài khoản Ngân hàng Net của mình. Trong khi mở Tài khoản của các Công ty, các ID Khách hàng riêng biệt được tạo ra dưới tên của Công ty cũng như từng Người ký hợp đồng được ủy quyền. Người ký hợp đồng được ủy quyền là khác biệt và phải được sử dụng để truy cập vào Ngân hàng Net cho Tài khoản của Công ty. Tuy nhiên, chúng tôi rất tiếc vì không thể tiết lộ ID Khách hàng thích hợp trên một email không an toàn và yêu cầu bạn liên hệ với Chi nhánh hoặc Trung tâm Ngân hàng gần nhất của chúng tôi để biết thêm chi tiết. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Tài khoản hiện tại Apex khác với tài khoản hiện tại thông thường như thế nào", "response": "Tài khoản Apex Current bao gồm các đặc quyền sau: Giới hạn miễn phí cao hơn RUS. 120 Lakh mỗi tháng cho tiền gửi tại chi nhánh tại nhà của bạn Giao dịch thanh toán bù trừ miễn phí không giới hạn ở bất cứ đâu để thanh toán và thu thập Miễn phí và nhanh hơn các séc ngoài tại các địa điểm ngân hàng Dự thảo yêu cầu miễn phí và Đơn thanh toán Miễn phí RTGS và giao dịch NEFT Miễn phí BillPay và InstaAlerts Thẻ ghi nợ kinh doanh miễn phí Các tính năng này làm cho tài khoản Apex Current khác với tài khoản Current thông thường."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp không thể truy cập vào Tài khoản hiện tại của Công ty thông qua Net Banking", "response": "Nếu bạn không thể truy cập vào tài khoản công ty, có thể là do bạn đã nhập sai mã số nhận diện khách hàng (Cust ID) để đăng nhập vào Tài khoản Ngân hàng Net của mình. Trong khi mở Tài khoản của các Công ty, các ID Khách hàng riêng biệt được tạo ra dưới tên của Công ty cũng như từng Người ký hợp đồng được ủy quyền. Người ký hợp đồng được ủy quyền là khác biệt và phải được sử dụng để truy cập vào Ngân hàng Net cho Tài khoản của Công ty. Tuy nhiên, chúng tôi rất tiếc vì không thể tiết lộ ID Khách hàng thích hợp trên một email không an toàn và yêu cầu bạn liên hệ với Chi nhánh hoặc Trung tâm Ngân hàng gần nhất của chúng tôi để biết thêm chi tiết. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Có cần thiết phải mở tài khoản hiện tại tối đa tại mỗi địa điểm nơi công ty của tôi có văn phòng", "response": "Không. Với tài khoản hiện tại tối đa, bạn tận dụng lợi thế của tài khoản đơn với ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Số tiền gửi ban đầu cần thiết để mở tài khoản hiện là bao nhiêu", "response": "Bạn cần một khoản tiền gửi ban đầu là 50.000 đồng để mở tài khoản hiện tại."}
{"prompt": "Số dư tối thiểu mà tôi cần duy trì trong tài khoản hiện tại là gì", "response": "đối với các tài khoản thông thường bạn cần duy trì số dư trung bình hàng quý là 50.000 đồng trong tài khoản hiện tại."}
{"prompt": "Tài khoản hiện tại tối đa của ngân hàng khác với tài khoản hiện tại thông thường như thế nào?", "response": "Tài khoản hiện tại tối đa của bạn bao gồm những đặc quyền sau: Giới hạn miễn phí kết hợp 60 Lacs mỗi tháng ở nhà và không ở nhà. Thu thập séc ngoài miễn phí và nhanh hơn tại địa điểm ngân hàng Dự thảo yêu cầu và đơn thanh toán Miễn phí giao dịch RTGS và NEFT Miễn phí BillPay & InstaAlerts Thẻ ghi nợ doanh nghiệp miễn phí Điều này khiến tài khoản hiện tại tối đa khác với tài khoản hiện tại thông thường."}
{"prompt": "Tôi phải mở một tài khoản ở mỗi nơi tôi có văn phòng công ty của tôi", "response": "Không. Là chủ Tài khoản Hiện tại Cao cấp, bạn có lợi thế là có một tài khoản duy nhất, ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Tôi phải mở một tài khoản hiện tại lợi thế thương gia ở mỗi địa điểm nơi tôi có văn phòng công ty của tôi", "response": "Không. Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage mang lại cho bạn lợi thế của một tài khoản đơn với ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Tôi có thể truy cập tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus từ bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào", "response": "Vâng, công nghệ tiên tiến của hệ thống chúng tôi cho phép bạn truy cập tài khoản một cách linh hoạt từ bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào."}
{"prompt": "Với Merchant Plus Tài khoản hiện tại tôi có thể thực hiện thanh toán cho các nhà cung cấp của tôi tại chi nhánh ngân hàng thông qua séc đơn", "response": "Có. Khi mở tài khoản, bạn sẽ được phát hành một sổ séc thanh toán theo séc thanh toán tại chi nhánh Ngân hàng ."}
{"prompt": "Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus khác với Tài khoản hiện tại thông thường được cung cấp bởi hầu hết các ngân hàng như thế nào", "response": "Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus cung cấp cho bạn các đặc quyền sau: Giới hạn gửi tiền mặt miễn phí lên đến bốn lần số tiền được swiped tại máy EDC của Ngân hàng được liên kết với Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus Thu thập séc ngoài nhanh hơn và miễn phí tại các địa điểm của Ngân hàng Giao dịch RTGS và NEFT miễn phí BillPay và InstaAlerts miễn phí Thẻ ghi nợ thường xuyên và kinh doanh Các đặc quyền này khiến tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus khác với tài khoản hiện tại thông thường."}
{"prompt": "Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus khác với Tài khoản hiện tại thông thường được cung cấp bởi hầu hết các ngân hàng như thế nào", "response": "Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus cung cấp cho bạn các đặc quyền sau: Giới hạn miễn phí tiền gửi lên đến bốn lần số tiền được swiped tại máy EDC của Ngân hàng được liên kết với Tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus Tự do thanh toán bù trừ liên thành phố giữa các địa điểm chi nhánh Ngân hàng (trừ Dahej) lên đến 50 Lakhs mỗi tháng Thu thập séc ngoài nhanh hơn và miễn phí tại các địa điểm Ngân hàng Giao dịch RTGS và NEFT miễn phí BillPay và InstaAlerts Miễn phí thẻ ghi nợ thường xuyên và kinh doanh Các đặc quyền này khiến tài khoản hiện tại của Merchant Advantage Plus khác với tài khoản hiện tại thông thường."}
{"prompt": "Có cần thiết phải mở tài khoản Ultima Current Account ở mỗi địa điểm nơi công ty tôi có văn phòng", "response": "Không. Với tài khoản hiện tại Ultima, bạn tận dụng lợi thế của một tài khoản duy nhất với ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Tôi có thể truy cập tài khoản của tôi qua điện thoại để thực hiện các giao dịch hàng ngày", "response": "Có thể. Bạn có thể sử dụng PhoneBanking để thực hiện các hoạt động sau: - Truy cập chi tiết tài khoản của bạn - Yêu cầu sao kê tài khoản - Thực hiện các truy vấn liên quan đến tiền gửi cố định - Hỏi về lãi suất và tỷ giá hối đoái - Yêu cầu giao hoặc nhận tiền mặt - Đặt mua sổ séc mới"}
{"prompt": "Tài khoản hiện tại Ultima khác tài khoản hiện tại thông thường như thế nào?", "response": "Tài khoản Ultima Current bao gồm các đặc quyền sau: - Giới hạn miễn phí cao hơn 2 Cr mỗi tháng đối với tiền gửi tại chi nhánh tại nhà của bạn - Giao dịch thanh toán bù trừ miễn phí không giới hạn ở bất cứ đâu để thanh toán và thu thập - Thu thập séc ngoài miễn phí và nhanh hơn tại các địa điểm ngân hàng - Yêu cầu chuyển khoản và đơn thanh toán miễn phí - Giao dịch RTGS và NEFT miễn phí - BillPay miễn phí và InstaAlerts - Thẻ ghi nợ kinh doanh miễn phí"}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp không thể truy cập vào Tài khoản hiện tại của Công ty thông qua Net Banking", "response": "Nếu bạn không thể truy cập tài khoản công ty, có thể là do bạn đã nhập sai Số nhận dạng khách hàng (ID ủy quyền) để đăng nhập vào Tài khoản Ngân hàng NetBanking. Trong khi mở Tài khoản của các Công ty, các ID Khách hàng riêng biệt được tạo dưới tên Công ty cũng như tên của từng Cơ quan ký kết ủy quyền. Cơ quan ký kết ủy quyền này là riêng biệt và phải được sử dụng để truy cập Ngân hàng Net vào Tài khoản của Công ty. Tuy nhiên, chúng tôi rất tiếc vì không thể tiết lộ ID Khách hàng phù hợp trong email không an toàn và yêu cầu bạn liên hệ với Chi nhánh hoặc Trung tâm Ngân hàng gần nhất của chúng tôi để được hướng dẫn chi tiết. Để biết thêm chi tiết, xin liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Những gì là các bác sĩ tối thiểu cần thiết để mở một tài khoản hiện tại thể chế", "response": "Không cá nhân (tài khoản hiện tại) AOD phải được hoàn thành Bằng chứng đăng ký với bất kỳ cơ quan quản lý nhà nước Chứng nhận đăng ký với Uỷ viên từ thiện địa phương (đối với các quỹ từ thiện) Bản sao chứng thực Chứng thư uỷ thác / Bye-laws / MOA / Hiến pháp Bằng chứng về địa chỉ của viện Chứng nhận Bản sao Nghị quyết từ Hội đồng quản trị xác định ai sẽ là người ký tên được uỷ quyền trong tài khoản / uỷ quyền mở và thực hiện tài khoản Bằng chứng bổ nhiệm các Uỷ viên hiện tại/Thành viên Cơ quan quản lý trong trường hợp họ không được liệt kê trong Chứng thư uỷ thác/Thẻ Pan của Ban giám đốc/Mẫu 60/Không có tuyên bố Pan như có thể áp dụng Tuyên bố FCRA Tuyên bố quyền sở hữu có lợi (chỉ cho quỹ uỷ thác & Hiệp hội người) Ảnh chụp & bằng chứng nhận dạng của tất cả các bên ký tên được uỷ quyền"}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp tôi không thể truy cập vào Tài khoản hiện tại của tổ chức của tôi thông qua Net Banking", "response": "Nếu bạn không thể truy cập tài khoản của tổ chức, có thể do bạn nhập sai mã nhận dạng khách hàng (ID ủy quyền) để đăng nhập vào Tài khoản NetBanking. Trong khi mở Tài khoản của Viện, các ID khách hàng riêng biệt được tạo ra dưới tên Viện cũng như tên của mỗi bên ký kết hợp đồng kiểm soát an ninh. Bên ký kết hợp đồng kiểm soát an ninh là riêng biệt và phải được sử dụng để truy cập NetBanking vào Tài khoản của Viện. Tuy nhiên, do chúng tôi không tiết lộ ID khách hàng của Viện trong email không an"}
{"prompt": "Tôi có thể truy cập tài khoản của tôi từ bất kỳ chi nhánh ngân hàng", "response": "Vâng, tất cả các chi nhánh và hệ thống của Ngân hàng được kết nối với nhau bằng công nghệ tiên tiến nhất và cho phép truy cập mọi lúc."}
{"prompt": "Tôi phải mở tài khoản hiện tại của tổ chức ở mỗi địa điểm nơi tôi có văn phòng công ty của tôi", "response": "Không. Là chủ Tài khoản Hiện tại của tổ chức, bạn có lợi thế là có một tài khoản duy nhất, ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Số dư tối thiểu cần thiết cho một tài khoản vãng lai của tổ chức là bao nhiêu?", "response": "Không yêu cầu số dư tối thiểu."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đủ điều kiện để được cấp tài khoản vãng lai của tổ chức ngân hàng", "response": "Để được cấp tài khoản vãng lai của ngân hàng , bạn phải đáp ứng một trong các tiêu chí nêu trên."}
{"prompt": "Tôi có thể truy cập tài khoản của tôi qua điện thoại để thực hiện các giao dịch hàng ngày", "response": "Có thể. Bạn có thể sử dụng PhoneBanking để thực hiện các thao tác sau: Truy cập chi tiết tài khoản Yêu cầu sao kê tài khoản Thực hiện các truy vấn liên quan đến tiền gửi cố định Hỏi về lãi suất và tỷ giá ngoại hối Yêu cầu giao hoặc nhận tiền mặt Đặt mua sổ séc mới"}
{"prompt": "Có cần thiết phải mở tài khoản hiện tại thể chế ở mỗi địa điểm nơi công ty của tôi có văn phòng", "response": "Không. Với Tài khoản Hiện tại của tổ chức, bạn tận dụng lợi thế của một tài khoản đơn với ngân hàng đa địa điểm."}
{"prompt": "Tôi có thể mở một tài khoản RFC trong nước bằng loại tiền tệ nào", "response": "Một tài khoản trong nước RFC có thể được mở bằng ba loại tiền tệ khác nhau, tức là USD / Euro / GBP."}
{"prompt": "Liệu số dư EEFC có thể được bảo hiểm chống lại rủi ro trao đổi hay không", "response": "Có, số dư tài khoản EEFC có thể được bảo hiểm rủi ro."}
{"prompt": "Có bất kỳ hạn chế nào về việc rút tiền bằng rupee từ tài khoản EEFC", "response": "Không hạn chế việc rút tiền bằng rupee từ tài khoản EEFC, nhưng không được chuyển đổi ra ngoại tệ và không được ghi có lại vào tài khoản."}
{"prompt": "Lợi ích của Smartup Solutions", "response": "Một lựa chọn phù hợp Tài khoản hiện tại cho doanh nghiệp và nhu cầu giao dịch của bạn - Liên minh cho các dịch vụ tư vấn khởi nghiệp của bạn - Không gian làm việc chung - Hậu cần - Quan hệ công chúng - Dịch vụ tiếp thị kỹ thuật số - Viết nội dung Smart-Buy - Tăng tốc doanh nghiệp của bạn với kênh tiếp thị phù hợp vào đúng thời điểm. Tiếp cận 37 triệu khách hàng tiềm năng để tăng tốc tăng trưởng của bạn. Cổng thông tin Smart-Up - Gặp gỡ các start-up khác, khách hàng, cố vấn, nhà đầu tư bằng cách đăng"}
{"prompt": "Nếu tôi có một truy vấn, tôi có cần phải truy cập chi nhánh", "response": "Chỉ cần nhắn tin 'THẬN THỨC' đến số 5676712 hoặc gửi thư cho chúng tôi qua email, Quản lý quan hệ của chúng tôi sẽ nhanh chóng liên lạc lại với bạn và trả lời mọi câu hỏi của bạn."}
{"prompt": "Những tính năng chính của CMS và eCMS của ngân hàng là gì?", "response": "a. CMS - - Giải pháp đầu cuối cho các yêu cầu thanh toán và thu tiền của bạn thông qua Dịch vụ Quản lý Tiền mặt của chúng tôi với mức giá cực kỳ hấp dẫn - Được bình chọn liên tục là \"Ngân hàng tốt nhất về Dịch vụ Quản lý Tiền mặt\"- Dịch vụ Quản lý Tiền mặt được cung cấp tại hơn 2400 địa điểm b. eCMS - - Chào bán sản phẩm may đo cho các bộ sưu tập điện tử - Dễ hoà giải cho doanh nghiệp của bạn - Tín dụng STP thông báo thời gian thực - Xác nhận tín dụng cho người gửi tiền - Chào bán MIS tích hợp - Truyền dữ liệu an toàn"}
{"prompt": "Các giải pháp thu thập có sẵn", "response": "a. Dịch vụ quản lý tiền mặt - Giải pháp đầu cuối cho các yêu cầu thanh toán và thu thập của bạn thông qua Dịch vụ quản lý tiền mặt của chúng tôi với mức giá cực kỳ hấp dẫn - Được bình chọn liên tục là \"Ngân hàng tốt nhất trong dịch vụ quản lý tiền mặt\"- Dịch vụ quản lý tiền mặt được cung cấp tại hơn 2400 địa điểm b. eCMS - Sản phẩm may đo cho bộ sưu tập điện tử - Dễ hoà giải cho doanh nghiệp của bạn - Tín dụng STP với thông báo thời gian thực - Xác nhận tín dụng cho người gửi tiền - Cung cấp MIS tích hợp - Truyền dữ liệu an toàn c. Payzapp for Business - Giải pháp lập hoá đơn mang tính cách mạng của Ngân hàng cho phép các công ty khởi nghiệp yêu cầu và nhận thanh toán ngay lập tức. - Lý tưởng cho tất cả các công ty khởi nghiệp cần thu tiền Thanh toán khi giao hàng / Trả trước / Thanh toán cân đối/Thu tại trường. - Dòng tiền ngay lập tức vào tài khoản của bạn d. Chillr - Đây là một ứng dụng mang tính cách mạng cho phép người bán yêu cầu tiền từ những người dùng Chillr khác bằng tính năng Thu thập. Một mã QR/Alpha Code được tạo ra để người gửi phải quét để hoàn thành thanh toán. - Thương nhân cũng có thể xem lịch sử giao dịch của mình"}
{"prompt": "Các tính năng chính của cổng thanh toán của ngân hàng là gì?", "response": "- Chấp nhận thanh toán trực tuyến qua thẻ/NetBanking và IMPS - Các dịch vụ giá trị gia tăng như EMI (Thanh toán hàng tháng dễ dàng), Hướng dẫn thường trực (đối với thanh toán định kỳ), IVR (Hệ thống phản hồi bằng giọng nói tương tác), báo cáo trực tuyến thông minh về giao dịch thành công/thất bại, định tuyến động qua cổng để đảm bảo tỷ lệ thành công tốt nhất, ghi mã số, v.v. - Tất cả những điều trên trên một mô hình cắm & phát với tài liệu đơn giản và thanh toán T + 1 do đó cho phép kinh doanh hoạt động nhanh hơn và quản lý quỹ tốt hơn - Một trong những khả năng giám sát rủi ro tốt nhất của ngành - Đội ngũ dịch vụ chuyên dụng trong nhà hỗ trợ mọi lúc"}
{"prompt": "Lợi ích của Payzapp trong kinh doanh là gì?", "response": "Payzapp cho doanh nghiệp là giải pháp lập hóa đơn theo cách cách mạng của Ngân hàng , cho phép các start-up yêu cầu và nhận thanh toán khi đang di chuyển. Lý tưởng cho tất cả các start-up cần thu tiền khi giao hàng / thanh toán tạm ứng / thanh toán cân đối / thu tiền tại chỗ. Lợi ích cho các start-up - - Dòng tiền ngay lập tức đến tài khoản của start-up - Chuyển tiền thuận tiện và an toàn - Không gặp rắc rối về quản lý tiền mặt"}
{"prompt": "Tất cả những ai có thể mở tài khoản hiện tại SmartUp", "response": "SmartUp Solutions chủ yếu hướng đến các công ty khởi nghiệp mới thành lập hướng tới đổi mới, phát triển, triển khai hoặc thương mại hóa các sản phẩm, quy trình hoặc dịch vụ mới được thúc đẩy bởi công nghệ hoặc sở hữu trí tuệ. - Doanh nghiệp tư nhân, công ty hợp danh, LLP, công ty trách nhiệm hữu hạn tư nhân và công ty trách nhiệm hữu hạn có thể mở tài khoản này. - Ngày thành lập / đăng ký kinh doanh không quá năm năm kể từ ngày mở tài khoản."}
{"prompt": "Những giải pháp Smartup là gì?", "response": "Một giải pháp SMART cho StartUp của bạn. SmartUp ở đây để hỗ trợ bạn đạt được các mục tiêu khởi nghiệp bằng các công cụ tài chính thông minh, dịch vụ tư vấn thông minh và công nghệ thông minh."}
{"prompt": "Tôi có một tài khoản ngân hàng hiện thời với ngân hàng khác. Tôi vẫn có thể mở tài khoản hiện thời SmartUp không?", "response": "Có, với điều kiện doanh nghiệp khởi nghiệp sáng tạo đáp ứng các tiêu chí về ngày thành lập / đăng ký kinh doanh không quá năm năm kể từ ngày mở tài khoản."}
{"prompt": "Tôi không phải là một công ty khởi nghiệp về công nghệ. Tôi vẫn có thể mở Tài khoản Hiện tại SmartUp", "response": "Có thể. Sản phẩm này phục vụ cho tất cả các công ty khởi nghiệp với ý tưởng kinh doanh sáng tạo."}
{"prompt": "Tôi có được truy cập vào tất cả các dịch vụ được cung cấp dưới chương trình Smartup khi tôi bắt đầu ngân hàng với ngân hàng", "response": "Quyền truy cập vào một số dịch vụ sẽ phụ thuộc vào quy mô của mối quan hệ ngân hàng"}
{"prompt": "Tôi có thể nhận được tư vấn đặt cọc từ đâu?", "response": "Bây giờ bạn có thể tải về tư vấn gửi tiền cố định qua Netbanking dưới định dạng pdf. Có hiệu lực từ ngày 13 tháng 7 năm 2009, chúng tôi đã bắt đầu gửi tư vấn gửi tiền cố định qua e-mail cho các khoản gửi tiền cố định đã đặt qua Netbanking. Tư vấn gửi thư điện tử đã ngừng cung cấp cho các khoản gửi tiền cố định đã đặt qua Netbanking. Một thư điện tử tư vấn sẽ được gửi đến bạn trên ID e-mail đã đăng ký của bạn trong vòng 2-3 ngày làm việc kể từ ngày đặt chỗ. Bạn sẽ cần nhập mã nhận dạng khách hàng chính làm mật khẩu để mở tệp đính kèm. Nếu bạn đã đăng ký nhận các bản sao thư điện tử, tư vấn gửi tiền cố định sẽ được gửi đến ID e-mail đã đăng ký với Ngân hàng. Điều này áp dụng cho tất cả các khoản gửi tiền cố định đã đặt trước / đã gia hạn qua bất kỳ chế độ nào, dù là Chi nhánh, Điện thoại hay Netbanking. Tư vấn gửi thư điện tử đã ngừng cung cấp. Trong trường hợp bạn không nhận được tư vấn trên e-mail, chúng tôi yêu cầu bạn kiểm tra thư mục Spam / Junk. Xin lưu ý: Vào bất kỳ thời điểm nào, nếu bạn muốn kiểm tra số lượng tiền gửi cố định của mình, chúng có thể được xem trên trang tóm tắt khoản gửi cố định trên Netbanking. Trong trường hợp ID e-mail của bạn chưa được cập nhật với ngân hàng, bạn được yêu cầu liên hệ với chi nhánh gần nhất và cập nhật ID e-mail. Trong trường hợp bạn muốn nhận được tư vấn gửi tiền bằng thư điện tử, bạn có thể đến chi nhánh ngân hàng gần nhất. Một bản sao của tư vấn gửi qua e-mail có thể được gửi đến chi nhánh trong trường hợp thanh lý tiền gửi trước hạn. Bản sao tư vấn gửi qua e-mail có thể được chấp nhận tại các chi nhánh của chúng tôi cũng như tư vấn gửi qua e-mail.  thông tin tại www. netbanking. com."}
{"prompt": "Tại sao số tiền gốc và số tiền gửi đáo hạn cố định của khoản tiền gửi cố định của tôi lại giống nhau", "response": "Khi đặt cọc Tiền gửi Cố định với tuỳ chọn trả lãi theo quý / tháng, số tiền đáo hạn sẽ bằng với số tiền gốc, Số tiền lãi sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn theo từng quý / tháng"}
{"prompt": "Ngân hàng có ưu đãi lãi suất tiền gửi cố định cho người cao tuổi không?", "response": "Chúng tôi đưa ra lãi suất ưu đãi cho khoản tiền gửi cố định dành cho người cao tuổi. Nếu bạn là người cao tuổi, tất cả những gì bạn cần làm là đăng ký làm người cao tuổi bằng cách gọi đến bất kỳ chi nhánh nào có giấy tờ chứng minh ngày sinh. Sau khi đăng ký làm người cao tuổi, bạn cũng được hưởng lãi suất ưu đãi cho khoản tiền gửi cố định mở qua NetBanking. Nhấn vào đây để xem lãi suất cho khoản tiền gửi cố định. Khoản tiền gửi cố định sẽ được đặt theo cùng một tổ hợp/thứ tự tên với tài khoản tiết kiệm/thanh toán hiện tại mà từ đó tiền sẽ được chuyển đi."}
{"prompt": "Nơi tôi có thể đăng ký cơ sở NetBanking của Ngân hàng", "response": "Trong trường hợp bạn chưa đăng ký cơ sở NetBanking, chúng tôi yêu cầu bạn truy cập địa chỉ URL sau: Nhấp vào đây để biết cách đăng ký:"}
{"prompt": "Làm thế nào để đặt khoản tiền gửi cố định thông qua NetBanking", "response": "Bạn có thể đặt khoản Tiền gửi Cố định thông qua NetBanking: Bạn đã đăng ký cơ sở hạ tầng với quyền giao dịch tài chính trực tuyến cần thiết Số PAN của bạn được cập nhật dưới mã nhận diện khách hàng trong hồ sơ của ngân hàng Các bước sau đây cần thiết để đặt khoản Tiền gửi Cố định trực tuyến: Truy cập tài khoản NetBanking với ID Khách hàng và mã IPIN (Mật khẩu Ngân hàng NetBanking) Chọn Open New Fixed Deposit (Mở khoản tiền gửi cố định mới) bên dưới trình đơn Fixed Deposit (Tiền gửi cố định) từ thanh Menu nằm bên trái trang web Chọn các giá trị mong muốn từ danh sách thả xuống Sau khi hoàn tất, nhấp vào Continue (Tiếp tục) và Xác nhận thông tin đã nhập Trang web mới, xác nhận việc đặt khoản Tiền gửi Cố định, sẽ hiện ra. Lời khuyên vật lý sẽ không được gửi cho các khoản Tiền gửi Cố định đã đặt qua Net Banking. Lời khuyên qua thư điện tử sẽ được gửi cho bạn trên mã ID email đã đăng ký trong vòng 2 ngày làm việc. Mật khẩu cho Lời khuyên Tiền gửi Cố định sẽ là mã Khách hàng của bạn. Vào bất cứ thời điểm nào, nếu muốn kiểm tra số lượng Tiền gửi Cố định, bạn có thể xem trên trang tổng quan về Tiền gửi Cố định trên Net banking. Trong trường hợp muốn nhận lời khuyên vật lý, bạn có thể đến chi nhánh ngân hàng gần nhất."}
{"prompt": "Tôi đã gửi tiền cố định vào Ngân hàng . Tôi muốn cập nhật chi tiết PAN của tôi trong tài khoản, làm thế nào để tôi cập nhật chi tiết PAN mới của tôi", "response": "Khách hàng bây giờ có thể cập nhật chi tiết PAN thông qua ngân hàng ròng, nếu chúng được đăng ký cho cùng một hoặc bằng cách gửi yêu cầu cùng với một bản sao của PAN tại chi nhánh gần nhất."}
{"prompt": "Mất bao lâu để nhận ra những tờ séc", "response": "Thời gian chỉ định để thực hiện séc đặt chỗ được đưa ra dưới đây: Séc được rút tại nơi Ngân hàng có chi nhánh, tín dụng sẽ được cấp khi nhận tiền trong suốt tại: Các địa điểm tàu điện ngầm chính (M ERIC, Chennai, Kolkata, New Delhi) : 7 ngày làm việc Trung tâm Metro và thủ phủ tiểu bang (trừ các bang Đông Bắc và Sikkim) : Tối đa 10 ngày làm việc. Ở tất cả các trung tâm khác có chi nhánh: tối đa 14 ngày làm việc. Séc được rút tại các"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi có thể sử dụng miễn phí TDS cho lãi suất kiếm được trên tiền gửi cố định", "response": "Để được hưởng miễn trừ TDS đối với lãi tiền gửi cố định, đề nghị gửi Giấy đề nghị miễn trừ TDS theo Mẫu 15H (đối với người cao tuổi) hoặc Mẫu 15G (đối với khách hàng thường xuyên) tại bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào gần nhất (theo mẫu trên website)."}
{"prompt": "Tải về chứng chỉ TDS qua mạng như thế nào?", "response": "Ghi chú: bây giờ bạn có thể tải chứng chỉ TDS từ Mô-đun Tài khoản Ngân hàng Netbanking. Vào phần Yêu cầu (Director) và nhấp vào mục Tìm hiểu TDS. Chúng tôi yêu cầu bạn làm theo quy trình dưới đây: Đăng nhập vào NetBanking thông qua ID Khách hàng và Mật khẩu Ngân hàng NetBanking (IPIN ). Chọn Tìm hiểu TDS bên dưới tùy chọn Yêu cầu ở khung bên trái. Chọn Năm tài chính và Quý cần chứng chỉ. Nhấp vào Continue (Tiếp tục) và xác nhận. Thông tin thêm: - Hiện tại, chứng chỉ TDS cho Quý 1, Quý 2, Quý 3 và Quý 4 đã sẵn sàng. Chứng chỉ TDS chỉ sẵn sàng nếu PAN được cập nhật và có khấu trừ thuế trong quý tài chính. Chứng chỉ TDS sẽ ở định dạng PDF."}
{"prompt": "Thay đổi thời hạn hoạt động của tài khoản tiền gửi cố định hiện có", "response": "Chúng tôi rất tiếc phải thông báo với bạn rằng nhiệm kỳ được lựa chọn cho tài khoản tiền gửi cố định không thể thay đổi một khi tài khoản đã được mở. Trong trường hợp này, chúng tôi đề nghị bạn có thể đóng tài khoản tiền gửi cố định hiện tại và mở tài khoản mới với nhiệm kỳ mong muốn."}
{"prompt": "TDS có thể được phục hồi từ nguyên tắc của tôi của FD", "response": "Nếu số tiền lãi không đủ để thu hồi TDS, số tiền này được lấy từ tiền gốc của tiền gửi."}
{"prompt": "Khi nào Ngân hàng cấp Giấy chứng nhận TDS", "response": "Giấy chứng nhận TDS mẫu số 16A đối với TDS được khấu trừ trong quý dương lịch, sẽ được cấp vào tháng tiếp theo của quý tương ứng."}
{"prompt": "TDS có ảnh hưởng đến thời hạn gửi tiền của tôi", "response": "Vâng, trong trường hợp tiền gửi tái đầu tư, lãi tái đầu tư là thu hồi sau TDS & do đó số tiền đáo hạn cho tiền gửi tái đầu tư sẽ rất đến mức độ thuế và tác động kép lên thuế cho giai đoạn khấu trừ tiếp theo cho đến khi đáo hạn."}
{"prompt": "Khi nào TDS được khấu trừ vào tiền gửi cố định thường xuyên", "response": "TDS được khấu trừ mỗi lần Ngân hàng thanh toán/đầu tư lại lãi trong năm tài chính.Ngoài ra TDS cũng được khấu trừ trên lãi tích lũy (nhưng chưa thanh toán) vào cuối năm tài chính, tức là ngày 31 tháng 3."}
{"prompt": "Tôi có thể mở tài khoản đồng tài khoản tiền gửi cố định thường xuyên với người không phải là công dân cao cấp không?", "response": "Bạn có thể, miễn là chủ tài khoản đầu tiên là công dân cao tuổi."}
{"prompt": "Là người giữ tiền gửi cố định thường xuyên, làm thế nào để tôi xin miễn thuế TDS", "response": "Nếu tổng thu nhập lãi trong năm không nằm trong giới hạn chịu thuế chung, bạn nên cho chúng tôi biết. Bạn có thể làm điều này bằng cách nộp một mẫu theo quy định của Đạo luật Thuế Thu nhập. Một vài điều cần lưu ý: Bạn có thể nhận mẫu 15AA từ Cán bộ Đánh giá của bộ phận Thuế Thu nhập. Ngay cả với mẫu 15H/15AA, thuế đã được khấu trừ bằng TDS trong năm trước sẽ không được hoàn trả. Tuy nhiên, bạn sẽ nhận được một chứng nhận, có thể được sử dụng trong khi nộp tờ khai thuế. Mẫu 15H/15AA chỉ có hiệu lực cho năm tài chính mà chúng được phát hành. Mẫu 15G/H mới cần được hoàn thành cho mỗi khoản tiền gửi tại Ngân hàng và phải được hoàn thành trong tuần đầu tiên của năm tài chính."}
{"prompt": "Làm thế nào để thanh lý trước hạn tiền gửi cố định trực tuyến", "response": "Bạn có thể thanh lý khoản tiền gửi cố định thông qua NetBanking. Cơ chế này chỉ áp dụng cho các khoản tiền gửi cố định được lưu giữ dưới quyền Chủ sở hữu duy nhất (SOW ). Sau đây là các bước để thanh lý khoản tiền gửi cố định trực tuyến: Truy cập tài khoản NetBanking với ID Khách hàng và mã IPIN (Mật khẩu Ngân hàng NetBanking) Chọn lựa chọn thanh lý khoản tiền gửi cố định bên dưới trình đơn Deposit cố định từ thanh trình đơn ở phía bên trái trang web Chọn số tài khoản Deposit cố định từ danh sách thả xuống Sau khi hoàn tất, nhấp vào Continue và xác nhận thông tin đã nhập Trang web mới sẽ hiển thị, xác nhận khoản tiền gửi cố định thanh lý. Hơn nữa, lưu ý rằng: Tiền gửi cố định dưới tên của Không cá nhân không được phép thanh lý qua NetBanking. Tiền gửi cố định dưới tên chung không thể được thanh lý trực tuyến."}
{"prompt": "Những gì là chính sách mới liên quan đến PAN để đặt cọc cố định tiền gửi với ngân hàng của chúng tôi", "response": "Trường hợp tổng giá trị tiền gửi cố định trên id khách hàng <= 50.000 (bao gồm cả FD mới đặt ), không có pan, không có form 60 Trường hợp tổng giá trị tiền gửi cố định trên id khách hàng > 50.000 (bao gồm cả FD mới đặt ), PAN yêu cầu bắt buộc"}
{"prompt": "Ngân hàng có cấp giấy chứng nhận TDS không?", "response": "Tháng 4 năm tài chính tiếp theo, bạn sẽ được cấp Giấy chứng nhận TDS hợp nhất theo Mẫu số 16A đối với trường hợp khấu trừ TDS trong năm tài chính."}
{"prompt": "Là người giữ tiền gửi cố định tiết kiệm thuế 5 năm, làm thế nào để tôi xin miễn thuế TDS", "response": "Nếu tổng thu nhập lãi trong năm không nằm trong giới hạn chịu thuế chung, bạn nên cho chúng tôi biết. Bạn có thể làm điều này bằng cách gửi một mẫu theo quy định của Đạo luật Thuế Thu nhập. Một vài điều cần lưu ý: Bạn có thể nhận mẫu 15AA từ Cán bộ Đánh giá của bộ phận Thuế Thu nhập. Ngay cả với mẫu 15G/15H, thuế đã được khấu trừ bằng TDS trong năm trước sẽ không được hoàn trả. Tuy nhiên, bạn sẽ nhận được một chứng nhận, có thể được sử dụng trong khi nộp tờ khai thuế. Mẫu 15H/15AA chỉ có hiệu lực cho năm tài chính mà chúng được phát hành. Một Mẫu mới-15G/H cần được gửi vào tuần đầu tiên của năm tài chính để gửi tiền và gửi riêng từng lần cho các khoản tiền gửi tiếp theo được đặt trong Năm Tài chính."}
{"prompt": "TDS được khấu trừ trong kỳ tiết kiệm thuế cố định 5 năm", "response": "TDS được khấu trừ mỗi lần Ngân hàng thanh toán/đầu tư lại lãi trong năm tài chính. Ngoài ra TDS cũng được khấu trừ đối với lãi tiền gửi tích lũy (nhưng chưa thanh toán) cuối năm tài chính, tức là ngày 31/3."}
{"prompt": "Tôi có cần đến chi nhánh để nhận tiền gửi cố định Tiết kiệm thuế 5 năm của tôi khi đáo hạn", "response": "Khách hàng không cần phải đến chi nhánh, tiền thu được sẽ được chuyển vào tài khoản của khách hàng khi đến hạn theo hướng dẫn."}
{"prompt": "Tôi có thể mở tài khoản chung với người không phải là công dân cao cấp trong thời gian 5 năm để tiết kiệm thuế bằng tiền gửi cố định", "response": "Có, anh có thể mở tài khoản với người không phải là công dân cao cấp."}
{"prompt": "Làm thế nào để nộp tiền gửi tiết kiệm thuế cố định 5 năm", "response": "Đề nghị quý khách đến chi nhánh gần nhất và điền vào mẫu giấy đề nghị mở tài khoản đặt cọc để mở số tiền gửi cố định tiết kiệm thuế 5 năm."}
{"prompt": "Nếu tôi có một tài khoản Super Saver chung, cả hai chủ tài khoản có thể nhận được một thẻ ATM/Debit", "response": "Cả hai chủ tài khoản đều có thể nhận được thẻ ATM / thẻ ghi nợ, nhưng tối đa hai thẻ được đưa ra cho mỗi Tài khoản Super Saver."}
{"prompt": "Tài khoản siêu tiết kiệm có phải là tài khoản tiết kiệm thông thường", "response": "Hãy xem Siêu Tiết Kiệm (Super Saver Account) như một tài khoản Tiết kiệm Cao cấp. Với lựa chọn này, bạn đang kết hợp lợi ích của Tiền gửi Cố định và Tài khoản Tiết kiệm. Có một vài tính năng độc đáo khác, bao gồm: Lãi suất cao Sổ séc cá nhân Thẻ ATM miễn phí Truy cập liên thành phố miễn phí"}
{"prompt": "Tôi là một phần của Trust - tôi có thể mở một tài khoản Super Saver", "response": "Chỉ các cá nhân cư trú và gia đình không chia cắt Hindu mới đủ điều kiện để mở Tài khoản Super Saver."}
{"prompt": "Tôi có thể thêm vào một khoản tiền gửi cố định", "response": "Bạn có thể, nhưng nó phải là bội số của 5.000 R. Trong trường hợp này, tỷ lệ thấu chi được tính toán lại. Chúng tôi sẽ cho bạn biết sự thay đổi. Có các biểu mẫu bổ sung riêng biệt để thêm tiền gửi cố định vào Tài khoản Siêu Tiết kiệm."}
{"prompt": "Tôi có thể có một cơ sở siêu tiết kiệm và một quét trong cơ sở trên một tiền gửi cố định", "response": "Điều này là không thể. Bạn chỉ có thể có một trong những cơ sở này trên một khoản tiền gửi cố định duy nhất."}
{"prompt": "Tôi có thể có một cơ sở siêu tiết kiệm và một cơ sở quét trong cùng một tài khoản tiết kiệm", "response": "Bạn có thể có cả hai cơ sở này trong cùng một tài khoản tiết kiệm."}
{"prompt": "Mở tài khoản chung với người không phải là công dân cao cấp", "response": "Vâng, miễn là chủ tài khoản đầu tiên là công dân cao tuổi."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể nộp đơn cho cơ sở quét trong", "response": "Để đăng ký cơ sở Quét-In, bạn có thể đăng nhập vào tài khoản Ngân hàng Net và đăng ký trực tuyến. Cơ sở này chỉ có sẵn trên NetBanking cho các chủ tài khoản duy nhất (chủ sở hữu đơn lẻ ). Những người khác có thể gửi yêu cầu tại Chi nhánh gần nhất. Để đăng ký trực tuyến cho Cơ sở Quét-In, hãy làm theo các bước dưới đây: 1. Đăng nhập vào tài khoản Ngân hàng Net và nhấp vào tùy chọn Quét-In Tiền gửi Cố định nằm dưới số tiền gửi cố định trên trang web. 2. Chọn số tài khoản tiết kiệm và số tài khoản tiền gửi cố định mà bạn muốn liên kết cho Cơ sở Quét-In từ trình đơn thả xuống 3. Chấp nhận các điều khoản và điều kiện bằng cách tích vào ô tương tự. 4. Nhấp vào Tiếp tục và Xác nhận. Thông tin bổ sung: Cơ sở Quét-In không được cung cấp cho các khoản tiền gửi cố định dưới đây Số tiền gửi cố định lớn hơn 1 Crore Để tận dụng cơ sở Quét-In trên các khoản tiền gửi cố định có giá trị từ 15 Lakhs trở lên, khách hàng sẽ phải liên hệ với Chi nhánh Ngân hàng gần nhất. Tiền gửi cố định với Liên đánh dấu: Tiền gửi cố định có quyền cầm giữ / giới hạn thấu chi được thiết lập; quét-In trên số tiền gửi cố định nói trên sẽ không được duy trì. Trong trường hợp nhiều khoản tiền gửi được liên kết cho cơ sở Quét-In, khoản tiền đầu tiên được chia sẻ sẽ là khoản tiền được mở đầu tiên. Để ngừng cơ sở này, một khi đã đăng ký, bạn sẽ phải liên hệ với Chi nhánh. Bạn có thể truy cập URL để truy cập thông tin về địa chỉ đầy đủ và chi tiết liên hệ của các Chi nhánh cũng như số Điện thoại của chúng tôi:"}
{"prompt": "Tôi có thể có cả một cơ sở Super Saver và một Sweep-In cơ sở trên cùng một tiền gửi cố định", "response": "Không, bạn chỉ có thể có một trong hai cơ sở vật chất trên một khoản tiền gửi cố định duy nhất."}
{"prompt": "Có xem xét cả gốc và lãi tiền gửi cố định của tôi không?", "response": "Chỉ cần tính số tiền gửi cố định theo nguyên tắc."}
{"prompt": "Tôi có thể có một cơ sở tiết kiệm siêu và một cơ sở quét trong cùng một tài khoản tiết kiệm", "response": "Có thể có cả hai cơ sở này trên cùng một tài khoản tiết kiệm. Điều quan trọng cần lưu ý là nếu không đủ tiền trong tài khoản tiết kiệm, giới hạn thấu chi của bạn sẽ cạn kiệt trước khi các đơn vị tiền gửi cố định quét được sử dụng sớm."}
{"prompt": "Có thể một khoản tiền gửi cố định được liên kết với hai tài khoản tiết kiệm khác nhau cho quét trong", "response": "Một khoản tiền gửi cố định chỉ có thể được liên kết với một tài khoản tiết kiệm cho tiện ích Quét trong."}
{"prompt": "Có thể của tôi Sweep-in cơ sở có nhiều tiền gửi", "response": "Bạn có thể chắc chắn liên kết nhiều hơn một khoản tiền gửi đến cơ sở Quét trong. Khi bạn liên kết nhiều hơn một khoản tiền gửi đến cơ sở, sau đó khoản tiền đầu tiên được sử dụng sẽ là khoản tiền mà bạn đã mở cuối cùng."}
{"prompt": "Tôi có thể liên kết các tài khoản được tổ chức trong các chức danh tài khoản khác nhau để cùng một tài khoản tiết kiệm cho cơ sở Sweep-In", "response": "Không. Bạn chỉ có thể liên kết thiết bị Quét-Trong với các tài khoản có cùng tên tài khoản. Ví dụ: một khoản tiền gửi cố định do A-B nắm giữ có thể được liên kết với một tài khoản tiết kiệm do A-B nắm giữ từ các chi nhánh."}
{"prompt": "Những gì là các cơ sở Sweep-in tất cả về", "response": "Cơ sở Quét-In là một khoản tiền gửi tập trung (được giữ trong các đơn vị Re. 1 ). Chúng tôi sẽ tự động phá vỡ các đơn vị tiền gửi có kỳ hạn do bạn nắm giữ, nếu không đủ tiền trong Tài khoản Tiết kiệm/Hiện tại Quét-In để thanh toán séc. Điều tương tự sẽ xảy ra khi bạn muốn rút tiền bằng thẻ ATM và không đủ tiền trong tài khoản. Để biết thêm thông tin về cơ sở Quét-In, vui lòng nhấp vào đây."}
{"prompt": "Có cơ sở đề cử nào", "response": "Có, có một cơ sở đề cử trên tài khoản tiền gửi định kỳ."}
{"prompt": "Có lựa chọn trả lãi hàng tháng hay hàng quý", "response": "- Trả lãi khi tài khoản tiền gửi định kỳ đóng và khi đến hạn."}
{"prompt": "Tôi có thể thay đổi ngày đáo hạn và trả góp, (ngày ghi nợ tự động) của tiền gửi định kỳ của tôi", "response": "Không, không thể thay đổi ngày đáo hạn và ngày trả góp, (ngày tự động ghi nợ ). Chúng tôi yêu cầu bạn mở một khoản tiền gửi định kỳ mới với ngày đáo hạn và thời hạn mong muốn."}
{"prompt": "Trong thời gian bao lâu tôi có thể mở một khoản tiền gửi định kỳ", "response": "Bạn có thể mở tài khoản tiền gửi định kỳ trong thời gian tối thiểu là 6 tháng, sau đó chia thành nhiều lần 3 tháng cho đến tối đa 10 năm."}
{"prompt": "Tôi có thể chọn ngày thanh toán không?", "response": "Ngày thanh toán hàng tháng sẽ tuỳ thuộc vào ngày bạn mở tài khoản RD."}
{"prompt": "Có thể thanh toán từng phần tiền gửi định kỳ", "response": "Không thể thanh toán một phần."}
{"prompt": "Số tiền gửi tối đa mà một tài khoản tiền gửi định kỳ có thể được mở bằng", "response": "Số tiền trả góp tối đa mà bạn có thể mở tài khoản tiền gửi định kỳ là 14,99,900 RMT/tháng."}
{"prompt": "Nếu một số phần RD không được thanh toán", "response": "Nếu không trả được tiền trong 6 kỳ liên tiếp, Ngân hàng có quyền đóng tài khoản tiền gửi vốn đầu tư phát triển của TCTCVM. Lãi suất áp dụng cho các tài khoản này được thực hiện theo chính sách rút tiền trước hạn của Ngân hàng."}
{"prompt": "Tiền gửi định kỳ hoạt động như thế nào?", "response": "- Tiền gửi hàng tháng được thực hiện bằng một số tiền cố định trong tài khoản tiền gửi định kỳ. Khi đến hạn, bạn sẽ nhận lại số tiền đã gửi cùng với lãi suất tính theo lãi suất tại thời điểm mở tài khoản."}
{"prompt": "Tôi có thể trả nhiều hơn một lần một lần không?", "response": "Bạn có thể, nhưng lưu ý rằng không có lãi suất trả cho bất kỳ khoản tiền gửi bổ sung nào, ngoài số tiền phải trả."}
{"prompt": "Cách tính lãi suất khi rút tiền gửi định kỳ trước hạn", "response": "+ Nếu tiền gửi định kỳ bị phá vỡ trước hạn, lãi suất đóng tiền gửi trước hạn sẽ thấp hơn lãi suất cơ bản của nhiệm kỳ gốc / hợp đồng đã ký quỹ HOẶC Lãi suất cơ bản của nhiệm kỳ đã ký quỹ tại Ngân hàng. Lãi suất cơ bản là lãi suất áp dụng cho tiền gửi dưới 1 tháng tính đến ngày ký quỹ. Trường hợp đóng tiền trước hạn trong vòng 1 tháng, không trả lãi và chỉ hoàn trả số tiền gốc."}
{"prompt": "Là một cơ sở thấu chi cho phép", "response": "Ngay bây giờ không có thấu chi cho các khoản tiền gửi định kỳ."}
{"prompt": "Chuyện gì sẽ xảy ra nếu tôi không trả tiền định kỳ", "response": "Nếu trong các lần thanh toán hàng tháng của bạn thường xuyên có sự mặc định (không thanh toán) và 6 lần trả nợ bị truy thu, Ngân hàng có quyền đóng tài khoản RD của bạn. Lãi suất áp dụng cho các tài khoản này sẽ theo chính sách rút tiền trước hạn của Ngân hàng."}
{"prompt": "Có thể mở khoản tiền gửi định kỳ của tôi dưới tên chung", "response": "Có, bạn có thể mở khoản tiền gửi định kỳ dưới tên chung."}
{"prompt": "Người nộp đơn đầu tiên cho khoản tiền gửi định kỳ có thể là người nhỏ tuổi", "response": "Người đầu tiên có thể là trẻ vị thành niên."}
{"prompt": "Tôi có thể rút tiền sớm từ tiền gửi định kỳ của tôi", "response": "Rút tiền sớm được phép, nhưng nhớ rằng không được rút một phần."}
{"prompt": "LÀM THẾ NÀO ĐỂ MỞ THOẢ THUẬN ĐỊNH KỲ", "response": "Các khoản ký quỹ định kỳ giờ có thể được đặt qua NetBanking. Sau đây là các bước đặt tiền gửi định kỳ trực tuyến: Truy cập tài khoản NetBanking với ID Khách hàng và mã IPIN (Mật khẩu Ngân hàng Mạng) Chọn Open Deposit (Mở khoản tiền gửi định kỳ) trong trình đơn Tiền gửi định kỳ từ thanh Menu nằm bên trái trang web Chọn các giá trị mong muốn từ danh sách thả xuống Sau khi hoàn tất, nhấp vào Continue (Tiếp tục) và Xác nhận thông tin được nhập."}
{"prompt": "Bạn có thể chuyển tài khoản tiết kiệm hiện tại của mình thành tài khoản hưu trí", "response": "Đúng, anh chỉ cần nộp cam kết và các giấy tờ cần thiết."}
{"prompt": "Số dư tối thiểu cần duy trì trong tài khoản", "response": "Không cần duy trì số dư tối thiểu vì đây là các tài khoản số dư bằng không."}
{"prompt": "Khi nào chúng ta có thể mở tài khoản hưu trí", "response": "Bạn có thể mở tài khoản hưu trí 6 tháng trước ngày nghỉ hưu."}
{"prompt": "Có phải đề cử yêu cầu trong tài khoản", "response": "Đề cử là bắt buộc trong tài khoản."}
{"prompt": "Có thể mở tài khoản lương hưu chung", "response": "Tài khoản hưu trí chỉ có thể được mở chung với vợ hoặc chồng."}
{"prompt": "Phí thu được từ việc đặt quầy bar ở ngoài là bao nhiêu?", "response": "Để biết phí thu séc tính trên tài khoản của bạn, hãy nhấp vào đây để xem lịch phí hiện hành. Vui lòng kiểm tra bên dưới các tiêu đề sau: Thu séc đặt chỗ - Địa điểm Ngân hàng của chúng tôi Thu séc đặt chỗ - Địa điểm khác Các khoản phí này thu thuế dịch vụ và phí giáo dục theo quy định của Dự luật Tài chính hiện hành."}
{"prompt": "Mất bao lâu để nhận ra những tờ séc", "response": "Thời gian chỉ định để thực hiện séc đặt chỗ được đưa ra dưới đây: Séc được rút tại nơi Ngân hàng có chi nhánh, tín dụng sẽ được cấp khi nhận tiền trong suốt tại: Các địa điểm tàu điện ngầm chính (M ERIC, Chennai, Kolkata, New Delhi) : 7 ngày làm việc Trung tâm Metro và thủ phủ tiểu bang (trừ các bang Đông Bắc và Sikkim) : Tối đa 10 ngày làm việc. Ở tất cả các trung tâm khác có chi nhánh: tối đa 14 ngày làm việc. Séc được rút tại các"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết chi tiết của người thụ hưởng của tôi cho một tấm séc được phát hành dưới tên của tôi (Tài khoản tiền gửi ngân hàng tiết kiệm cơ bản - Nông dân)", "response": "Để biết chi tiết về người thụ hưởng của bạn đối với một tờ séc do bạn phát hành / người phát hành tên cho một tờ séc ghi có trong tài khoản của bạn, vui lòng liên hệ với bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào của chúng tôi. Bạn cũng có thể tham khảo phiếu gửi séc để biết thêm chi tiết. Để biết về phí và lệ phí dịch vụ, nhấp vào đây. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi có thể làm gì với cơ sở NEFT", "response": "Bạn có thể sử dụng cơ sở hạ tầng NEFT để chuyển tiền từ tài khoản ngân hàng của bạn sang một tài khoản khác tại các địa điểm theo chỉ định của RBI."}
{"prompt": "Tất cả các cuộc gọi dựa trên IVR đều miễn phí", "response": "Có, tất cả các dịch vụ PhoneBanking dựa trên IVR đều có sẵn miễn phí. Tuy nhiên các cuộc gọi được hỗ trợ bởi đại lý sẽ bị tính phí."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi nộp đơn vào tài khoản tiền gửi ngân hàng tiết kiệm cơ bản - Nông dân với ngân hàng", "response": "Để đăng ký tài khoản tiền gửi ngân hàng tiết kiệm cơ bản - Nông dân của ngân hàng , bạn cần chọn một trong những lựa chọn sau: 1. Yêu cầu đại diện ngân hàng liên hệ với bạn. Điền thông tin chi tiết vào đây và đại diện của chúng tôi sẽ liên hệ với bạn ngay. 2. Tải mẫu đơn Sau khi tải mẫu đơn, bạn chỉ cần làm theo các bước được đề cập dưới đây: In và điền vào mẫu đơn. Đính kèm các tài liệu cần thiết. Nhấp vào đây để xem các tài liệu cần thiết. Nộp tài liệu tại bất kỳ chi nhánh"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết chi tiết của người thụ hưởng cho một tấm séc được phát hành dưới tên của tôi (tài khoản tiết kiệm của Câu lạc bộ Kan)", "response": "Để biết thông tin chi tiết về người thụ hưởng của bạn đối với một tờ séc được phát hành bởi bạn / người phát hành cho một tờ séc được ghi có trong tài khoản của bạn, vui lòng liên hệ với bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào của chúng tôi. Để biết về phí và lệ phí dịch vụ, hãy nhấp vào đây. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Là một cơ sở đề cử có sẵn cho tủ khóa", "response": "Có, một cơ sở đề cử có sẵn cho các cá nhân / chủ thuê chung của Kho lưu trữ an toàn."}
{"prompt": "Thời gian cho các hoạt động của tủ khóa là gì?", "response": "Bạn có thể lên kế hoạch đến và mở tủ khóa vào tất cả các ngày làm việc trong giờ làm việc của ngân hàng."}
{"prompt": "Có bao nhiêu ứng cử viên có thể được thêm vào một tủ khóa duy nhất", "response": "Một đề cử chỉ có thể được thực hiện với sự ủng hộ của một cá nhân."}
{"prompt": "Tôi có thể trả tiền thuê tủ đồ qua tài khoản của tôi không?", "response": "Bạn có thể đặt Chỉ thị Thường trực trong Tài khoản để trả tiền thuê tủ khoá hàng năm."}
{"prompt": "Thủ tục thêm / huỷ bỏ / sửa đổi người được đề cử trong tủ khoá của tôi là gì?", "response": "Bạn cần điền các mẫu đơn sau đây và gửi đến chi nhánh nơi đặt tủ đồ cá nhân. Các mẫu đơn có sẵn tại mục trung tâm mẫu của trang web của chúng tôi.-Để bổ sung người được đề cử: Mẫu SL1 (người thuê duy nhất) / SL1A (người thuê chung) - Để hủy đề cử: Mẫu SL2-Để thay đổi đề cử: Mẫu SL3 (người thuê duy nhất) / SL3A (người thuê chung) Chi nhánh sẽ hỗ trợ bạn sau khi bạn nộp mẫu đơn. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Các lựa chọn về quyền hạn", "response": "Tuỳ bạn lựa chọn, bạn có thể chọn bất kỳ thời hạn trả nợ nào, 12, 18, 24, 30, 36 hay 48 tháng, tất cả đều được thiết kế đặc biệt để phù hợp với yêu cầu của bạn."}
{"prompt": "Khi nào tôi có thể mở một tài khoản lương với ngân hàng", "response": "Tài khoản lương có thể được mở nhờ việc chủ lao động / công ty của bạn có thoả thuận lương công ty với ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi đã không nhận được Thư chào mừng và PIN thẻ ATM/Debit cho tài khoản mới của tôi", "response": "Nếu bạn không nhận được thông báo tương tự tại địa chỉ thư tín của bạn trong vòng 7 ngày kể từ khi nhận được bộ chào mừng có chứa các khoản giao dịch, vui lòng liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Mất bao lâu để nhận ra những tờ séc", "response": "Thời gian chỉ định để thực hiện séc đặt chỗ được đưa ra dưới đây: Séc được rút tại nơi Ngân hàng có chi nhánh, tín dụng sẽ được cấp khi nhận tiền trong suốt tại: Các địa điểm tàu điện ngầm chính (M ERIC, Chennai, Kolkata, New Delhi) : 7 ngày làm việc Trung tâm Metro và thủ phủ tiểu bang (trừ các bang Đông Bắc và Sikkim) : Tối đa 10 ngày làm việc. Ở tất cả các trung tâm khác có chi nhánh: tối đa 14 ngày làm việc. Séc được rút tại các"}
{"prompt": "Phải làm gì nếu tài khoản của tôi trở nên không hoạt động", "response": "Do không hoạt động trong thời gian 2 năm, tài khoản của bạn sẽ trở thành Ký túc. Để kích hoạt tài khoản, bạn cần :"}
{"prompt": "Hồ sơ, giấy tờ cần thiết để mở tài khoản tiền lương là gì?", "response": "Để mở tài khoản lương, bạn phải: Nộp giấy tờ chứng minh nhân thân và địa chỉ cùng với ảnh cỡ hộ chiếu mới nhất Bằng chứng về việc làm (Chứng minh nhân dân công ty / Giấy hẹn / Lời giới thiệu của công ty qua Thư giới thiệu HOẶC xác nhận trên mẫu khai mở tài khoản) Nộp bản sao và bản gốc tự chứng thực để kiểm tra"}
{"prompt": "Tài khoản tiền lương có thể có một ứng viên chung", "response": "Có, cha mẹ, vợ/chồng, con cái hoặc anh chị em ruột có thể cùng đăng ký tài khoản. Người đăng ký tài khoản chung sẽ cần nộp một ảnh ID hợp lệ và chứng minh thư địa chỉ."}
{"prompt": "Là xác nhận việc làm bắt buộc cho tôi để mở một tài khoản lương cổ điển", "response": "Có, xác nhận công tác là bắt buộc để đảm bảo rằng bạn là nhân viên của công ty."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể dừng một thanh toán séc", "response": "Để yêu cầu dừng thanh toán trên séc đã phát hành, hãy làm theo các bước dưới đây: Đăng nhập vào tài khoản Ngân hàng Net của bạn Nhấp vào tùy chọn dừng thanh toán séc có sẵn trong trình đơn Yêu cầu ở bên trái trang web Chọn số tài khoản (nếu có nhiều hơn 1 tài khoản) Nhập số séc đầu tiên/Khởi động vào số séc cuối cùng/Kết thúc, kèm lý do dừng thanh toán. Nhấp vào Tiếp tục. Ở trang web tiếp theo, bạn có thể xác minh và nhấp vào thẻ Xác nhận để xác nhận yêu cầu dừng thanh toán. Để yêu cầu dừng thanh toán trên một tờ séc, hãy nhập cùng số vào cả hai trường được cung cấp. Việc dừng thanh toán séc qua NetBanking là miễn phí. Bạn có thể nhận chuỗi séc từ PhoneBanking và sau đó sử dụng NetBanking để dừng các tờ séc. Hoặc, bạn có thể sử dụng PhoneBanking hoặc chi nhánh để yêu cầu dừng thanh toán cho một tờ séc. Hãy đọc thêm về phí và lệ phí áp dụng khi dừng thanh toán séc tại đây. Các khoản phí này thu thuế dịch vụ và phí giáo dục theo quy định của Dự luật Tài chính hiện hành."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng Tài khoản Lương hiện có của mình nếu tôi đã thay đổi đơn vị sử dụng lao động không?", "response": "Có, Trong trường hợp có sự sắp xếp, chúng tôi yêu cầu bạn đến chi nhánh gần nhất cùng với một lá thư hoặc e-mail nhận được từ ID email chính thức của Công ty. Thư / e-mail phải có tên đầy đủ và số tài khoản của bạn và nói rằng bạn đã gia nhập Công ty."}
{"prompt": "Là xác nhận việc làm bắt buộc cho tôi để mở một tài khoản lương thường xuyên", "response": "Có, xác nhận công tác là bắt buộc để đảm bảo rằng bạn là nhân viên của công ty."}
{"prompt": "Tiêu chuẩn đủ điều kiện để khám nghiệm tử thi trong tai nạn cá nhân là gì?", "response": "Điều kiện: Sau đây là các điều kiện và điều khoản chung của tài khoản tiền lương và thẻ ghi nợ Titan Royale: Tai nạn chết người do tai nạn gây ra (đối với người bảo vệ: trong điều kiện dân sự (nghỉ công vụ) ) Tai nạn chết người do tai nạn gây ra mà trực tiếp và độc lập với tất cả các nguyên nhân khác dẫn đến tử vong trong vòng mười hai (12) tháng kể từ ngày sự kiện xảy ra. Tại ngày sự kiện, chủ tài khoản là người lao động không hưởng lương (dưới 70 tuổi) của tổ chức được gia hạn khoản tiền cụ thể đang nắm giữ tài khoản tiền lương theo Chương trình tài khoản tiền lương doanh nghiệp tại Ngân hàng và đã được khấu trừ tiền lương trong tháng hoặc tháng trước đó. Phải thực hiện ít nhất một giao dịch mua bằng thẻ ghi nợ, trong vòng 6 tháng trước ngày bị tổn thất. Trường hợp có yêu cầu bồi thường chết người do tai nạn thì phải mua bằng thẻ ghi nợ liên kết với tài khoản tiền lương chỉ cấp cho chủ tài khoản chính."}
{"prompt": "Tài khoản tiền lương có thể có một ứng viên chung", "response": "Có, cha mẹ, vợ/chồng, con cái hoặc anh chị em ruột có thể cùng đăng ký tài khoản. Người đăng ký tài khoản chung sẽ cần nộp một ảnh ID hợp lệ và chứng minh thư địa chỉ."}
{"prompt": "Có bắt buộc xác nhận việc làm để mở tài khoản lương phụ trội không?", "response": "Có, xác nhận công tác là bắt buộc để đảm bảo rằng bạn là nhân viên của công ty."}
{"prompt": "Những phương thức của tai nạn được bảo hiểm theo Bảo hiểm tử vong tai nạn cá nhân", "response": "Tai nạn tử vong do chấn thương cơ thể do tai nạn chỉ trong điều kiện dân sự (ngừng làm nhiệm vụ)"}
{"prompt": "Là xác nhận việc làm bắt buộc cho tôi để mở một tài khoản lương quốc phòng", "response": "Có, xác nhận công tác là bắt buộc để đảm bảo rằng bạn là nhân viên của công ty."}
{"prompt": "Có thể chấp nhận thẻ quốc phòng làm tài liệu ảnh (Tài khoản lương quốc phòng)", "response": "ID phòng thủ có thể được chấp nhận như một tài liệu ID ảnh."}
{"prompt": "Có thể chấp nhận một thẻ công ty làm tài liệu ảnh (Tài khoản tiền gửi ngân hàng tiết kiệm cơ bản - Lương)", "response": "Không, một ID của Công ty không thể được chấp nhận như một tài liệu ID ảnh. Một thẻ ID ảnh do chính phủ cấp là bắt buộc."}
{"prompt": "Là bằng chứng địa chỉ là một yêu cầu bắt buộc (Tài khoản tiền gửi ngân hàng tiết kiệm cơ bản - Tiền lương)", "response": "Có, bắt buộc phải có chứng minh địa chỉ"}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tài khoản tiền gửi tiết kiệm cơ bản hiện có của mình - Lương nếu tôi đã thay đổi chủ lao động", "response": "Có, Trong trường hợp có sự sắp xếp, chúng tôi yêu cầu bạn đến chi nhánh gần nhất cùng với một lá thư hoặc e-mail nhận được từ ID email chính thức của Công ty. Thư / e-mail phải có tên đầy đủ và số tài khoản của bạn và nói rằng bạn đã gia nhập Công ty."}
{"prompt": "Có phải xác nhận việc làm bắt buộc đối với tôi để mở một tài khoản tiền gửi tiết kiệm cơ bản của ngân hàng tiết kiệm - Lương", "response": "Để đảm bảo rằng bạn là nhân viên của công ty, xác nhận công việc là cần thiết."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết chi tiết của người thụ hưởng của tôi cho một tấm séc được phát hành dưới tên của tôi", "response": "Để biết chi tiết về người thụ hưởng của bạn đối với tờ séc do bạn phát hành / người phát hành séc ghi có trong tài khoản của bạn, hãy liên hệ với bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào của chúng tôi. Để tải về cuốn sách mỏng dịch vụ, hãy nhấp vào đây. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi có thể hỏi thăm tình trạng của yêu cầu thay đổi địa chỉ cư trú tài khoản ngân hàng của tôi từ đâu?", "response": "Vui lòng quay lại với các thông tin sau để chúng tôi xem xét vấn đề: Ngày gửi yêu cầu thay đổi địa chỉ Chi nhánh nơi yêu cầu được gửi Mã số Khách hàng hoặc Số Tài khoản của bạn (trong trường hợp thông tin này chưa được đề cập trước đó) Địa chỉ mới của bạn Vui lòng truy cập đường dẫn URL để truy cập thông tin về địa chỉ đầy đủ và chi tiết liên hệ của Chi nhánh cũng như số Điện thoại Ngân hàng của chúng tôi. Lợi ích chính của tài khoản này là nó cho phép chủ tài khoản theo dõi riêng các khoản hoàn trả mà bạn nhận được từ công ty của mình."}
{"prompt": "Tôi cần làm gì để mở tài khoản chung", "response": "Tài khoản Hoàn vốn phải theo thứ tự tương tự như Tài khoản Tiết kiệm Lương. Trong trường hợp tài khoản Tiết kiệm Lương của bạn là tài khoản chung thì không cần phải có phần giới thiệu riêng và bạn chỉ cần thêm tên vào Tài liệu Mở Tài khoản (Account Opening Document) AOD."}
{"prompt": "Tôi có thể truy cập cả hai tài khoản của mình tại tất cả các cơ sở/ATM thông qua một thẻ ghi nợ duy nhất", "response": "Thẻ ghi nợ hiện thời của bạn sẽ được liên kết với cả hai tài khoản. Bất kỳ thẻ bổ sung nào cũng sẽ bị tính phí theo giá thông thường. Bạn có khả năng chọn một trong hai tài khoản để giao dịch tại máy ATM của Ngân hàng . Tại máy ATM VISA/PLUS khác (máy ATM của Ngân hàng khác ), bạn có thể hoặc không thể truy cập cả hai tài khoản. Khi không có tùy chọn như thế, bạn chỉ có thể truy cập tài khoản lương của mình. Nếu bạn là chủ thẻ ghi nợ điện tử VISA, bạn chỉ có thể truy cập Tài khoản Lương tại địa điểm người bán để giao dịch, không phải Tài khoản Hoàn vốn. Nếu bạn là chủ thẻ ghi nợ Maestro, bạn có thể chọn giữa Tài khoản Lương và Tài khoản Hoàn vốn tại địa điểm người bán."}
{"prompt": "Tôi sẽ được nhận tiền lãi từ tài khoản hoàn vốn", "response": "Tài khoản Hoàn vốn là lợi ích gia tăng giá trị được trao cho chủ tài khoản tiền lương và do đó là tài khoản không mang lãi suất."}
{"prompt": "Tại sao tôi cần tài khoản Hoàn vốn?", "response": "Tài khoản Hoàn vốn cho phép bạn tách biệt mức lương hàng tháng với các khoản hoàn trả hàng tháng mà bạn nhận được từ công ty. Điều này giúp bạn theo dõi riêng các khoản hoàn trả."}
{"prompt": "Tôi sẽ được hưởng cùng loại lợi ích trên tài khoản này như tài khoản lương của tôi", "response": "Các tính năng và lợi ích của tài khoản Hoàn vốn như sau: Nhấp vào đây để xem các tính năng và lợi ích của tài khoản Hoàn vốn."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tài khoản này để thanh toán séc/tiền gửi và rút tiền mặt thường xuyên", "response": "Bạn có thể sử dụng tài khoản này như một tài khoản thường xuyên cho các giao dịch ngân hàng thông thường."}
{"prompt": "Tôi có thể có nhiều tài khoản lương không cân đối với ngân hàng của bạn", "response": "KHÔNG, một người chỉ có thể sử dụng một tài khoản lương không cân đối."}
{"prompt": "Chuyện gì sẽ xảy ra nếu tôi không sử dụng tài khoản tiết kiệm của tôi trong một thời gian rất dài", "response": "Tài khoản sẽ không hoạt động nếu không có giao dịch khởi tạo của khách hàng (không bao gồm các giao dịch được tạo ra của hệ thống như lãi tín dụng, lãi nợ) trong tài khoản trong thời gian liên tục 2 năm. Nếu trạng thái tài khoản là \"Không hoạt động \", các giao dịch qua các kênh Ngân hàng trực tiếp như ATM, NetBanking, PhoneBanking không được Ngân hàng cho phép."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đăng ký cho câu lệnh email/s", "response": "Chúng tôi yêu cầu bạn làm theo các bước dưới đây để đăng ký Bảng kê E-mail cho Tài khoản của bạn: Bước 1) Đăng nhập vào Net Banking Bước 2) Trong trình đơn bên trái dưới mục Đề nghị, hãy nhấp vào Đăng ký Bảng kê E-mail Bước 3) Sau khi đọc Điều khoản và Điều kiện, hãy đánh dấu vào ô văn bản và sau đó nhấp vào Tiếp tục rồi Xác nhận Hoặc bạn có thể gửi biểu mẫu đính kèm tới chi nhánh gần nhất để đăng ký cơ sở dữ liệu về Bảng kê E-mail. Trong trường hợp bạn không thể tới chi nhánh, chúng tôi yêu cầu bạn gửi biểu mẫu qua đường bưu điện hoặc chuyển phát nhanh. Hãy tìm Chi nhánh Ngân hàng gần nhất. Chú ý / Quan trọng: Bảng kê E-mail hiện đang miễn phí. Việc gửi các bản kê bằng giấy sẽ không tiếp tục khi bạn đăng ký Bảng kê E-mail. Đối với Khách hàng Tài khoản Tiết kiệm, chỉ Chủ Tài khoản Chính mới được áp dụng cơ sở dữ liệu về Bảng kê E-mail. Trong trường hợp bạn là Chủ tài khoản phụ, bạn sẽ không nhận được Bảng kê E-mail nào. Đối với Chủ tài khoản Hiện tại, chỉ một Chủ tài khoản Hiện tại Duy nhất có thể sử dụng cơ sở dữ liệu đăng ký này. Đối với Khách hàng Quản lý, Bảng kê E-mail kết hợp cho tất cả các tài khoản liên kết với ID Khách hàng Chính sẽ được cung cấp cho tất cả các Tài khoản Tiết kiệm, Hiện tại và Tiền gửi Cố định. Để có bất kỳ thắc mắc nào khác hoặc để biết tình trạng của một ứng dụng hiện có, vui lòng gọi cho Ngân hàng Điện thoại hoặc gửi thư cho chúng tôi để thông báo các chi tiết dưới đây: Chi nhánh Ngân hàng / chế độ nơi bạn đã gửi yêu cầu Ngày khi bạn đã gửi yêu cầu"}
{"prompt": "Làm thế nào để thay đổi / thêm ID email vào tài khoản của mình", "response": "Chúng tôi yêu cầu bạn làm theo thủ tục được đề cập bên dưới để thay đổi ID email của bạn: Chúng tôi yêu cầu bạn làm theo một trong hai thủ tục được đề cập bên dưới để thay đổi / thêm ID email của bạn: 1) Yêu cầu qua chi nhánh: Bước 1) Điền vào mẫu đơn có sẵn tại Chi nhánh (có chữ ký của tất cả chủ sở hữu). Bước 2) Nếu không thể truy cập Chi nhánh Ngân hàng , bạn có thể gửi Biểu mẫu qua bưu điện hoặc chuyển phát nhanh. Chú ý / Quan trọng: Các hướng dẫn nhận được qua Net Banking, bản scan, fax hoặc email sẽ không được xử lý vì mục đích bảo mật và xác thực. Cập nhật cho InstaAlerts (nếu đã đăng ký) cần được thực hiện riêng. Cập nhật của InstaAlerts: Vui lòng làm theo các bước được đề cập bên dưới để cập nhật ID email trực tuyến cho InstaAlerts (trong trường hợp bạn đã đăng ký cơ sở dữ liệu InstaAlerts): Bước 1) Đăng nhập vào NetBanking và nhấp vào InstaAlerts ở góc trên bên phải trang web Bước 2) Nhấp vào Unsubscribe Alerts (Bỏ qua báo thức) ở khung bên trái trang web Bước 3) Tích vào tùy chọn Email và chọn Continue (Tiếp tục) và sau đó là \"Confirm\"Bước 4) Nhấp vào Subscribe for Alerts (Đăng ký báo thức) ở khung bên trái trang web Bước 5) Tích vào tùy chọn Email và nhập số điện thoại di động mới, sau đó nhấp vào \"Continue\"(Tiếp tục) và \"Confirm\"Bước 6) Đi đến Manage Alerts (Quản lý báo thức) và chọn tùy chọn cần thiết 2) Yêu cầu qua Phone Banking: Chúng tôi yêu cầu bạn gọi đến PhoneBanking để thay đổi / thêm địa chỉ email của bạn."}
{"prompt": "Mất bao lâu để nhận ra những tờ séc", "response": "Thời gian chỉ định để thực hiện séc đặt chỗ được đưa ra dưới đây: Séc được rút tại nơi Ngân hàng có chi nhánh, tín dụng sẽ được cấp khi nhận tiền trong suốt tại: Các địa điểm tàu điện ngầm chính (M ERIC, Chennai, Kolkata, New Delhi) : 7 ngày làm việc Trung tâm Metro và thủ phủ tiểu bang (trừ các bang Đông Bắc và Sikkim) : Tối đa 10 ngày làm việc. Ở tất cả các trung tâm khác có chi nhánh: tối đa 14 ngày làm việc. Séc được rút tại các"}
{"prompt": "Cấp lại mã PIN thẻ ATM/Debit", "response": "Để cấp lại PIN ATM / Nợ, hãy chọn một trong các chế độ sau: A. Thông qua NetBanking - Nhấp vào thẻ ghi nợ. Chọn Pin tái sinh Chọn số thẻ. Nhấp vào tiếp tục Chọn lý do tái sinh Kiểm tra địa chỉ gửi thư và xác nhận. Nhấp vào Điều khoản và điều kiện và xác nhận B. Thông qua Chi nhánh - Vui lòng tải xuống Mẫu Đơn Đơn Mẫu Đơn phải được điền đầy đủ và ký bởi tất cả Chủ tài khoản/người sở hữu tài khoản Nộp Mẫu Đơn đã được điền đầy đủ tại Chi nhánh gần nhất Khi nhận được Mẫu đơn và xác minh thành công, PIN thẻ ATM/Debit mới sẽ được gửi đến địa chỉ thư của bạn Để xác minh địa chỉ thư tín của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, vui lòng đăng nhập NetBanking (Đi đến Chi tiết liên hệ của tôi C. Thông qua PhoneBanking - Kiểm tra số nhận dạng điện thoại (TIN)"}
{"prompt": "Làm thế nào để thay đổi / cập nhật địa chỉ tài khoản của mình", "response": "Chúng tôi yêu cầu bạn thực hiện các bước dưới đây để cập nhật / thay đổi địa chỉ của mình. Bạn có thể trực tiếp đến Chi nhánh gần nhất hoặc gửi yêu cầu của bạn qua chuyển phát nhanh, bưu điện hoặc người mang thư đến chi nhánh gần nhất :"}
{"prompt": "Làm thế nào để kích hoạt tài khoản tiết kiệm 'Dormant'", "response": "Chúng tôi yêu cầu bạn thực hiện các bước sau để kích hoạt tài khoản của mình: Bước 1) Trực tiếp đến chi nhánh. Bước 2) Gửi yêu cầu kích hoạt tài khoản đang hoạt động bằng văn bản, được ký theo chỉ dẫn vận hành trên tài khoản. Bước 3) Cung cấp chứng minh nhân thân và Địa chỉ (chuyển bản gốc để xác minh) Bước 4) Khởi tạo giao dịch và tài khoản của bạn sẽ được kích hoạt lại."}
{"prompt": "Thay đổi / thêm số điện thoại di động như thế nào", "response": "Chúng tôi yêu cầu bạn làm theo thủ tục được đề cập bên dưới để thay đổi Số điện thoại di động của bạn Bước 1) Điền vào mẫu đơn có sẵn tại Chi nhánh (có chữ ký của tất cả chủ sở hữu) Bước 2) Nếu bạn không thể ghé thăm Chi nhánh Ngân hàng , bạn có thể gửi mẫu qua bưu điện hoặc chuyển phát nhanh. Chú ý / Quan trọng: Chỉ dẫn nhận được qua Net Banking, hoặc quét bản sao, fax hoặc email sẽ không được xử lý vì mục đích bảo mật và xác thực. Cập nhật cho InstaAlerts và / hoặc Mobile Banking (nếu đã đăng ký) cần được thực hiện riêng. Cập nhật cho InstaAlerts: Vui lòng gửi yêu cầu của bạn tại chi nhánh gần nhất, thông qua thư bằng văn bản có chữ ký của tất cả chủ tài khoản. Trong trường hợp bạn không thể ghé thăm chi nhánh, bạn có thể gửi thư qua bưu điện hoặc chuyển phát nhanh. Cập nhật cho Mobile Banking/Cập nhật công cụ Insta: Vui lòng hủy bỏ công cụ Insta trên số cũ và sau đó đăng ký lại InstaQuery trên số mới của bạn bằng cách làm theo quy trình được đề cập bên dưới: Đăng nhập vào Net Banking với Mã nhận diện khách hàng và Mật khẩu NetBanking (IPIN)."}
{"prompt": "Làm thế nào để bạn có thể chuyển tài khoản tiết kiệm từ chi nhánh này sang chi nhánh khác", "response": "Quy trình chuyển tài khoản của bạn từ chi nhánh này sang chi nhánh khác như sau: Mẫu giấy chuyển khoản do tất cả các đối tượng đăng ký ký, được phát tại bất kỳ chi nhánh nào của chúng tôi. Chúng tôi khuyến nghị bạn nộp mẫu này tại chi nhánh mà bạn muốn chuyển tài khoản. Số tài khoản của bạn sẽ không thay đổi. Bạn có thể tiếp tục sử dụng sổ séc, thẻ ghi nợ hiện có, v. v..."}
{"prompt": "Hồ sơ mở tài khoản tiết kiệm mới bao gồm :", "response": "Để mở tài khoản tiết kiệm mới, bạn chỉ cần đến ngân hàng gần nhất và nói chuyện với nhân viên chăm sóc khách hàng. Nhớ mang theo các giấy tờ sau (bản gốc để kiểm tra và bản sao tự chứng thực để nộp) : Giấy tờ chứng minh nhân thân Chứng minh địa chỉ Chứng minh kích thước hộ chiếu mới nhất Nhấp vào đây để xem Danh sách giấy tờ chứng minh nhân thân/hộ chiếu hợp lệ."}
{"prompt": "Tần suất trả lãi của tài khoản tiết kiệm là bao nhiêu?", "response": "Lãi phát sinh trên số dư tài khoản tiết kiệm được ghi Có vào tài khoản theo quý."}
{"prompt": "Tôi có thể nhận được một thẻ ghi nợ liên kết với tài khoản tiết kiệm thể chế của tôi", "response": "Có. Thẻ ghi nợ doanh nghiệp được cấp cho các bên ký kết có thẩm quyền trong tài khoản. Điều này được thực hiện với điều kiện phương thức hoạt động là 'Singly' OR 'Either or Survivor' và hướng dẫn hoạt động cho phép người ký kết ký với số tiền trên 1,25 lakh. Điều này là do giới hạn kết hợp - ATM & POS - mỗi ngày trên Thẻ ghi nợ doanh nghiệp là 1,25 lakh."}
{"prompt": "Điều kiện chung về hồ sơ để mở tài khoản tiết kiệm của tổ chức là gì?", "response": "Các tài liệu sau đây được yêu cầu: Mẫu mở tài khoản cho người không phải là cá nhân phải được hoàn thành và ký bởi tất cả những người được uỷ quyền ký Chứng nhận đăng ký với bất kỳ cơ quan quản lý nhà nước nào Chứng nhận đăng ký với Uỷ viên từ thiện địa phương (đối với các quỹ từ thiện) Đăng ký thuế thu nhập 12A cho các thực thể như được quy định trong Thông tư RBI Bản sao chứng thực của Chứng thư ủy thác / BẢN THỪA / MOA/Hiến pháp Bằng chứng về địa chỉ của Quỹ Bản sao chứng thực Nghị quyết từ Hội đồng quản trị / cơ quan chủ quản xác định ai sẽ là người ký có thẩm quyền trong tài khoản / uỷ quyền mở và thực hiện tài khoản Bằng chứng bổ nhiệm các thành viên ủy thác hiện tại/cơ quan chủ quản trong trường hợp họ không được liệt kê trong Chứng thư ủy thác / BẢN THỪA / tài liệu hiến pháp Thẻ PAN / Mẫu 60 có thể áp dụng Tuyên bố FCRA để nhận / không nhận đóng góp nước ngoài vào tài khoản Tuyên bố sở hữu hưởng lợi (chỉ cho quỹ ủy thác) Bằng chứng về danh tính và hình ảnh của tất cả những người được ủy thác được uỷ quyền vận hành tài khoản"}
{"prompt": "Điều 10. Mở tài khoản tiền gửi tiết kiệm của tổ chức khi chưa đăng ký", "response": "Không. Chỉ được mở tài khoản của các quỹ, hội, hiệp hội, câu lạc bộ đã đăng ký."}
{"prompt": "Có thể thực hiện giao dịch tại bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào", "response": "Có. Bạn có thể giao dịch tại bất kỳ Ngân hàng nào trên toàn quốc. Phí như đã đề cập trong phần Phí và lệ phí sẽ được áp dụng."}
{"prompt": "Tôi sẽ bắt đầu nhận được tiền đóng góp từ nước ngoài. Tôi có thể nhận được tiền đóng góp từ tài khoản tiết kiệm của tổ chức không?", "response": "Không. Tài khoản tiết kiệm của tổ chức không được sử dụng để tiếp nhận vốn góp nước ngoài. Để tiếp nhận vốn góp nước ngoài, tổ chức phải mở tài khoản riêng cho hoạt động tiết kiệm và cho vay."}
{"prompt": "Có thể ghi có tiền vào tài khoản FCRA chỉ sau khi tài khoản được mở", "response": "Không. Chỉ được ghi có vào tài khoản của FCRA sau khi được Bộ Nội vụ (MHA) chấp thuận cho tài khoản đó. Đến lúc đó, tài khoản sẽ bị phong tỏa."}
{"prompt": "Có phải kê khai số dư bình quân hàng tháng (AMB) cùng với các tài liệu đối với tài khoản tiết kiệm của tổ chức không?", "response": "Không. Không phải kê khai AMB vì đây là tài khoản số dư bằng không."}
{"prompt": "Các bên ký tên được phép được hưởng cơ sở vật chất của Ngân hàng NetBanking (các quyền tài chính) trên tài khoản tiết kiệm của tổ chức", "response": "Có. Chúng tôi cung cấp quyền tài chính cho NetBanking cho những người có quyền ký. Bạn cần điền vào một đơn đăng ký cùng với Nghị quyết Hội đồng quản trị để tận dụng cơ sở này."}
{"prompt": "Yêu cầu về số dư tiền gửi hàng tháng trung bình của tài khoản tiết kiệm của tổ chức là bao nhiêu?", "response": "Tài khoản tiết kiệm thể chế là tài khoản ZERO BALANCE."}
{"prompt": "Tôi có cần đóng tài khoản khi con tôi đạt đa số", "response": "Không, tài khoản hiện tại có thể được chuyển đổi thành tài khoản tiết kiệm thông thường. Để chuyển đổi tài khoản, sẽ cần những điều sau: Phần AML trên SB AOF thông thường nên được cập nhật cho phần nhỏ chuyển sang lớn Khách hàng cũng sẽ điền vào mẫu chuyển đổi tài khoản Kid's Advantage Chứng minh danh tính Chứng minh địa chỉ Ảnh chứng minh trở thành lớn như Giấy khai sinh, Hộ chiếu, v. v."}
{"prompt": "Thời hạn hiệu lực của Chỉ thị thường trực", "response": "Xin lưu ý rằng Chỉ thị Thường trực để chuyển bất kỳ số tiền nào từ tài khoản của bạn vào tài khoản Chương trình Ưu đãi Trẻ em hàng tháng là yêu cầu bắt buộc đối với tài khoản này và có hiệu lực tối thiểu 1 năm. Hãy đăng tải yêu cầu này tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất để tiếp tục chỉ thị Thường trực."}
{"prompt": "Là ID khách hàng chính của tài khoản Kids Advantage sẽ giống như ID khách hàng của tôi", "response": "Mã khách hàng chính được cấp dưới tên con bạn cho tài khoản Kid's Advantage sẽ khác với mã khách hàng của bạn. Bạn nên sử dụng mã khách hàng chính để mở bảng kê email nhận được cho tài khoản Kid's Advantage."}
{"prompt": "Hồ sơ mở tài khoản tiết kiệm nữ bao gồm :", "response": "Để mở tài khoản tiết kiệm, bạn phải: Nộp giấy tờ tùy thân và địa chỉ cùng với ảnh hộ chiếu mới nhất Nộp bản sao và bản gốc để xác minh"}
{"prompt": "Thủ tục để làm gì nếu PIN thẻ ghi nợ của tôi bị chặn", "response": "Vui lòng lưu ý rằng nếu bạn nhập sai mã PIN ba lần trong ATM, quyền truy cập của bạn bị chặn vì lý do bảo mật. Nó được kích hoạt sau 24 giờ. Vui lòng dùng Thẻ ghi nợ / ATM tại ATM sau 24 giờ với cùng mã PIN sẵn có với bạn. Nếu tài khoản của bạn vẫn không thể truy cập, xin hãy đăng ký mã PIN mới. Bạn có thể đăng ký tái tạo mã PIN ATM / ghi nợ theo cách sau: Điền vào mẫu đơn đăng ký mã PIN mới và gửi nó tại bất kỳ chi nhánh nào của chúng tôi. Khi nhận được mẫu và xác thực thành công, chúng tôi sẽ xử lý mã PIN ATM mới và gửi nó đến địa chỉ thư tín của bạn, như đã đăng ký trong hồ sơ của chúng tôi. Gửi yêu cầu tại PhoneBanking, sau khi xác thực bằng Mã số định danh điện thoại (TIN) của bạn. Đối với mọi yêu cầu tái tạo mã PIN, sẽ tính phí R. 50 + Thuế Dịch vụ + Phí Giáo dục. Để biết thêm chi tiết, liên hệ với chúng tôi"}
{"prompt": "Tại sao bắt buộc xác thực cấp 2 cho tất cả các giao dịch trực tuyến liên quan đến thẻ", "response": "Mọi giao dịch thẻ trực tuyến, theo yêu cầu của RBI, cần phải có xác thực cấp hai khi thực hiện giao dịch. Vì thế thẻ cần phải đăng ký để được Xác thực bởi Visa (VBV) hay Mã số bảo mật thẻ chủ (MasterCard Secure Code) để hoàn thành giao dịch trực tuyến. Một giao dịch chỉ có thể được thực hiện trên những trang Mạng đã bật Xác thực bởi Visa hay Mã số bảo mật thẻ chủ (MasterCard Secure Code ). Vì thế khi bạn đang thực hiện giao dịch trực tuyến trên những trang Mạng này, bạn sẽ được nhắc đăng ký dịch vụ, nếu bạn chưa đăng ký cho đến ngày. Bạn có thể điền vào các chi tiết cần thiết và hoàn thành giao dịch sau khi đăng ký. Bạn cũng có thể đăng ký thẻ của mình để Xác thực bởi Visa hay Mã số bảo mật ở đây."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ của tôi để thanh toán trực tuyến", "response": "Thẻ Nợ có thể được sử dụng để mua hàng từ nhà cung cấp trực tuyến có chứng nhận Verified by Visa/MasterCard SecureCode được hiển thị trên trang web của họ."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì nếu thẻ ghi nợ của tôi không hoạt động", "response": "Nếu có vấn đề kỹ thuật khiến thẻ của bạn không hoạt động, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với chúng tôi qua trung tâm Ngân hàng Điện thoại hoặc chi nhánh và liệt kê/chặn thẻ đó. Vui lòng gửi yêu cầu cấp thẻ mới cho tài khoản của bạn, miễn phí và sẽ được giao cho bạn trong vòng 7 ngày làm việc sau khi được cấp. Để biết thêm chi tiết về số điện thoại và thời gian của các số điện thoại này, hãy nhấn vào đây. Để xem danh sách chi nhánh đầy đủ, nhấn vào đây."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi kích hoạt sử dụng quốc tế trên thẻ ghi nợ khen thưởng của ngân hàng của tôi", "response": "Hãy tìm bên dưới các bước để bật Sử dụng Quốc tế cho bạn Thẻ ghi nợ của Ngân hàng : Các bước để bật Sử dụng Quốc tế trên Thẻ ghi nợ: Đăng nhập vào NetBanking Nhấp vào thẻ thẻ và đi đến trình đơn Thẻ ghi nợ Nhấp vào Yêu cầu Chọn 'Thiết lập Sử dụng Quốc tế / Nội địa' Chọn tuỳ chọn 'Thẻ được bật cho Quốc tế và Nội địa/Sử dụng' Các bước để sửa đổi Sử dụng Quốc tế hàng ngày trên Thẻ ghi nợ Đăng nhập vào NetBanking Nhấp vào thẻ thẻ và đi đến trình đơn Thẻ ghi nợ Nhấp vào Yêu cầu Chọn 'Điều chỉnh giới hạn quốc tế' Đặt giới hạn quốc tế hàng ngày của bạn"}
{"prompt": "Tại sao khách hàng phải điền vào mẫu tranh chấp chủ thẻ (CDF) để báo cáo tranh chấp giao dịch", "response": "Một mẫu tranh chấp chủ thẻ (CDF) đã được điền đầy đủ đề cập đến tất cả các chi tiết cần thiết của giao dịch tranh chấp và bản chất chính xác của tranh chấp sẽ giúp Chủ thẻ cũng như Ngân hàng bắt đầu điều tra chính xác với Ngân hàng Merchant / Thành viên tương ứng.Pls nhấp vào liên kết bên dưới để xem mẫu tranh chấp chủ thẻ: http://www.hdfcbank.com/assets/pdf/Cardholder Disputes Form.pdfChú thích: Một email chi tiết đề cập đến tất cả các chi tiết cần thiết và tài liệu hỗ trợ (nếu có), như đã đề cập trong CDF, cũng có thể được viết cho [đóng dấu bảo vệ email]"}
{"prompt": "Khung thời gian giải quyết tranh chấp giao dịch ATM trong nước là gì", "response": "7 ngày làm việc kể từ ngày nhận được tranh chấp."}
{"prompt": "Thời hạn báo cáo tranh chấp giao dịch thẻ ghi nợ là bao lâu", "response": "Tranh chấp giao dịch cần được báo cáo bằng văn bản trong thời hạn 30 ngày kể từ ngày giao dịch."}
{"prompt": "Các tài liệu phải nộp đối với giao dịch bị từ chối/có tranh chấp", "response": "Chủ thẻ ghi Nợ phải nộp các tài liệu sau cùng với Mẫu tranh chấp chủ thẻ (CDF) đã được điền đầy đủ. Loại giao dịch-Các tài liệu kèm theo Giao dịch bị từ chối nhưng được ghi nợ từ tài khoản Bỏ trống phí trượt hoặc email/thư từ ĐVCNT xác nhận giao dịch chưa hoàn thành Số tiền bị ghi nợ nhưng thanh toán qua phương thức thay thế Chứng từ thanh toán qua phương thức thay thế Số tiền dư thừa bị ghi nợ Chứng từ số tiền thực tế đã ủy quyền/đồng ý với ĐVCNT Giao dịch bị hủy bỏ nhưng được hoàn trả từ ĐVCNT chưa ghi nợ / Hàng hóa bị hư hỏng/Chất lượng sản phẩm, dịch vụ không đúng như đã thỏa thuận Xác nhận hủy từ ĐVCNT/xác nhận hoàn trả Yêu cầu kiểm tra xem số tiền đã được ghi nợ / điều chỉnh vào ví điện tử / tài khoản thuê bao của bạn trong trường hợp giao dịch thương mại điện tử."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi báo cáo tranh chấp giao dịch liên quan đến dịch vụ/thương mại phát sinh khi sử dụng giao dịch thẻ ghi nợ của tôi", "response": "Chúng tôi khuyến cáo rằng đối với mọi tranh chấp liên quan đến dịch vụ, chủ thẻ ghi nợ phải liên hệ với ĐVCNT để giải quyết tranh chấp, từ đó có thể giải quyết kịp thời. Sau khi đã cố gắng giải quyết tranh chấp với ĐVCNT, bạn có thể gọi cho Tổ Điện thoại Ngân hàng để nêu rõ bản chất tranh chấp và gửi tài liệu hỗ trợ liên quan đối với các giao dịch bị lỗi / tranh chấp với các chi tiết giao dịch đầy đủ đến [đóng hộp thư bảo vệ email] * HOẶC gửi tài liệu tương tự tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất."}
{"prompt": "Tranh chấp dịch vụ là gì?", "response": "Các giao dịch sau đây được phân loại là tranh chấp dịch vụ. Giao dịch bị từ chối nhưng tiền bị ghi nợ từ tài khoản Số tiền bị ghi nợ nhưng thanh toán qua chế độ thay thế Số tiền bị ghi nợ quá mức Giao dịch bị hủy bỏ nhưng được hoàn trả từ ĐVCNT không được ghi nợ Hai lần ghi nợ / Ghi nợ trùng cho cùng ĐVCNT, số tiền, ngày giờ Hàng hóa/Chất lượng sản phẩm hoặc dịch vụ bị hỏng không đúng như thỏa thuận."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch trống Imperia Platinum Chip thẻ ghi nợ", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ bạch kim EasyShop của mình ở đâu?", "response": "Chỉ cần tìm logo Visa khi mua hàng. Nếu bạn muốn sử dụng ATM, nó nên có logo Visa hoặc PLUS. Và nhớ rằng, bạn có thể sử dụng thẻ ghi nợ EasyShop Platinum của bạn ở tất cả các ATM của Ngân hàng giống như một thẻ thông thường."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch trống cho thẻ ghi nợ bạch kim", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ bạch kim EasyShop của mình ở đâu?", "response": "Chỉ cần tìm logo Visa khi mua hàng. Nếu bạn muốn sử dụng ATM, nó nên có logo Visa hoặc PLUS. Và nhớ rằng, bạn có thể sử dụng thẻ ghi nợ EasyShop Platinum của bạn ở tất cả các ATM của Ngân hàng giống như một thẻ thông thường."}
{"prompt": "Có giới hạn giao dịch cho thẻ ghi nợ bạch kim", "response": "Tùy vào số dư trong tài khoản, bạn có thể rút tiền đến 1 lakh tại máy ATM mỗi ngày và chi tiêu 2,75 lac mỗi ngày."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch vô hiệu hóa thẻ ghi nợ Titanium Royale", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ EasyShop Titan Royale ở đâu?", "response": "Chỉ cần tìm logo MasterCard khi mua hàng. Nếu bạn muốn sử dụng ATM, nó phải có logo Master hoặc Cirrus. Và hãy nhớ, bạn có thể sử dụng thẻ ghi nợ EasyShop Titanium Royale của mình tại tất cả các ATM của Ngân hàng giống như một thẻ thông thường."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch mất hiệu lực đối với thẻ ghi nợ vàng", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi nó hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi yêu cầu tai nạn cá nhân cái chết bìa cho thẻ ghi nợ vàng", "response": "Những người được đề cử và những người thừa kế hợp pháp nên đến chi nhánh Ngân hàng gần nhất của họ. Chúng tôi sẽ giúp họ chuẩn bị các tài liệu cần thiết, và khi chúng hoàn tất, chúng tôi sẽ liên lạc với công ty bảo hiểm liên quan để giải quyết khiếu nại. Đây là dịch vụ đặc biệt dành cho các chủ thẻ tín dụng vàng EasyShop. Hãy nhớ cung cấp cho chúng tôi tất cả các tài liệu trong vòng một tháng sau khi họ qua đời."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ vàng EasyShop ở đâu?", "response": "Chỉ cần tìm logo VISA khi mua sắm, và nếu sử dụng máy ATM, hãy kiểm tra logo VISA/PLUS."}
{"prompt": "Có phí phụ cho thẻ ghi nợ vàng", "response": "Bạn có thể chắc chắn rằng không có phí giao dịch khi sử dụng thẻ của mình tại một địa điểm giao dịch. Cũng không có phụ phí xăng dầu hoặc phí khi sử dụng ATM của Ngân hàng . Chỉ cần nhớ kiểm tra thông tin phí sử dụng nếu bạn truy cập vào các ATM khác của ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ EasyShop Titanium ở đâu?", "response": "Thẻ của bạn có thể được sử dụng tại tất cả các ATM của Ngân hàng , giống như một thẻ thông thường. Khi mua sắm tại các địa điểm bán hàng, chỉ cần tìm logo MasterCard và tại các ATM kiểm tra logo Master và Cirrus."}
{"prompt": "Có bất kỳ phí nào cần được biết cho thẻ ghi nợ Titanium", "response": "Kiểm tra các khoản phí liên quan tại đây."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch trống cho thẻ ghi nợ Titanium", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi nó hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch vô hiệu", "response": "Chỉ cần fax cho chúng tôi một bản sao của giấy giao dịch vô hiệu, anh có thể gửi nó đến một trong những số điện thoại của chúng tôi hoặc chi nhánh ngân hàng gần nhất."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch mất hiệu lực đối với thẻ ghi nợ quốc tế", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi nó hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Có phí tôi nên biết về thẻ ghi nợ quốc tế", "response": "Một lợi ích khác của thẻ ghi nợ EasyShop Platinum là hoàn toàn không có phí giao dịch khi mua hàng tại một địa điểm giao dịch. Phí phụ thu từ xăng dầu tại một số trạm xăng BPCL sẽ được hoàn lại trong vòng 75 ngày kể từ ngày tính phí phụ thu. Chỉ cần đảm bảo thẻ của bạn được quét tại nhà ga của Ngân hàng để được miễn phí phụ thu xăng dầu. Bạn có thể sử dụng thẻ miễn phí tại tất cả các ATM của Ngân hàng , nhưng nhớ kiểm tra các khoản phí liên quan khi sử dụng các ATM khác của ngân hàng. Xin cũng nhớ rằng phí sẽ được tính tại các ga đường sắt. Điều này là theo thông lệ trong ngành."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ quốc tế EasyShop ở đâu?", "response": "Ở bất cứ đâu bạn thấy biểu tượng Visa và ở bất cứ ATM nào có biểu tượng Visa hay PLUS. Hãy nhớ rằng thẻ của bạn có thể được sử dụng ở mọi ATM của Ngân hàng giống như thẻ ATM thông thường."}
{"prompt": "Có thêm phí cho thẻ ghi nợ kinh doanh quốc tế", "response": "Bạn có thể chắc chắn rằng không có phí giao dịch khi sử dụng thẻ của mình tại một địa điểm giao dịch. Cũng không có phụ phí xăng dầu hoặc phí khi sử dụng ATM của Ngân hàng . Chỉ cần nhớ kiểm tra thông tin phí sử dụng nếu bạn truy cập vào các ATM khác của ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ doanh nghiệp EasyShop ở đâu?", "response": "Bạn chỉ cần tìm logo MasterCard khi mua sắm và nếu sử dụng máy ATM, hãy kiểm tra logo MasterCard/Cirrus."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch vô hiệu đối với thẻ ghi nợ kinh doanh quốc tế", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi nó hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch mất hiệu lực đối với thẻ ghi nợ Woman Advantage", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi nó hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ Advantage của phụ nữ EasyShop ở đâu?", "response": "Thẻ của bạn sẽ có giá trị trên toàn thế giới – chỉ cần tìm ký hiệu VISA."}
{"prompt": "Có phí phụ cho thẻ ghi nợ Advantage Woman", "response": "Hoàn toàn không có phí giao dịch khi sử dụng thẻ của bạn tại một địa điểm giao dịch. Cũng không có phí khi sử dụng ATM của Ngân hàng . Chỉ cần nhớ kiểm tra thông tin phí sử dụng nếu bạn truy cập vào các ATM khác của ngân hàng."}
{"prompt": "Nếu thẻ ghi nợ Advantage của phụ nữ bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm cho bất kỳ giao dịch gian lận nào."}
{"prompt": "Có thêm phí thẻ ghi nợ NRO", "response": "Hoàn toàn không có phí giao dịch khi sử dụng thẻ của bạn tại một địa điểm giao dịch. Chỉ cần nhớ rằng tại các trạm bơm xăng dầu và đường sắt bạn sẽ bị tính phí theo thực tế ngành."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ NRO EasyShop ở đâu?", "response": "Tìm logo VISA tại các điểm giao dịch và ký hiệu VISA/PLUS tại ATM."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch mất hiệu lực đối với thẻ ghi nợ NRO", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi một bản sao của phiếu giao dịch void. Bạn cũng có thể gửi nó hoặc nộp nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng Nhấn vào đây."}
{"prompt": "Thẻ ghi nợ thế giới ngân hàng có thể được thực hiện bởi công ty công / tư / hợp tác hay không", "response": "Thẻ ghi nợ ngân hàng JetPrivilege có thể được cấp cho người ký kết được uỷ quyền của các công ty công / tư / hợp tác."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi kiếm được JPMiles trên thẻ Bank World Card", "response": "Trên thẻ ghi nợ thế giới Bank World Debit Card, bạn sẽ nhận được JPMiles cho toàn bộ chi tiêu bán lẻ theo tỷ lệ 2 JPMiles trên mỗi 150 INR đã chi."}
{"prompt": "Một thẻ chip có thể được sử dụng cho các giao dịch trực tuyến", "response": "Vâng thẻ chip có thể được sử dụng cho các giao dịch trực tuyến.Thẻ tín dụng ưu tiên JetPrivilege Bank World Debit Card phải được đăng ký 'MasterCard SecureCode' đảm bảo các giao dịch trực tuyến an toàn sau đó thẻ có thể được sử dụng trực tuyến."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ghi nợ bạch kim RuPay để thanh toán trực tuyến", "response": "Thẻ ghi nợ bạch kim RuPay hiện có thể được sử dụng để mua hàng từ các thương nhân trực tuyến trong nước có chứng nhận PaySecure RuPay được hiển thị trên trang web của họ."}
{"prompt": "Thẻ ghi nợ bạch kim RuPay có thể được sử dụng ở đâu", "response": "Thẻ ghi nợ RUPay Platinum của Ngân hàng này được bật cho cả giao dịch trong nước lẫn quốc tế. Bạn có thể dùng thẻ ghi nợ để mua hàng tại cửa hàng của Bên Thương mại và rút tiền mặt tại cả địa điểm trong nước lẫn quốc tế. Ngoài ra thẻ của bạn có thể được dùng trực tuyến trên các trang Mạng trong nước."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng thẻ ATM RuPay tại cửa hàng Merchant hoặc trên trang web Ecom", "response": "Không, thẻ ATM chỉ có thể được sử dụng để rút tiền từ máy ATM. Thẻ ATM không thể được sử dụng để thanh toán tại các cửa hàng Merchant hoặc thanh toán trực tuyến"}
{"prompt": "Tôi nên làm gì trong trường hợp giao dịch mất hiệu lực đối với thẻ ghi nợ thưởng", "response": "Chỉ cần gửi fax cho chúng tôi bản sao của giấy giao dịch vô hiệu. Bạn cũng có thể gửi nó đến [được bảo vệ bằng thư điện tử] hoặc gửi nó tại chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn. Đối với số Điện thoại Ngân hàng, hãy nhấn vào đây."}
{"prompt": "Có phí tôi nên biết về thẻ ghi nợ khen thưởng của ngân hàng", "response": "Một lợi ích khác của thẻ ghi nợ là hoàn toàn không có phí giao dịch khi mua sắm tại một địa điểm bán hàng."}
{"prompt": "Một thẻ chip có thể được sử dụng cho các giao dịch trực tuyến", "response": "Vâng thẻ chip có thể được sử dụng cho các giao dịch trực tuyến. Thẻ ghi nợ của Ngân hàng phải được đăng ký 'Được xác nhận bởi Visa' đảm bảo các giao dịch trực tuyến an toàn sau đó thẻ có thể được sử dụng trực tuyến."}
{"prompt": "Thời điểm là gì?", "response": "Điểm thời gian là chương trình khách hàng thân thiết duy nhất cho phép bạn kiếm điểm thưởng cho tất cả các phương tiện kỹ thuật số sử dụng (tạo/tiêu thụ/chia sẻ, v. v.) trên các tài sản kỹ thuật số của Times Internet Limited."}
{"prompt": "Tôi nên liên lạc hoặc viết thư để biết về các đề nghị hiện có trên thẻ của tôi", "response": "Bạn không cần phải gọi điện hoặc viết thư ở bất cứ đâu, bạn có thể biết danh sách các ưu đãi hấp dẫn trên www.timespoints.com/debit."}
{"prompt": "Tôi nên liên lạc hoặc viết thư cho những nghi ngờ hoặc truy vấn của tôi", "response": "Đối với tất cả các câu hỏi liên quan đến Times, yêu cầu bạn viết thư cho [đảm bảo an toàn email]"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi có thẻ ghi nợ thời gian của tôi", "response": "Nếu bạn là chủ tài khoản Ngân hàng , quy trình lấy thẻ ghi nợ điểm thời gian như sau: 1. Hãy ghé chi nhánh Ngân hàng gần nhất và xin thẻ ghi nợ điểm thời gian 2. Hãy ghé Ngân hàng NetBanking của và Nâng cấp thẻ hiện có lên thẻ ghi nợ điểm thời gian 3. Gọi điện thoại và gửi yêu cầu yêu cầu thẻ ghi nợ điểm thời gian mới (trong trường hợp bạn không có thẻ ghi nợ) hoặc yêu cầu nâng cấp thẻ lên thẻ ghi nợ điểm thời gian. Trong trường hợp bạn không có tài khoản ngân hàng , chúng tôi sẽ yêu cầu bạn ghé chi nhánh gần nhất để mở tài khoản và xin thẻ ghi nợ điểm thời gian."}
{"prompt": "Ngoại trừ tiêu thụ phương tiện kỹ thuật số, phương tiện kiếm tiền khác là gì?", "response": "Thẻ ghi nợ thời gian của ngân hàng mang đến cho khách hàng cơ hội duy nhất để kiếm điểm thời gian ngay cả khi họ không trực tuyến. Khách hàng có thể kiếm điểm thời gian bằng cách sử dụng thẻ ghi nợ của họ cho tất cả chi tiêu vào điểm bán hàng hoặc giao dịch thương mại điện tử."}
{"prompt": "Nếu tôi đăng ký danh sách của tôi, tôi sẽ được hủy đăng ký từ chương trình điểm của Times", "response": "Không, tài khoản Times Points vẫn hoạt động và bạn có thể tiếp tục sử dụng www.timespoint.com như trước đó."}
{"prompt": "Làm sao để đặt lại mật khẩu", "response": "Một email tức thời sẽ được gửi đến bạn sau khi thẻ được cấp cho bạn để thiết lập mật khẩu của bạn. Để đặt lại hoặc thay đổi mật khẩu, bạn sẽ phải đăng nhập vào www.timespoint.com và truy cập thẻ cài đặt. Trong trường hợp quên mật khẩu tài khoản của mình, bạn có thể thử \"Forget Password\"và thư đặt lại mật khẩu sẽ được gửi đến bạn."}
{"prompt": "Tại sao tôi phải lấy tấm thẻ này", "response": "Đây là một đề xuất Độc đáo từ Ngân hàng và Times Internet Limited để cung cấp cho bạn cơ hội tích luỹ điểm trong khi chi tiêu cũng như sử dụng nội dung phương tiện, ví dụ: Bạn có thể sử dụng thẻ ghi nợ để mua điện thoại di động / máy tính xách tay v.v. và kiếm điểm Times hoặc bạn có thể lướt qua các thuộc tính Time Internet Limited để kiếm điểm Times. Điểm thời gian có thể được mua lại trên www.timespoint.com so với các ưu đãi và quà tặng hấp dẫn."}
{"prompt": "Tôi sẽ kiếm được bao nhiêu điểm Thời gian cho mỗi hoạt động trên TIL", "response": "Số điểm kiếm được cho mỗi hoạt động là động và dao động từ 1-5 điểm. Bạn sẽ thấy số điểm kiếm được khi đăng nhập vào tài khoản của mình."}
{"prompt": "Nơi tôi có thể đốt điểm thời gian tích lũy của tôi", "response": "Bạn có thể sử dụng điểm tích luỹ Thời gian trên www.timespoint.com, Bạn sẽ có thể nhận được những lời đề nghị và quà tặng hấp dẫn bằng điểm Thời gian"}
{"prompt": "Khi nào tôi sẽ nhận được điểm tuyển sinh Thời gian", "response": "Điểm Thời gian Tuyển sinh của bạn sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn trong vòng 72 giờ kể từ giao dịch đầu tiên sử dụng Thẻ ghi Nợ Điểm Thời gian của bạn. Tài khoản của bạn sẽ được ghi có một lần 500 lần lợi ích tuyển sinh điểm."}
{"prompt": "Tôi có thể giữ điểm Thời gian kiếm được trong bao lâu", "response": "Khi bạn kiếm được điểm, điểm của bạn có giá trị trong 12 tháng kể từ ngày kiếm được. Điểm sẽ hết hạn vào ngày 1 hàng tháng."}
{"prompt": "Điều khoản và điều kiện cho các đề nghị theo ý tôi là gì?", "response": "Xin vui lòng truy cập www.timespoints.com/debit để xem các ưu đãi hiện tại và T & C."}
{"prompt": "Giá trị hợp lệ của các đề nghị là gì", "response": "Các ưu đãi có hiệu lực tối thiểu 3 tháng và tối đa 12 tháng."}
{"prompt": "Tôi đã là thành viên của Times điểm, tôi có cần phải đăng ký lại", "response": "Nếu ID email trong đăng ký thời gian hiện tại và ID email được cấp cho Ngân hàng là giống nhau, bạn không cần đăng ký, tuy nhiên, nếu ID email khác hoặc không có ID email trong tài khoản Thời gian hiện tại, bạn sẽ tự động đăng ký thời gian bằng cách sử dụng ID email được cấp cho Ngân hàng và thư xác nhận sẽ được gửi đến ID email của bạn."}
{"prompt": "Trong đó tất cả các thuộc tính kỹ thuật số của Times cung cấp điểm thời gian", "response": "Trong khi thời gian điểm là một thực thể liên tục phát triển, hiện nay người dùng được thưởng cho việc sử dụng phương tiện truyền thông kỹ thuật số của họ trên các trang được liệt kê dưới đây: www.timesofindia.com www.speakingtree.in www.economictimes.com ww.itimes.com www.maharashtratimes.com www.eisamay.com www.gaana.com www.navgujratsamay.com www.navbharattimes.com"}
{"prompt": "Khách hàng có cần đăng nhập vào mọi trang giới hạn thời gian Internet để kiếm điểm thời gian", "response": "Vâng. Khách hàng cần đăng nhập để kiếm điểm thời gian cho các hoạt động được thực hiện trên bất kỳ trang web nào."}
{"prompt": "Tôi có thể kiểm tra điểm Times kiếm được cho các giao dịch của tôi ở đâu", "response": "Bạn có thể đăng nhập vào www.timespoint.com bằng tên người dùng và mật khẩu để kiểm tra số điểm thời gian kiếm được."}
{"prompt": "Tôi phải làm gì nếu tôi có một vấn đề liên quan đến sản phẩm bằng cách sử dụng các điểm Thời gian từ cổng/liên kết", "response": "Nếu có vấn đề gì với sản phẩm đã mua bằng điểm Times, chúng tôi sẽ yêu cầu bạn gửi thư đến [đảm bảo an toàn email]. Ngoài ra, bạn luôn có thể gửi thư cho chúng tôi để giải quyết vấn đề liên quan đến Thẻ ghi nợ điểm Times. Bạn được yêu cầu đề cập đến địa chỉ email/số điện thoại di động đã đăng ký để tự nhận dạng mình trong khi viết thư cho chúng tôi để theo dõi vấn đề của bạn và giải quyết vấn đề tương tự."}
{"prompt": "Nếu tôi nhận được một thẻ mới (cấp lại), điểm Times của tôi sẽ thực hiện chuyển tiếp", "response": "Vâng, điểm Times tích lũy của bạn sẽ được chuyển sang thẻ mới."}
{"prompt": "Lợi ích của thẻ ghi nợ thời gian là gì?", "response": "Thẻ ghi nợ Thời gian của bạn Đề xuất 1. Một lợi ích chào đón để chọn một trong một bó ưu đãi lên đến 20 lần 2. Bạn sẽ được ưu đãi một lần 500 điểm Thời gian thưởng. 3. Bạn sẽ được cung cấp các giao dịch và giảm giá tuyệt vời trong suốt cả năm. 4. Bạn sẽ có thể đổi điểm Thời gian kiếm được từ các hoạt động của mình trên thẻ TIL và Thẻ Ghi nợ Thời gian Chơi và kiếm được các ưu đãi hấp dẫn."}
{"prompt": "Tôi sẽ nhận được thông báo về việc hết hạn điểm Thời gian của tôi", "response": "Có, bạn sẽ được thông báo qua thư điện tử khi hết hạn các điểm Thời gian. Thông báo thư điện tử sẽ được gửi cho bạn từ Time Internet Limited (TIL)."}
{"prompt": "Tôi không đăng ký cho chương trình times points; tôi có thể xin thẻ Times Point Debit", "response": "Có, bạn có thể đăng ký thẻ ghi nợ times points. Căn cứ vào ID email và số điện thoại di động được cung cấp cho Ngân hàng , bạn sẽ được đăng ký cho Times Point. Một email sẽ được gửi đến bạn với thông tin đăng ký của bạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đăng ký điểm thời gian", "response": "Là chủ thẻ ghi nợ Times Points, bạn sẽ được đăng ký tự động cho chương trình trung thành điểm Times. Việc đăng ký sẽ kích hoạt một thư tự động tạo ra cho id thư điện tử đã đăng ký của ngân hàng bạn. Vui lòng làm theo các bước đơn giản (Mục A) : Vui lòng kiểm tra một thư điện tử trong hộp thư đã đăng ký của ngân hàng bạn được gửi từ Times Points. Vui lòng mở thư điện tử và tìm liên kết để thiết lập mật khẩu của bạn. Liên kết sẽ chuyển hướng bạn đến trang www.timespoint.com và yêu cầu bạn đặt mật khẩu. Hồ sơ của bạn sẽ được hoàn tất và bạn có thể bắt đầu kiếm Điểm Times cho mọi hoạt động lướt Web và hoạt động khác Nếu bạn là thành viên hiện thời của Times Points 1) Trong trường hợp bạn đã đăng ký sử dụng số điện thoại di động hay id thư điện tử khác, bạn sẽ được đăng ký tự động cho chương trình trung thành điểm Times bằng thư điện tử đã đăng ký của Ngân hàng . Vui lòng làm theo các bước đơn giản đã đề cập trong Mục A Xin lưu ý rằng tài khoản Điểm Times hiện thời của bạn sẽ vẫn còn nguyên như cũ và điểm kiếm được bằng ID hiện thời sẽ không được thêm vào tài khoản Điểm Times mới của bạn Trong trường hợp bạn đã đăng ký tài khoản Điểm Times bằng cùng id thư điện tử đã đăng ký với ngân hàng , bạn không cần thực hiện bất kỳ đăng ký thêm nào nữa và bạn sẽ tiếp tục hưởng lợi ích Điểm Times"}
{"prompt": "Tôi đổi điểm thời gian ở đâu", "response": "Vui lòng đăng nhập vào www.timespoint.com bằng mã email đã đăng ký và làm theo các bước đơn giản sau: Nhấp vào thẻ đổi mã và xem ưu đãi Chọn ưu đãi và nhấp vào Redeem Enter (Đổi mã) Nơi giao hàng với xác minh mã pin Đề cập chi tiết liên hệ và nhấp vào \"Tiếp tục\"Xem lại và xác nhận đơn hàng của bạn. Khi đổi mã thành công, bạn sẽ nhận được xác nhận trên mã email đã đăng ký. Bạn có thể quản lý Điểm Thời gian của mình thông qua Ứng dụng Điểm Thời gian có sẵn trên Nền tảng iOS & Android"}
{"prompt": "Có bất kỳ thời gian điểm Ứng dụng mà tôi có thể tải xuống trên di động của tôi", "response": "Bạn có thể tải ứng dụng cho điện thoại Android từ Google Playstore hoặc iPhone từ App Store."}
{"prompt": "Nếu tôi có hai thành viên Id có thể tôi hợp nhất cả hai ID và điểm", "response": "Không thể trộn 2 ID. Tài khoản Times Points Debit Card được liên kết sẽ dựa vào ID thư điện tử đã đăng ký của Ngân hàng . Bạn sẽ phải dùng cùng tài khoản để làm hoạt động và cộng điểm thời gian."}
{"prompt": "Tôi có cần phải bắt buộc đăng ký", "response": "Đúng vậy, để tận dụng ưu đãi và kiếm điểm theo thời gian, bạn cần đăng ký và kích hoạt tài khoản."}
{"prompt": "Có bất kỳ tai nạn cá nhân chết vỏ cho các chủ thẻ tín dụng điểm thời gian", "response": "Có. Có một bảo hiểm tăng tốc 10 lac trong trường hợp chết do Hãng Hàng không / Đường bộ / Đường sắt. Để biết thêm thông tin, Điều khoản và điều kiện, bạn được yêu cầu truy cập vào www.hdfcbank.com."}
{"prompt": "Tôi nên chia sẻ gì khi gọi TIL để xác nhận bản thân", "response": "Hiện tại chúng tôi không có dịch vụ gọi điện thoại. Bạn được yêu cầu viết thư cho chúng tôi để hỏi, yêu cầu hoặc khiếu nại đến [đảm bảo an toàn email]"}
{"prompt": "Tôi phải làm gì nếu tôi không thể tận dụng các đề nghị thương gia", "response": "Đừng lo lắng nếu bạn không thể sử dụng các ưu đãi theo ý của mình. Bất kỳ thương gia liên quan đến vấn đề hoặc mã không hoạt động hoặc mã vạch không được đọc, chỉ cần viết cho [đảm bảo an toàn email]"}
{"prompt": "Tôi đã đăng ký chương trình Điểm Thời Gian; chuyện gì sẽ xảy ra với ID Điểm Thời Gian hiện tại của tôi nếu tôi xin thẻ ghi nợ Điểm Thời Gian", "response": "Nếu địa chỉ thư điện tử trong tài khoản điểm thời gian hiện thời của bạn và địa chỉ thư điện tử đã cấp cho Ngân hàng là như nhau, thì mọi Điểm Thời gian kiếm được qua giao dịch thẻ ghi nợ sẽ được ghi có vào tài khoản Điểm Thời gian hiện thời. Trong trường hợp có địa chỉ thư điện tử khác nhau, một tài khoản Điểm Thời gian mới sẽ được đăng ký dùng ID thư điện tử đã cấp cho ngân hàng ."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã PIN ATM", "response": "Bạn có thể gọi cho ngân hàng PhoneBanking để yêu cầu cấp lại mã PIN hoặc gửi yêu cầu thông qua Prepaid NetBanking. Mã PIN mới sẽ được gửi đến địa chỉ thư đã đăng ký của bạn được lưu giữ tại ngân hàng."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể kiểm tra số dư trên thẻ Bank ForexPlus của tôi", "response": "Bạn có thể kiểm tra số dư trên thẻ ForexPlus với sự giúp đỡ của cơ sở NetBanking. Bạn sẽ cần sử dụng số thẻ làm ID & IPIN người dùng được cấp cho bạn như một phần của bộ thẻ để đăng nhập vào cơ sở NetBanking. Ngoài ra, bạn cũng có thể liên hệ với dịch vụ PhoneBanking của chúng tôi để kiểm tra số dư trên thẻ ForexPlus của bạn."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp thẻ ForexPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ ForexPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết nếu một ATM sẽ chấp nhận thẻ ForexPlus của tôi", "response": "Thẻ ForexPlus được chấp nhận tại các máy ATM Visa / MasterCard. Xin hãy tìm logo VISA/PLUS/MasterCard khi tìm kiếm ATM."}
{"prompt": "Những gì tài liệu nên tôi phải nộp khi tôi mua thẻ Bank ForexPlus", "response": "Chủ tài khoản Tiết kiệm / vãng lai của ngân hàng chỉ cần nộp đơn xin vay đã hoàn tất, bản sao vé hoặc thị thực và mẫu A2 (hoặc bất kỳ tài liệu nào khác theo hướng dẫn của FEMA), Nếu bạn không có tài khoản Tiết kiệm / vãng lai của ngân hàng , bạn cần nộp đơn xin vay đã hoàn tất, bản sao vé hoặc thị thực và mẫu A2 (hoặc bất kỳ tài liệu ngoại hối nào khác theo hướng dẫn của FEMA) cũng như bản sao hộ chiếu còn hiệu lực"}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Bất cứ khi nào chủ thẻ ForexPlus chọn lựa chọn DCC/MCC trên DCC/MCC có khả năng kích hoạt thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của họ sẽ được thực hiện qua các giao dịch chéo hai lần. Chủ thẻ ForexPlus không nên chọn DCC/MCC trong khi sử dụng thẻ ForexPlus để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều thu phí chuyển đổi tiền tệ theo tỷ lệ áp dụng. Ngoài ra, chủ thẻ cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ lệ chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả thêm số tiền trên và trên Phí rút tiền mặt do Ngân hàng áp dụng cho giao dịch ATM", "response": "Trong một số thẩm quyền nhất định, nhà cung cấp Dịch vụ ATM được ủy quyền tính phí phụ phí/ thuận tiện từ chủ thẻ khi truy cập ATM để rút tiền. Các phí này do nhà cung cấp dịch vụ ATM tính trên phí do Ngân hàng tính, và ngân hàng Ngân hàng không kiểm soát phí vì ngân hàng không tính phí này. Các phí này thường được hiển thị cho khách hàng trong suốt giao dịch, và khách hàng có tùy chọn tiếp tục giao dịch hoặc hủy bỏ nếu khách hàng không chấp nhận phí."}
{"prompt": "Loại tiền tệ nào có sẵn", "response": "Có mười loại tiền tệ được cung cấp: Đô la Úc (AUD) Dirhams (AED) Đô la Canada (CAD) Euro (EUR) Yên Nhật (JPY) Đô la Singapore (SGD) Pound sterling (GBP) Krona Thuỵ Điển (SEK) Franc Thuỵ Sĩ (CHF) Đô la Mỹ (USD)"}
{"prompt": "Tôi lấy cái thẻ này ở đâu?", "response": "Thẻ ForexPlus có sẵn tại các chi nhánh của Ngân hàng . Bạn chỉ cần đi vào chi nhánh của chúng tôi với các giấy tờ cần thiết và đi ra với thẻ ForexPlus. Thẻ sẽ được kích hoạt trong vòng 4 giờ kể từ khi nhận được tiền. Ngoài ra, khách hàng có thể đăng ký thẻ thông qua đăng nhập NetBanking. Trong trường hợp khách hàng đăng ký thẻ thông qua NetBanking thẻ sẽ được giao cho khách hàng trong vòng 2 ngày làm việc. Cơ sở này chỉ có sẵn tại các địa điểm được chọn."}
{"prompt": "Thẻ có thể được sử dụng bao lâu sau khi mua", "response": "Thẻ của bạn sẽ được kích hoạt và nạp với số tiền cần thiết trong vòng 4 giờ kể từ khi ngân hàng nhận được tiền sạch từ bạn. Thẻ sẽ sẵn sàng để sử dụng sau khi kích hoạt."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy bỏ thẻ ngoại hối cộng với", "response": "Để hủy thẻ Ngoại Hối Cộng Sản, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với đội ngũ Ngân hàng Điện thoại hoặc đến chi nhánh Ngân hàng gần nhất và đặt một yêu cầu hủy. Yêu cầu của bạn sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu. Không có phí đối với việc hủy thẻ Ngoại Hối Cộng Sản. Tuy nhiên, thuế chuyển đổi tiền tệ áp dụng theo từng thời điểm sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho bạn. Vui lòng truy cập vào địa chỉ URL sau để truy cập thông tin với đầy đủ địa chỉ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh và trung tâm Điện thoại của chúng tôi:"}
{"prompt": "Làm thế nào để kích hoạt thương mại điện tử trên thẻ của mình", "response": "Thực hiện theo 2 bước đơn giản: Bước 1: Đăng nhập vào Prepaid Card Net Banking. Bước 2: Cho phép giao dịch thương mại điện tử của bạn thực hiện việc mua hàng."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị của thẻ của tôi khi tôi ở nước ngoài", "response": "Thẻ ForexPlus cũng có thể được nạp thay cho bạn bởi một người được bạn cho phép. Người có thẩm quyền phải đến chi nhánh Ngân hàng với các tài liệu và kinh phí cần thiết. Chúng tôi sẽ lo phần còn lại."}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Báo cáo ngay việc mất Thẻ Bank ForexPlus của bạn bằng cách gọi cho Ngân hàng PhoneBanking. Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm về các giao dịch trên Tài khoản Thẻ của bạn (nếu có) kể từ khi bạn đăng ký báo cáo với ngân hàng. Hoặc bạn có thể gọi cho ngân hàng trả trước NetBanking để nhờ họ giúp đỡ."}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ ForexPlus. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, vượt quá giá trị được nạp trên thẻ ForexPlus tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Tôi đã làm mới hộ chiếu của tôi với số mới. Tôi có cần cập nhật số hộ chiếu mới của tôi trong thẻ ForexPlus của tôi", "response": "Vâng, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với chi nhánh gần đó cùng với bản gốc & bản sao hộ chiếu của bạn để cập nhật số hộ chiếu mới vào hồ sơ của ngân hàng. Số hộ chiếu là tiêu chí xác nhận chính để kiểm tra tính xác thực của người gọi khi bạn liên hệ với dịch vụ Ngân hàng 24 giờ của chúng tôi, do đó, chúng tôi khuyến nghị bạn cập nhật số hộ chiếu sớm nhất có thể."}
{"prompt": "Nếu thẻ của tôi bị mất thì sao?", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Ngân hàng 24/7 PhoneBanking ngay lập tức và báo cáo về việc thẻ bị mất. Thẻ cũng có thể được liệt kê vào danh sách nóng bằng cách sử dụng cơ sở trả trước NetBanking của chúng tôi. Trong trường hợp bạn đã chọn thẻ dự phòng, bạn có thể yêu cầu kích hoạt thẻ dự phòng và chuyển số dư trên thẻ dự phòng vào thẻ dự phòng. Việc chuyển số dư sẽ được thực hiện ngay lập tức."}
{"prompt": "Tôi có thể mua ngoại tệ trước bao nhiêu ngày?", "response": "Bạn có thể mua ngoại tệ trước 60 ngày kể từ ngày khởi hành."}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Vâng, thẻ ForexPlus của bạn có thể được nạp lại nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn: Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng cách đưa cho một tấm séc Ngân hàng hoặc thanh toán bằng một tấm séc địa phương được rút trên Ngân hàng và nạp lại thẻ cho giá trị mong muốn. Yêu cầu nạp lại có thể được thực hiện bởi bất kỳ người được ủy quyền nào thay mặt bạn. Người được ủy quyền bởi bạn sẽ cần phải đến chi nhánh ngân hàng và sẽ cần phải cung cấp các tài liệu cần thiết cho ngân hàng để thực hiện việc nạp lại. Khi nhận được đơn xin và tiền, thẻ của bạn sẽ được nạp lại cho số tiền mong muốn. Khách hàng Ngân hàng cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua dịch vụ Ngân hàng Điện thoại . Trong trường hợp thẻ được cấp bởi công ty/nhà cung cấp của bạn, các yêu cầu nạp lại nhận được thông qua chúng sẽ được Ngân hàng thực hiện."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã kích hoạt / IPIN của mình?", "response": "Trong trường hợp quên mã kích hoạt/IPIN, bạn được yêu cầu gọi đến Ngân hàng và điền vào một yêu cầu IPIN mới, yêu cầu này sẽ được gửi ngay đến địa chỉ email / số điện thoại đã đăng ký."}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ ForexPlus. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, tối đa là giá trị được nạp trên thẻ tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Loại tiền tệ nào có sẵn", "response": "Có ba loại tiền tệ được cung cấp: Euro (EUR) Sterling Pound (GBP) Dollar Mỹ (USD)"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết nếu một ATM sẽ chấp nhận thẻ Chip Ngoại Hối của tôi", "response": "Thẻ Chip ForexPlus được chấp nhận tại các máy ATM Visa / MasterCard. Xin hãy tìm logo VISA/PLUS/MasterCard khi tìm kiếm ATM."}
{"prompt": "Những gì tài liệu nên tôi phải nộp khi tôi mua thẻ Chip Bank ForexPlus", "response": "Chủ tài khoản Tiết kiệm / vãng lai của ngân hàng chỉ cần nộp đơn xin vay đã hoàn tất, bản sao vé hoặc thẻ Visa và mẫu A2 (hoặc bất kỳ tài liệu nào khác theo hướng dẫn của FEMA) Nếu bạn không có tài khoản Tiết kiệm / vãng lai của ngân hàng , bạn cần nộp đơn xin vay đã hoàn tất, bản sao vé hoặc thẻ Visa và mẫu A2 (hoặc bất kỳ tài liệu ngoại hối nào khác theo hướng dẫn của FEMA) cũng như bản sao hộ chiếu còn hiệu lực."}
{"prompt": "Tôi lấy cái thẻ này ở đâu?", "response": "Thẻ Chip ForexPlus có sẵn tại quầy tại các chi nhánh của Ngân hàng . Bạn chỉ cần đi vào chi nhánh của chúng tôi với các tài liệu cần thiết và đi ra với thẻ Chip ForexPlus. Thẻ sẽ được kích hoạt trong vòng 4 giờ kể từ khi nhận được tiền. Ngoài ra, khách hàng có thể đăng ký thẻ thông qua đăng nhập NetBanking. Trong trường hợp khách hàng đăng ký thẻ thông qua NetBanking thẻ sẽ được giao cho khách hàng trong vòng 2 ngày làm việc. Cơ sở này chỉ có sẵn tại các địa điểm được chọn."}
{"prompt": "Thẻ có thể được sử dụng bao lâu sau khi mua", "response": "Thẻ của bạn sẽ được kích hoạt và nạp với số tiền cần thiết trong vòng 4 giờ kể từ khi ngân hàng nhận được tiền thanh toán từ bạn. Thẻ sẽ sẵn sàng để sử dụng sau khi kích hoạt."}
{"prompt": "Tôi đã làm mới hộ chiếu của tôi với số mới. Tôi có cần phải cập nhật số hộ chiếu mới của tôi trong thẻ Chip Ngoại Hối của tôi", "response": "Vâng, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với chi nhánh gần đó cùng với bản gốc & bản sao hộ chiếu của bạn để cập nhật số hộ chiếu mới vào hồ sơ của ngân hàng. Số hộ chiếu là tiêu chí xác nhận chính để kiểm tra tính xác thực của người gọi khi bạn liên hệ với dịch vụ Ngân hàng 24 giờ của chúng tôi, do đó, chúng tôi khuyến nghị bạn cập nhật số hộ chiếu sớm nhất có thể."}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ chip ForexPlus. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, vượt quá giá trị được nạp trên thẻ chip ForexPlus tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà thẻ này không nên dùng không?", "response": "Đúng vậy, thẻ Chip ForexPlus của bạn không nên được sử dụng đối với các khối tính phí tạm thời-ví dụ: trả tiền gửi tại khách sạn, thuê xe hơi, v. v. Trường hợp bạn đã trả các khoản tiền gửi này bằng thẻ Chip ForexPlus và đại lý cho thuê khách sạn/xe hơi, v. v. sẽ giải quyết giao dịch với số tiền ít hơn số tiền bị chặn hoặc bạn thực hiện thanh toán cuối cùng thông qua bất kỳ chế độ nào khác, số dư sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 35 ngày kể từ ngày giao dịch. Lưu ý: Ngân hàng có quyền tính phí Chủ thẻ đối với bất kỳ khoản tiền trái phép nào."}
{"prompt": "Tôi có thể tải thẻ Chip ForexPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ Chip ForexPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt."}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Báo cáo ngay việc mất thẻ Chip ForexPlus của bạn bằng cách gọi cho Ngân hàng . Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm về các giao dịch trên tài khoản thẻ của bạn (nếu có) kể từ khi báo cáo của bạn được đăng ký với ngân hàng. Hoặc bạn có thể gọi cho ngân hàng với sự trợ giúp của dịch vụ trả trước NetBanking."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Bất cứ khi nào chủ thẻ ForexPlus chọn lựa chọn DCC/MCC trên DCC/MCC có khả năng kích hoạt thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của họ sẽ được thực hiện qua các giao dịch chéo hai lần. Chủ thẻ ForexPlus không nên chọn DCC/MCC trong khi sử dụng thẻ ForexPlus Chip để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều thu phí chuyển đổi tiền tệ theo mức áp dụng. Ngoài ra, chủ thẻ cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ giá chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Có thể phát hành séc để nạp thẻ chip ngoại hốiPlus", "response": "Khách hàng có thể nạp thẻ Chip ForexPlus bằng cách phát hành séc với số tiền được nạp. Tuy nhiên, thẻ sẽ được nạp sau khi thực hiện thanh toán séc do khách hàng gửi. Tỷ giá áp dụng sẽ là cho ngày thực hiện tiền và thẻ được kích hoạt"}
{"prompt": "Có thể thay đổi mã PIN ATM không?", "response": "Không, không thể thay đổi mã PIN ATM tại ATM. Trong trường hợp bạn quên hoặc mất mã PIN, bạn cần phải yêu cầu mã PIN mới với sự trợ giúp của PhoneBanking hoặc thorugh Prepaid NetBanking."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã PIN ATM", "response": "Bạn có thể gọi cho ngân hàng PhoneBanking để yêu cầu cấp lại mã PIN hoặc gửi yêu cầu thông qua Prepaid NetBanking. Mã PIN mới sẽ được gửi đến địa chỉ thư đã đăng ký của bạn được lưu giữ tại ngân hàng."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi kích hoạt thương mại điện tử", "response": "Chỉ cần đăng nhập vào NetBanking và bật giao dịch thương mại điện tử."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy bỏ thẻ Chip ForexPlus của tôi", "response": "Để hủy thẻ Chip Ngoại Hối, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với đội ngũ Ngân hàng Điện thoại hoặc đến chi nhánh Ngân hàng gần nhất và đặt một yêu cầu hủy. Yêu cầu của bạn sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu. Không có phí đối với việc hủy thẻ Chip Ngoại Hối. Tuy nhiên, thuế chuyển đổi tiền tệ áp dụng theo từng thời điểm sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho bạn. Vui lòng truy cập vào URL sau để truy cập thông tin với đầy đủ địa chỉ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh và trung tâm Điện thoại của chúng tôi:"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị của thẻ của tôi khi tôi ở nước ngoài", "response": "Thẻ Chip ForexPlus cũng có thể được nạp thay cho bạn bởi một người được bạn ủy quyền. Người có thẩm quyền phải đến chi nhánh Ngân hàng với các tài liệu và kinh phí cần thiết. Chúng tôi sẽ lo phần còn lại."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể kiểm tra số dư trên thẻ Chip Bank ForexPlus của tôi", "response": "Bạn có thể kiểm tra số dư trên thẻ Chip ForexPlus với sự giúp đỡ của cơ sở NetBanking. Bạn sẽ cần sử dụng số thẻ làm ID & IPIN người dùng được cấp cho bạn như một phần của bộ thẻ để đăng nhập vào cơ sở NetBanking. Ngoài ra, bạn cũng có thể liên hệ với dịch vụ PhoneBanking của chúng tôi để kiểm tra số dư trên thẻ ForexPlus của bạn."}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Vâng, thẻ Chip ForexPlus của bạn có thể được nạp lại nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn: Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng cách đưa cho một tấm séc Ngân hàng hoặc thanh toán bằng séc địa phương được rút trên Ngân hàng và nạp lại thẻ cho giá trị mong muốn. Yêu cầu nạp lại có thể được thực hiện bởi bất kỳ người được ủy quyền nào thay mặt bạn. Người được ủy quyền của bạn sẽ cần phải đến chi nhánh ngân hàng và sẽ cần cung cấp các tài liệu cần thiết cho ngân hàng để thực hiện việc nạp lại. Khi nhận được đơn xin và tiền, thẻ của bạn sẽ được nạp lại cho số tiền mong muốn. Khách hàng Ngân hàng cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua dịch vụ Ngân hàng Điện thoại . Trong trường hợp thẻ được cấp bởi công ty/nhà tuyển dụng của bạn, các yêu cầu nạp lại nhận được thông qua chúng sẽ được Ngân hàng thực hiện."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Khi chủ thẻ Chip ForexPlus chọn lựa chọn DCC/MCC trên thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của anh ta/cô ta sẽ được thực hiện qua các giao dịch chéo hai lần. Chủ thẻ Chip ForexPlus không nên chọn DCC/MCC trong khi đang sử dụng thẻ Bạch kim ForexPlus để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều bị thu phí chuyển đổi tiền tệ theo mức giá hiện hành. Ngoài ra, chủ thẻ cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ giá chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Nếu thẻ của tôi bị mất thì sao?", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Bank PhoneBanking ngay lập tức và báo cáo việc thẻ bị mất. Cơ sở này có sẵn 24 giờ trong tất cả các ngày. Trong trường hợp bạn đã được cấp thẻ dự phòng trong bộ kit, bạn có thể kích hoạt thẻ dự phòng bằng cách gọi cho Bank Phone Banking hoặc thông qua Prepaid NetBanking. Khi thẻ dự phòng được kích hoạt, tất cả tiền từ thẻ chính sẽ được chuyển tự động sang thẻ dự phòng."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy bỏ thẻ ngoại hối cộng với", "response": "Để hủy thẻ Chip Ngoại Hối của bạn, chúng tôi yêu cầu bạn ghé thăm chi nhánh Ngân hàng gần nhất của chúng tôi và đặt một yêu cầu hủy thẻ. Yêu cầu của bạn sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu và số dư hiện có trên thẻ sẽ được hoàn trả lại tài khoản của bạn. Trong trường hợp bạn không có tài khoản với chúng tôi thì một hối phiếu yêu cầu sẽ được phát hành cho số tiền hoàn trả tương ứng. Không có phí đối với việc hủy thẻ Chip Ngoại Hối. Tuy nhiên, thuế chuyển đổi tiền tệ áp dụng trong từng thời điểm sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho bạn. Vui lòng truy cập vào URL sau để truy cập thông tin với đầy đủ địa chỉ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh và trung tâm điện thoại của chúng tôi: ( 1 )"}
{"prompt": "Tôi không phải là một du khách, tôi vẫn có thể được hưởng lợi từ thẻ Chip ForexPlus", "response": "Thẻ Chip ForexPlus chỉ dành cho khách du lịch, và không thể được cấp cho những người không đi du lịch"}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã kích hoạt / IPIN", "response": "Trong trường hợp quên mã kích hoạt/IPIN, bạn được yêu cầu gọi đến Ngân hàng và điền vào một yêu cầu IPIN mới, yêu cầu này sẽ được gửi ngay đến địa chỉ email / số điện thoại đã đăng ký."}
{"prompt": "Tôi có thể tải thẻ Chip ForexPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ Chip ForexPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt."}
{"prompt": "Tôi đã làm mới hộ chiếu của tôi với số mới. Tôi có cần cập nhật số hộ chiếu mới của tôi trong thẻ bạch kim ForexPlus của tôi", "response": "Vâng, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với chi nhánh gần đó cùng với bản gốc & bản sao hộ chiếu của bạn để cập nhật số hộ chiếu mới vào hồ sơ của ngân hàng. Số hộ chiếu là tiêu chí xác nhận chính để kiểm tra tính xác thực của người gọi khi bạn liên hệ với dịch vụ Ngân hàng 24 giờ của chúng tôi, do đó, chúng tôi khuyến nghị bạn cập nhật số hộ chiếu sớm nhất có thể."}
{"prompt": "Loại tiền tệ nào có sẵn", "response": "Có năm loại tiền tệ được cung cấp: Euro (EUR) Sterling Pound (GBP) Dollar Mỹ (USD) Thái Lan Baht (THB) HongKong Dollar (HKD)"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị của thẻ của tôi khi tôi ở nước ngoài", "response": "Thẻ bạch kim ForexPlus cũng có thể được nạp thay cho bạn bởi một người được bạn cho phép. Người có thẩm quyền phải đến chi nhánh Ngân hàng với các tài liệu và kinh phí cần thiết. Chúng tôi sẽ lo phần còn lại."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã PIN ATM", "response": "Bạn có thể gọi cho ngân hàng PhoneBanking để yêu cầu cấp lại mã PIN hoặc gửi yêu cầu thông qua Prepaid NetBanking. Mã PIN mới sẽ được gửi đến địa chỉ thư đã đăng ký của bạn được lưu giữ tại ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả thêm số tiền trên và trên Phí rút tiền mặt do Ngân hàng áp dụng cho giao dịch ATM", "response": "Trong một số thẩm quyền nhất định, các nhà cung cấp Dịch vụ ATM được ủy quyền tính phí phụ phí/ thuận tiện từ chủ thẻ để truy cập ATM rút tiền. Các phí này do nhà cung cấp dịch vụ ATM tính trên phí do Ngân hàng tính, và ngân hàng Ngân hàng không kiểm soát phí vì các phí này không do ngân hàng tính. Các phí này thường được hiển thị cho khách hàng trong suốt giao dịch, và khách hàng có tùy chọn hoặc tiếp tục giao dịch hoặc hủy bỏ nếu khách hàng không chấp nhận phí."}
{"prompt": "Thẻ có thể được sử dụng bao lâu sau khi mua", "response": "Thẻ của bạn sẽ được kích hoạt và nạp với số tiền cần thiết trong vòng 4 giờ kể từ khi ngân hàng nhận được tiền sạch từ bạn. Thẻ sẽ sẵn sàng để sử dụng sau khi kích hoạt."}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Báo cáo ngay việc mất thẻ bạch kim ForexPlus của bạn bằng cách gọi cho Ngân hàng PhoneBanking. Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm về các giao dịch trên tài khoản thẻ của bạn (nếu có) kể từ khi báo cáo được đăng ký với ngân hàng. Hoặc bạn có thể gọi cho ngân hàng để nhờ hỗ trợ thẻ với sự trợ giúp của dịch vụ trả trước NetBanking."}
{"prompt": "Các loại tiền tệ có sẵn cho thẻ bạch kim Bank ForexPlus", "response": "Thẻ Bank ForexPlus Platinum hiện có sẵn ở 5 loại tiền tệ, ví dụ: USD, Euro, GBP, HKD và THB."}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ bạch kim ForexPlus. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, vượt quá giá trị được nạp trên thẻ bạch kim ForexPlus tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Những gì tôi cần biết về thẻ bạch kim Bank ForexPlus", "response": "Được nhúng vào một con chip, thẻ ForexPlus này cung cấp cho bạn một cách thuận tiện và an toàn để mang ngoại hối của bạn. Với thẻ Bank ForexPlus Platinum, bạn có thể mua sắm ở bất cứ đâu trên thế giới."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể kiểm tra số dư trên thẻ bạch kim Bank ForexPlus của tôi", "response": "Bạn có thể kiểm tra số dư trên thẻ ForexPlus Platinum với sự giúp đỡ của NetBanking. Bạn sẽ cần sử dụng số thẻ làm ID người dùng & IPIN được cấp cho bạn như một phần của bộ thẻ để đăng nhập vào NetBanking. Ngoài ra, bạn cũng có thể liên hệ với dịch vụ PhoneBanking của chúng tôi để kiểm tra số dư trên thẻ ForexPlus của bạn."}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Báo cáo ngay việc mất thẻ bạch kim Bank ForexPlus bằng cách gọi cho Bank Phone Banking. Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm về các giao dịch trên tài khoản thẻ (nếu có) kể từ thời điểm báo cáo được đăng ký với ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả bất kỳ phí cho việc sử dụng GCAS", "response": "Trong trường hợp sử dụng dịch vụ GCAS, bạn sẽ phải trả phí theo Hướng dẫn Visa. Chi tiết về phí như sau: Báo cáo thẻ bị mất/đánh cắp: NI Thẻ khẩn cấp thay thế: 25 USD Yêu cầu tiền mặt khẩn cấp: 25 USD"}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy thẻ bạch kim ForexPlus của tôi", "response": "Để hủy thẻ ngoại hối cộng bạch kim của bạn, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với đội ngũ Ngân hàng Điện thoại hoặc đến chi nhánh Ngân hàng gần nhất và đặt một yêu cầu hủy. Yêu cầu của bạn sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu. Không có phí đối với việc hủy thẻ ngoại hối cộng bạch kim. Tuy nhiên, thuế chuyển đổi tiền tệ áp dụng theo từng thời điểm sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho bạn. Vui lòng truy cập vào địa chỉ URL sau để truy cập thông tin với đầy đủ địa chỉ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh và trung tâm Điện thoại của chúng tôi."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà thẻ này không nên dùng không?", "response": "Đúng vậy, thẻ ForexPlus của bạn không nên được sử dụng đối với các khối tính phí tạm thời-ví dụ: trả tiền gửi tại khách sạn, thuê xe hơi, v. v. Trường hợp bạn đã trả các khoản tiền gửi này bằng thẻ ForexPlus và các đại lý cho thuê khách sạn/xe hơi, v. v. sẽ giải quyết giao dịch với số tiền ít hơn số tiền bị chặn hoặc bạn thực hiện thanh toán cuối cùng thông qua bất kỳ chế độ nào khác, số dư sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 30 ngày kể từ ngày giao dịch. Lưu ý: Ngân hàng có quyền tính phí cho Chủ thẻ đối với bất kỳ khoản tiền trái phép nào."}
{"prompt": "Có thể phát hành séc để nạp thẻ bạch kim ForexPlus", "response": "Khách hàng có thể nạp thẻ Bạch kim ForexPlus bằng cách phát hành séc với số tiền được nạp. Tuy nhiên, thẻ sẽ được nạp sau khi thực hiện thanh toán séc do khách hàng gửi. Tỷ giá áp dụng sẽ là ngày thực hiện tiền và thẻ được kích hoạt."}
{"prompt": "Làm thế nào để kích hoạt thương mại điện tử trên thẻ của mình", "response": "Thực hiện theo 2 bước đơn giản: Bước 1: Đăng nhập vào Prepaid Card Net Banking. Bước 2: Cho phép giao dịch thương mại điện tử của bạn thực hiện việc mua hàng."}
{"prompt": "Những dịch vụ nào tôi có thể tận dụng trên GCAS", "response": "Bạn có thể sử dụng các dịch vụ sau thông qua GCAS: a) Báo mất thẻ hoặc danh sách nóng của thẻ b) Yêu cầu Thẻ Thay thế c) Yêu cầu tiền mặt khẩn cấp"}
{"prompt": "Có thể thay đổi mã PIN ATM không?", "response": "Không, không thể thay đổi mã PIN ATM tại ATM. Trong trường hợp quên hoặc mất mã PIN, bạn cần yêu cầu mã PIN mới với sự trợ giúp của PhoneBanking hoặc thorugh Prepaid NetBanking."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Khi chủ thẻ ForexPlus chọn lựa chọn DCC/MCC trên DCC/MCC có khả năng kích hoạt thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của chủ thẻ sẽ được thực hiện qua các giao dịch chéo hai lần. Chủ thẻ ForexPlus không nên chọn DCC/MCC trong khi đang sử dụng thẻ bạch kim ForexPlus để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều bị thu phí chuyển đổi tiền tệ theo mức giá hiện hành. Ngoài ra, chủ thẻ cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ giá chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi sẽ biết ATM nào chấp nhận thẻ bạch kim Bank ForexPlus", "response": "Tất cả các ATM hiển thị Logo VISA sẽ chấp nhận thẻ bạch kim Bank ForexPlus."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể tận dụng Dịch vụ Hỗ trợ Khách hàng Toàn cầu (GCAS) cho thẻ bạch kim ForexPlus của tôi", "response": "Bạn có thể gọi đến số tổng đài của VISA để được hỗ trợ dịch vụ của Global Customer Assistance Services."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết nếu một ATM sẽ chấp nhận thẻ bạch kim ForexPlus của tôi", "response": "Thẻ bạch kim ForexPlus được chấp nhận tại các máy ATM Visa. Xin hãy tìm logo VISA/PLUS khi tìm kiếm máy ATM."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp thẻ ngoại hối bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ ngoại hối không được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt. Trường hợp khách hàng có ngân hàng cần nạp thẻ ngoại hối bằng tiền mặt thì khách hàng phải gửi tiền mặt vào tài khoản của mình và sau đó phát hành séc hoặc chỉ dẫn ghi nợ để nạp thẻ."}
{"prompt": "Những tài liệu tôi nên nộp khi tôi mua thẻ bạch kim Bank ForexPlus", "response": "Chủ tài khoản Tiết kiệm / vãng lai của ngân hàng chỉ cần nộp đơn xin vay đã hoàn tất, bản sao vé hoặc thị thực và mẫu A2 (hoặc bất kỳ tài liệu nào khác theo hướng dẫn của FEMA) Nếu bạn không có tài khoản Tiết kiệm / vãng lai của ngân hàng , bạn cần nộp đơn xin vay đã hoàn tất, bản sao vé hoặc thị thực và mẫu A2 (hoặc bất kỳ tài liệu ngoại hối nào khác theo hướng dẫn của FEMA) cũng như bản sao hộ chiếu còn hiệu lực."}
{"prompt": "Tôi lấy cái thẻ này ở đâu?", "response": "Thẻ bạch kim ForexPlus có sẵn tại quầy tại các chi nhánh của Ngân hàng . Bạn chỉ cần đến chi nhánh của chúng tôi với các giấy tờ cần thiết và ra khỏi đó với thẻ bạch kim ForexPlus. Thẻ sẽ được kích hoạt trong vòng 4 giờ kể từ khi nhận tiền. Ngoài ra, khách hàng có thể đăng ký thẻ thông qua đăng nhập NetBanking. Trong trường hợp khách hàng đăng ký thẻ thông qua NetBanking thẻ sẽ được giao cho khách hàng trong vòng 2 ngày làm việc. Cơ sở này chỉ có sẵn tại một số địa điểm được chọn."}
{"prompt": "Nếu thẻ của tôi bị mất thì sao?", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Ngân hàng 24/7 và báo cáo về việc thẻ bị mất. Thẻ cũng có thể được liệt kê vào danh sách nóng bằng cách sử dụng cơ sở dữ liệu Ngân hàng Internet trả trước của chúng tôi. Trong trường hợp bạn đã chọn thẻ dự phòng, bạn có thể yêu cầu kích hoạt thẻ dự phòng và chuyển số dư trên thẻ dự phòng vào thẻ dự phòng. Việc chuyển số dư sẽ được thực hiện ngay lập tức."}
{"prompt": "Tôi có thể tải thẻ bạch kim ForexPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ bạch kim ForexPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt."}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Vâng, thẻ bạch kim ForexPlus của bạn có thể được nạp lại nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn: Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng cách đưa cho một tấm séc Ngân hàng hoặc thanh toán bằng séc địa phương được rút trên Ngân hàng và nạp lại thẻ cho giá trị mong muốn. Yêu cầu nạp lại có thể được thực hiện bởi bất kỳ người được ủy quyền nào thay mặt bạn. Người được ủy quyền của bạn sẽ cần phải đến chi nhánh ngân hàng và sẽ cần cung cấp các tài liệu cần thiết cho ngân hàng để thực hiện việc nạp lại. Khi nhận được đơn xin và tiền, thẻ của bạn sẽ được nạp lại cho số tiền mong muốn. Khách hàng Ngân hàng cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua dịch vụ Ngân hàng Điện thoại . Trong trường hợp thẻ được cấp bởi công ty/nhà tuyển dụng của bạn, các yêu cầu nạp lại nhận được thông qua chúng sẽ được Ngân hàng thực hiện."}
{"prompt": "Giá trị được nạp vào như thế nào?", "response": "Thẻ GiftPlus không thể nạp lại trong tự nhiên và do đó không thể nạp lại."}
{"prompt": "Làm thế nào để mua thẻ Bank GiftPlus", "response": "Thẻ GiftPlus có sẵn trong tất cả các chi nhánh ngân hàng . Bạn cũng có thể mua thẻ GiftPlus trực tuyến, thông qua dịch vụ NetBanking của chúng tôi.Các bước chi tiết để mua trực tuyến được đề cập dưới đây: Đăng nhập vào NetBanking.Đến phần Accounts và chọn Mua Thẻ Quà tặng. Thẻ GiftPlus có thể được cá nhân hoá với tên người thụ hưởng do bạn cung cấp. Bạn sẽ cần có quyền Tài chính (TPT) cho giao dịch này."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp thẻ GiftPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ GiftPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt. Thẻ GiftPlus có thể được nạp bằng cách ghi nợ trực tiếp vào tài khoản Ngân hàng của bạn, séc nội hạt được rút trên Ngân hàng hoặc hối phiếu không kỳ hạn"}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Tặng quà chúng tôi tin rằng là đặc biệt cho dịp và do đó bạn không thể nạp lại thẻ này. Mỗi dịp là một dịp mới và xứng đáng có một thẻ mới."}
{"prompt": "Khi nào tôi có thẻ GitfPlus", "response": "Tại các chi nhánh ngân hàng của chúng tôi, GiftPlus Card có thể được sử dụng từ quầy. Tuy nhiên, những thẻ này không được cá nhân hóa. Nếu yêu cầu một thẻ cá nhân hóa được yêu cầu trực tuyến hoặc tại bất kỳ chi nhánh nào, TAT là 5-7 ngày làm việc. Sự thuận tiện khi mua hàng trực tuyến là thẻ sẽ được giao đến địa chỉ được chỉ định trong hướng dẫn của bạn"}
{"prompt": "Có phải là có một khoản phí cho việc sử dụng thẻ", "response": "Không, không tính phí sử dụng thẻ. Tuy nhiên, có thu phí cấp lại thẻ. Bất kỳ khoản phụ thu nào liên quan đến việc sử dụng thẻ cũng được áp dụng trên thẻ này và Ngân hàng không hoàn trả lại."}
{"prompt": "Bao lâu tôi có thể sử dụng thẻ sau khi tôi đã mua nó", "response": "Thẻ của bạn sẽ được kích hoạt với số tiền nạp trong vòng vài giờ sau khi ngân hàng nhận được tiền thanh toán từ bạn."}
{"prompt": "Những tài liệu nào tôi nên nộp khi mua thẻ Bank Giftplus", "response": "Nếu bạn là chủ Tài khoản Tiết kiệm hoặc Hiện tại của Ngân hàng , bạn chỉ cần gửi mẫu đơn đăng ký thẻ Giftplus. Nếu bạn không phải là chủ Tài khoản Tiết kiệm hoặc Hiện tại của Ngân hàng , bạn cần gửi mẫu đơn đăng ký thẻ Giftplus cùng với chứng minh thư và địa chỉ."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã PIN ATM", "response": "Bạn có thể gọi đến số điện thoại Ngân hàng tại địa phương và yêu cầu cấp lại mã PIN mới. Tuy nhiên mã PIN sẽ được chuyển đến địa chỉ của người mua tại ngân hàng. Bạn có thể yêu cầu mã PIN mới qua Internet thông qua tài khoản thẻ Giftplus."}
{"prompt": "Tôi nên liên lạc với ai nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Ngân hàng ngay lập tức và báo cáo về việc thẻ bị mất. Cơ sở này có thể hoạt động 24 giờ trong ngày. Thẻ cũng có thể được liệt kê vào danh sách trả trước bằng thẻ trả trước NetBanking của chúng tôi trên www. hdfcbank.com. Thẻ mới sẽ được phát hành và số dư còn lại trên thẻ được liệt kê vào danh sách sẽ được chuyển sang thẻ mới. Thẻ mới sẽ được phát hành chỉ dựa trên yêu cầu nhận được từ người mua. Yêu cầu chuyển số dư từ thẻ cũ sang thẻ mới chỉ dựa trên yêu cầu nhận được từ người mua."}
{"prompt": "Có thể thay đổi mã PIN ATM không?", "response": "Không, mã PIN ATM không thể thay đổi."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà tôi không thể dùng thẻ", "response": "Đúng, thẻ không thể dùng để rút tiền mặt. Nó chỉ có thể dùng cho các giao dịch POS. Ghi chú: Ngân hàng có quyền tính tiền cho Chủ thẻ đối với bất kỳ số tiền không được phép nào."}
{"prompt": "Thẻ Bank Giftplus là gì?", "response": "Thẻ GiftPlus của ngân hàng là thẻ trả trước dựa trên dải từ được mang đến cho bạn với sự hợp tác của VISA"}
{"prompt": "Khi nào tôi có thể nhận được thẻ FoodPlus", "response": "Thẻ FoodPlus là Thẻ VISA được cá nhân hoá và TAT để nhận thẻ cá nhân hoá là 7 ngày làm việc."}
{"prompt": "Tôi có thể chuyển tiền vào thẻ thực phẩm cộng thẻ từ tài khoản của tôi hoặc từ bất kỳ tài khoản nào khác", "response": "Thẻ Food Plus là thẻ công ty, bất kỳ chỉ dẫn nào liên quan đến việc nạp / nạp lại và BT trong thẻ chỉ có thể được thực hiện trên cơ sở Hướng dẫn doanh nghiệp cho Ngân hàng.Các yêu cầu của chủ thẻ cá nhân không thể được xử lý."}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu quên mã PIN", "response": "Chủ thẻ nên gọi cho PhoneBanking và yêu cầu cấp lại. Hãy nhớ rằng mã PIN sẽ được chuyển đến địa chỉ của người mua."}
{"prompt": "Thẻ FoodPlus của ngân hàng là gì?", "response": "Thẻ trả trước VISA điện tử được phát hành cho các tổ chức doanh nghiệp."}
{"prompt": "Tôi cần biết gì về thẻ FoodPlus của ngân hàng", "response": "Thẻ FoodPlus của Ngân hàng là một thẻ trả trước điện tử được thiết kế cho phụ cấp ăn uống."}
{"prompt": "Tôi có thể dùng thẻ để rút tiền mặt", "response": "Không, nó không thể dùng để rút tiền mặt ở ATM."}
{"prompt": "Làm thế nào để nạp/tải lại thẻ FoodPlus của mình", "response": "Thẻ FoodPlus chỉ có thể nạp/lại dựa trên hướng dẫn nhận được từ nhà tuyển dụng."}
{"prompt": "Khi nào tôi có thẻ MoneyPlus?", "response": "Thẻ MoneyPlus là Thẻ VISA được cá nhân hoá và TAT để nhận thẻ cá nhân hoá là 7 ngày làm việc."}
{"prompt": "Thẻ Bank MoneyPlus là gì?", "response": "Là thẻ trả trước điện tử được phát hành cho các tổ chức doanh nghiệp."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị một thẻ", "response": "Nạp và nạp lại theo chỉ thị của công ty. Chủ thẻ không thể yêu cầu nạp lại."}
{"prompt": "Cách đặt mã PIN ATM", "response": "Xin lưu ý rằng Ngân hàng không cung cấp mã PIN ATM cho thẻ bạch kim Bank Multi-Bingo ForexPlus của bạn. Bạn cần phải đặt mã PIN ATM trực tuyến bằng cách sử dụng dịch vụ NetBanking cho thẻ trả trước Bank. Trong tương lai bạn cũng có thể sử dụng dịch vụ NetBanking để đặt lại mã PIN ATM."}
{"prompt": "Tôi nên chọn rút tiền từ ATM", "response": "Tại thời điểm rút tiền mặt qua máy ATM VISA/Plus ở nước ngoài, màn hình sẽ hiển thị 3 tùy chọn dành cho loại tài khoản mà bạn thực hiện giao dịch: Credit Saving Check Hãy chọn tùy chọn tín dụng để giao dịch thành công, hoặc nếu tùy chọn này không có sẵn thì bạn chỉ cần chọn thanh toán."}
{"prompt": "Những dịch vụ nào tôi có thể tận dụng trên GCAS", "response": "Bạn có thể sử dụng các dịch vụ sau Thông qua GCAS Thay thế thẻ khẩn cấp Khẩn cấp Giải ngân tiền mặt Dịch vụ truy vấn chủ thẻ Dịch vụ báo cáo thẻ bị mất và đánh cắp Khẩn cấp Hỗ trợ pháp lý Khẩn cấp Hỗ trợ y tế Khẩn cấp Dịch vụ tin nhắn khẩn cấp Hỗ trợ thay thế vé Dịch vụ dịch thuật khẩn cấp Hỗ trợ hành lý bị mất Ghi chú: Phí thị thực được áp dụng"}
{"prompt": "Tôi có cần phải tải tất cả các loại tiền tệ trên thẻ", "response": "Bạn chỉ có thể tải loại tiền tệ tùy theo nhu cầu."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể tận dụng Dịch vụ Hỗ trợ Khách hàng Toàn cầu (GCAS) cho thẻ bạch kim của tôi Bank Multi-Biên kim ForexPlus", "response": "Bạn có thể gọi Những số sau để xin thị thực GCAS Hoa Kỳ: 1-866-765-9644, Vương quốc Anh: 0800-169-5189, Úc: 1800-450946, Canada: 1-866-639-1911, Pháp: 0800-904349, Đức: 08001822891, Singapore: 800-4481-250, Hồng Kông: 800-900-782, Nhật Bản: 00531-44-002 Ngoài ra, bạn có thể đặt cuộc gọi thu phí thông qua tổng đài địa phương của bạn để +1 443 641 2004 Hoặc cho quốc gia khôn ngoan Số điện thoại của VISA nhấp vào liên kết sau << Visa Global Customer Assistance>"}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả thêm một số tiền hơn và trên phí rút tiền mặt được đánh giá bởi Ngân hàng cho các giao dịch ATM", "response": "Các ngân hàng ở Mỹ được luật liên bang địa phương cho phép tính phí phụ thu/phí từ việc truy cập ATM của khách hàng khác để rút tiền. Theo đó, nhiều ATM ở Mỹ thu phí rút tiền từ ATM của họ cao hơn mức phí do Ngân hàng tính. Tương tự, có một số ATM trên các quốc gia khác có thể thu phí đối với các giao dịch do khách hàng ngân hàng khác thực hiện. Phí này thường được hiển thị cho khách hàng trong quá trình giao dịch và khách hàng có quyền lựa chọn tiếp tục giao dịch hoặc hủy bỏ."}
{"prompt": "Nếu tôi không có đủ số dư trong ví tương ứng với tiền tệ giao dịch", "response": "Nếu số dư trong ví tương ứng với đơn vị tiền tệ giao dịch bị giảm thì Thẻ của bạn kiểm tra số dư trong các ví tiền tệ khác và giao dịch được xử lý bằng cách ghi nợ ví tiền tệ có đủ số dư bằng cách chuyển đổi đơn vị tiền tệ trong ví sang đơn vị tiền tệ giao dịch. Trong trường hợp này, phí chuyển đổi đơn vị được áp dụng. Xin lưu ý rằng trong trường hợp này toàn bộ số tiền giao dịch sẽ được ghi nợ từ ví tiền tệ có đủ số dư."}
{"prompt": "Nếu tôi quên hoặc mất mã kích hoạt", "response": "Bạn sẽ phải nhập số thẻ bạch kim Bank Multi-Bingo ForexPlus và các thông tin cần thiết khác vào trang đăng nhập thẻ trả trước Bank NetBanking. Sau khi bạn điền các thông tin cần thiết, mã kích hoạt sẽ được gửi đến bạn qua tài khoản email đã đăng ký."}
{"prompt": "Mã kích hoạt là gì", "response": "Bạn cần có mã kích hoạt để kích hoạt dịch vụ NetBanking của Bank Multi Currency ForexPlus Platinum Card."}
{"prompt": "Thời hạn hiệu lực của thẻ của tôi là bao lâu", "response": "Thẻ của bạn có hiệu lực 5 năm."}
{"prompt": "Tôi có thể mang theo loại tiền nào trên thẻ", "response": "Bạn có thể mang theo các loại tiền tệ sau trên thẻ bạch kim của Ngân hàng Multi Currency ForexPlus - Đô la Úc, Các Tiểu vương quốc Ả Rập Thống nhất Dirham, Đô la Canada, Euro, Yên Nhật Bản, Đô la Singapore, Pound Sterling, Franc Thuỵ Sĩ, Đồng Krona Thuỵ Điển và Đô la Mỹ."}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Báo cáo ngay việc mất thẻ bạch kim Bank Multi-Ungoại Hối (Multi-Ungoại Hối) bằng cách gọi cho Ngân hàng PhoneBanking. Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm về các giao dịch trên tài khoản thẻ (nếu có) kể từ khi thẻ bị mất được đăng ký với ngân hàng. Bạn cũng có thể sử dụng dịch vụ NetBanking để tìm kiếm thẻ."}
{"prompt": "Có thể nạp vào thẻ giá trị không", "response": "Nạp lại hoặc nạp lại có thể được thực hiện theo 2 cách a) Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản của bạn bằng cách đưa séc Ngân hàng , tiền mặt hoặc séc nội địa được rút trên Ngân hàng để nạp lại Thẻ. b) Thẻ cũng có thể được nạp lại bởi người khác, được bạn ủy quyền nạp lại Thẻ. Người được ủy quyền sẽ cần đến chi nhánh Ngân hàng với số tiền và sẽ cần cung cấp các giấy tờ cần thiết cho ngân hàng. Khi nhận được đơn xin và tiền, Thẻ của bạn sẽ được nạp lại với số tiền mong muốn."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp bao nhiêu ngoại hối vào thẻ", "response": "Bạn có thể nạp tiền theo giới hạn quy định của FEMA."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi có được mã kích hoạt", "response": "Mã kích hoạt được cung cấp trong bộ thẻ Bank Multi Currency ForexPlus Platinum và có thể tìm thấy trên Card Mailer bên dưới thẻ."}
{"prompt": "Làm sao để lấy mã PIN Ngân hàng Net", "response": "Xin lưu ý rằng Ngân hàng không cung cấp mã PIN Ngân hàng (IPIN) NetBanking cho thẻ bạch kim Bank Multi-Bingo ForexPlus của bạn. Bạn cần phải đặt mã IPIN trực tuyến bằng cách sử dụng dịch vụ NetBanking cho thẻ trả trước Bank. Trong tương lai bạn cũng có thể sử dụng dịch vụ NetBanking để đặt lại mã PIN Ngân hàng NetBanking."}
{"prompt": "Tôi có thể mang theo bao nhiêu tiền trên thẻ", "response": "Bạn có thể mang tối đa 10 đồng tiền trên thẻ bạch kim của ngân hàng Multi-British ForexPlus"}
{"prompt": "Có giao dịch nào không nên dùng thẻ không?", "response": "Đúng vậy, thẻ của bạn không nên được sử dụng cho các khoản phí tạm thời - ví dụ như trả tiền đặt cọc tại khách sạn, thuê xe hơi, v.v. Trong trường hợp bạn đã trả các khoản đặt cọc này bằng thẻ bạch kim của Ngân hàng đa ngoại tệ và đại lý cho thuê khách sạn/xe hơi, v.v. với số tiền nhỏ hơn số tiền đặt cọc hoặc bạn thanh toán thông qua một chế độ khác, số tiền còn lại sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 35 ngày kể từ ngày giao dịch."}
{"prompt": "Tôi có thể được hoàn lại tiền ngoại hối còn lại khi tôi trở về", "response": "Sau khi trả lại, bạn có thể chọn rút tiền mặt cho bất kỳ ngoại tệ còn lại nào trên Thẻ của bạn. Thẻ có giá trị không hoặc thẻ đã nạp một phần vẫn có thể còn lại với bạn và bạn có thể nạp lại hoặc sử dụng nó cho đến khi thẻ có hiệu lực, tức là 5 năm."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp lại thẻ khi tôi ở nước ngoài không?", "response": "Bạn có thể nạp lại thẻ qua người được bạn chỉ định. Người được uỷ quyền có thể nạp lại thẻ bằng cách vào bất cứ chi nhánh Ngân hàng nào."}
{"prompt": "Tôi có thể chuyển tiền trên thẻ từ ví này sang ví khác", "response": "Bạn có thể chuyển số dư của một ví tiền tệ sang các ví tiền tệ khác tùy theo nhu cầu sử dụng dịch vụ của NetBanking. Phí chuyển đổi tiền tệ theo quyết định của Ngân hàng trong từng thời kỳ sẽ được áp dụng cho các giao dịch chuyển đổi và sẽ được thông báo cho bạn tại thời điểm chuyển đổi."}
{"prompt": "Tôi có thể dùng thẻ để thanh toán bằng bất kỳ loại tiền tệ nào", "response": "Có thẻ có thể được dùng để thanh toán bằng bất kỳ loại tiền tệ nào, ngoại trừ những đồng tiền được nạp vào thẻ. Bản thân thẻ có khả năng chuyển đổi số dư trong ví tiền sang đồng tiền giao dịch. Phí chuyển đổi sẽ được áp dụng."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã kích hoạt của tôi", "response": "Truy cập tùy chọn trả trước NetBanking của ngân hàng , chọn Forgot Activation Code (Mã kích hoạt quên) và cung cấp số thẻ, ngày sinh và số hộ chiếu. Mã sẽ được gửi đến địa chỉ email đã đăng ký. Nhấn vào đây để xem bản demo."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy bỏ thẻ đa ngoại hối bạch kim của tôi", "response": "Để hủy thẻ đa tiền tệ, chúng tôi đề nghị quý khách ghé qua chi nhánh Ngân hàng gần nhất và gửi yêu cầu hủy thẻ. Yêu cầu của quý khách sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu và số dư hiện có trên thẻ sẽ được hoàn trả lại tài khoản của quý khách. Trường hợp quý khách không có tài khoản với chúng tôi thì sẽ được phát hành hối phiếu không kỳ hạn cho số tiền hoàn trả tương ứng. Việc hủy thẻ đa tiền tệ không phải trả phí. Tuy nhiên, thuế chuyển đổi tiền tệ áp dụng trong từng thời kỳ sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho quý khách. Vui lòng truy cập đường dẫn dưới đây để truy cập thông tin với đầy đủ địa chỉ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh và trung tâm điện thoại của chúng tôi: ( 1) Địa chỉ: ( 2) Địa chỉ: ( 3) Số điện thoại: ( 4) Số fax: ( 5) Số fax: ( 7) Số điện thoại: ( 8) Số fax: ( 8) Số điện thoại: ( 9) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 8) Số điện thoại: ( 9) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 8) Số điện thoại: ( 9) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại: ( 1) Số điện thoại:"}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn về mức sử dụng thẻ đa tiền Platinum. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, tối đa không quá giá trị được nạp trên thẻ đa tiền Platinum tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn chi trả tiền mặt cho mỗi ngày/mỗi giao dịch và Ngân hàng không thể thay đổi. Trong trường hợp này, chủ thẻ có thể phải thực hiện nhiều giao dịch nếu muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Thẻ chip Đa ngoại hối bạch kim Platinum ForexPlus có được kích hoạt để xác minh bởi VISA (VBV)", "response": "Các loại thẻ, thẻ đa tiền được cung cấp trên nền tảng VISA được kích hoạt sẵn để xác thực bởi VISA, cho phép bạn thực hiện giao dịch thương mại điện tử một cách an toàn. Các bước sau để thực hiện giao dịch thương mại điện tử với thương nhân tham gia VBV: Chọn hàng hóa hoặc dịch vụ bạn muốn từ cửa hàng trực tuyến và đi đến trang thanh toán. Nhập thẻ Multicurrency Platinum ForexPlus Chip số Visa và cửa hàng trực tuyến sẽ kết nối với ngân hàng để kiểm tra xem thẻ của bạn có được xác thực bởi Visa hay không. Nhập mã IPIN (được dùng để đăng nhập vào trả trước NetBanking) và ngân hàng sẽ xác nhận danh tính của bạn với thương nhân. Thanh toán của bạn đã được ủy quyền và đơn hàng đã được đặt."}
{"prompt": "Nếu thẻ của tôi bị mất thì sao?", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Bank PhoneBanking ngay lập tức và báo cáo việc thẻ bị mất. Cơ sở này có sẵn 24 giờ trong tất cả các ngày. Trong trường hợp bạn đã được cấp thẻ dự phòng trong bộ kit, bạn có thể kích hoạt thẻ dự phòng bằng cách gọi cho Bank Phone Banking hoặc thông qua Prepaid NetBanking. Khi thẻ dự phòng được kích hoạt, tất cả tiền từ thẻ chính sẽ được chuyển tự động sang thẻ dự phòng."}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Đúng vậy, thẻ Đa tiền của bạn có thể được nạp lại nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn. Khách hàng ngân hàng hiện tại có thể nạp lại thẻ Đa tiền của họ thông qua Bank NetBanking bằng cách chọn Reload Foreign Exchange Card (Tải lại thẻ ngoại hối) dưới thẻ thẻ. Ngoài ra, khách hàng hiện tại cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua dịch vụ Bank PhoneBanking. Trong trường hợp thẻ được cấp bởi công ty/nhà cung cấp của bạn, việc nạp lại các yêu cầu nhận được thông qua họ sẽ được Ngân hàng thực hiện."}
{"prompt": "Tôi có thể dùng thẻ để thanh toán bằng bất kỳ loại tiền tệ nào", "response": "Có, thẻ được chấp nhận thanh toán bằng bất kỳ loại tiền nào ngoài đồng tiền được nạp trên thẻ. Xin lưu ý rằng phí chuyển đổi chéo tiền tệ sẽ được áp dụng trong quá trình xử lý các giao dịch này."}
{"prompt": "Tôi có cần kích hoạt đa tiền Bạch Ngoại Bách Tế thẻ Chip cho giao dịch thương mại điện tử", "response": "Thẻ đa tiền của bạn được kích hoạt trước để thực hiện giao dịch thương mại điện tử khi thẻ được nạp đủ loại tiền ngoại hối cần thiết."}
{"prompt": "Tôi có thể phát hành séc để tải thẻ chip đa ngoại hối bạch kim đa tiền tệ", "response": "Khách hàng có thể nạp thẻ đa tiền bằng cách phát hành séc với số tiền được nạp. Tuy nhiên, thẻ sẽ được nạp sau khi nhận được séc do khách hàng gửi vào. Tỷ giá áp dụng sẽ là ngày thực hiện chuyển tiền và kích hoạt thẻ."}
{"prompt": "Có thêm phí phải được biết đến", "response": "Một số điều cần lưu ý - Các ngân hàng Hoa Kỳ được quyền thêm phụ phí cho các khách hàng ngân hàng khác khi truy cập ATM của họ. Ngoài ra, một số ATM ở các quốc gia khác có thể thu phí đối với các giao dịch do khách hàng không phải là ngân hàng thực hiện. Những khoản phí này thường được hiển thị trong giao dịch. Hãy kiểm tra điều này để bạn có thể tiến hành hoặc kết thúc giao dịch."}
{"prompt": "Tôi không phải là khách du lịch, tôi vẫn có thể hưởng lợi từ thẻ đa tiền", "response": "Thẻ Chip Đa Ngoại Hối Bạch Ngoại Chỉ dành cho khách du lịch, và không thể được cấp cho những người không đi du lịch"}
{"prompt": "Nếu khách hàng đi qua một thiết bị đầu cuối và một giao dịch không tiếp xúc diễn ra", "response": "Công nghệ Contactless hoạt động khi thẻ được vẫy ở phạm vi tối đa 4 cms. Do đó, ngay cả khi khách hàng ở khoảng cách nhỏ từ thiết bị đầu cuối, không có giao dịch ngẫu nhiên nào có thể diễn ra, Plus người thu ngân trước tiên phải nhập số tiền vào máy PoS trước khi thẻ được gõ/vẫy và thanh toán được xử lý"}
{"prompt": "Có bất kỳ sự khác biệt trong quy trình giao dịch ATM và Internet cho thẻ không tiếp xúc này", "response": "Không có sự khác biệt trong quá trình giao dịch cho ATM và giao dịch Internet. Đối với giao dịch ATM bạn cần nhập mã PIN và đối với giao dịch Internet bạn cần nhập mã PIN hoặc OTP bảo mật 3D của bạn"}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã PIN ATM", "response": "Khách hàng có thể đặt lại mã PIN ATM bằng cách làm theo các bước dưới đây: Đăng nhập vào tổ chức trả trước mạng lưới bằng IPIN Chọn Yêu cầu của tôi - > Đặt mã PIN ATM - > Chọn thẻ hoạt động (Khóa vô tuyến) Trả lời câu hỏi bí mật. Đề cập đến DOB, thời hạn sử dụng thẻ và gửi Nhập mã PIN ATM mới cần thiết và cuối cùng gửi đi. Sau đó, bạn sẽ nhận được cảnh báo SMS / email trên số điện thoại / địa chỉ email đã đăng ký."}
{"prompt": "Những loại tiền tệ nào có thể được nạp vào thẻ", "response": "Có 23 loại tiền tệ được cung cấp có thể được nạp trên thẻ: Đô la Úc (AUD) Dirhams (AED) Đô la Canada (CAD) Euro (EUR) Yên Nhật (JPY) Đô la Singapore (SGD) Pound sterling (GBP) Franc Thuỵ Sĩ (CHF) Đô la Mỹ (USD) Krona Thuỵ Điển (SEK) Đô la Hồng Kông (HKD) Thái Lan Baht (THB) Rand Nam Phi (ZAR) Riyal Oman (OMR) Đô la New Zealand (NZD) Krone Đan Mạch (DKK) Krone Na Uy (NOK) Riyal Ả Rập Saudi (SAR) Ringgit Malaysia (MYR) Won Hàn Quốc (KRW) Dinar Kuwait (KWD) Bahrain Dinar (BHD) Qatari Riyal (QAR)"}
{"prompt": "Cách đặt ID / mật khẩu đăng nhập người dùng của Ngân hàng trả trước lần đầu tiên", "response": "Có lẽ bạn đã nhận mã kích hoạt hoặc mã kích hoạt trong bộ kit được cung cấp cho bạn. Mã kích hoạt sẽ được in trên bộ gửi thẻ bên dưới thẻ, còn mã kích hoạt sẽ được in trên bộ gửi PIN cùng với mã PIN ATM. Mã kích hoạt / IPIN cần thiết để thiết lập Mật khẩu NetBanking cho thẻ đa tiền lần đầu tiên sử dụng Mã kích hoạt / IPIN. Cần làm theo các bước sau để thiết lập ID / mật khẩu người dùng NetBanking lần đầu sử dụng Mã kích hoạt / IPIN: Truy cập website Ngân hàng và chọn Prepaid NetBanking Nhập số thẻ vào trường User ID/Card Number và mã kích hoạt / IPIN (được đề cập trong bộ gửi PIN) vào trường Password. Nhập ID người dùng bạn chọn cho mục đích đăng nhập trong tương lai Chọn câu hỏi bí mật từ trình đơn thả xuống và trả lời Đề cập mật khẩu mới và xác nhận lại tương tự Với ID và mật khẩu người dùng mới, bạn có thể đăng nhập để truy cập tài khoản thẻ của mình."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể kiểm tra số dư trên thẻ Chip đa ngoại hối của tôi", "response": "Bạn có thể kiểm tra số dư trên tất cả các ví tiền đang hoạt động trên thẻ Multicurrency với sự hỗ trợ của cơ sở trả trước NetBanking. Ngoài ra, bạn cũng có thể liên hệ với dịch vụ PhoneBanking của chúng tôi để kiểm tra số dư trên thẻ Multicurrency của bạn."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà thẻ này không nên dùng không?", "response": "Đúng vậy, thẻ Bạch kim Ngoại Hối Đa Tiền của bạn không nên được sử dụng đối với các khối phí tạm thời-ví dụ: trả tiền gửi tại khách sạn, thuê xe hơi, v. v. Trong trường hợp bạn đã trả các khoản tiền gửi này bằng thẻ Ngoại Hối Đa Tiền Bạch Kim và công ty cho thuê xe/khách sạn, v. v. sẽ giải quyết giao dịch với số tiền ít hơn số tiền bị chặn hoặc bạn thực hiện thanh toán cuối cùng thông qua bất kỳ chế độ nào khác, số dư sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 30 ngày kể từ ngày giao dịch. Ghi chú: Ngân hàng có quyền tính phí Chủ thẻ đối với bất kỳ khoản tiền trái phép nào."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả thêm số tiền trên và trên Phí rút tiền mặt do Ngân hàng áp dụng cho giao dịch ATM", "response": "Ở một số quốc gia, các nhà cung cấp Dịch vụ ATM được ủy quyền tính phí phụ phí/ thuận tiện từ chủ thẻ để truy cập ATM rút tiền. Các phí này do nhà cung cấp dịch vụ ATM tính trên phí do Ngân hàng tính, và ngân hàng Ngân hàng không kiểm soát phí vì các phí này không do ngân hàng tính. Các phí này thường được hiển thị cho khách hàng trong suốt giao dịch, và khách hàng có tùy chọn tiếp tục giao dịch hoặc hủy bỏ nếu khách hàng không chấp nhận phí."}
{"prompt": "Làm thế nào để sử dụng thẻ ForexPlus không tiếp xúc", "response": "Tìm kiếm dấu PayPass Visa/MasterCard và logo không tiếp xúc tại máy terminal Point of Sale tại cửa hàng bán lẻ Kiểm tra số tiền giao dịch được hiển thị trên màn hình máy và nhấn/vuốt thẻ MultiCurrency không tiếp xúc từ phạm vi 4 cm Nhập mã PIN ATM 4 chữ số của bạn vào máy, nếu được nhắc Đèn xanh sẽ báo hiệu rằng giao dịch đã hoàn tất"}
{"prompt": "Tôi có thể mua ngoại tệ trước bao nhiêu ngày?", "response": "Bạn có thể mua ngoại tệ trước 60 ngày kể từ ngày khởi hành."}
{"prompt": "Làm sao tôi biết được ATM có chấp nhận thẻ đa tài khoản của tôi hay không", "response": "Chú ý logo của VISA."}
{"prompt": "Tôi lấy cái thẻ này ở đâu?", "response": "Thẻ Multicurrency ForexPlus không tiếp xúc có sẵn tại quầy tại các chi nhánh của Ngân hàng . Bạn chỉ cần đi vào chi nhánh của chúng tôi với các giấy tờ cần thiết và đi ra với thẻ Multicurrency. Thẻ sẽ được kích hoạt trong vòng 5 đến 6 giờ kể từ khi nhận được tiền. Ngoài ra, các khách hàng hiện tại có thể đăng ký thẻ bằng cách đăng nhập vào Ngân hàng NetBanking của bằng cách chọn mua thẻ ngoại hối trong thẻ thẻ."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Khi chủ thẻ đa tiền tệ Platinum chọn lựa chọn DCC/MCC trên DCC/MCC có khả năng kích hoạt thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của chủ thẻ sẽ được thực hiện qua các giao dịch chéo hai lần. Chủ thẻ ForexPlus không nên chọn DCC/MCC trong khi đang sử dụng thẻ bạch kim ForexPlus để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều bị thu phí chuyển đổi tiền tệ theo mức giá áp dụng. Ngoài ra, chủ thẻ cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ giá chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Làm thế nào để sử dụng Dịch vụ Hỗ trợ Khách hàng Toàn cầu (GCAS) cho thẻ đa tiền của mình", "response": "Bạn có thể gọi đến tổng đài của VISA để được hỗ trợ dịch vụ hỗ trợ khách hàng toàn cầu của VISA. Bạn có thể tìm danh sách các số GCAS theo quốc gia tại http://www.visa-asia.com/ap/Subscription/gcas.jsp"}
{"prompt": "Tỷ giá hối đoái áp dụng khi tôi sử dụng thẻ du lịch của mình cho các giao dịch (Kho rút tiền mặt tại các ATM và các giao dịch điểm bán tại Merchant Outlets) là gì?", "response": "Nếu giao dịch được thực hiện bằng đồng tiền cơ sở (đồng tiền mà thẻ được nạp), không có tỷ giá áp dụng.Tuy nhiên, đối với các giao dịch khác với đồng tiền cơ sở, tỷ giá hối đoái / tỷ giá chuyển đổi từ đồng tiền cơ sở sang đồng tiền địa phương sẽ được áp dụng."}
{"prompt": "Tôi có thể tải nhiều tiền trên một thẻ đa ngoại hối bạch kim (platinum ForexPlus) thẻ chip", "response": "Vâng, bạn có thể mang nhiều hơn một loại tiền trên thẻ Đa tiền của bạn. Chỉ có thẻ Bank Multi tiền Platinum ForexPlus Chip cho bạn sức mạnh để mang nhiều loại tiền trên chỉ một thẻ. Vì vậy, bây giờ hãy quên nộp đơn xin thẻ mới mỗi khi bạn đến thăm một quốc gia khác."}
{"prompt": "Những gì tôi nên làm nếu thẻ đa ngoại hối bạch kim của tôi Chip đã hết hạn nhưng có một số dư chưa sử dụng trên thẻ", "response": "Nếu Thẻ của bạn hết hạn trước khi mọi nguồn tiền được sử dụng, bạn có thể liên hệ với Ngân hàng Điện thoại hoặc bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào của chúng tôi để yêu cầu hoàn trả số dư chưa sử dụng. Trong trường hợp muốn có thẻ mới, bạn có thể yêu cầu tại bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào của chúng tôi."}
{"prompt": "Nếu số dư tiền tệ giao dịch giảm", "response": "Thẻ có tính năng thông tin để xử lý giao dịch nếu có ví tiền đủ nguồn vốn để thực hiện giao dịch. Nếu ví tiền tương ứng với loại tiền giao dịch không đủ số dư, việc thanh toán được thực hiện bằng cách trừ vào ví tiền có đủ số dư. Theo mặc định, thẻ sẽ kiểm tra ví Euro trước, sau đó kiểm tra các loại tiền khác. Lưu ý: nếu không có ví tiền nào có đủ số dư thì giao dịch sẽ bị từ chối ngay cả khi thẻ có đủ số dư chung trên các ví. Lưu ý: phí chuyển đổi chéo tiền tệ sẽ được áp dụng trong trường hợp giao dịch được thực hiện bằng cách sử dụng nguồn vốn từ các ví tiền khác nhau."}
{"prompt": "Chi phí để tận dụng dịch vụ GCAS là bao nhiêu", "response": "Sau đây là các khoản phí để tận dụng cơ sở GCAS do Visa cung cấp: Dịch vụ hỏi người sở hữu thẻ: 5 đô la Mỹ cho mỗi cuộc điều tra Báo cáo thẻ bị mất/bị đánh cắp: 35 đô la Mỹ mỗi thẻ Thay thế thẻ khẩn cấp: 175 đô la Mỹ Giải ngân tiền mặt khẩn cấp: 175 đô la Mỹ"}
{"prompt": "Tôi nên làm gì và liên hệ với ai nếu thẻ của tôi bị mất", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Bank PhoneBanking ngay lập tức và báo cáo việc thẻ bị mất. Cơ sở này có sẵn 24 giờ trong tất cả các ngày. Thẻ cũng có thể được liệt kê vào danh sách nóng bằng cách sử dụng cơ sở NetBanking thẻ trả trước của chúng tôi trên www.hdfcbank.com"}
{"prompt": "Tôi không phải là một du khách, tôi vẫn có thể hưởng lợi từ thẻ Hajj Umrah ForexPlus", "response": "Thẻ Hajj Umrah ForexPlus được thiết kế chỉ dành cho khách du lịch nước ngoài và không thể được cấp cho những người không đi du lịch."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà thẻ này không nên được sử dụng không?", "response": "Đúng vậy, thẻ Hajj Umrah ForexPlus của bạn không nên được sử dụng đối với các khối tính phí tạm thời - ví dụ như trả tiền gửi tại khách sạn, thuê xe hơi, v.v. Trường hợp bạn đã trả các khoản tiền gửi này bằng thẻ Hajj Umrah ForexPlus và đại lý cho thuê xe/khách sạn, v.v. sẽ giải quyết giao dịch với số tiền ít hơn số tiền bị chặn hoặc bạn thanh toán cuối cùng thông qua bất kỳ chế độ nào khác, số dư sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 30 ngày kể từ ngày giao dịch.Lưu ý: Ngân hàng có quyền tính phí cho Chủ thẻ đối với bất kỳ khoản tiền trái phép nào."}
{"prompt": "Tôi có thể phát hành séc để tải Hajj Umrah ForexPlus thẻ", "response": "Khách hàng có thể nạp thẻ Hajj Umrah ForexPlus bằng cách phát hành séc với số tiền được nạp. Tuy nhiên, thẻ sẽ được nạp sau khi thực hiện thanh toán séc do khách hàng gửi. Tỷ giá áp dụng sẽ là ngày thực hiện tiền và thẻ được kích hoạt."}
{"prompt": "Những tài liệu nào tôi nên nộp khi tôi mua thẻ Hajj Umrah ForexPlus", "response": "Đã hoàn thành thẻ ForexPlus Đơn xin nhập cảnh Mẫu A2 Một bản chụp hộ chiếu của bạn HOẶC bản sao tự chứng thực của biên nhận Hajj và bảng kê địa chỉ bổ sung Bằng chứng trong trường hợp địa chỉ hiện tại của khách hàng không khớp với địa chỉ được cập nhật trên hộ chiếu"}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ Hajj Umrah ForexPlus. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào đến giá trị được nạp trên thẻ Hajj Umrah ForexPlus tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Loại tiền tệ nào có sẵn", "response": "Đồng tiền được cung cấp: Saudi Riyal (SAR)"}
{"prompt": "Tôi lấy cái thẻ này ở đâu?", "response": "Thẻ Hajj Umrah ForexPlus có sẵn tại quầy tại các chi nhánh của Ngân hàng . Bạn chỉ cần đi vào chi nhánh của chúng tôi với các tài liệu cần thiết và đi ra với thẻ. Thẻ sẽ được kích hoạt trong vòng 5 đến 6 giờ kể từ khi nhận được tiền."}
{"prompt": "Thẻ phúc lợi y tế Apollo của ngân hàng là gì?", "response": "Thẻ trả trước điện tử được phát hành cho các tổ chức doanh nghiệp để trả phí/hoàn vốn y tế cho nhân viên."}
{"prompt": "Tôi có thể liên hệ ở đâu để tìm hiểu các vấn đề liên quan đến ưu đãi/dịch vụ", "response": "Bạn có thể gọi đến trung tâm dịch vụ chăm sóc khách hàng Apollo số 1860 500 1066 hoặc viết thư cho [đảm bảo an toàn email]"}
{"prompt": "Tôi có thể liên hệ với ai về vấn đề thẻ hay giao dịch liên quan", "response": "Xin hãy gọi tới trung tâm chăm sóc khách hàng số 07666 155 220 hoặc viết thư cho [đảm bảo an toàn email]"}
{"prompt": "Khi nào tôi có thể nhận được thẻ phúc lợi y tế Apollo của ngân hàng", "response": "Thẻ phúc lợi y tế Apollo của ngân hàng sẽ có sẵn cho bạn trong vòng 15 ngày làm việc kể từ ngày hoàn tất thủ tục."}
{"prompt": "Có giới hạn sử dụng không?", "response": "Không có giới hạn trên cho giới hạn sử dụng đối với giao dịch tại điểm bán. Việc sử dụng bị giới hạn trong số dư có sẵn trong thẻ."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị của thẻ", "response": "Nạp và nạp lại theo chỉ thị của công ty. Yêu cầu của chủ thẻ về nạp lại thẻ không được chấp nhận."}
{"prompt": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp hoặc sử dụng sai mục đích, tôi có thể tìm kiếm danh thiếp của tôi", "response": "Thẻ có thể được liệt kê bằng cách gọi/ghi tên trung tâm chăm sóc khách hàng tại số điện thoại và/hoặc địa chỉ email được liệt kê ở mặt sau thẻ."}
{"prompt": "Nơi tôi có thể sử dụng thẻ", "response": "Thẻ phúc lợi y tế Apollo của Ngân hàng có thể được sử dụng tại các cửa hàng y tế, nhà thuốc, bệnh viện, trung tâm chẩn đoán, nha khoa và phòng thí nghiệm hiển thị logo VISA."}
{"prompt": "Nơi tôi có thể xem số dư thẻ của tôi và lịch sử thẻ", "response": "Số dư thẻ và lịch sử thẻ có thể được xem tại www.hdfcbank.com sau khi đăng nhập đúng hạn hoặc có thể được truy cập bằng cách gọi/ghi tên trung tâm dịch vụ khách hàng tại số điện thoại và/hoặc địa chỉ E-mail được liệt kê ở mặt sau thẻ."}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Báo cáo ngay việc mất thẻ tín dụng ISIC ForexPlus bằng cách gọi cho Ngân hàng PhoneBanking. Bạn sẽ không phải chịu trách nhiệm về các giao dịch trên tài khoản thẻ (nếu có) kể từ khi báo cáo được đăng ký với ngân hàng. Hoặc bạn có thể gọi cho ngân hàng để nhờ hỗ trợ thẻ tín dụng với sự trợ giúp của dịch vụ trả trước NetBanking."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể kiểm tra số dư trên thẻ chip ISIC ForexPlus của ngân hàng của tôi", "response": "Bạn có thể kiểm tra số dư trên thẻ Chip ISIC ForexPlus với sự giúp đỡ của NetBanking. Bạn sẽ cần sử dụng số thẻ làm ID & IPIN người dùng được cấp cho bạn như một phần của bộ thẻ để đăng nhập vào NetBanking. Ngoài ra, bạn cũng có thể liên hệ với dịch vụ PhoneBanking của chúng tôi để kiểm tra số dư trên thẻ Chip ISIC ForexPlus của bạn."}
{"prompt": "Nếu thẻ của tôi bị mất thì sao?", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Bank PhoneBanking ngay lập tức và báo cáo việc thẻ bị mất. Cơ sở này có sẵn 24 giờ trong tất cả các ngày. Thẻ cũng có thể được liệt kê vào danh sách nóng bằng cách sử dụng cơ sở NetBanking thẻ trả trước của chúng tôi trên www.hdfcbank.com"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị của thẻ của tôi khi tôi ở nước ngoài", "response": "Thẻ ISIC Bank ForexPlus cũng có thể được nạp thay cho bạn bởi một người được ủy quyền (chỉ có họ hàng) của bạn. Người được ủy quyền phải đến chi nhánh Ngân hàng với các tài liệu và tiền cần thiết. Phần còn lại chúng tôi sẽ lo. Bạn có thể nạp lại Thẻ ISIC ForexPlus nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn: Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng cách đưa séc Ngân hàng hoặc thanh toán bằng séc địa phương được rút trên Ngân hàng và nạp lại thẻ với giá trị mong muốn. Yêu cầu nạp lại có thể được thực hiện bởi bất kỳ người được ủy quyền nào (chỉ có họ hàng) thay mặt bạn. Người được ủy quyền của bạn cần đến chi nhánh ngân hàng và cần cung cấp các tài liệu cần thiết cho ngân hàng để thực hiện việc nạp lại. Khi nhận được đơn đăng ký và tiền, thẻ của bạn sẽ được nạp lại với số tiền mong muốn. Khách hàng Ngân hàng cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua Bank PhoneBanking hoặc Bank NetBanking."}
{"prompt": "Tôi đã làm mới hộ chiếu của tôi với số mới. Tôi có cần cập nhật số hộ chiếu mới của tôi trong thẻ Chip ISIC ForexPlus của tôi", "response": "Vâng, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với chi nhánh gần đó cùng với bản gốc & bản sao hộ chiếu của bạn để cập nhật số hộ chiếu mới vào hồ sơ của ngân hàng. Số hộ chiếu là tiêu chí xác nhận chính để kiểm tra tính xác thực của người gọi khi bạn liên hệ với dịch vụ Ngân hàng 24 giờ của chúng tôi, do đó, chúng tôi khuyến nghị bạn cập nhật số hộ chiếu sớm nhất có thể."}
{"prompt": "Có thể phát hành séc để nạp thẻ Ngân hàng Ngoại hốiPlus ISIC", "response": "Khách hàng có thể nạp thẻ ISIC ForexPlus bằng cách phát hành séc với số tiền được nạp. Tuy nhiên, thẻ sẽ được nạp sau khi thực hiện thanh toán séc do khách hàng gửi. Tỷ giá áp dụng sẽ là ngày thực hiện tiền và thẻ được kích hoạt."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết nếu một ATM sẽ chấp nhận thẻ ISIC Bank ForexPlus của tôi", "response": "Thẻ ISIC ForexPlus được chấp nhận tại các máy ATM MasterCard. Xin hãy chú ý đến logo của MasterCard khi tìm kiếm các máy ATM."}
{"prompt": "Tính hợp lệ của thẻ Ngân hàng Ngoại Hối ISIC là gì?", "response": "Thẻ ISIC ForexPlus có thời hạn hiệu lực là 1 năm."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã PIN ATM", "response": "Bạn có thể gọi cho ngân hàng PhoneBanking để yêu cầu cấp lại mã PIN hoặc gửi yêu cầu thông qua Prepaid NetBanking. Mã PIN mới sẽ được gửi đến địa chỉ thư đã đăng ký của bạn được lưu giữ tại ngân hàng."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi nhận được thẻ của tôi tái phát hành bài hết hạn của thẻ Chip ISIC ForexPlus", "response": "Bạn chỉ cần đi vào chi nhánh Ngân hàng của chúng tôi với các tài liệu cần thiết và đi ra với thẻ Chip ISIC ForexPlus mới. Thẻ mới được cấp cho bạn sẽ được kích hoạt trong vòng 4 giờ và số tiền có sẵn trong thẻ hết hạn sẽ được tự động chuyển sang thẻ mới."}
{"prompt": "Có thể thay đổi mã PIN ATM không?", "response": "Không, PIN ATM không thể được thay đổi tại ATM. Trong trường hợp bạn quên hoặc mất PIN, bạn cần yêu cầu PIN mới với sự trợ giúp của PhoneBanking hoặc thông qua Prepaid NetBanking."}
{"prompt": "Thẻ có thể được sử dụng bao lâu sau khi mua", "response": "Thẻ của bạn sẽ được kích hoạt và nạp với số tiền cần thiết trong vòng 4 giờ kể từ khi ngân hàng nhận được tiền thanh toán từ bạn. Thẻ sẽ sẵn sàng để sử dụng sau khi kích hoạt."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy bỏ thẻ ISIC Bank ForexPlus của tôi", "response": "Để hủy thẻ ISIC ForexPlus của bạn, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với nhóm PhoneBanking hoặc đến chi nhánh Ngân hàng gần nhất và đặt một yêu cầu hủy. Yêu cầu của bạn sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu. Không có phí đối với việc hủy thẻ ISIC ForexPlus. Tuy nhiên, thuế chuyển đổi tiền tệ áp dụng theo từng thời điểm sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho bạn. Hãy truy cập vào URL sau để truy cập thông tin về địa chỉ đầy đủ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh và trung tâm PhoneBanking của chúng tôi:"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi kích hoạt thương mại điện tử", "response": "Chỉ cần đăng nhập vào NetBanking và bật giao dịch thương mại điện tử."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thêm vào giá trị của thẻ của tôi khi tôi ở nước ngoài", "response": "Thẻ ISIC ForexPlus cũng có thể được nạp thay cho bạn bởi một người được bạn ủy quyền. Người được ủy quyền phải đến chi nhánh Ngân hàng với các tài liệu và tiền cần thiết. Chúng tôi sẽ lo phần còn lại. Bạn có thể nạp lại thẻ ISIC ForexPlus nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn: Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng cách đưa séc Ngân hàng hoặc thanh toán bằng séc địa phương được rút trên Ngân hàng và nạp lại thẻ với giá trị mong muốn. Yêu cầu nạp lại có thể được thực hiện bởi bất kỳ người được ủy quyền nào thay mặt bạn. Người được bạn ủy quyền sẽ cần đến chi nhánh ngân hàng và cần cung cấp các tài liệu cần thiết cho ngân hàng để thực hiện việc nạp lại. Khi nhận được đơn đăng ký và tiền, thẻ của bạn sẽ được nạp lại với số tiền mong muốn. Khách hàng Ngân hàng cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua Bank PhoneBanking hoặc Bank NetBanking."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp thẻ ISIC ForexPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ ISIC ForexPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt."}
{"prompt": "Những gì tôi cần biết về thẻ ISIC Bank ForexPlus", "response": "Được nhúng với một con chip, thẻ ForexPlus này cung cấp cho bạn một cách thuận tiện và an toàn để mang ngoại hối của bạn. Với thẻ ISIC Bank ForexPlus bạn có thể mua sắm ở bất cứ đâu trên thế giới."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà thẻ này không nên dùng không?", "response": "Đúng vậy, thẻ ISIC ForexPlus của bạn không nên được sử dụng đối với các khối tính phí tạm thời-ví dụ như trả tiền gửi tại khách sạn, thuê xe hơi, v. v. Trong trường hợp bạn đã trả các khoản tiền gửi này bằng thẻ ForexPlus và các đại lý cho thuê khách sạn/xe hơi, v. v. sẽ giải quyết giao dịch với số tiền ít hơn số tiền bị chặn hoặc bạn thực hiện thanh toán cuối cùng thông qua bất kỳ chế độ nào khác, số dư sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 30 ngày kể từ ngày giao dịch. Lưu ý: Ngân hàng có quyền tính phí cho Chủ thẻ đối với bất kỳ khoản tiền trái phép nào."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả thêm số tiền trên và trên Phí rút tiền mặt do Ngân hàng áp dụng cho giao dịch ATM", "response": "Trong một số thẩm quyền nhất định, các nhà cung cấp Dịch vụ ATM được ủy quyền tính phí phụ phí/ thuận tiện từ chủ thẻ để truy cập ATM rút tiền. Các phí này do nhà cung cấp dịch vụ ATM tính trên phí do Ngân hàng tính, và ngân hàng Ngân hàng không kiểm soát phí vì các phí này không do ngân hàng tính. Các phí này thường được hiển thị cho khách hàng trong suốt giao dịch, và khách hàng có tùy chọn hoặc tiếp tục giao dịch hoặc hủy bỏ nếu khách hàng không chấp nhận phí."}
{"prompt": "Loại tiền tệ nào có sẵn", "response": "Có ba loại tiền tệ được cung cấp: Euro (EUR) Sterling Pound (GBP) Dollar Mỹ (USD)"}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Bất cứ khi nào chủ thẻ ISIC ForexPlus chọn DCC/MCC trên DCC/MCC có kích hoạt thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của họ sẽ được thực hiện qua các giao dịch chéo hai lần. Chủ thẻ ISIC ForexPlus không nên chọn DCC/MCC trong khi sử dụng thẻ Chip ISIC ForexPlus để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều thu phí chuyển đổi tiền tệ theo tỷ lệ áp dụng. Ngoài ra, chủ thẻ cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ giá chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Tôi có thể mua ngoại hối trước bao nhiêu ngày", "response": "Bạn có thể mua ngoại tệ trước 60 ngày kể từ ngày khởi hành."}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Vâng, thẻ Chip ISIC ForexPlus của bạn có thể được nạp lại nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn: Bạn có thể ủy quyền cho Ngân hàng ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng cách đưa cho một tấm séc Ngân hàng hoặc thanh toán bằng séc địa phương được rút trên Ngân hàng và nạp lại thẻ cho giá trị mong muốn. Yêu cầu nạp lại có thể được thực hiện bởi bất kỳ người nào được ủy quyền thay mặt bạn. Người được ủy quyền của bạn sẽ cần phải đến chi nhánh ngân hàng và sẽ cần cung cấp các tài liệu cần thiết cho ngân hàng để thực hiện việc nạp lại. Khi nhận được đơn xin và tiền, thẻ của bạn sẽ được nạp lại cho số tiền mong muốn. Khách hàng Ngân hàng cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua Bank PhoneBanking hoặc Bank NetBanking."}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ ISIC ForexPlus. Khách hàng có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, tối đa là giá trị được nạp trên thẻ tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Mật khẩu VBV là gì?", "response": "Mật khẩu VBV là mật khẩu mã an toàn, sẽ được dùng để xác thực mọi giao dịch qua thẻ Bank eGiftPlus. IPIN thẻ Bank eGiftPlus của bạn sẽ là Mật khẩu VBV."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp thẻ Bank eGiftPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ eGiftPlus của Ngân hàng chỉ có thể được mua bằng cách thanh toán qua NetBanking hoặc qua thẻ ghi nợ/ghi nợ."}
{"prompt": "Khi nào tôi có thể nhận được một thẻ eGiftPlus", "response": "Người thụ hưởng sẽ nhận được giao hàng tức thời thẻ eGiftPlus của Ngân hàng"}
{"prompt": "Tại sao tôi nên mua thẻ eGiftPlus", "response": "Thẻ có những lợi ích sau: Cấp phát tức thì Kích hoạt tức thì Phát đi tức thì Dễ dàng truy cập chi tiết thẻ và số dư chấp nhận được ở mọi trang thương mại điện tử lớn Thẻ cá thể"}
{"prompt": "Thẻ eGiftPlus của Ngân hàng khác với thẻ GiftPlus như thế nào", "response": "Thẻ GiftPlus là thẻ vật lý mà bạn có thể sử dụng tại hơn 150 triệu cửa hàng Visa trên toàn quốc, trong khi Thẻ eGiftPlus của Ngân hàng là Thẻ ảo cá nhân hoá mà bạn có thể sử dụng tại tất cả các trang thương mại điện tử lớn. Bạn cũng có thể viết một tin nhắn cá nhân hoá và chọn thiết kế theo ý thích, dựa trên dịp nào bạn muốn tặng chúng."}
{"prompt": "Những tài liệu nào tôi nên nộp khi mua thẻ eGiftPlus của ngân hàng", "response": "Không cần phải nộp bất kỳ tài liệu nào."}
{"prompt": "Tôi có cần phải có một tài khoản ngân hàng để mua thẻ Bank eGiftPlus", "response": "Không, bạn không cần phải có tài khoản ngân hàng để mua nó. Bạn có thể dùng thẻ NetBanking hay thẻ ghi nợ/ghi nợ của bất kỳ ngân hàng nào. (Thị thực, chủ, đầu bếp) Name"}
{"prompt": "Ai tôi nên liên lạc nếu thẻ của tôi bị mất hoặc bị đánh cắp", "response": "Bạn có thể liên hệ với số Chăm sóc khách hàng 022-33271010 hoặc e-mail"}
{"prompt": "Tôi có thể đổi mã PIN ATM", "response": "Không có mã PIN ATM cho thẻ Bank eGiftPlus. Chỉ cần một IPIN để sử dụng thẻ Bank eGiftPlus."}
{"prompt": "Tôi lấy cái thẻ này ở đâu?", "response": "Thẻ Regalia ForexPlus có sẵn tại quầy tại các chi nhánh của Ngân hàng . Bạn chỉ cần đi vào chi nhánh của chúng tôi với các giấy tờ cần thiết và đi ra với Thẻ Regalia ForexPlus. Thẻ sẽ được kích hoạt trong vòng 5 đến 6 giờ kể từ khi nhận được tiền. Ngoài ra, khách hàng ngân hàng hiện tại có thể đăng ký thẻ bằng cách đăng nhập vào Ngân hàng NetBanking của bằng cách chọn mua thẻ ngoại hối trong thẻ thẻ."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả thêm số tiền trên và trên phí rút tiền mặt do Ngân hàng tính cho giao dịch ATM", "response": "Ở một số quốc gia, nhà cung cấp Dịch vụ ATM được phép tính phí phụ phí/ thuận tiện từ chủ thẻ để truy cập ATM rút tiền. Các phí này do nhà cung cấp dịch vụ ATM tính trên phí do Ngân hàng tính, và Ngân hàng không kiểm soát phí vì ngân hàng không tính phí này. Các phí này thường hiển thị cho bạn trong suốt giao dịch, và bạn có tùy chọn tiếp tục giao dịch hoặc hủy bỏ nếu phí không chấp nhận được."}
{"prompt": "Những gì tôi nên làm nếu thẻ Regalia ForexPlus của tôi đã hết hạn nhưng có một số dư chưa sử dụng trên thẻ", "response": "Nếu Thẻ của bạn hết hạn trước khi mọi nguồn tiền được sử dụng, bạn có thể liên hệ với Ngân hàng Điện thoại hoặc bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào của chúng tôi để yêu cầu hoàn trả số dư chưa sử dụng. Trong trường hợp muốn có thẻ mới, bạn có thể yêu cầu tại bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào của chúng tôi."}
{"prompt": "Khi nào phần thưởng của tôi sẽ được ghi có vào tài khoản thành viên của tôi với nhà cung cấp phần thưởng đang tham gia của tôi", "response": "Nói chung, tài khoản của bạn sẽ được ghi có trong vòng 2-3 tuần, tuy nhiên đôi khi có thể mất đến 8 tuần sau khi mua."}
{"prompt": "Tôi có cần phải đăng ký cho chương trình", "response": "Đúng vậy, khách hàng cần phải tự đăng ký trên www. thanksagain.com để kiếm điểm thưởng. Trừ khi bạn tự đăng ký, bạn không thể kiếm được điểm thưởng nào."}
{"prompt": "Nơi tôi có thể kiếm điểm thưởng 'Cảm ơn lần nữa'", "response": "Bạn có thể kiếm điểm thưởng trên các thương nhân đã đăng ký với chương trình phần thưởng 'Cảm ơn lần nữa', nằm trong & xung quanh sân bay"}
{"prompt": "Nơi tôi có thể chuộc lại 'Cảm ơn lần nữa' Điểm thưởng", "response": "Bạn có thể đổi điểm cho các chương trình điểm hàng đầu trong nước của hãng hàng không Air Miles & Hotel Loyalty. Theo thỏa thuận hiện tại, bạn có thể đổi điểm cho JetMiles hoặc cho chương trình InnerCircle của Taj."}
{"prompt": "Thẻ ForexPlus của Regalia có thể được sử dụng ở đâu?", "response": "Bất cứ nơi nào có máy PoS thanh toán Contactless, thẻ có thể được sử dụng để nhấn/vuốt và thanh toán.Nếu máy không có sẵn, thẻ Contactless vẫn có thể được sử dụng cho các giao dịch vuốt hoặc nhúng."}
{"prompt": "Những loại tiền tệ nào có thể được nạp vào thẻ", "response": "Bạn chỉ có thể nạp một loại tiền tệ, ví dụ USD, vào thẻ Regalia ForexPlus."}
{"prompt": "Thương nhân tặng thưởng tham gia", "response": "Bạn sẽ có quyền truy cập vào hàng ngàn Thương nhân thưởng quà lưu động trên khắp Bắc Mỹ. Để xác định vị trí của thương nhân thưởng quà lưu động gần bạn, vui lòng sử dụng công cụ định vị trực tuyến của chúng tôi. Nếu bạn không tìm thấy một thương nhân thưởng quà lưu động gần bạn, hãy chắc chắn kiểm tra lại thường xuyên vì chúng tôi luôn thêm thương nhân mới vào chương trình."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể hủy bỏ thẻ Regalia ForexPlus của tôi", "response": "Để hủy thẻ Regalia ForexPlus của bạn, chúng tôi yêu cầu bạn đến chi nhánh Ngân hàng gần nhất của chúng tôi hoặc liên hệ với RM của bạn và đặt một yêu cầu hủy thẻ. Yêu cầu của bạn sẽ được xử lý trong vòng một ngày làm việc kể từ khi chúng tôi nhận được yêu cầu và số dư hiện có trên thẻ sẽ được hoàn trả lại tài khoản của bạn. Trong trường hợp bạn không có tài khoản với chúng tôi thì một hối phiếu yêu cầu sẽ được phát hành cho số tiền hoàn trả tương ứng. Không có phí đối với việc hủy thẻ Regalia ForexPlus. Tuy nhiên, thuế dịch vụ chuyển đổi tiền tệ, áp dụng theo thời gian sẽ được khấu trừ tại thời điểm cấp tín dụng cho bạn."}
{"prompt": "Vẫy/gập'phải gần với người đọc đến mức nào", "response": "Bạn cần chạm vào đầu đọc bằng thẻ hoặc đưa nó gần đến màn hình thiết bị cuối (trong vòng 4 cm)"}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi biết nếu một ATM sẽ chấp nhận thẻ Regalia ForexPlus của tôi", "response": "Chú ý logo của MasterCard."}
{"prompt": "Phần thưởng của tôi tính như thế nào?", "response": "Thương gia thưởng cho tham gia đóng góp một phần thưởng được tính bằng tổng giá mua, bao gồm thuế, ít tín dụng hơn cho các lần trả lại hoặc huỷ bỏ, cho các giao dịch mua đủ điều kiện."}
{"prompt": "Tôi có thể mua ngoại hối trước bao nhiêu ngày", "response": "Bạn có thể mua ngoại tệ trước 180 ngày kể từ ngày khởi hành."}
{"prompt": "Tỷ giá hối đoái áp dụng khi tôi sử dụng thẻ du lịch của mình cho các giao dịch (Kho rút tiền mặt tại các ATM và các giao dịch điểm bán tại Merchant Outlets) là gì?", "response": "Nếu giao dịch được thực hiện bằng đồng tiền cơ sở (đồng tiền mà thẻ được nạp), không có tỷ giá áp dụng.Tuy nhiên, đối với các giao dịch khác với đồng tiền cơ sở, tỷ giá hối đoái / tỷ giá chuyển đổi từ đồng tiền cơ sở sang đồng tiền địa phương sẽ được áp dụng."}
{"prompt": "Có giao dịch nào mà thẻ này không nên dùng không?", "response": "Đúng vậy, Thẻ Regalia ForexPlus của bạn không nên được sử dụng đối với các khối tính phí tạm thời-ví dụ như trả tiền gửi tại khách sạn, thuê xe hơi, v. v. Trong trường hợp bạn đã trả các khoản tiền gửi này bằng Thẻ Regalia ForexPlus và các đại lý cho thuê xe/khách sạn, v. v. sẽ giải quyết giao dịch với số tiền ít hơn số tiền bị chặn hoặc bạn thực hiện thanh toán cuối cùng thông qua bất kỳ chế độ nào khác, số dư sẽ được ghi có vào tài khoản của bạn chỉ sau 30 ngày kể từ ngày giao dịch. Lưu ý: Ngân hàng có quyền tính phí cho Chủ thẻ đối với bất kỳ khoản tiền trái phép nào."}
{"prompt": "Tôi có thể phát hành séc để tải các thẻ Regalia ForexPlus", "response": "Bạn có thể nạp thẻ Regalia ForexPlus bằng cách phát hành séc với số tiền được nạp và các khoản phí theo quy định. Tuy nhiên, thẻ sẽ được nạp sau khi thực hiện thanh toán séc do bạn gửi. Tỷ giá áp dụng sẽ là ngày thực hiện tiền và thẻ được kích hoạt."}
{"prompt": "Tôi có thể tải nhiều tiền trên một thẻ Regalia ForexPlus", "response": "Không. Thẻ ngoại hối RegaliaPlus của bạn chỉ có thể được nạp bằng đồng đô la Mỹ. Là một tính năng của thẻ, sẽ không có phí chuyển đổi chéo tiền tệ khi sử dụng thẻ bằng bất kỳ loại tiền tệ nào khác ngoài đô la Mỹ. Giá trị giao dịch của bạn sẽ được chuyển đổi bằng đồng đô la Mỹ @ tỷ giá do MasterCard áp dụng. Không có chi phí bổ sung nào sẽ được tính thêm."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp thẻ Regalia ForexPlus bằng cách thanh toán bằng tiền mặt", "response": "Không, thẻ Regalia ForexPlus không thể được nạp vào thanh toán bằng tiền mặt."}
{"prompt": "Tôi có thể đăng nhập để kiểm tra tài khoản của tôi", "response": "Bạn có thể kiểm tra giải thưởng tích lũy bằng cách đăng nhập vào website hoặc ứng dụng di động. Tuy nhiên, xin lưu ý rằng thông thường sẽ mất 1-3 ngày để điểm kiếm được phản ánh trong tài khoản thành viên Cảm ơn lại của bạn, và 2-3 tuần để các giải thưởng tích lũy được đăng lên tuyên bố thành viên của bạn với Nhà cung cấp Phần thưởng Đang tham gia."}
{"prompt": "Tôi có thể dùng thẻ để thanh toán bằng bất kỳ loại tiền tệ nào", "response": "Có, thẻ được chấp nhận thanh toán bằng bất kỳ loại tiền nào ngoài đồng tiền được nạp trên thẻ. Không áp dụng phí chuyển đổi chéo đồng tiền trong quá trình thực hiện các giao dịch này. - Tỷ giá sử dụng là tỷ giá bán buôn thẻ MasterCard tại thời điểm thực hiện giao dịch. - Tỷ giá sử dụng là tỷ giá trung bình tại thời điểm thực hiện giao dịch."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng tùy chọn DCC/MCC tại thời điểm giao dịch", "response": "Bất cứ khi nào Cardholder của Regalia ForexPlus chọn cho tùy chọn DCC/MCC trên DCC/MCC có khả năng kích hoạt thiết bị đầu cuối POS/ATM, giao dịch của anh/chị ta sẽ đi qua các giao dịch chéo hai lần. Không nên để Cardholder của ForexPlus chọn cho DCC/MCC trong khi sử dụng thẻ ForexPlus để thanh toán. Xin lưu ý rằng mọi giao dịch chéo tiền tệ đều thu phí chuyển đổi tiền tệ theo tỷ lệ áp dụng. Ngoài ra, Cardholder cũng sẽ bị phạt do biến động tỷ lệ chuyển đổi tiền tệ."}
{"prompt": "Có thể nạp vào giá trị của thẻ", "response": "Vâng, thẻ Regalia ForexPlus của bạn có thể được nạp lại nhiều lần trong tương lai cho đến khi thẻ hết hạn.-Khách hàng ngân hàng hiện tại có thể nạp lại thẻ Regalia ForexPlus của họ thông qua Bank NetBanking / Mobile Banking bằng cách chọn Reload Foreign Exchange Card dưới tuỳ chọn thẻ.-Một cách khác, khách hàng hiện tại cũng có thể đặt yêu cầu nạp lại thẻ thông qua dịch vụ Bank Phone Banking hoặc Prepaid NetBanking."}
{"prompt": "Tôi có cần kích hoạt thẻ Regalia ForexPlus cho giao dịch thương mại điện tử", "response": "Thẻ Regalia ForexPlus của bạn đã được kích hoạt trước để thực hiện các giao dịch thương mại điện tử khi thẻ của bạn được nạp đủ tiền ngoại hối theo yêu cầu."}
{"prompt": "Làm thế nào để đảm bảo thanh toán thông qua thẻ Regalia ForexPlus", "response": "An toàn hơn nhiều so với việc mang theo tiền mặt. Thẻ Regalia ForexPlus sử dụng công nghệ an toàn tương tự như chip & PIN vì vậy bạn có thể cảm thấy hoàn toàn tự tin khi bạn đang sử dụng nó để thanh toán. Công nghệ của chúng tôi sử dụng con chip trên thẻ của bạn để tạo ra mã hóa và chữ ký số duy nhất để bảo vệ các khoản thanh toán của bạn."}
{"prompt": "Cách đặt ID / mật khẩu đăng nhập người dùng của Ngân hàng trả trước lần đầu tiên", "response": "Có thể bạn đã nhận được mã kích hoạt hoặc mã kích hoạt trong bộ kit được cung cấp cho bạn. Mã kích hoạt sẽ được in trên bộ gửi thẻ bên dưới thẻ, trong khi mã kích hoạt sẽ được in trên bộ gửi PIN cùng với mã PIN ATM. Mã kích hoạt / IPIN cần thiết để thiết lập Mật khẩu NetBanking cho Thẻ ngoại hối RegaliaPlus lần đầu tiên. Cần tuân theo các bước sau để thiết lập ID / Mật khẩu người dùng NetBanking lần đầu tiên sử dụng Mã kích hoạt / IPIN: - Truy cập trang web của Ngân hàng và chọn Prepaid NetBanking - Nhập số Thẻ vào trường User ID/Card Number và mã kích hoạt / IPIN (được đề cập trong bộ gửi PIN) trong trường Password. - Nhập ID người dùng mà bạn chọn cho mục đích đăng nhập trong tương lai - Chọn câu hỏi bí mật từ trình đơn thả xuống và đưa ra câu trả lời - Chú ý mật khẩu mới và xác nhận lại tương tự - Với Id và Mật khẩu người dùng mới, bạn có thể đăng nhập để truy cập tài khoản thẻ của mình."}
{"prompt": "Cách sử dụng thẻ tại thiết bị đầu cuối không tiếp xúc", "response": "1. Tìm dấu PayPass MasterCard và logo không tiếp xúc tại máy tính tại điểm bán hàng tại cửa hàng 2. Kiểm tra số tiền giao dịch hiển thị trên màn hình máy và nhấn/bật thẻ Contactless Regalia ForexPlus từ khoảng 4 cm 3. Nhập mã PIN ATM 4 số của bạn vào máy, nếu được nhắc 4. Đèn xanh sẽ báo hiệu rằng giao dịch đã hoàn tất"}
{"prompt": "Làm sao tôi biết được giao dịch có thành công hay không?", "response": "Bạn sẽ nhận được phiếu tính cước từ người bán, và cũng nhận được email/SMS về chi tiết liên hệ đã đăng ký khi giao dịch thành công"}
{"prompt": "Tôi không phải là một du khách, tôi vẫn có thể được hưởng lợi từ thẻ Regalia ForexPlus", "response": "Thẻ Regalia ForexPlus chỉ dành cho khách du lịch và không thể được cấp cho những người không đi du lịch."}
{"prompt": "Thẻ ngoại hối RegaliaPlus có được kích hoạt cho thẻ tín dụng MasterCard bảo mật", "response": "Vâng, thẻ Regalia ForexPlus được cung cấp trên nền tảng MasterCard có thể được kích hoạt trước với thẻ MasterCard Secure Pass, cho phép bạn thực hiện giao dịch thương mại điện tử một cách an toàn. Sau đây là các bước thực hiện giao dịch thương mại điện tử với các thương nhân tham gia thẻ MasterCard Secure Pass: - Chọn hàng hóa hoặc dịch vụ bạn muốn từ cửa hàng trực tuyến và tiến tới trang thanh toán. - Nhập số thẻ Regalia ForexPlus của bạn và cửa hàng trực tuyến sẽ kết nối với Ngân hàng để kiểm tra xem thẻ của bạn có được bảo mật với thẻ MasterCard Secure Pass hay không. Để xác thực giao dịch, bạn có thể chọn nhập mật khẩu trả trước NetBanking (được sử dụng để đăng nhập vào trả trước NetBanking) hoặc chọn nhận OTP (Mật khẩu một lần) trên số điện thoại đã đăng ký và Ngân hàng sẽ xác nhận danh tính của bạn với thương nhân. - Thanh toán của bạn đã được ủy quyền và đơn đặt hàng đã được đặt."}
{"prompt": "Có bất kỳ sự khác biệt trong quy trình giao dịch ATM và Internet cho thẻ không tiếp xúc này", "response": "Không có sự khác biệt trong quá trình giao dịch cho ATM và giao dịch Internet. Đối với giao dịch ATM bạn cần nhập mã PIN và đối với giao dịch Internet bạn cần nhập mã PIN hoặc OTP bảo mật 3D của bạn"}
{"prompt": "Nếu tôi đã kiếm được tiền thưởng bằng thẻ", "response": "Nếu bạn đăng ký một thẻ phần thưởng đã kiếm được dặm, điểm hoặc tiền mặt, phần thưởng mà bạn kiếm được thông qua Thanks Again sẽ được trao thêm vào phần thưởng mà bạn đã có thể kiếm được."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mật khẩu đăng nhập Ngân hàng NetBanking trả trước của mình", "response": "Nếu bạn quên mật khẩu, bạn có thể thay đổi bằng cách chọn Forgot Password (Mật khẩu Quên) trên trang đăng nhập trả trước NetBanking."}
{"prompt": "Giá trị tối đa mà thẻ có thể được dùng là gì", "response": "Không có giới hạn nào được áp đặt đối với việc sử dụng thẻ Regalia ForexPlus. Bạn có thể rút/sử dụng bất kỳ số tiền nào, vượt quá giá trị được nạp trên thẻ Regalia ForexPlus tại bất kỳ ATM/POS nào. Tuy nhiên, có một số nhà cung cấp dịch vụ ATM đã đặt giới hạn mỗi ngày / mỗi giao dịch đối với việc chi trả tiền mặt mà Ngân hàng không thể thay đổi. Trong những trường hợp như vậy, chủ thẻ có thể cần phải thực hiện nhiều giao dịch nếu anh ta muốn rút bất kỳ số tiền nào cao hơn mức cho phép trong một giao dịch."}
{"prompt": "Tôi nên chọn rút tiền từ ATM", "response": "Nói chung, các tùy chọn rút tiền mặt có sẵn tại máy ATM là Kiểm tra, Tín dụng và Tiết kiệm. Bạn nên chọn Kiểm tra/Hiện tại. Trong trường hợp không có tùy chọn Kiểm tra/Hiện tại, bạn nên chọn Tín dụng."}
{"prompt": "Tôi nên làm gì và liên hệ với ai nếu thẻ của tôi bị mất", "response": "Trong trường hợp thẻ bị mất hoặc bị đánh cắp, tất cả những gì bạn cần làm là gọi cho Bank Phone Banking ngay lập tức và báo cáo việc thẻ bị mất. Cơ sở này có sẵn 24 giờ trong tất cả các ngày. Thẻ cũng có thể được liệt kê vào danh sách nóng bằng thẻ trả trước NetBanking của chúng tôi trên www.hdfcbank.com"}
{"prompt": "Có thêm phí phải được biết đến", "response": "Một số điều cần lưu ý - Các ngân hàng Hoa Kỳ được quyền thêm phụ phí cho các khách hàng ngân hàng khác khi truy cập ATM của họ. Ngoài ra, một số ATM ở các quốc gia khác có thể thu phí đối với các giao dịch do khách hàng không phải là ngân hàng thực hiện. Những khoản phí này thường được hiển thị trong giao dịch. Hãy kiểm tra điều này để bạn có thể tiến hành hoặc kết thúc giao dịch."}
{"prompt": "Là hệ thống NEFT e-Monies tốt hơn so với hệ thống RBI-EFT hiện có", "response": "E-Monies NEFT không có hạn chế, bởi vì nó dựa trên một mạng tập trung. Đó không phải là trường hợp của hệ thống RBI-EFT, chỉ giới hạn ở 15 trung tâm."}
{"prompt": "Tương lai của nước Nga sẽ ra sao?", "response": "Để sử dụng dịch vụ này, bạn cần cung cấp thông tin người thụ hưởng (tên và số tài khoản), tên và IFSC của chi nhánh ngân hàng thụ hưởng."}
{"prompt": "Nếu tiền không được chuyển vào tài khoản của người nhận tiền trong khi vẫn sử dụng dịch vụ này, tôi sẽ nhận lại tiền.", "response": "Tiền sẽ được hoàn trả vào tài khoản nếu không được ghi có."}
{"prompt": "Làm thế nào để kiểm tra IFSC của chi nhánh nhận", "response": "Chỉ cần yêu cầu người thụ hưởng lấy IFSC từ chi nhánh của họ.Họ cũng có thể tìm thấy nó trong sổ séc của họ - IFSC nằm trong tờ séc."}
{"prompt": "RTGS khác với chuyển tiền điện tử quốc gia (NEFT) như thế nào?", "response": "NEFT là một hệ thống chuyển tiền điện tử hoạt động trên cơ sở thanh toán ròng hoãn lại (DNS ), giải quyết các giao dịch theo lô. Trong DNS, việc thanh toán diễn ra vào một thời điểm xác định và tất cả các giao dịch được tổ chức cho đến thời điểm đó. Bất kỳ giao dịch nào được bắt đầu sau một thời điểm thanh toán được chỉ định sẽ phải chờ đến thời điểm thanh toán được chỉ định tiếp theo. RTGS khác vì các giao dịch được xử lý liên tục."}
{"prompt": "Chuyển tiền RTGS là gì?", "response": "'RTGS' là viết tắt của 'Tổng thanh toán thực tế theo thời gian thực '. Hệ thống RTGS là một cơ chế chuyển tiền, trong đó việc chuyển tiền diễn ra từ ngân hàng này sang ngân hàng khác theo 'thời gian thực'và trên cơ sở 'tổng '. Đây là hệ thống chuyển tiền nhanh nhất có thể thông qua các kênh ngân hàng. 'Thời gian thực tế'có nghĩa là không có thời gian chờ đợi; các giao dịch được thanh toán ngay khi chúng được xử lý. 'Tổng thanh toán'có nghĩa là giao dịch được"}
{"prompt": "Những thông tin tôi cần phải cung cấp khi sử dụng dịch vụ chuyển tiền RTGS", "response": "Khi sử dụng chuyển tiền RTGS, có một vài thông tin cần thiết để cung cấp: Số tiền được chuyển Số tài khoản từ nơi sẽ ghi nợ Tên của ngân hàng thụ hưởng và tên của khách hàng thụ hưởng Số tài khoản của khách hàng thụ hưởng Người gửi thông tin cho người nhận, nếu có thông tin Mã IFSC của chi nhánh nhận"}
{"prompt": "Mất bao lâu để chuyển tiền từ tài khoản này sang tài khoản khác", "response": "Thời gian thực: Chi nhánh thụ hưởng dự kiến nhận tiền ngay khi ngân hàng chuyển tiền đến. Ngân hàng thụ hưởng phải ghi Có tài khoản của chi nhánh thụ hưởng trong vòng 30 phút kể từ khi nhận được điện chuyển tiền."}
{"prompt": "Nếu tiền không được ghi Có thành công, liệu khách hàng chuyển tiền có nhận lại tiền không", "response": "Với máy RTGS, ngân hàng nhận phải ghi Có ngay vào tài khoản của người thụ hưởng. Nếu vì lý do nào đó không thể ghi Có được, ngân hàng nhận phải trả lại tiền cho ngân hàng chuyển tiền trong vòng 1 giờ. Ngay sau khi trả lại tiền, tài khoản của khách hàng được đảo ngược lại phần ghi Nợ ban đầu."}
{"prompt": "Anh nói loại trừ theo Kế hoạch bảo vệ tai nạn là sao?", "response": "Loại trừ là các tình huống hoặc điều kiện mà ERGO không chịu trách nhiệm trả các lợi ích cho người được bảo hiểm trong trường hợp xảy ra tai nạn."}
{"prompt": "Tôi có thể cho chồng tôi vào kế hoạch bảo vệ tai nạn - bệnh viện chính sách tiền mặt", "response": "Đúng vậy, bạn có thể bao gồm vợ/chồng và tối đa 2 con trong chính sách."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể đòi nợ", "response": "Bạn có thể yêu cầu bồi thường bằng cách gọi đến số miễn phí 1800-226-226 (MTNL hoặc BSNL) hoặc 1800-2-700-700 (bất kỳ đường dây nào) hoặc 022 6638 4800 (giá tại địa phương/STD)."}
{"prompt": "Khi nào chính sách Hồi sinh Tai nạn Cá nhân của tôi bắt đầu", "response": "Nó sẽ bắt đầu trong vòng 15 ngày kể từ ngày nhận được mẫu và thanh toán phí bảo hiểm."}
{"prompt": "Những kế hoạch nào có sẵn trong Hồi sinh chính sách cho tai nạn cá nhân", "response": " ERGO cung cấp một loạt các khoản tiền bảo hiểm khác nhau, từ 2,5 Lakh đến 15 Lakh, với bốn tùy chọn kế hoạch để lựa chọn từ: Kế hoạch tự lập Kế hoạch gia đình Tự + Phụ thuộc Cha mẹ Thêm vào Tự và Gia đình + Phụ thuộc Cha mẹ Thêm vào"}
{"prompt": "Có giới hạn tuổi để mua Kế hoạch bảo vệ tai nạn - Bệnh viện Chính sách tiền mặt", "response": "Chúng tôi có thể bảo hiểm cho bất cứ ai trong độ tuổi từ 18 đến 69."}
{"prompt": "Ai có thể là người thụ hưởng theo Kế hoạch bảo vệ tai nạn - Tiền mặt của bệnh viện", "response": "Người thụ hưởng có thể là bất kỳ thành viên nào trong gia đình bạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đổi mới Kế hoạch bảo vệ tai nạn của tôi - Chính sách tiền mặt của bệnh viện", "response": "Chúng tôi sẽ gửi nhắc nhở đổi mới cho bạn. Số ngày trước khi gửi nhắc nhở phụ thuộc vào kế hoạch thanh toán bạn đã chọn. Kế hoạch thanh toán bị phá vỡ: Séc - 45 ngày Thẻ tín dụng - 60 ngày"}
{"prompt": "Tôi sẽ được hồi sinh lại chính sách về tai nạn cá nhân", "response": "Vâng, bạn sẽ nhận được một chính sách mới."}
{"prompt": "Định nghĩa của một đứa trẻ phụ thuộc là gì?", "response": "Người phụ thuộc là trẻ em chưa kết hôn từ 3 tháng tuổi đến 18 tuổi, hoặc đến 21 tuổi nếu học tập toàn thời gian, cư trú cùng với người được bảo hiểm."}
{"prompt": "Liệu Kế hoạch bảo vệ tai nạn - Bệnh viện Chính sách tiền mặt bao gồm cái chết tự nhiên và bệnh tật hàng ngày là tốt", "response": "Chính sách này chỉ bao gồm cái chết ngẫu nhiên."}
{"prompt": "Liệu điều này có làm hồi sinh chính sách tai nạn cá nhân bao gồm tử vong do thiên tai và ốm đau hàng ngày", "response": "Chính sách này chỉ bao gồm cái chết ngẫu nhiên."}
{"prompt": "Tôi có được lợi ích gì từ Kế hoạch bảo vệ tai nạn - Bệnh viện Chính sách tiền mặt nếu tôi gãy xương", "response": "Anh sẽ được trả tới 50.000 Rupi nếu gãy xương trong một tai nạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thực hiện thanh toán phí bảo hiểm cho Kế hoạch bảo vệ tai nạn của tôi - Bệnh viện Chính sách tiền mặt", "response": "Đây là một chính sách hàng năm, nơi phí bảo hiểm có thể được thực hiện trực tuyến thông qua Thẻ tín dụng, Ngân hàng Net hoặc Séc."}
{"prompt": "Tai nạn là gì?", "response": "Tai nạn là bất kỳ sự kiện đột ngột hoặc bất ngờ nào, dẫn đến khuyết tật vĩnh viễn về thể chất hoặc tử vong do tai nạn."}
{"prompt": "Khi nào kế hoạch bảo vệ tai nạn của tôi - Bệnh viện chính sách tiền mặt bắt đầu", "response": "Hợp đồng sẽ bắt đầu trong vòng 15 ngày kể từ ngày nhận được mẫu đơn và phí bảo hiểm."}
{"prompt": "Định nghĩa của một đứa trẻ phụ thuộc là gì?", "response": "Người phụ thuộc là trẻ em chưa kết hôn từ 3 tháng tuổi đến 18 tuổi, hoặc đến 21 tuổi nếu học tập toàn thời gian, cư trú cùng với người được bảo hiểm."}
{"prompt": "Ý anh loại trừ là gì trong chính sách hồi sinh tai nạn cá nhân", "response": "Loại trừ là các tình huống hoặc điều kiện mà trong ERGO không chịu trách nhiệm trả các lợi ích cho người được bảo hiểm trong trường hợp xảy ra tai nạn."}
{"prompt": "Bao nhiêu thành viên có thể được đưa vào Kế hoạch Gia đình của Chính sách Hồi sinh Tai nạn Cá nhân", "response": "Bạn có thể bao gồm vợ/chồng và tối đa 2 đứa con trong Kế hoạch Gia đình."}
{"prompt": "Có giới hạn tuổi để chọn phục hồi chính sách cho tai nạn cá nhân", "response": "Chính sách Hồi sinh được mở cho bất cứ ai trong độ tuổi từ 18 đến 65."}
{"prompt": "Tại sao tôi nên mua bảo hiểm bệnh tật nghiêm trọng", "response": "Bảo hiểm bệnh trầm trọng cung cấp cho bạn và gia đình thêm sự đảm bảo về tài chính khi chẩn đoán bệnh trầm trọng."}
{"prompt": "Bảo hiểm ốm đau nghiêm trọng là gì?", "response": "Bảo hiểm bệnh nghiêm trọng là một chính sách trả một khoản tiền một lần lên đến số tiền bảo hiểm khi chẩn đoán một bệnh quan trọng được bảo hiểm theo chính sách."}
{"prompt": "Tôi có thể làm cho nhiều khiếu nại cho cùng một hoặc bất kỳ khác liệt kê bệnh nghiêm trọng", "response": "Không, bạn chỉ có thể đưa ra một tuyên bố duy nhất trong suốt thời gian của chính sách."}
{"prompt": "Bệnh tật có nghĩa là gì trong Kế hoạch Bệnh tật - Bạch kim nghiêm trọng", "response": "Bệnh tật là một tình trạng bệnh lý của một bộ phận, cơ quan hoặc hệ thống do nhiều nguyên nhân khác nhau như nhiễm trùng, quá trình bệnh lý hoặc căng thẳng do môi trường và được đặc trưng bởi một nhóm các dấu hiệu hoặc triệu chứng có thể xác định được."}
{"prompt": "Tôi liên lạc với ai trong trường hợp khiếu nại theo chính sách bệnh tật nghiêm trọng", "response": "Trong trường hợp khiếu nại theo chính sách, bạn nên liên lạc ngay với chúng tôi qua số điện thoại trợ giúp của chúng tôi. Khi nhận được thông báo, chúng tôi sẽ đăng ký khiếu nại và chỉ định một số tham chiếu khiếu nại duy nhất sẽ được truyền đạt cho người được bảo hiểm và có thể được sử dụng cho tất cả các thư từ trong tương lai."}
{"prompt": "Lợi ích của Kế hoạch Bệnh tật - Bạch kim", "response": "Công ty sẽ trả số tiền bảo hiểm một lần cho lần chẩn đoán đầu tiên của bất kỳ một trong những bệnh nguy kịch sau, với điều kiện người được bảo hiểm sống sót trong khoảng thời gian 30 ngày kể từ ngày chẩn đoán đầu tiên. Các bệnh nguy kịch sau đây được bảo hiểm theo kế hoạch của chúng tôi: Tấn công tim (Ngăn tim ), Phẫu thuật bắc cầu động mạch vành, Đột quỵ Ung thư Suy thận, Ghép tạng lớn Đa xơ cứng Liệt."}
{"prompt": "Chính sách lợi ích là gì?", "response": "Theo một Chính sách phúc lợi công ty bảo hiểm trả cho chủ sở hữu chính sách một khoản tiền một lần, khi xảy ra một sự kiện bảo hiểm."}
{"prompt": "Những xét nghiệm y khoa nào tôi cần phải trải qua để đăng ký chính sách của Kế hoạch Bạch kim?", "response": "Không cần kiểm tra y tế trước chính sách đối với những người đến 45 tuổi."}
{"prompt": "Những tài liệu nào cần thiết tại thời điểm khiếu nại", "response": "Người tham gia bảo hiểm y tế phải thu xếp các tài liệu sau để giải quyết yêu cầu bồi thường trong thời hạn 45 ngày kể từ ngày đề nghị. Hoàn chỉnh đầy đủ các giấy tờ sau: Bản tóm tắt lý lịch ra viện Bản ghi ý kiến/các giấy tờ điều trị liên quan Tất cả các báo cáo y tế liên quan kèm theo các hóa đơn chứng từ hỗ trợ và bác sỹ đề nghị tư vấn cùng một hóa đơn viện phí gốc và cuối cùng có ghi chi tiết các trường hợp đã chia tay. Hóa đơn thuốc kèm theo đơn thuốc Các tài liệu khác theo yêu cầu của doanh nghiệp bảo hiểm. Khi nhận được hồ sơ yêu cầu bồi thường, việc giải quyết yêu cầu bồi thường thực hiện theo quy định tại hợp đồng."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thực hiện một yêu cầu bồi thường theo Kế hoạch bảo vệ tình cờ - Bệnh viện chính sách tiền mặt", "response": "Bạn có thể yêu cầu bồi thường bằng cách gọi đến số miễn phí 1800-226-226 (MTNL hoặc BSNL) hoặc 1800-2-700-700 (Mọi đường dây) hoặc 022 6638 4800 (Cước thanh toán nội hạt/STD)."}
{"prompt": "Ý anh là sao khi nói các bệnh đã có từ trước không được đề cập trong kế hoạch Bệnh Nghiêm trọng", "response": "Bệnh có sẵn là bất kỳ tình trạng, bệnh tật, thương tích hoặc tình trạng liên quan mà người được bảo hiểm có dấu hiệu hoặc triệu chứng và/hoặc đã được chẩn đoán và/hoặc nhận được tư vấn y tế hoặc điều trị trước khi hợp đồng bảo hiểm đầu tiên với công ty"}
{"prompt": "Có tiêu chuẩn nào để mua nó không?", "response": "Chính sách Bệnh tật nghiêm trọng bao gồm các cá nhân trong độ tuổi từ 5 đến 45 tuổi. Trẻ em từ 5 đến 18 tuổi sẽ chỉ được bảo hiểm khi cả cha mẹ đều được bảo hiểm theo chính sách."}
{"prompt": "Bệnh tật có nghĩa là gì trong Kế hoạch Bệnh tật - Bạch kim nghiêm trọng", "response": "Bệnh tật là một tình trạng bệnh lý của một bộ phận, cơ quan hoặc hệ thống do nhiều nguyên nhân khác nhau như nhiễm trùng, quá trình bệnh lý hoặc căng thẳng do môi trường và được đặc trưng bởi một nhóm các dấu hiệu hoặc triệu chứng có thể xác định được."}
{"prompt": "Tôi có thể làm cho nhiều khiếu nại cho cùng một hoặc bất kỳ khác liệt kê bệnh nghiêm trọng", "response": "Không, bạn chỉ có thể đưa ra một tuyên bố duy nhất trong suốt thời gian của chính sách."}
{"prompt": "Có tiêu chuẩn nào để mua nó không Kế hoạch Bệnh tật - Bạch kim quan trọng?", "response": "Chính sách Bệnh tật nghiêm trọng bao gồm các cá nhân trong độ tuổi từ 5 đến 45 tuổi. Trẻ em từ 5 đến 18 tuổi sẽ chỉ được bảo hiểm nếu cả cha và mẹ đều được bảo hiểm theo chính sách."}
{"prompt": "Tại sao tôi nên mua bảo hiểm bệnh nghiêm trọng", "response": "Bảo hiểm Bệnh nghiêm trọng cung cấp cho bạn và gia đình thêm sự đảm bảo tài chính cho việc chẩn đoán bệnh nghiêm trọng."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thực hiện một yêu cầu bồi thường theo Kế hoạch bảo vệ tình cờ - Bệnh viện chính sách tiền mặt", "response": "Bạn có thể yêu cầu bồi thường bằng cách gọi đến số miễn phí 1800-226-226 (MTNL hoặc BSNL) hoặc 1800-2-700-700 (Mọi đường dây) hoặc 022 6638 4800 (Cước thanh toán nội hạt/STD)."}
{"prompt": "Những tài liệu nào cần thiết tại thời điểm khiếu nại", "response": "Người tham gia bảo hiểm y tế phải thu xếp các tài liệu sau để giải quyết yêu cầu bồi thường trong thời hạn 45 ngày kể từ ngày đề nghị. Hoàn chỉnh đầy đủ các giấy tờ sau: Bản tóm tắt lý lịch ra viện Bản ghi ý kiến/các giấy tờ điều trị liên quan Tất cả các báo cáo y tế liên quan kèm theo các hóa đơn chứng từ hỗ trợ và bác sỹ đề nghị tư vấn cùng một hóa đơn viện phí gốc và cuối cùng có ghi chi tiết các trường hợp đã chia tay. Hóa đơn thuốc kèm theo đơn thuốc Các tài liệu khác theo yêu cầu của doanh nghiệp bảo hiểm. Khi nhận được hồ sơ yêu cầu bồi thường, việc giải quyết yêu cầu bồi thường thực hiện theo quy định tại hợp đồng."}
{"prompt": "Tôi phải liên lạc với ai trong trường hợp khiếu nại theo Kế hoạch Bệnh tật - Bạch kim nghiêm trọng", "response": "Trong trường hợp khiếu nại theo chính sách, anh nên liên lạc ngay với chúng tôi qua số điện thoại của chúng tôi."}
{"prompt": "Những xét nghiệm y khoa nào tôi cần phải trải qua để đăng ký chính sách của Kế hoạch Bạch kim?", "response": "Không cần kiểm tra y tế trước chính sách đối với những người đến 45 tuổi."}
{"prompt": "Tại sao tôi nên mua bảo hiểm bệnh nghiêm trọng", "response": "Bảo hiểm Bệnh nghiêm trọng cung cấp cho bạn và gia đình thêm sự đảm bảo tài chính cho việc chẩn đoán bệnh nghiêm trọng."}
{"prompt": "Lợi ích của Kế hoạch Bệnh tật - Bạch kim", "response": "Công ty sẽ trả số tiền bảo hiểm một lần cho lần chẩn đoán đầu tiên của bất kỳ một trong những bệnh nguy kịch sau, với điều kiện người được bảo hiểm sống sót trong khoảng thời gian 30 ngày kể từ ngày chẩn đoán đầu tiên. Các bệnh nguy kịch sau đây được bảo hiểm theo kế hoạch của chúng tôi: Tấn công tim (Ngăn tim ), Phẫu thuật bắc cầu động mạch vành, Đột quỵ Ung thư Suy thận, Ghép tạng lớn Đa xơ cứng Liệt."}
{"prompt": "Ý anh là sao khi nói các bệnh đã có từ trước không được bảo hiểm theo chương trình Bệnh - Bạch kim nghiêm trọng", "response": "Một bệnh có sẵn là bất kỳ tình trạng, bệnh tật, thương tích hoặc tình trạng liên quan mà người được bảo hiểm có dấu hiệu hoặc triệu chứng và/hoặc đã được chẩn đoán và/hoặc nhận được tư vấn y tế hoặc điều trị trước khi chính sách đầu tiên với công ty."}
{"prompt": "Tiền thưởng tích lũy là gì?", "response": "Tiền thưởng tích lũy là sự gia tăng số tiền bảo hiểm theo tỷ lệ phần trăm cụ thể của mỗi năm tự do yêu cầu bồi thường, với điều kiện là chính sách được gia hạn mà không bị gián đoạn."}
{"prompt": "Quy trình chăm sóc ban ngày có nghĩa là gì?", "response": "Thủ tục khám bệnh, chữa bệnh ban ngày là thủ tục/giấy giả mạo y khoa mà người bệnh không cần phải nằm viện quá 24 giờ do tiến bộ kỹ thuật."}
{"prompt": "Chi phí trước và sau khi nhập viện là bao nhiêu", "response": "Chi phí trước khi vào viện là chi phí y tế phát sinh trong một số ngày nhất định trước khi vào viện đối với các bệnh, tật, thương tích được bảo hiểm theo chính sách. Chi phí sau khi ra viện là chi phí y tế phát sinh trong một số ngày nhất định sau khi ra viện. Trong \"Health Suraksha \"thời gian trước khi vào viện là 60 ngày, thời gian sau khi ra viện là 90 ngày."}
{"prompt": "Lợi ích của thẻ y tế là gì?", "response": "Thẻ y tế đề cập đến chi tiết liên hệ và số liên hệ của Hiệp hội bảo hiểm y tế. Trong trường hợp khẩn cấp, bạn có thể gọi đến các số này để hỏi han, làm rõ hoặc tìm kiếm bất kỳ sự hỗ trợ nào. Hơn nữa, bạn cần phải hiển thị thẻ y tế của mình tại thời điểm nhập viện."}
{"prompt": "Tôi có cần phải trả tiền cho việc nhập viện", "response": "Nếu bạn được nhận vào bất kỳ bệnh viện nào trong mạng lưới của chúng tôi, bạn có thể sử dụng một cơ sở không dùng tiền mặt. Chúng tôi sẽ trực tiếp hoàn trả tất cả các chi phí cho phép cho bệnh viện. Tuy nhiên, trong trường hợp bệnh viện không thuộc mạng lưới, bạn sẽ phải thanh toán các hóa đơn bệnh viện tại thời điểm xuất viện và do đó, chúng tôi sẽ hoàn trả cho bạn."}
{"prompt": "Những xét nghiệm y tế nào tôi cần phải trải qua để đăng ký bản thân cho chính sách Bệnh Nghiêm trọng", "response": "Không cần kiểm tra y tế trước chính sách đối với bất kỳ ai đến 45 tuổi."}
{"prompt": "Thuyền buồm gia đình là gì và các tính năng của nó là gì", "response": "Gia đình trôi nổi là một hợp đồng trong đó toàn bộ gia đình của người được bảo hiểm bao gồm người được bảo hiểm và người phụ thuộc của họ, được bảo hiểm theo một số tiền bảo hiểm duy nhất. Ưu điểm của một hợp đồng như vậy là: Tất cả thành viên trong gia đình (như đã định nghĩa ở trên) có thể được bảo hiểm theo một hợp đồng. Phí bảo hiểm duy nhất phải trả cho toàn bộ gia đình Số tiền bảo hiểm trôi nổi trên toàn bộ gia đình, tức là giới hạn có thể được sử dụng bởi bất kỳ thành viên nào trong gia đình, bất kỳ số"}
{"prompt": "Bệnh tật có nghĩa là gì?", "response": "Bệnh tật là tình trạng bệnh lý của một bộ phận, cơ quan hoặc hệ thống do nhiều nguyên nhân khác nhau như nhiễm trùng, quá trình bệnh lý hoặc do môi trường căng thẳng và được đặc trưng bởi một nhóm các dấu hiệu hoặc triệu chứng có thể xác định được."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi thực hiện một yêu cầu bồi thường theo Kế hoạch bảo vệ tình cờ - Bệnh viện chính sách tiền mặt", "response": "Bạn có thể yêu cầu bồi thường bằng cách gọi đến số miễn phí 1800-226-226 (MTNL hoặc BSNL) hoặc 1800-2-700-700 (Mọi đường dây) hoặc 022 6638 4800 (Cước thanh toán nội hạt/STD)."}
{"prompt": "Ý nghĩa của bệnh viện mạng", "response": "Đây là những bệnh viện tạo thành một phần mạng lưới của công ty (một phần danh sách kết nối của công ty)."}
{"prompt": "Ý anh là sao khi nói đến các bệnh đã có từ trước", "response": "Mọi tình trạng bệnh tật, thương tật, tổn hại liên quan đến tình trạng bệnh tật mà người được bảo hiểm đã có các dấu hiệu, triệu chứng và/hoặc đã được chẩn đoán và/hoặc đã được tư vấn/điều trị trong vòng 48 tháng trước khi người được bảo hiểm giao kết hợp đồng bảo hiểm đầu tiên với công ty."}
{"prompt": "Bệnh viện/nơi điều dưỡng là gì?", "response": "Bệnh viện/Nhà điều dưỡng là cơ sở: được đăng ký với chính quyền địa phương, có người hành nghề y có chứng chỉ hành nghề và có đủ năng lực, hoạt động để tiếp nhận, chăm sóc, điều trị người bệnh, người ốm đau, người bị thương nội trú, có tổ chức, có đủ điều kiện chẩn đoán và điều trị y, phẫu thuật; không phải là phòng khám ban ngày, nhà nghỉ, điều dưỡng hoặc các cơ sở tương tự, chỉ là nơi tình cờ điều trị cho người nghiện rượu, ma túy, trung tâm cai nghiện; có phòng mổ riêng được trang bị đầy đủ các thiết bị, dụng cụ phẫu thuật, có điều dưỡng, có bác sỹ hoặc nhân viên y tế thực tế tại cơ sở, có ít nhất 10 giường bệnh nội trú trong một lần điều trị."}
{"prompt": "Tất cả chủ sở hữu chính sách Y tế Suraksha đều đủ điều kiện để có thẻ y tế", "response": "Tất cả chủ hợp đồng đều đủ điều kiện để nhận thẻ y tế vì nó là một phần quan trọng của hợp đồng."}
{"prompt": "Tại sao tôi cần bảo hiểm y tế", "response": "Bảo hiểm y tế sẽ bảo vệ bạn và gia đình bạn khỏi bất kỳ rủi ro tài chính nào phát sinh do tình trạng khẩn cấp về sức khoẻ."}
{"prompt": "Những gì được đề cập dưới lợi ích của Ayush", "response": "Theo lợi ích Ayush chi phí được hoàn trả cho điều trị nội trú được thực hiện theo Ayurveda, Unani, Sidha hoặc Homeopathy."}
{"prompt": "Lợi ích của chính sách Y tế Suraksha là gì?", "response": "Health Suraksha cung cấp dịch vụ chăm sóc sức khoẻ tối ưu với giá cả phải chăng.Kế hoạch này không chỉ bao gồm chi phí nhập viện do tai nạn hoặc bệnh tật mà còn bao gồm chi phí trước và sau khi nhập viện, quy trình chăm sóc ban ngày, điều trị tại gia, chi phí hiến tạng, xe cứu thương khẩn cấp và lợi ích ayush."}
{"prompt": "Chấn thương là gì?", "response": "Tổn thương, thương tích là bất kỳ tổn thương về thể chất, bên ngoài hoặc do tai nạn nào xảy ra đột ngột trong thời gian và chỉ dẫn đến một nguyên nhân duy nhất và độc lập với bất kỳ nguyên nhân nào khác hoặc bất kỳ khuyết tật, tật nguyền nào tồn tại trước thời hạn bảo hiểm."}
{"prompt": "Ý nghĩa của bệnh viện không nối mạng", "response": "Các bệnh viện này không nằm trong danh sách liên kết của Công ty. Các hợp đồng được giải quyết bởi Bên được bảo hiểm và các tài liệu, hợp đồng liên quan sau đó được nộp cho Hiệp định TPA và số tiền được hoàn trả cho Bên được bảo hiểm."}
{"prompt": "Chi phí cho người hiến tạng có nghĩa là gì?", "response": "Chi phí người hiến tạng là tất cả các chi phí nhập viện phát sinh bởi người hiến tặng cho một cơ quan (không bao gồm chi phí của cơ quan) cho người được bảo hiểm trong quá trình ghép tạng."}
{"prompt": "Ý anh là sao khi nói đến các bệnh đã có từ trước", "response": "Mọi tình trạng bệnh tật, thương tật, tổn hại liên quan đến tình trạng bệnh tật mà người được bảo hiểm đã có các dấu hiệu, triệu chứng và/hoặc đã được chẩn đoán và/hoặc đã được tư vấn/điều trị trong vòng 48 tháng trước khi người được bảo hiểm giao kết hợp đồng bảo hiểm đầu tiên với công ty."}
{"prompt": "Tôi liên hệ với ai để nộp đơn khiếu nại theo chính sách của Health Suraksha trong trường hợp nhập viện", "response": "Để nhập viện / khiếu nại, khách hàng có thể liên hệ qua Cuộc gọi: 1800 200 1999/1860 2000 700 Fax: 1860 2000 600 Email: [đảm bảo email] Thông qua IPO: Đăng nhập vào Nhà quản lý danh mục đầu tư bảo hiểm (IPO) từ trang chủ của trang web Ergo"}
{"prompt": "Có bất kỳ tiêu chí đủ điều kiện để mua điều này chính sách sức khoẻ Suraksha", "response": "Chính sách Sức khỏe Suraksha được mở cho các cá nhân từ 3 tháng đến 65 tuổi. Không có giới hạn tuổi nhập cảnh nào như các chính sách khác."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể đòi nợ", "response": "Bạn có thể yêu cầu bồi thường bằng cách gọi đến số miễn phí 1800-226-226 (Đường dây MTNL hoặc BSNL) hoặc 1800-2-700-700 (Đường dây bất kỳ) hoặc 022 66384800 (giá dịch vụ địa phương / STD)."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đổi mới chính sách của tôi", "response": "Chúng tôi sẽ gửi nhắc nhở đổi mới cho ông. Số ngày nhắc nhở trước phụ thuộc vào kế hoạch thanh toán đã chọn. Phá kế hoạch thanh toán: Séc-45 ngày Thẻ tín dụng - 60 ngày"}
{"prompt": "Liệu chính sách này có bao gồm cái chết tự nhiên và bệnh tật hàng ngày cũng...", "response": "Chính sách này chỉ bao gồm cái chết ngẫu nhiên."}
{"prompt": "Định nghĩa của một đứa trẻ phụ thuộc là gì?", "response": "Trẻ em phụ thuộc là trẻ em phụ thuộc không có vợ hoặc không có chồng, cư trú cùng với người tham gia bảo hiểm y tế từ 3 tháng tuổi đến dưới 18 tuổi hoặc đến 21 tuổi nếu học tập toàn thời gian."}
{"prompt": "Ai có thể là người thụ hưởng", "response": "Người thụ hưởng có thể là bất cứ thành viên nào trong gia đình anh."}
{"prompt": "Bao nhiêu thành viên có thể được đưa vào Kế hoạch gia đình", "response": "Bạn có thể bao gồm vợ/chồng bạn cũng như hai đứa con phụ thuộc trong Kế hoạch Gia đình."}
{"prompt": "Loại tài liệu nào được yêu cầu", "response": "Phần tốt nhất của chính sách này là nó có các tài liệu dễ gây rắc rối và miễn phí. Tất cả những gì bạn cần làm là điền đầy đủ mẫu đề xuất với các chi tiết liên quan và ký vào đó. Đánh dấu bất kỳ một kế hoạch nào và đính kèm một tấm séc hoặc điền chi tiết thẻ tín dụng trong mẫu."}
{"prompt": "Ý anh loại trừ là sao?", "response": "Loại trừ là các tình huống hoặc điều kiện mà trong ERGO không chịu trách nhiệm trả các lợi ích cho người được bảo hiểm trong trường hợp xảy ra tai nạn."}
{"prompt": "Khi nào chính sách của tôi bắt đầu", "response": "Việc này sẽ được bắt đầu trong vòng 15 ngày kể từ ngày nhận được phiếu và phí bảo hiểm."}
{"prompt": "Có giới hạn tuổi cho lựa chọn chính sách Kế hoạch Tai nạn Cá nhân 2", "response": "Nó mở cửa cho tất cả mọi người từ 18 tuổi đến 65 tuổi."}
{"prompt": "Những lợi ích phải trả theo chính sách này là gì", "response": "Bây giờ bạn có thể bảo vệ toàn bộ gia đình của mình bằng Kế hoạch Tai nạn Cá nhân 2 chống lại thương tích do tai nạn. Chính sách này cung cấp các lợi ích cho bạn và gia đình, đối với tử vong do tai nạn, tàn tật vĩnh viễn, xương gãy, bỏng do tai nạn. Nó cũng cung cấp lợi ích về chi phí xe cứu thương và tiền mặt của bệnh viện."}
{"prompt": "Làm sao tôi trả tiền bảo hiểm được?", "response": "Đây là một chính sách hàng năm, nơi phí bảo hiểm có thể được thực hiện thông qua thẻ tín dụng hoặc séc"}
{"prompt": "Tôi có thể bao gồm cha mẹ tôi trong chính sách này", "response": "Đúng vậy, bạn có thể bao gồm cả cha mẹ nuôi của bạn đến 70 năm. Kế hoạch này sẽ cung cấp thêm lợi ích cho cha mẹ nuôi của bạn với một mức giá phải chăng. Bây giờ bạn có thể trả lại một phần nhỏ tình yêu và sự quan tâm mà họ dành cho bạn."}
{"prompt": "Những kế hoạch có sẵn theo chính sách này là gì?", "response": " ERGO cung cấp cho bạn một loạt các Tổng Bảo hiểm, từ 2,5 lakh đến 15 lakh với bốn tùy chọn kế hoạch để chọn.Kế hoạch Tự nguyện & Kế hoạch Gia đình Tự nguyện + Phụ thuộc Cha mẹ Thêm vào Kế hoạch Gia đình + Phụ thuộc Cha mẹ Thêm vào"}
{"prompt": "Tôi sẽ nhận được một chính sách mới", "response": "Vâng, ông sẽ nhận được hợp đồng mới."}
{"prompt": "Làm sao tôi trả tiền bảo hiểm được?", "response": "Đây là một chính sách hàng năm, nơi phí bảo hiểm có thể được thực hiện trực tuyến thông qua thẻ tín dụng/Netbanking hoặc séc"}
{"prompt": "Tai nạn là gì?", "response": "Tai nạn, tai nạn là sự kiện bất ngờ, không lường trước được và không tự nguyện gây ra bởi các phương tiện bên ngoài, hữu hình và bạo lực."}
{"prompt": "Tôi có thể bao gồm cha mẹ tôi trong chính sách này", "response": "Đúng vậy, bạn có thể bao gồm cả cha mẹ nuôi của bạn đến 65 tuổi. Kế hoạch này sẽ cung cấp thêm lợi ích cho cha mẹ nuôi của bạn với một mức giá phải chăng. Bây giờ bạn có thể trả lại một phần nhỏ tình yêu và sự quan tâm mà họ dành cho bạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đổi mới chính sách của tôi", "response": "Chúng tôi sẽ gửi nhắc nhở đổi mới cho ông. Số ngày nhắc nhở trước phụ thuộc vào kế hoạch thanh toán đã chọn. Thanh toán: Séc-Thẻ tín dụng 45 ngày - 60 ngày"}
{"prompt": "Tai nạn là gì?", "response": "Tai nạn là một sự kiện bất ngờ, không lường trước được và không tự nguyện gây ra bởi các phương tiện bên ngoài, nhìn thấy được và bạo lực."}
{"prompt": "Làm sao tôi trả tiền bảo hiểm được?", "response": "Đây là một chính sách hàng năm, nơi phí bảo hiểm có thể được thực hiện thông qua thẻ tín dụng hoặc séc."}
{"prompt": "Tai nạn là gì?", "response": "Tai nạn là một sự kiện bất ngờ, không lường trước được và không tự nguyện gây ra bởi các phương tiện bên ngoài, nhìn thấy được và bạo lực."}
{"prompt": "Có giới hạn tuổi cho lựa chọn Ergo chính sách bảo hiểm tai nạn cá nhân", "response": "Bảo hiểm tai nạn cá nhân được mở cho tất cả mọi người từ 18 tuổi đến 65 tuổi."}
{"prompt": "Cho đến khi nào tuổi Ergo Tai nạn cá nhân chính sách bảo hiểm có thể được gia hạn", "response": "Hợp đồng bảo hiểm tai nạn cá nhân có thể được gia hạn cho cả đời"}
{"prompt": "Ý anh loại trừ là sao?", "response": "Loại trừ là các tình huống hoặc điều kiện mà trong ERGO không chịu trách nhiệm trả các lợi ích cho người được bảo hiểm trong trường hợp xảy ra tai nạn."}
{"prompt": "Chính sách này có bao gồm cái chết tự nhiên và bệnh tật hàng ngày cũng", "response": "Chính sách này chỉ bao gồm cái chết ngẫu nhiên."}
{"prompt": "Ai có thể là người thụ hưởng", "response": "Người thụ hưởng có thể là bất cứ thành viên nào trong gia đình anh."}
{"prompt": "Giới hạn ngưỡng/giảm trừ bao gồm đơn kiện hay nhiều kiện", "response": "Ngưỡng/giới hạn khấu trừ là tổng khấu trừ mà khách hàng phải trả từ tiền túi của mình hoặc thông qua các giải thưởng khác, vượt quá tổng khấu trừ (xuyên trong đơn khiếu nại hoặc trong nhiều khiếu nại trong một năm) toàn bộ số tiền khiếu nại sẽ được trả bởi Bảo hiểm tổng hợp Ergo. Ví dụ-1: Đơn khiếu nại trong một năm bảo hiểm Số tiền khấu trừ Bảo hiểm trong Ergo Bảo hiểm tổng hợp được bảo hiểm Super Top up Chính sách Nhận nại amt được đánh giá là khấu trừ cạn kiệt Cân bằng Giảm trừ Nhận nại amt phải trả bởi chính sách khác / tiết kiệm Nhận nại amt phải trả bởi Ergo Bảo hiểm tổng hợp được bảo hiểm Super Top up Chính sách Khi bắt đầu 200.000 800.000 0 0 200.000 0 0 Nhận nại 1 200.000 800.000 10.000.00 2.00.000 0 2.00.000 8.00.000 Ví dụ-2: Nhiều khiếu nại trong một năm bảo hiểm Số tiền khấu trừ Bảo hiểm trong Ergo Bảo hiểm tổng hợp được bảo hiểm Super Top up Chính sách Nhận nại amt được đánh giá là khấu trừ cạn kiệt Cân bằng Giảm trừ Nhận nại amt phải trả bởi chính sách khác / tiết kiệm Nhận nại amt phải trả bởi Ergo Bảo hiểm tổng hợp được bảo hiểm Super Top up Chính sách Khi bắt đầu 200.000 800.000 0 0 200.000 0 0 Nhận nại 1 200.000 800.000 150.000 150.000 50.000 150.000 0 Nhận nại 2 200.000 800.000 300.000 50.000 0 50.000 250.000 Nhận nại 3 200.000 800.000 550.000 0 0 0 550.000"}
{"prompt": "Tôi có cần phải trải qua xét nghiệm y tế để mua chính sách này", "response": "Bạn không bắt buộc phải trải qua bất kỳ xét nghiệm y tế cho đến khi 55 tuổi, trừ khi bạn đã tuyên bố bất kỳ bệnh tật hoặc bệnh tật nào trước đó tại thời điểm nộp đơn.Trong những trường hợp như vậy và đối với ứng viên trên 55 tuổi, người ta phải trải qua các xét nghiệm y tế được chỉ định."}
{"prompt": "Độ tuổi vào & ra của chính sách này là bao nhiêu", "response": "Một người có thể là người đề xuất theo chính sách từ 18 tuổi đến 65 tuổi. Bạn có thể bảo hiểm cho con cái của bạn từ 91 ngày tuổi đến 23 tuổi."}
{"prompt": "Tôi có thể bao gồm cha mẹ tôi và cha mẹ vợ/chồng trong chính sách này", "response": "Có, bạn có thể bao gồm cha mẹ và cha mẹ vợ/chồng của bạn trong cùng một Chính sách về cơ sở bảo hiểm tổng cá nhân và trong một Chính sách riêng biệt về cơ sở bảo hiểm tổng số tàu nổi."}
{"prompt": "Có bắt buộc phải thông báo thay đổi tình trạng sức khoẻ bằng văn bản trong khi gia hạn kế hoạch Super Top Up không?", "response": "Không. Không có nghĩa vụ như vậy theo Chính sách. Một khi chúng tôi đã chấp nhận đề nghị, thành viên sẽ đủ điều kiện để gia hạn thời gian sử dụng."}
{"prompt": "Nếu số tiền bồi thường là 6 lakhs, bao nhiêu sẽ được trả bởi Ergo General Insurance", "response": "Bất cứ cái gì vượt quá và trên giới hạn ngưỡng sẽ được trả."}
{"prompt": "Các tài liệu cần thiết", "response": "Vui lòng tham khảo từ khóa Chính sách để tìm danh sách đầy đủ các tài liệu yêu cầu bồi thường. Chúng tôi sẽ không yêu cầu bất cứ điều gì trên danh sách được đưa ra trong Chính sách."}
{"prompt": "Liệu lợi ích liên tục (2 năm) cũng được đưa ra trên kế hoạch Super Top Up", "response": "Lợi ích liên tục sẽ không có sẵn trong kế hoạch Super Top Up vì lợi ích di động không có sẵn trong sản phẩm này."}
{"prompt": "Trang bìa có sẵn bắt đầu sau 4 năm hay 3 năm", "response": "Chính sách này bao gồm các chi phí phát sinh cho việc điều trị các bệnh mà bạn mắc phải trước khi thực hiện chính sách. Những chi phí này sẽ chỉ được bảo hiểm sau 36 tháng bảo hiểm liên tục."}
{"prompt": "Hoá trị và lọc máu không cần gây tê cục bộ hoặc toàn thân sẽ được bao gồm dưới chăm sóc ban ngày", "response": "Vâng, vì hóa trị và lọc máu là các thủ tục định kỳ và không yêu cầu gây tê cục bộ hoặc toàn thân, trong bối cảnh này tất cả các thủ tục như vậy sẽ được bảo hiểm và trả theo quy trình chăm sóc ban ngày."}
{"prompt": "Chúng ta có cần thêm gì cho những bệnh tật từ trước không?", "response": "Vâng, sẽ có việc xếp hàng cho các bệnh hiện có trước đó sẽ được đưa đến sau khi kiểm tra sức khỏe của khách hàng."}
{"prompt": "Một người trải qua lọc máu 4 lần trong một tuần sẽ được bảo hiểm nếu khấu trừ cơ bản đã cạn kiệt", "response": "Vâng, bất kỳ bệnh nào phải trả theo chính sách mà ngưỡng đó cạn kiệt, sẽ được trả theo Super Top up."}
{"prompt": "Tôi có thể bao gồm các thành viên gia đình của tôi trong chính sách này", "response": "Cháu có thể tự chi trả cho các thành viên trong gia đình theo quy định dưới đây trong một chính sách duy nhất về tổng cá nhân được bảo hiểm. Cháu trai, cháu gái, ông nội, bà nội, cô dâu, cháu gái, ông ngoại, bà ngoại."}
{"prompt": "Tôi sẽ nhận được phúc lợi thuế nếu tôi bảo hiểm gia đình của tôi trên tổng cá nhân Cơ sở bảo hiểm", "response": "Vâng, bạn sẽ nhận được lợi ích thuế theo mục 80D."}
{"prompt": "Ngày bắt đầu hợp đồng bảo hiểm của tôi là gì?", "response": "Bảo hiểm của bạn bắt đầu từ ngày bắt đầu được chỉ định bởi bạn trong mẫu đề nghị hoặc nhận phí bảo hiểm của chúng tôi, tùy theo ngày nào muộn hơn."}
{"prompt": "Nếu tôi có một chính sách bảo hiểm nhà với hai công ty khác nhau, tôi sẽ được hưởng lợi từ cả hai", "response": "Nếu bạn có hợp đồng bảo hiểm với hai công ty bảo hiểm, tại thời điểm yêu cầu bồi thường, cả hai công ty bảo hiểm sẽ trả tiền trên cơ sở tỷ lệ thuận."}
{"prompt": "Có giới hạn tuổi trên tài sản để nó được bảo hiểm", "response": "Không có giới hạn tuổi để mua bảo hiểm nhà."}
{"prompt": "Các tài liệu cần phải nộp trong trường hợp yêu cầu phá nhà là gì", "response": "Hóa đơn gốc phải được nộp, ghi giá trị của đồ bị đánh cắp."}
{"prompt": "Những gì sẽ xảy ra với chính sách bảo hiểm nhà nếu nhà được bảo hiểm được bán", "response": "Kể từ thời điểm chuyển giao quyền sở hữu có hiệu lực, hợp đồng bảo hiểm bị hủy bỏ và người được bảo hiểm không còn là người được bảo hiểm theo hợp đồng bảo hiểm. Sau đó chúng tôi sẽ hoàn trả phí bảo hiểm cho phần còn lại của thời gian bảo hiểm."}
{"prompt": "Sự khác nhau giữa trộm cắp và cướp bóc là gì?", "response": "Trộm cắp là khi có sự xâm nhập mạnh mẽ trong cơ sở để cướp. Trộm cắp là khi có một vụ cướp mà không có bất kỳ bằng chứng nào về sự xâm nhập mạnh mẽ trong cơ sở. Ăn cắp là khi một người được biết đến trong cơ sở đã cướp hoặc đánh cắp đồ đạc của người được bảo hiểm."}
{"prompt": "Có thể bảo hiểm tài sản HUF/Leasing (Mhada/Cidco )", "response": "Nếu bạn có lợi ích tài chính với tư cách là chủ sở hữu hoặc người cho thuê, bạn có thể mua bảo hiểm tài sản."}
{"prompt": "Khi nào thì cần phải có FIR trong một khiếu nại Bảo hiểm Nhà", "response": "Thông tin liên lạc của cảnh sát là bắt buộc trong các trường hợp: Trộm cắp trộm cắp Thiệt hại, bạo loạn và khủng bố tấn công"}
{"prompt": "Điều gì xảy ra sau khi đăng ký bồi thường bảo hiểm nhà", "response": "Trong vòng 48 giờ, nhân viên đăng kiểm liên hệ với khách hàng. Phiếu yêu cầu bồi thường được gửi đến địa chỉ thư tín của khách hàng trong vòng 7 ngày làm việc."}
{"prompt": "Làm sao tôi biết chính sách bảo hiểm nhà của tôi là đến hạn gia hạn", "response": "Thông báo gia hạn hợp đồng bảo hiểm nhà ở được gửi trước thời điểm hợp đồng bảo hiểm nhà ở hết hiệu lực từ 30 đến 45 ngày."}
{"prompt": "Liệu một chiếc laptop có thể được bảo hiểm theo chính sách Bảo hiểm Gia đình", "response": "Vâng, nó được bảo hiểm chỉ trong khi nó là trong cơ sở dân cư được bảo hiểm."}
{"prompt": "Làm thế nào để chúng tôi đánh giá tài sản theo bảo hiểm nhà", "response": "Việc định giá tài sản được thực hiện bằng cách nhân diện tích xây dựng của tài sản với chi phí xây dựng trên mỗi feet vuông."}
{"prompt": "Là một FIR cần thiết cho một thiệt hại tài sản yêu cầu bồi thường theo chính sách Bảo hiểm Nhà", "response": "FIR là bắt buộc trong trường hợp khiếu nại về thiệt hại độc hại, bạo động và tấn công, khủng bố, trộm cắp, trộm cắp & trộm cắp.Tuy nhiên, nó không cần thiết trong trường hợp lũ lụt, bão, động đất, sét, lún hoặc thiệt hại do mất máy bay."}
{"prompt": "Có thể một xã hội toàn bộ hoặc tòa nhà được bảo hiểm theo chính sách Bảo hiểm Nhà của bạn", "response": "Không, toàn bộ xã hội không thể bị bao phủ bởi sản phẩm này"}
{"prompt": "Tài sản nào không được bảo hiểm nhà", "response": "Các tài sản sau đây không thuộc phạm vi điều chỉnh: Tài sản xây dựng 'Kutcha'Công trình Nhà ở kiêm văn phòng Nhà ở kiêm cửa hàng"}
{"prompt": "Tại sao tôi cần kế hoạch trẻ em", "response": "Là một bậc cha mẹ, ưu tiên hàng đầu của bạn là tương lai của con cái và có thể đáp ứng ước mơ và khát vọng của chúng. Việc cung cấp một nền giáo dục tốt, thành lập một sự nghiệp chuyên nghiệp hoặc thậm chí một đám cưới khiêm tốn đang trở thành một đề xuất đắt đỏ với mỗi năm trôi qua. Chi phí đang tăng lên nhanh chóng. Hãy tưởng tượng bạn sẽ cần bao nhiêu khi con cái của bạn trải qua những bước quan trọng này trong cuộc sống trong tương lai. Với Kế hoạch Trẻ em của chúng tôi, bạn có thể bắt đầu tiết kiệm thường xuyên ngay hôm nay để giúp bạn đảm bảo nhu cầu trước mắt và trong tương lai của con cái ngay cả khi bạn không ở bên cạnh."}
{"prompt": "Tôi cũng có thể tiết kiệm thuế thông qua một Kế hoạch Trẻ em", "response": "Vâng, bạn sẽ đủ điều kiện hưởng lợi ích thuế theo Mục 80C và Mục 10 (10D) của Đạo luật Thuế Thu nhập năm 1961, tùy thuộc vào các điều khoản có trong đó (lợi ích thuế phải thay đổi trong luật thuế. Xin tham khảo phần Lợi ích Thuế để biết thêm chi tiết)."}
{"prompt": "Những yếu tố cần xem xét khi mua Kế hoạch cho trẻ em là gì?", "response": "Hãy xem xét chi phí tăng vọt của một khóa học thông thường hay bất kỳ yêu cầu nào khác mà con bạn có thể có trong tương lai. Đây nên là khoản tiết kiệm mục tiêu mà bạn muốn nhận được khi chính sách này chín muồi. Lý tưởng nhất là khi con bạn ở vị trí có thể đòi hỏi tiền. Sau đó, bạn cần ngồi lại với Người quản lý quan hệ để tính toán số tiền cần đầu tư và mức độ bảo vệ cần thiết."}
{"prompt": " SL có cung cấp các kế hoạch liên kết đơn vị trong toàn bộ các Kế hoạch của trẻ em", "response": "Vâng, tên kế hoạch là Young star super premium plan."}
{"prompt": "Tôi nên mua một kế hoạch dưới tên của con tôi hay là tên của tôi", "response": "Khi mua bảo hiểm nhân thọ, cần nhớ rằng mục đích chính của bảo hiểm là thay thế thu nhập bị mất trong trường hợp người được bảo hiểm chính của gia đình qua đời (Bảo hiểm nhân thọ ). Trẻ em hiếm khi có thu nhập và do đó không có lý do để được bảo hiểm. Nếu bảo hiểm nhân thọ được thực hiện nhân danh trẻ em, bảo hiểm sẽ bị lệch hướng trong trường hợp cha mẹ qua đời. Do đó, mục tiêu của bảo hiểm nhân thọ sẽ bị phá hoại nếu bảo hiểm nhân thọ được thực hiện nhân danh trẻ em. Vì vậy, với tư cách là cha mẹ, bạn phải đảm bảo rằng mình là người được bảo hiểm nhân thọ và người được bảo hiểm nhân thọ là con của bạn."}
{"prompt": "Lợi ích của sự đầu hàng là gì?", "response": "Nếu bạn đầu hàng trước khi kết thúc năm điều khoản thứ 5, các khoản phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển sang DPF và số tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán khi kết thúc thời gian khóa. Nếu bạn đầu hàng sau khi kết thúc năm điều khoản thứ 5, giá trị quỹ của bạn sẽ được thanh toán cho bạn. Khi thanh toán lợi ích này, chính sách sẽ chấm dứt và không còn lợi ích nào được thanh toán nữa. Xin tham khảo tài liệu chính sách để biết thêm chi tiết về việc đầu hàng."}
{"prompt": "Tôi có thể vay tiền không?", "response": "Chính sách cho vay không được cung cấp trong kế hoạch này"}
{"prompt": "Những loại trừ sẵn có theo Kế hoạch là gì?", "response": "Trường hợp chết do tự sát trong vòng 12 tháng kể từ ngày bắt đầu hoặc kể từ ngày khôi phục hợp đồng, người được đề cử hoặc người thụ hưởng của bên mua bảo hiểm được hưởng giá trị quỹ, như giá trị quỹ có sẵn tại ngày chết. Bất kỳ khoản phí nào thu hồi được sau ngày chết sẽ được trả lại cho người được đề cử hoặc người thụ hưởng cùng với quyền lợi chết. Để loại trừ chi tiết cho các lựa chọn kế hoạch, xin tham khảo kỹ tờ rơi sản phẩm và/hoặc tham khảo ý kiến của Relationship Manager."}
{"prompt": "Quỹ lựa chọn những gì", "response": "Kế hoạch này cung cấp 4 quỹ có hồ sơ rủi ro và lợi nhuận khác nhau. Quỹ thu nhập, Quỹ cân bằng, Quỹ BlueChip và Quỹ cơ hội"}
{"prompt": "Tùy chọn Kế hoạch có sẵn là gì", "response": "Có 8 tùy chọn Plan có sẵn trong Plan ProGrowth Super II. Xin tham khảo tập quảng cáo sản phẩm để biết chi tiết."}
{"prompt": "Lựa chọn thanh toán là gì", "response": "Trong phương án thanh toán, giá trị quỹ được thanh toán theo từng kỳ trong khoảng thời gian có thể kéo dài đến 5 năm. Giá trị thanh toán theo kỳ hạn được xác định sẽ chịu rủi ro đầu tư, tức là giá trị tài sản ròng có thể tăng hoặc giảm tùy thuộc vào hiệu quả hoạt động của các quỹ do bạn lựa chọn. Tiền của bạn sẽ được đầu tư vào các quỹ do bạn lựa chọn và chịu rủi ro đầu tư như trong thời hạn hợp đồng. Trong thời gian thanh toán, việc bù đắp rủi ro sẽ chấm dứt, Phí quản lý quỹ sẽ tiếp tục được khấu trừ và không tính các khoản phí khác. Không được rút và chuyển một phần tiền trong thời gian này. Rút hoàn toàn tiền trong thời gian này và không tính bất kỳ khoản phí nào. Cuối thời gian 5 năm này, các đơn vị số dư sẽ được thanh toán lại theo đơn giá hiện hành và giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn."}
{"prompt": "Tuổi nhỏ nhất-tối đa khi mới sinh/hết tháng là bao nhiêu", "response": "Nhấn vào đây để xem độ tuổi tối đa-tối thiểu tại mục nhập/hết hạn"}
{"prompt": "Kỳ hạn lợi ích theo kế hoạch là gì", "response": "Khi đến hạn thanh toán, chủ hợp đồng bảo hiểm sẽ nhận số tiền bảo hiểm cộng với tiền thưởng cộng dồn khi đóng phí bảo hiểm đầy đủ trong suốt thời hạn đóng phí bảo hiểm."}
{"prompt": "Tần số bảo hiểm có sẵn theo chính sách là bao nhiêu", "response": "Các khoản bảo hiểm có thể được thanh toán hàng năm, nửa năm, hàng quý và hàng năm"}
{"prompt": "Kế hoạch có thể được cung cấp theo bảo lãnh hạn chế", "response": "Kế hoạch có thể được áp dụng bằng cách điền vào Bảng câu hỏi y tế ngắn (SMQ), có thể không yêu cầu bạn phải đến phòng khám."}
{"prompt": "Tôi có một lựa chọn để tận dụng các khoản vay theo chính sách", "response": "Bên mua bảo hiểm có thể tận dụng một khoản vay theo chính sách, miễn là chính sách đã có được một giá trị đầu hàng và tùy thuộc vào các điều khoản và điều kiện như công ty có thể xác định theo thời gian."}
{"prompt": "Khi nào kế hoạch có được giá trị đầu hàng có bảo đảm", "response": "Kế hoạch sẽ có được một Giá trị đầu hàng được đảm bảo với điều kiện 2 năm phí bảo hiểm đã được trả cho một thời hạn trả phí là 7 năm 3 năm phí bảo hiểm đã được trả cho một thời hạn trả phí là 10 năm"}
{"prompt": "Kỳ hạn lương giới hạn có sẵn theo kế hoạch là gì", "response": "Với Life ClassicAssure Plus, trả phí bảo hiểm trong 7 năm cho các điều khoản chính sách là 10 và 15 năm hoặc trả phí bảo hiểm trong 10 năm cho các điều khoản chính sách là 15 và 20 năm."}
{"prompt": "Kế hoạch nghỉ hưu là gì?", "response": "Kế hoạch nghỉ hưu là kế hoạch bảo hiểm nhằm cung cấp thu nhập/lương hưu sau khi nghỉ hưu, khi bạn không còn nguồn thu nhập hợp lý nào khác."}
{"prompt": "Liệu việc tự động chuyển đổi lợi ích tiền bảo hiểm thành niên kim có xảy ra", "response": "Bên mua bảo hiểm cần mua một kế hoạch họ - bằng cách điền vào mẫu đề xuất họ.Gửi tất cả các tài liệu liên quan và việc trả họ sẽ xảy ra theo thời gian biểu."}
{"prompt": "Tại sao tôi không thể có thanh khoản của toàn bộ số tiền đầu hàng", "response": "Kế hoạch nhằm mục đích giúp tạo quỹ hưu trí. Annuitisation lợi ích đầu hàng được uỷ quyền bởi Nhà quản lý vì lợi ích của khách hàng. Annuitisation đảm bảo rằng mục đích của chính sách không bị tổn hại cho các nhu cầu tài chính khác."}
{"prompt": "Có thể hoãn hoặc hoãn tuổi áo khoác", "response": "Không, điều khoản chính sách không thể thay đổi do đó tuổi hạn chế không thể bị trì hoãn"}
{"prompt": "Tất cả các bổ sung đều được đảm bảo", "response": "Vâng, họ được bảo đảm sẽ được trả tiền cho mỗi điều khoản chính sách hoàn thành"}
{"prompt": "Được đảm bảo một khoản trợ cấp tử vong", "response": "Số tiền được bảo đảm cho quyền lợi được hưởng. Quyền lợi tử vong là toàn bộ phí bảo hiểm đã đóng đến thời điểm 6 giờ sáng cộng dồn."}
{"prompt": "Sẽ tổng đảm bảo được sử dụng để tính toán bất kỳ lợi ích", "response": "Vâng, bổ sung bảo đảm và bổ sung không hạn chế quyền sở hữu là một tỷ lệ phần trăm của số tiền này đảm bảo không hạn chế quyền sở hữu"}
{"prompt": "Tôi nên chọn một kế hoạch liên kết đơn vị hay kế hoạch liên kết không đơn vị", "response": "Nếu hồ sơ tài chính của bạn không cho phép bạn mạo hiểm thông qua việc tiếp xúc với vốn chủ sở hữu, các kế hoạch tài trợ dựa trên tiền thưởng sẽ phù hợp nhất với bạn. Nếu không phải vậy, các kế hoạch liên kết đơn vị là phương tiện lý tưởng để bạn lập kế hoạch cho nhu cầu tài chính trong tương lai của gia đình. Các kế hoạch liên kết đơn vị gắn liền với cấu trúc sạc minh bạch và tính linh hoạt nhất định, bên cạnh khả năng cung cấp số tiền cao hơn khi đáo hạn."}
{"prompt": "Ý anh 'chuyển đổi quỹ' là sao?", "response": "Việc chuyển đổi quỹ ngụ ý rằng người nắm giữ chính sách có thể chuyển khoản đầu tư của mình từ quỹ này sang quỹ khác theo kế hoạch. Điều này thường được thực hiện để thay đổi mô hình hoặc chiến lược đầu tư của một người dựa trên những thay đổi trong thị trường tài chính. Ví dụ, một người có thể muốn chuyển từ một quỹ dựa trên vốn chủ sở hữu sang một quỹ nợ khi thị trường vốn đang trượt dốc."}
{"prompt": "Các loại kế hoạch tiết kiệm khác nhau là gì?", "response": "Bạn có thể lựa chọn giữa một kế hoạch tài trợ truyền thống và kế hoạch bảo hiểm liên kết đơn vị tùy thuộc vào một số yếu tố bao gồm hồ sơ rủi ro, hiểu biết về các công cụ tài chính khác nhau và khả năng theo dõi các khoản đầu tư của bạn thường xuyên. Do đó, những người nhận thức rõ về thị trường tài chính, sẵn sàng chịu rủi ro đầu tư và mong muốn thu được lợi nhuận cao hơn có thể xem xét các sản phẩm liên kết đơn vị và ngược lại."}
{"prompt": "Làm thế nào một bảo hiểm nhân thọ theo dõi hiệu suất của một quỹ chính sách", "response": "Bạn cũng có thể theo dõi quỹ hàng ngày của bạn trên trang web của chúng tôi hoặc kiểm tra trên các tờ báo hàng đầu."}
{"prompt": "Tôi có thể thực hiện kế hoạch này mà không cần đến y tế", "response": "Có, kế hoạch này có thể được thực hiện bằng cách điền vào bảng câu hỏi ngắn về y tế theo hướng dẫn bảo hiểm. Để biết thêm chi tiết, hãy liên hệ với Người quản lý quan hệ của chúng tôi."}
{"prompt": "Tần suất cao cấp có sẵn theo Kế hoạch là bao nhiêu", "response": "Kế hoạch này là một Kế hoạch tiết kiệm kiêm đầu tư phí bảo hiểm duy nhất với thời hạn chính sách cố định là 15 năm."}
{"prompt": "Tôi có thể vay tiền không?", "response": "Chính sách cho vay không được cung cấp trong kế hoạch này"}
{"prompt": "Quỹ lựa chọn những gì", "response": "Kế hoạch này cung cấp 4 quỹ có hồ sơ rủi ro và lợi nhuận khác nhau. Quỹ thu nhập, Quỹ cân bằng, Quỹ BlueChip và Quỹ cơ hội."}
{"prompt": "Lựa chọn thanh toán là gì", "response": "Trong phương án thanh toán, giá trị quỹ được thanh toán theo từng kỳ trong khoảng thời gian có thể kéo dài đến 5 năm. Giá trị thanh toán theo kỳ hạn được xác định sẽ chịu rủi ro đầu tư, tức là giá trị tài sản ròng có thể tăng hoặc giảm tùy thuộc vào hiệu quả hoạt động của các quỹ do bạn lựa chọn. Tiền của bạn sẽ được đầu tư vào các quỹ do bạn lựa chọn và chịu rủi ro đầu tư như trong thời hạn hợp đồng. Trong thời gian thanh toán, việc bù đắp rủi ro sẽ chấm dứt, Phí quản lý quỹ sẽ tiếp tục được khấu trừ và không tính các khoản phí khác. Không được rút và chuyển một phần tiền trong thời gian này. Rút hoàn toàn tiền trong thời gian này và không tính bất kỳ khoản phí nào. Cuối thời gian 5 năm này, các đơn vị số dư sẽ được thanh toán lại theo đơn giá hiện hành và giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn."}
{"prompt": "Tôi có thể vay tiền không?", "response": "Chính sách cho vay không được cung cấp trong kế hoạch này"}
{"prompt": "Quỹ lựa chọn những gì", "response": "Kế hoạch này cung cấp 4 quỹ có hồ sơ rủi ro và lợi nhuận khác nhau. Quỹ thu nhập, Quỹ cân bằng, Quỹ BlueChip và Quỹ cơ hội"}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu phí bảo hiểm không được trả", "response": "Nếu bạn chưa trả phí bảo hiểm của mình vào cuối thời hạn ân hạn, bạn sẽ có các lựa chọn sau: khôi phục lại chính sách trong vòng 2 năm kể từ ngày ngừng phát hành, hoặc rút khỏi chính sách mà không chịu bất kỳ rủi ro nào, hoặc chuyển đổi chính sách thành chính sách đã thanh toán (có sẵn khi ngừng phát hành sau 5 năm) Nếu bạn không thông báo cho chúng tôi về các lựa chọn trên, cách xử lý sau sẽ được áp dụng: Ngừng phát hành trước khi hoàn thành 5 năm kể từ khi bắt đầu chính sách: Phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển thành \"Quỹ chính sách không tiếp tục (DPF) \". Tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán sau khi kết thúc thời gian khóa. Ngừng phát hành vào và sau 5 năm kể từ khi bắt đầu chính sách: Giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn. Bạn có thể khôi phục lại một chính sách đã ngừng phát hành trong vòng 2 năm liên tiếp kể từ ngày ngừng phát hành chính sách, với điều kiện phải thanh toán tất cả phí bảo hiểm đến hạn và chưa thanh toán và chính sách bảo lãnh phát hành của chúng tôi."}
{"prompt": "Lợi ích của sự đầu hàng là gì?", "response": "Nếu bạn đầu hàng trước khi kết thúc năm điều khoản thứ 5, các khoản phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển sang DPF và số tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán khi kết thúc thời gian khóa. Nếu bạn đầu hàng sau khi kết thúc năm điều khoản thứ 5, giá trị quỹ của bạn sẽ được thanh toán cho bạn. Khi thanh toán lợi ích này, chính sách sẽ chấm dứt và không còn lợi ích nào được thanh toán nữa. Xin tham khảo tài liệu chính sách để biết thêm chi tiết về việc đầu hàng."}
{"prompt": "Lựa chọn thanh toán là gì", "response": "Trong phương án thanh toán, giá trị quỹ được thanh toán theo từng kỳ trong khoảng thời gian có thể kéo dài đến 5 năm. Giá trị thanh toán theo kỳ hạn được xác định sẽ chịu rủi ro đầu tư, tức là giá trị tài sản ròng có thể tăng hoặc giảm tùy thuộc vào hiệu quả hoạt động của các quỹ do bạn lựa chọn. Tiền của bạn sẽ được đầu tư vào các quỹ do bạn lựa chọn và chịu rủi ro đầu tư như trong thời hạn hợp đồng. Trong thời gian thanh toán, việc bù đắp rủi ro sẽ chấm dứt, Phí quản lý quỹ sẽ tiếp tục được khấu trừ và không tính các khoản phí khác. Không được rút và chuyển một phần tiền trong thời gian này. Rút hoàn toàn tiền trong thời gian này và không tính bất kỳ khoản phí nào. Cuối thời gian 5 năm này, các đơn vị số dư sẽ được thanh toán lại theo đơn giá hiện hành và giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn."}
{"prompt": "Quỹ lựa chọn những gì", "response": "Kế hoạch này cung cấp 4 quỹ có hồ sơ rủi ro và lợi nhuận khác nhau. Quỹ thu nhập, Quỹ cân bằng, Quỹ BlueChip và Quỹ cơ hội"}
{"prompt": "Tôi có thể vay tiền không?", "response": "Chính sách cho vay không được cung cấp trong kế hoạch này"}
{"prompt": "Lợi ích của sự đầu hàng là gì?", "response": "Nếu bạn đầu hàng trước khi kết thúc năm điều khoản thứ 5, các khoản phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển sang DPF và số tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán khi kết thúc thời gian khóa. Nếu bạn đầu hàng sau khi kết thúc năm điều khoản thứ 5, giá trị quỹ của bạn sẽ được thanh toán cho bạn. Khi thanh toán lợi ích này, chính sách sẽ chấm dứt và không còn lợi ích nào được thanh toán nữa. Xin tham khảo tài liệu chính sách để biết thêm chi tiết về việc đầu hàng."}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu phí bảo hiểm không được trả", "response": "Nếu bạn chưa trả phí bảo hiểm của mình khi hết thời hạn ân hạn, bạn sẽ có các lựa chọn sau: khôi phục lại chính sách trong vòng 2 năm kể từ ngày ngừng phát hành, hoặc rút khỏi chính sách mà không có bất kỳ sự che đậy rủi ro nào, hoặc chuyển đổi chính sách thành chính sách đã thanh toán (có sẵn khi ngừng phát hành sau khi hoàn thành 5 năm) Nếu bạn không liên lạc với chúng tôi về các lựa chọn trên, cách xử lý sau sẽ được áp dụng: Tiếp tục phát hành trước khi hoàn thành 5 năm kể từ khi bắt đầu chính sách: Phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển thành Quỹ chính sách tiếp tục (DPF) '. Tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán sau khi kết thúc thời gian khóa. Tiếp tục phát hành trong và sau 5 năm kể từ khi bắt đầu chính sách: Giá trị quỹ sẽ được thanh toán Bạn có thể khôi phục lại một chính sách đã ngừng phát hành trong vòng 2 năm liên tiếp kể từ ngày ngừng phát hành chính sách, với điều kiện phải thanh toán tất cả phí bảo hiểm đến hạn và chưa thanh toán và chính sách bảo lãnh phát hành của chúng tôi."}
{"prompt": "Lựa chọn thanh toán là gì", "response": "Trong phương án thanh toán, giá trị quỹ được thanh toán theo từng kỳ trong khoảng thời gian có thể kéo dài đến 5 năm. Giá trị thanh toán theo kỳ hạn được xác định sẽ chịu rủi ro đầu tư, tức là giá trị tài sản ròng có thể tăng hoặc giảm tùy thuộc vào hiệu quả hoạt động của các quỹ do bạn lựa chọn. Tiền của bạn sẽ được đầu tư vào các quỹ do bạn lựa chọn và chịu rủi ro đầu tư như trong thời hạn hợp đồng. Trong thời gian thanh toán, việc bù đắp rủi ro sẽ chấm dứt, Phí quản lý quỹ sẽ tiếp tục được khấu trừ và không tính các khoản phí khác. Không được rút và chuyển một phần tiền trong thời gian này. Rút hoàn toàn tiền trong thời gian này và không tính bất kỳ khoản phí nào. Cuối thời gian 5 năm này, các đơn vị số dư sẽ được thanh toán lại theo đơn giá hiện hành và giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn."}
{"prompt": "Các loại kế hoạch tiết kiệm khác nhau là gì?", "response": "Bạn có thể lựa chọn giữa một kế hoạch tài trợ truyền thống và một kế hoạch bảo hiểm liên kết đơn vị tùy thuộc vào một số yếu tố bao gồm hồ sơ rủi ro của bạn, sự hiểu biết của bạn về các công cụ tài chính khác nhau và khả năng theo dõi các khoản đầu tư của bạn thường xuyên. Do đó, những người nhận thức rõ về thị trường tài chính, sẵn sàng chịu rủi ro đầu tư và mong muốn thu được lợi nhuận cao hơn có thể xem xét các sản phẩm liên kết đơn vị và ngược lại."}
{"prompt": "Ý nghĩa của kế hoạch \"Với lợi nhuận \"", "response": "Kế hoạch \"Với lợi nhuận \"là kế hoạch trong đó phí bảo hiểm được đầu tư vào \"với lợi nhuận \"Quỹ này đầu tư vào nhiều loại tài sản để kiếm lợi nhuận từ hợp đồng của bạn, được chia sẻ với chủ hợp đồng dưới hình thức tiền thưởng được tuyên bố hàng năm. Và một khi đã tuyên bố, những khoản tiền thưởng này được đảm bảo."}
{"prompt": "Tôi nên chọn một kế hoạch liên kết đơn vị hay kế hoạch liên kết không đơn vị", "response": "Nếu hồ sơ tài chính của bạn không cho phép bạn mạo hiểm thông qua việc tiếp xúc với vốn chủ sở hữu, các kế hoạch tài trợ dựa trên tiền thưởng sẽ phù hợp nhất với bạn. Nếu không phải vậy, các kế hoạch liên kết đơn vị là phương tiện lý tưởng để bạn lập kế hoạch cho nhu cầu tài chính trong tương lai của gia đình. Các kế hoạch liên kết đơn vị gắn liền với cấu trúc sạc minh bạch và tính linh hoạt nhất định, bên cạnh khả năng cung cấp số tiền cao hơn khi đáo hạn."}
{"prompt": "Lợi ích của kế hoạch nghỉ hưu là gì?", "response": "Kế hoạch nghỉ hưu sẽ cung cấp cho bạn nguồn thu nhập ổn định sau khi nghỉ hưu để bạn có thể tiếp tục sống một cuộc sống độc lập về tài chính."}
{"prompt": "Kế hoạch nghỉ hưu là gì?", "response": "Kế hoạch nghỉ hưu là kế hoạch bảo hiểm nhằm cung cấp thu nhập/lương hưu sau khi nghỉ hưu, khi bạn không còn nguồn thu nhập hợp lý nào khác."}
{"prompt": "Cuộc sống mới Kế hoạch trợ cấp tức thì là gì", "response": " Immediate Annuity (Hiên hoàn tức thì) là hợp đồng sử dụng vốn của bạn để đảm bảo thu nhập gộp trong suốt cuộc đời hoặc trong một khoảng thời gian tùy ý. Đây là cách hoàn hảo để lên kế hoạch chi tiêu sau khi nghỉ hưu. Điều này có nghĩa là bạn có thể lên kế hoạch cuộc sống theo cách bạn muốn, an toàn khi biết rằng thu nhập gộp sẽ không giảm trong khoảng thời gian bạn đã chọn. Đây là cách hoàn hảo để lên kế hoạch chi tiêu sau khi nghỉ hưu. Kế hoạch Immediate Annuity cung cấp một số lựa chọn để đáp ứng tất cả các nhu cầu thu nhập của bạn."}
{"prompt": "Tại sao tôi cần bảo hiểm y tế", "response": "Các trường hợp khẩn cấp về y tế đến mà không báo trước. Chi phí chăm sóc sức khỏe có thể rất lớn. Khi không có bảo hiểm y tế, chi phí này phải được tự chi trả. Điều này có ảnh hưởng xấu đến tình hình tài chính của gia đình. Các bệnh tật trong thời gian dài được biết đến là lý do đằng sau việc gia đình trượt xuống nấc thang xã hội. Bảo hiểm y tế cung cấp sự hỗ trợ tài chính cần thiết và sẽ đảm bảo rằng bạn tiếp cận các cơ sở chăm sóc sức khỏe khi cần nhất mà không phải lo lắng về chi phí y tế."}
{"prompt": "Bảo hiểm sức khỏe có giống như bảo hiểm nhân thọ", "response": "Bảo hiểm nhân thọ bao gồm rủi ro tử vong không đúng thời hạn. Bảo hiểm sức khỏe bao gồm rủi ro phát sinh chi phí khám bệnh, chữa bệnh ngoài kế hoạch do các sự cố y tế bất khả kháng."}
{"prompt": "Điều khoản chính sách của kế hoạch là gì?", "response": "Thuật ngữ chính sách là toàn bộ cuộc sống."}
{"prompt": "Bên mua bảo hiểm có được giảm giá phí bảo hiểm trong trường hợp không có yêu cầu bồi thường nộp trong năm trước", "response": "Không, Bên mua bảo hiểm sẽ không được giảm phí bảo hiểm do phí bảo hiểm được bảo đảm hoặc cố định trong thời hạn 3 năm kể từ ngày bắt đầu hoặc gia hạn hợp đồng. Tuy nhiên, trong trường hợp không có khiếu nại trong bất kỳ năm nào, Bên mua bảo hiểm sẽ được thưởng bằng việc tăng tổng số tiền bảo hiểm qua lợi ích nhân đôi."}
{"prompt": "Những người có thể được bảo vệ theo Kế hoạch Thuyền buồm Gia đình", "response": "Bên bảo hiểm có thể bao gồm vợ/chồng hợp pháp, cha mẹ và cha mẹ vợ/chồng phải có độ tuổi tối đa 70 tuổi khi nhập cảnh và tuổi con cái phụ thuộc từ 91 ngày trở lên."}
{"prompt": "Những yếu tố nào người ta nên xem xét khi lựa chọn Kế hoạch Bảo hiểm Y tế", "response": "Chúng ta nên kiểm tra các yếu tố sau khi lựa chọn chính sách bảo hiểm y tế: Được đảm bảo Khả năng đổi mới Các loại trừ và thời gian loại trừ Bất kỳ phí bảo hiểm bổ sung nào phải trả Bảo hiểm thủ tục chăm sóc sức khoẻ ban ngày Loại và số tiền Không bồi thường tiền mặt Dịch vụ ít hơn Thời gian dài hơn của chính sách với khả năng đổi mới cuộc sống Ngắn hơn thời gian loại trừ bệnh tật từ trước Sum được bảo hiểm đủ cao để cung cấp bảo vệ đầy đủ Không thay đổi phí bảo hiểm hàng năm, ngay cả khi bạn yêu cầu Không có tiền thưởng không bồi thường Số thủ tục chăm sóc ban ngày được bảo hiểm Bảo hiểm cho thai sản và các biến chứng của nó Có sẵn bệnh viện Tiền mặt Lợi ích Tiền mặt Dịch vụ không phải trả tiền tại mạng lưới bệnh viện lớn"}
{"prompt": "Bên mua bảo hiểm có được nhận các dịch vụ không dùng tiền mặt trong trường hợp nhập viện tại một bệnh viện không nối mạng", "response": "Không, bên mua bảo hiểm sẽ không nhận được bất kỳ dịch vụ không dùng tiền mặt nào ở một bệnh viện không có mạng."}
{"prompt": "Lợi ích thuế là gì", "response": "Theo luật thuế thu nhập hiện hành, Life Health Đảm bảo Plan đủ điều kiện hưởng các lợi ích về thuế u/s 80D của Đạo luật Thuế Thu nhập."}
{"prompt": "Tại sao tôi nên mua Life Health Assurance Plan", "response": " Life Health Assurance Plan cung cấp sự hoàn trả cho các chi phí y tế không lường trước và có các tính năng độc đáo sau: Bảo đảm phí bảo hiểm trong ba năm tức là phí bảo hiểm không thay đổi ngay cả sau khi khiếu nại đã được thực hiện. Nếu không có khiếu nại theo chính sách, thì bảo hiểm của bạn sẽ được nhân đôi sau 2 năm không có khiếu nại theo lợi ích nhân đôi Plan cung cấp Khả năng tái tạo trọn đời được đảm bảo theo mức phí bảo hiểm hiện hành."}
{"prompt": "Liệu phí bảo hiểm của một bên mua bảo hiểm sẽ tăng trong năm tới nếu anh ta yêu cầu bồi thường trong năm hiện tại", "response": "Không, phí bảo hiểm không được tăng do phí bảo hiểm được bảo đảm hoặc cố định trong thời hạn ba năm kể từ ngày bắt đầu hợp đồng."}
{"prompt": "Bên mua bảo hiểm có thể lấy danh sách các bệnh viện mạng ở đâu", "response": "Danh sách các bệnh viện mạng được đính kèm cùng với Tài liệu chính sách. Bên bảo hiểm cũng có thể truy cập trang web Life, www.hdfclife.com, để xem danh sách cập nhật nhất."}
{"prompt": "Tôi có thể bảo hiểm cho con tôi trong kế hoạch thuyền buồm gia đình", "response": "Vâng, bạn có thể bảo hiểm cho con cái từ 91 ngày tuổi."}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa bảo hiểm y tế có quyền lợi cố định và bảo hiểm y tế hoàn trả là gì?", "response": "Phương án phúc lợi cố định bao gồm các rủi ro liên quan đến một bệnh nguy kịch hiếm gặp và cung cấp số tiền bảo hiểm xác định khi chẩn đoán một số ít trường hợp được bảo hiểm. Việc thanh toán theo phương án phúc lợi cố định thường được thực hiện khi chẩn đoán và không liên quan đến chi phí y tế mà người được bảo hiểm có thể phải chịu khi điều trị các bệnh nguy kịch đó. Phương án này giúp bù đắp cho các khoản mất thu nhập phát sinh do thời gian điều trị và phục hồi kéo dài. Các chính sách này chỉ thanh toán phúc lợi một lần và sau đó chấm"}
{"prompt": "Các dịch vụ được cung cấp bởi TPA", "response": "Các dịch vụ do TPA cung cấp được cung cấp dưới đây: Hỗ trợ 24 giờ / 7 cho người được bảo hiểm thông qua số miễn phí hỗ trợ cho việc uỷ quyền và xử lý các cơ sở không dùng tiền mặt Nhận bồi thường và hoàn trả khiếu nại"}
{"prompt": "Bảo hiểm sức khoẻ là gì?", "response": "Bảo hiểm y tế là một loại bảo hiểm bao gồm chi phí của một cá nhân được bảo hiểm chi phí y tế và phẫu thuật."}
{"prompt": "Giới hạn tuổi tối đa để mua bản kế hoạch này là bao nhiêu?", "response": "Độ tuổi tối đa được phép nhập cảnh là 70 tuổi."}
{"prompt": "Kỳ hạn lợi ích theo kế hoạch là gì", "response": "Giá trị quỹ tại thời điểm hiện hành tại ngày đáo hạn sẽ được thanh toán cho bên mua bảo hiểm."}
{"prompt": "Tuổi nhỏ nhất-tối đa khi mới sinh/hết tháng là bao nhiêu", "response": "Chính sách tối đa tối thiểu Thời hạn (năm) 10 10 Tuổi khi nhập cảnh Tuổi (năm) 14 55 Tuổi khi đáo hạn (năm) NA 65 Kỳ hạn trả phí bảo hiểm 5 năm"}
{"prompt": "Tần số bảo hiểm có sẵn theo chính sách là bao nhiêu", "response": "Chỉ có phương thức hàng năm được cho phép theo kế hoạch."}
{"prompt": "Kế hoạch có thể được cung cấp theo bảo lãnh hạn chế", "response": "Kế hoạch có thể được áp dụng bằng cách nộp hồ sơ trong Bảng câu hỏi y tế ngắn (SMQ), có thể không yêu cầu bạn đến các cơ sở y tế theo điều kiện bảo hiểm hiện hành."}
{"prompt": "Loại trừ trong kế hoạch là gì?", "response": "Trường hợp chết do tự sát trong thời hạn 12 tháng kể từ ngày bắt đầu tham gia bảo hiểm y tế hoặc kể từ ngày khôi phục hợp đồng bảo hiểm, người được đề nghị hoặc người thụ hưởng của bên mua bảo hiểm được hưởng giá trị quỹ tính đến ngày chết. Các khoản phí thu hồi được tính đến ngày chết được trả lại cho người được đề nghị hoặc người thụ hưởng cùng với quyền lợi tử vong."}
{"prompt": "Tôi có lựa chọn để tận dụng một khoản vay theo chính sách", "response": "Không, chính sách không cung cấp bất kỳ cơ sở cho vay."}
{"prompt": "Tôi có thể rút trước hạn không?", "response": "Bạn có thể rút một phần tiền từ quỹ của mình sau 5 năm theo chính sách của bạn, tùy thuộc vào các điều khoản và điều kiện. Xin tham khảo tờ rơi sản phẩm để biết chi tiết."}
{"prompt": "Tiền thưởng đầu hàng là gì?", "response": "Nếu bạn đầu hàng trước khi hoàn thành 5 năm kể từ khi bắt đầu hợp đồng, giá trị quỹ của bạn, trừ các khoản phí ngừng lại, sẽ được chuyển sang \"Quỹ chính sách không tiếp tục \". Số tiền được phân bổ cho \"Quỹ chính sách không tiếp tục \", với lãi tích lũy, sẽ được thanh toán khi kết thúc thời gian khóa. Phí ngừng lại sẽ được khấu trừ. Nếu bạn đầu hàng sau 5 năm kể từ khi bắt đầu hợp đồng, giá trị quỹ của bạn sẽ được thanh toán ngay lập tức. Khi thanh toán lợi ích này, hợp đồng sẽ chấm dứt và không"}
{"prompt": "Khi nào kế hoạch có được giá trị đầu hàng có bảo đảm", "response": "Chính sách sẽ có được một Giá trị đầu hàng được đảm bảo (GSV) với điều kiện 2 năm phí bảo hiểm đầy đủ đã được trả cho thời hạn thanh toán phí bảo hiểm là 8 năm và 3 năm phí bảo hiểm đầy đủ đã được trả cho thời hạn thanh toán phí bảo hiểm là 10 và 12 năm."}
{"prompt": "Tôi có lựa chọn để tận dụng vốn vay theo chính sách", "response": "Bên mua bảo hiểm có thể tận dụng Khoản vay theo chính sách với điều kiện chính sách đã có được một giá trị đầu hàng và tùy thuộc vào các điều khoản và điều kiện như Công ty có thể xác định theo thời gian."}
{"prompt": "Tần số bảo hiểm có sẵn theo chính sách là bao nhiêu", "response": "Số tiền phí bảo hiểm được nộp hàng năm, nửa năm, quý, tháng."}
{"prompt": "Tần số bảo hiểm có sẵn theo chính sách là bao nhiêu", "response": "Các phí bảo hiểm có thể được trả hàng năm, nửa năm, hàng quý và hàng năm."}
{"prompt": "Tuổi tối thiểu/tối đa khi mới sinh/khi sinh non là bao nhiêu", "response": "Tiêu chí điều kiện Tuổi tối đa tối thiểu khi nhập cảnh Tuổi nhập cảnh (năm) 30 ngày * 45 Tuổi trưởng thành (năm) 18 70 Tất cả các độ tuổi trên là tuổi sinh nhật cuối cùng. * Độ tuổi trưởng thành tối thiểu phải là 18 tuổi."}
{"prompt": "Khi nào kế hoạch có được giá trị đầu hàng có bảo đảm", "response": "Chính sách sẽ có được một giá trị đầu hàng được đảm bảo (GSV) cung cấp phí bảo hiểm 2 năm đầu tiên đã được trả cho thời hạn trả phí là 5 và 8 năm phí bảo hiểm 3 năm đầu tiên đã được trả cho thời hạn trả phí là 10 năm"}
{"prompt": "Kế hoạch có thể được cung cấp theo bảo lãnh hạn chế", "response": "Kế hoạch này có thể được áp dụng bằng cách điền vào Bảng câu hỏi y tế ngắn (SMQ), có thể không yêu cầu bạn phải đến phòng khám."}
{"prompt": "Khi nào kế hoạch có được giá trị đầu hàng có bảo đảm", "response": "Hợp đồng sẽ có được một Giá trị đầu hàng được đảm bảo (GSV) với điều kiện 2 năm phí bảo hiểm đầy đủ đã được trả cho thời hạn thanh toán phí bảo hiểm là 7 năm và 3 năm phí bảo hiểm đầy đủ đã được trả cho thời hạn thanh toán phí bảo hiểm từ 10 năm trở lên."}
{"prompt": "Tần số bảo hiểm có sẵn theo chính sách là bao nhiêu", "response": "Các khoản bảo hiểm có thể được thanh toán hàng năm, nửa năm, hàng quý và hàng năm"}
{"prompt": "Tôi có lựa chọn để tận dụng vốn vay theo chính sách", "response": "Bên mua bảo hiểm có thể tận dụng Khoản vay theo chính sách với điều kiện chính sách đã có được một giá trị đầu hàng và tùy thuộc vào các điều khoản và điều kiện như Công ty có thể xác định theo thời gian."}
{"prompt": "Liệu lợi ích cơ bản cho cái chết có được giảm bởi lợi ích sinh tồn đã trả", "response": "Không. Trường hợp tính mạng được bảo đảm sau khi bắt đầu hưởng chế độ sinh tồn theo Học viện và chế độ ưu đãi người có tuổi đời cao hơn, thì không được giảm trừ phần tiền trợ cấp tuất đã được hưởng."}
{"prompt": "Tôi có thể thay đổi quyền lợi đáo hạn/chết của tôi trong thời hạn chính sách", "response": "Không. Bạn chọn lựa chọn lợi ích đáo hạn và lợi ích chết của bạn tại thời điểm khởi đầu chính sách và chúng không thể được thay đổi trong suốt thời hạn chính sách."}
{"prompt": "Điều khoản chính sách/Thời hạn thanh toán tiền điện", "response": "Chính sách Kỳ hạn 10 năm Thanh toán phí bảo hiểm Kỳ hạn đơn"}
{"prompt": "Kế hoạch có thể được cung cấp theo bảo lãnh hạn chế", "response": "Kế hoạch này có thể được áp dụng bằng cách điền vào Bảng câu hỏi y tế ngắn (SMQ), có thể không yêu cầu bạn phải đến phòng khám."}
{"prompt": "Tôi có lựa chọn để tận dụng vốn vay theo chính sách", "response": "Không cho vay chính sách."}
{"prompt": "Tuổi nhỏ nhất-tối đa khi mới vào/hết tháng là bao nhiêu?", "response": "Tiêu chí điều kiện Tuổi tối đa tối thiểu khi nhập cảnh Tuổi (năm) 14 65 Tuổi trưởng thành (năm) NA 75 Tất cả các độ tuổi được đề cập ở trên là tuổi sinh nhật cuối cùng."}
{"prompt": "Loại trừ trong kế hoạch là gì?", "response": "Trường hợp chết do tự sát trong thời hạn 12 tháng kể từ ngày bắt đầu tham gia bảo hiểm y tế hoặc kể từ ngày khôi phục hợp đồng bảo hiểm, người được đề nghị hoặc người thụ hưởng của bên mua bảo hiểm được hưởng giá trị quỹ tính đến ngày chết. Các khoản phí thu hồi được tính đến ngày chết được trả lại cho người được đề nghị hoặc người thụ hưởng cùng với quyền lợi tử vong."}
{"prompt": "Cái chết và lợi ích theo kế hoạch là gì?", "response": "Trong trường hợp Bảo hiểm nhân thọ không thành, người được bảo hiểm sẽ nhận được quyền lợi theo quy định dưới đây - Tóm tắt về cái chết của quyền lợi tử vong Trước khi đủ 60 tuổi Người được bảo hiểm sẽ nhận được mức cao hơn trong tổng số tiền bảo hiểm sau (ít hơn tất cả các khoản rút tiền, trừ giá trị quỹ trích lập trong hai năm liền kề trước ngày chết) Tổng giá trị quỹ. Hợp đồng bảo hiểm sẽ chấm dứt sau đó và không còn quyền lợi nào phải trả. Vào hoặc sau khi đủ 60 tuổi Người được bảo hiểm sẽ nhận được mức cao hơn trong tổng số tiền bảo hiểm sau (ít hơn tất cả các khoản rút tiền, trừ giá trị quỹ trích lập sau khi đủ 58 tuổi) Tổng giá trị quỹ. Hợp đồng bảo hiểm sẽ chấm dứt sau đó và không còn quyền lợi nào phải trả."}
{"prompt": "Điều khoản chính sách có sẵn theo kế hoạch là gì", "response": "Thời hạn chính sách từ 10 đến 40 năm có sẵn theo kế hoạch."}
{"prompt": "Chương trình này chỉ có trên mạng", "response": " Life Click 2 Protect Plus là một gói cước ngoại tuyến.Người dùng có thể mua gói này ngoại tuyến."}
{"prompt": "Tại sao Life C2P+ Extra Life Cover quan trọng", "response": "C2P Plus Extra Life Option, cung cấp gấp đôi lợi ích trong trường hợp tử vong do tai nạn."}
{"prompt": "Kế hoạch này có mang lại lợi ích về thuế", "response": "Phí bảo hiểm cá nhân trả theo chương trình này đủ điều kiện để hưởng lợi ích thuế theo Mục 80C của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, tùy theo điều kiện/giới hạn quy định trong đó. Theo Mục 10 (10D) của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, các lợi ích nhận được từ chính sách này được miễn thuế, tùy theo các điều kiện quy định trong đó. Xin lưu ý rằng các lợi ích nêu trên phù hợp với quy định thuế hiện hành. Bạn cần tham khảo ý kiến cố vấn thuế."}
{"prompt": "Gia đình tôi sẽ nhận được thu nhập hàng tháng trong bao lâu", "response": "Với tuỳ chọn thu nhập, gia đình bạn sẽ có thu nhập hàng tháng trong 15 năm, còn với tuỳ chọn thu nhập cộng thêm, gia đình bạn sẽ có thu nhập hàng tháng trong 10 năm hoặc tăng dần."}
{"prompt": "Phương thức trả tiền bảo hiểm giới hạn là gì?", "response": "Một chính sách thanh toán phí bảo hiểm giới hạn yêu cầu bạn phải trả phí bảo hiểm cho một thời hạn ít hơn thời hạn chính sách của bạn."}
{"prompt": "Có một khoản vay trong chính sách của tôi", "response": "Không có khoản vay chính sách nào có sẵn cho sản phẩm này."}
{"prompt": "Tôi có thể rút một phần từ quỹ của tôi", "response": "Bạn có thể rút tiền từ quỹ bảo hiểm nhân thọ để ứng phó với các tình huống khẩn cấp về tài chính trong tương lai."}
{"prompt": "Tôi có thể chấm dứt chính sách của mình", "response": "Bạn có thể đầu hàng chính sách của bạn phải khóa trong thời gian 5 năm. Không có phí ngừng sản xuất được tính trong chính sách này. Xin vui lòng tham khảo các ấn phẩm sản phẩm để biết thêm chi tiết về ngừng bảo hiểm và đầu hàng chính sách."}
{"prompt": "Bao nhiêu năm nữa tôi có thể đầu tư vào kế hoạch này", "response": "Bạn có thể chọn thời hạn từ 5 năm đến 20 năm theo kế hoạch này."}
{"prompt": "Sao kế hoạch này lại tốt cho tôi?", "response": " Life Nhấp 2 Đầu tư - ULIP, cho phép bạn tận hưởng lợi nhuận liên kết với thị trường cùng với sự bảo vệ tài chính có giá trị cho gia đình của bạn.Kế hoạch này có phí tối thiểu giúp giá trị quỹ của bạn tăng trưởng nhanh hơn.Các tính năng chính của kế hoạch này là: Cơ cấu phí tối thiểu Chọn từ một loạt 8 tuỳ chọn quỹ Thanh toán cao cấp của Single Pay, 5 Pay, 7 Pay, 10 Pay hoặc Chính sách thanh toán thường xuyên Thời hạn từ 5 đến 20 năm Miễn thuế theo Mục 80C"}
{"prompt": "Số tiền tối đa tôi có thể đầu tư là bao nhiêu", "response": "Không có giới hạn về số tiền tối đa mà bạn có thể đầu tư vào kế hoạch này, tùy thuộc vào bảo lãnh phát hành."}
{"prompt": "Tôi có thể từ bỏ chính sách này", "response": "Có, bạn có thể từ bỏ chính sách của mình. Một khi bạn từ bỏ chính sách của mình, vỏ bọc rủi ro của bạn sẽ ngừng lại và lợi ích từ bỏ sẽ được thanh toán tùy thuộc vào năm mà chính sách bị từ bỏ. Xin tham khảo tờ rơi sản phẩm để biết thêm chi tiết."}
{"prompt": "Tần suất tôi có thể đầu tư tiền của mình là bao nhiêu", "response": "Đơn, hàng năm, nửa năm, quý hoặc tháng"}
{"prompt": "Các lựa chọn quỹ khác nhau trong kế hoạch này là gì?", "response": "Có 8 quỹ lựa chọn trong kế hoạch này Quỹ cộng vốn Quỹ đa dạng vốn cổ phần Quỹ Blue Chip Quỹ cơ hội Quỹ cân bằng Quỹ thu nhập Quỹ trái phiếu Quỹ bảo thủ"}
{"prompt": "Tôi có thể tiết kiệm thuế bằng cách đầu tư vào chính sách này", "response": "Phí bảo hiểm cá nhân hoặc HUF theo chương trình này đủ điều kiện hưởng lợi ích thuế theo Mục 80C của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, tùy theo điều kiện/giới hạn quy định trong đó. Theo Mục 10 (10D) của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, lợi ích nhận được từ chính sách này được miễn thuế, tùy theo điều kiện quy định trong đó. Xin lưu ý rằng các lợi ích nêu trên phù hợp với quy tắc thuế hiện hành. Lợi ích thuế có thể thay đổi nếu quy tắc thuế thay đổi. Bạn cần"}
{"prompt": "Tôi có thể mua nhiều hơn một hợp đồng", "response": "Bạn có thể mua nhiều hơn một chính sách phải bảo lãnh thành công"}
{"prompt": "Lựa chọn giải quyết là gì?", "response": "Theo lựa chọn thanh toán, bạn cũng có thể lấy giá trị quỹ khi đáo hạn theo từng kỳ."}
{"prompt": "Giá trị quỹ được tính toán như thế nào?", "response": "Giá trị quỹ sẽ được tính bằng cách nhân đơn vị số dư trong quỹ với giá thị trường hiện hành."}
{"prompt": "Những gì tôi nhận được vào cuối của các điều khoản chính sách", "response": "Vào cuối thời hạn chính sách, tức là khi đáo hạn, bạn sẽ nhận được Giá trị Quỹ của bạn."}
{"prompt": "Những lựa chọn kế hoạch khác nhau theo kế hoạch là gì?", "response": "Các tuỳ chọn kế hoạch có sẵn theo Life Sampoorn Samridhi Plus là: - Hỗ trợ - chính sách chấm dứt sau khi thanh toán đáo hạn Hỗ trợ với Whole Life - bảo hiểm cuộc sống tiếp tục sau khi thanh toán đáo hạn cho đến 100 tuổi"}
{"prompt": "Tôi sẽ nhận được gì khi trưởng thành", "response": "Vào cuối thời hạn chính sách, với điều kiện tất cả phí bảo hiểm đến hạn đã được trả, bạn sẽ nhận được tổng của: Tổng được bảo hiểm khi đáo hạn Bổ sung được bảo hiểm tích luỹ Tiền thưởng đảo ngược tích luỹ Tiền thưởng tạm thời (nếu có) Tiền thưởng cuối kỳ (nếu có)"}
{"prompt": "Điều khoản giới hạn thanh toán phí bảo hiểm có sẵn theo chính sách này là gì", "response": "Thời hạn chính sách trừ đi 5 năm."}
{"prompt": "Có bất kỳ lợi ích tử vong ngẫu nhiên trong chính sách", "response": "Có. Trường hợp người được bảo hiểm tử vong do tai nạn trong thời hạn của hợp đồng bảo hiểm, thì phải bồi thường thêm một khoản tiền tương đương với \"Tổng bảo hiểm tử vong \". Khoản tiền này được bồi thường nếu tính mạng người được bảo hiểm từ 18 tuổi trở lên tính đến ngày người đó chết."}
{"prompt": "Những tần số trả tiền bảo hiểm có sẵn theo chính sách này là gì", "response": "Các tần suất thanh toán phí bảo hiểm theo kế hoạch này là hàng năm, nửa năm, quý và tháng."}
{"prompt": "Tôi có lựa chọn để tận dụng vốn vay theo chính sách", "response": "Bên mua bảo hiểm có thể tận dụng Khoản vay theo chính sách với điều kiện chính sách đã có được một giá trị đầu hàng và tùy thuộc vào các điều khoản và điều kiện như Công ty có thể xác định theo thời gian."}
{"prompt": "Thời gian của thuật ngữ chính sách là gì trong trường hợp tôi chọn 'Tài trợ' hoặc 'Tài trợ với toàn bộ cuộc sống' tuỳ chọn", "response": "Điều khoản bảo hiểm là khoảng thời gian mà lợi ích khi đáo hạn sẽ được trả. Người ta có thể chọn một điều khoản bảo hiểm từ 15 đến 40 năm. Trong trường hợp của \"Tài sản\", bảo hiểm nhân thọ sẽ ngừng sau khi điều khoản bảo hiểm. Trong trường hợp của \"Tài sản với toàn bộ cuộc sống\", bảo hiểm nhân thọ sẽ tiếp tục ngay cả sau khi điều khoản bảo hiểm, cho đến khi 100 tuổi."}
{"prompt": "Khi nào kế hoạch có được giá trị đầu hàng có bảo đảm", "response": "Hợp đồng sẽ có Giá trị đầu hàng được đảm bảo (GSV) với điều kiện phí bảo hiểm đã được thanh toán trong vòng 2 năm. GSV sẽ bao gồm: Tỷ lệ phần trăm tổng phí bảo hiểm đã được thanh toán Tỷ lệ phần thưởng tích lũy và bổ sung đảm bảo tích lũy Xin hãy tham khảo tờ rơi bán hàng hoặc liên hệ với quản lý quan hệ để biết các yếu tố tỷ lệ phần trăm của GSV"}
{"prompt": "Chính sách chăm sóc ung thư cuộc sống là gì?", "response": " Life mang đến cho bạn một kế hoạch Chăm sóc Ung thư toàn diện cung cấp sự bảo vệ tài chính cho cả giai đoạn đầu và giai đoạn chính của ung thư với một số tính năng độc đáo như: Đây là một kế hoạch không chỉ trả tiền mà còn từ bỏ phí bảo hiểm cho 3 năm tiếp theo về chẩn đoán giai đoạn đầu của ung thư Có một lợi ích gia tăng khi Số tiền bảo hiểm theo chính sách tăng hàng năm theo tùy chọn Vàng và Bạch kim. Ngoài ra, có lợi ích thu nhập theo tùy chọn Bạch kim"}
{"prompt": "Các tuỳ chọn kế hoạch có sẵn cho sản phẩm này là gì", "response": "Sản phẩm này có 3 phương án: Bạc, Vàng và Bạch kim. Lợi ích cơ bản được áp dụng cho cả 3 phương án. Lợi ích tăng thêm được áp dụng cho phương án Vàng và Bạch kim, trong đó lợi ích thu nhập chỉ áp dụng cho phương án Bạch kim."}
{"prompt": "Tôi có phải đi khám sức khoẻ không?", "response": "Không, sẽ không có xét nghiệm y tế nào trong kế hoạch này."}
{"prompt": "Tôi có thể chọn cho kế hoạch này nếu tôi có một Ung thư trước đây", "response": "Không, bạn không đủ điều kiện để tham gia nếu bạn đã từng bị Ung thư."}
{"prompt": "Có lợi ích gì cho cái chết của tôi không?", "response": "Chương trình Chăm sóc Ung thư Đời sống nhằm hỗ trợ chi phí để sống sót qua các căn bệnh đáng sợ như Ung thư. Do đó, nó có lợi ích liên quan đến chẩn đoán và điều trị bệnh và không có lợi ích tử vong phải trả."}
{"prompt": "Có lợi ích đáo hạn nào cho kế hoạch này không?", "response": "Không, không có lợi ích đáo hạn có sẵn theo kế hoạch này."}
{"prompt": "Có lợi lộc gì cho kế hoạch này không?", "response": "Không, không có giá trị đầu hàng nào trong kế hoạch này."}
{"prompt": "Tôi có thể tiết kiệm thuế bằng cách đầu tư vào chính sách này", "response": "Phí bảo hiểm cá nhân hoặc HUF theo chương trình này đủ điều kiện hưởng lợi ích thuế theo Mục 80C của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, tùy theo điều kiện/giới hạn quy định trong đó. Theo Mục 10 (10D) của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, lợi ích nhận được từ chính sách này được miễn thuế, tùy theo điều kiện quy định trong đó. Xin lưu ý rằng các lợi ích nêu trên phù hợp với quy tắc thuế hiện hành. Lợi ích thuế có thể thay đổi nếu quy tắc thuế thay đổi. Bạn cần"}
{"prompt": "Lựa chọn thêm cuộc sống là gì trong chính sách", "response": "Bạn có thể chọn Lựa chọn bảo hiểm thêm cuộc sống theo lợi ích cổ điển theo kế hoạch. Trong trường hợp tử vong do tai nạn trong thời hạn của chính sách, một khoản bảo hiểm tổng bổ sung sẽ phải trả cho Người được bảo hiểm ngoài lợi ích tử vong theo Kế hoạch. Xin tham khảo tập quảng cáo sản phẩm để biết thêm chi tiết và/hoặc tham khảo Người quản lý quan hệ."}
{"prompt": "Các tuỳ chọn Kế hoạch có sẵn là gì", "response": "Có 3 Lựa chọn Kế hoạch có sẵn theo Life Sampoorn Nivesh như được đề cập dưới đây: 1. Lợi ích cổ điển 2. Lợi ích cộng với cổ điển 3. Lợi ích miễn phí cổ điển Bạn có thể chọn bất kỳ một trong các lựa chọn trên khi bắt đầu dựa trên yêu cầu của bạn. Xin tham khảo tập quảng cáo sản phẩm để biết thêm chi tiết và/hoặc tham khảo Relationship Manager."}
{"prompt": "Những loại trừ sẵn có theo Kế hoạch là gì?", "response": "Trường hợp chết do tự sát trong vòng 12 tháng kể từ ngày bắt đầu hợp đồng hoặc kể từ ngày khôi phục hợp đồng, người được chỉ định hoặc người thụ hưởng của bên mua bảo hiểm được hưởng giá trị quỹ, như giá trị quỹ có sẵn tại ngày chết. Mọi khoản phí thu hồi sau ngày chết sẽ được trả lại cho người được chỉ định hoặc người thụ hưởng cùng với quyền lợi tử vong. Trường hợp bên mua bảo hiểm đã lựa chọn quyền sống thêm theo Kế hoạch, quyền lợi tử vong bất ngờ sẽ được trả theo các điều khoản và điều kiện. Để loại trừ chi tiết, xin tham khảo kỹ tờ rơi sản phẩm và/hoặc tham khảo ý kiến của Người quản lý quan hệ."}
{"prompt": "Tôi có thể làm bất kỳ chuyển đổi miễn phí hoặc chuyển hướng cao cấp theo kế hoạch", "response": "Đúng vậy. Bạn sẽ nhận được 4 chuyển đổi quỹ miễn phí / chuyển hướng Premium trong một năm chính sách nhất định để tạo ra chiến lược đầu tư của riêng bạn. Xin hãy tham khảo tờ rơi sản phẩm để biết thêm chi tiết và/hoặc tham khảo Relationship Manager."}
{"prompt": "Các quyền chọn quỹ là gì?", "response": "Kế hoạch này cung cấp 8 quỹ (bao gồm 4 quỹ mới) với các hồ sơ rủi ro và lợi nhuận khác nhau. Chủ sở hữu chính sách có quyền lựa chọn bất kỳ một hoặc nhiều quỹ dựa trên khẩu vị rủi ro của mình. Các lựa chọn quỹ có sẵn trong Kế hoạch là Quỹ cộng vốn, Quỹ đa dạng hóa vốn, Quỹ BlueChip, Quỹ cơ hội, Quỹ cân bằng, Quỹ thu nhập, Quỹ trái phiếu và Quỹ bảo thủ."}
{"prompt": "Tôi có thể vay tiền không?", "response": "Chính sách cho vay không được cung cấp trong kế hoạch này."}
{"prompt": "Giá trị quỹ được tính toán như thế nào?", "response": "Giá trị quỹ sẽ được tính bằng cách nhân đơn vị số dư trong quỹ của bạn với giá NAV hiện hành. Xin tham khảo tờ rơi sản phẩm để biết thêm chi tiết và/hoặc tham khảo Relationship Manager."}
{"prompt": "Lợi ích của sự đầu hàng là gì?", "response": "Nếu bạn đầu hàng trước khi kết thúc năm thứ 5, các khoản phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển vào DPF sau khi trừ đi các khoản phí áp dụng, nếu có, và tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán khi kết thúc thời gian khóa sổ. Nếu bạn đầu hàng sau năm thứ 5, giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn. Khi thanh toán khoản lợi ích này, chính sách sẽ chấm dứt và không còn khoản lợi ích nào khác được thanh toán. Hãy tham khảo cuốn sách sản phẩm để biết thêm chi tiết và/hoặc tham khảo ý kiến của Giám đốc quan hệ."}
{"prompt": "Số tiền tối đa tôi có thể đầu tư là bao nhiêu", "response": "Không có giới hạn về số tiền tối đa mà bạn có thể đầu tư theo kế hoạch này, tùy thuộc vào bảo lãnh phát hành."}
{"prompt": "Những tần số trả tiền bảo hiểm có sẵn theo chính sách này là gì", "response": "Các tần suất thanh toán phí bảo hiểm theo kế hoạch này là hàng năm, nửa năm, quý và tháng hoặc một lần."}
{"prompt": "Bao nhiêu năm nữa tôi có thể đầu tư vào kế hoạch này", "response": "Bạn có thể chọn thời hạn chính sách 10 năm hoặc 15 đến 25 năm theo kế hoạch này."}
{"prompt": "Tôi nhận được gì khi trưởng thành", "response": "Bạn sẽ nhận được Giá trị Quỹ khi đáo hạn dưới dạng một khoản tiền trả một lần hoặc bạn có thể chọn nhận được cùng một giá trị trong khoảng thời gian 5 năm thông qua Lựa chọn thanh toán."}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu phí bảo hiểm không được trả", "response": "Trong trường hợp đến hết thời hạn ân hạn mà bên mua bảo hiểm vẫn chưa đóng phí bảo hiểm, bên mua bảo hiểm sẽ có các lựa chọn sau: khôi phục lại chính sách trong vòng 2 năm kể từ ngày ngừng bảo hiểm, hoặc rút khỏi chính sách mà không chịu bất kỳ rủi ro nào, hoặc chuyển đổi chính sách thành chính sách đã được thanh toán (chỉ có hiệu lực khi ngừng bảo hiểm sau 5 năm ). Nếu bạn không thông báo cho chúng tôi về các lựa chọn trên, cách xử lý sẽ được áp dụng như sau: Ngừng bảo hiểm trước khi kết thúc 5 năm kể từ ngày bắt đầu chính sách: Phí giảm giá trị quỹ sẽ được chuyển thành \"Quỹ chính sách không tiếp tục (DPF ). Tiền thu được từ DPF sẽ được thanh toán sau khi kết thúc thời gian khóa bảo hiểm. Ngừng bảo hiểm vào và sau 5 năm kể từ ngày bắt đầu chính sách: Giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn. Bạn có thể khôi phục lại một chính sách đã ngừng bảo hiểm trong vòng 2 năm liên tiếp kể từ ngày ngừng bảo hiểm, với điều kiện phải thanh toán tất cả các khoản phí bảo hiểm đến hạn và chưa thanh toán và chính sách bảo hiểm của chúng tôi."}
{"prompt": "Lựa chọn thanh toán là gì", "response": "Trong phương án thanh toán, giá trị quỹ được thanh toán theo từng kỳ trong khoảng thời gian có thể kéo dài đến 5 năm. Giá trị thanh toán theo kỳ hạn được xác định sẽ chịu rủi ro đầu tư, tức là giá trị tài sản ròng có thể tăng hoặc giảm tùy thuộc vào hiệu quả hoạt động của các quỹ do bạn lựa chọn. Tiền của bạn sẽ được đầu tư vào các quỹ do bạn lựa chọn và chịu rủi ro đầu tư như trong thời hạn hợp đồng. Trong thời gian thanh toán, việc bù đắp rủi ro sẽ chấm dứt, Phí quản lý quỹ sẽ tiếp tục được khấu trừ và không tính các khoản phí khác. Không được rút và chuyển một phần tiền trong thời gian này. Rút hoàn toàn tiền trong thời gian này và không tính bất kỳ khoản phí nào. Cuối thời gian 5 năm này, các đơn vị số dư sẽ được thanh toán lại theo đơn giá hiện hành và giá trị quỹ sẽ được thanh toán cho bạn."}
{"prompt": "Tôi có thể mua nhiều hơn một hợp đồng", "response": "Bạn có thể mua nhiều hơn một chính sách được bảo lãnh thành công."}
{"prompt": "Tôi có thể rút một phần từ quỹ của tôi", "response": "Bạn có thể rút tiền từ quỹ để đáp ứng bất kỳ tình huống khẩn cấp tài chính nào trong tương lai. Việc rút một phần tiền một lần có thể được thực hiện từ quỹ của bạn sau 5 năm hợp đồng hoàn thành, với điều kiện Người được bảo hiểm nhân thọ ít nhất 18 tuổi. Được rút một phần tiền miễn phí trong một năm hợp đồng. Xin tham khảo tờ rơi sản phẩm để biết thêm chi tiết và/hoặc tham khảo Người quản lý mối quan hệ."}
{"prompt": "Những tính năng nào có sẵn với Life Uday", "response": "Các tính năng có sẵn với Uday cuộc sống là: Phát hành dễ dàng trên cơ sở Tuyên bố sức khỏe tốt (DOGH) Bổ sung được đảm bảo để tăng giá trị đáo hạn của bạn Lợi ích tử vong bất ngờ được xây dựng trong trường hợp tử vong do tai nạn Auto-Cover Continuance ngay cả khi bạn bỏ lỡ việc trả phí bảo hiểm"}
{"prompt": "Khi nào chính sách của tôi có được một giá trị đầu hàng có bảo đảm (GSV)", "response": "Bạn nên tiếp tục mua bảo hiểm để tận hưởng toàn bộ lợi ích của hợp đồng. Tuy nhiên, chúng tôi hiểu rằng trong một số trường hợp, bạn có thể sẽ muốn từ bỏ hợp đồng. Hợp đồng sẽ có Giá trị hoàn trả được đảm bảo (GSV) với điều kiện phí bảo hiểm được thanh toán trong 2 năm cho thời hạn thanh toán dưới 10 năm và phí bảo hiểm được thanh toán trong 3 năm cho thời hạn thanh toán từ 10 năm trở lên. GSV sẽ là tổng của: Tỷ lệ tổng phí bảo hiểm được thanh toán Tỷ lệ tiền thưởng tích lũy và bổ sung"}
{"prompt": "Tôi có thể vay dưới Life Uday trong trường hợp tôi cần tiền trong bất kỳ trường hợp khẩn cấp", "response": "Có. Bạn có thể vay một chính sách theo chính sách này với điều kiện chính sách của bạn đã có được một giá trị đầu hàng và tùy thuộc vào các điều khoản và điều kiện mà công ty có thể xác định theo thời gian."}
{"prompt": "Giới hạn tuổi tối thiểu và tối đa cho việc đầu tư vào Life Uday là gì?", "response": "Giới hạn tuổi cho Life Uday đã được nhấn mạnh dưới đây: Nhập cảnh tối thiểu Tuổi 18 Năm Nhập cảnh tối đa Tuổi 55 Năm Trưởng thành tối thiểu Tuổi 30 Năm Trưởng thành tối đa Tuổi 70 năm"}
{"prompt": "Lợi ích đáo hạn mà tôi nhận được nếu tôi đầu tư vào kế hoạch này là gì", "response": "Khi tồn tại cho đến khi kết thúc thời hạn chính sách, bạn sẽ nhận được một khoản tiền trọn gói sẽ là tổng của: Tổng được bảo đảm khi đáo hạn Bổ sung được bảo đảm tích lũy Tiền thưởng đảo ngược tích lũy Tiền thưởng tạm thời (nếu có) Tiền thưởng cuối kỳ (nếu có)"}
{"prompt": "Có bất kỳ giảm giá nếu tôi chọn bảo hiểm cao hơn", "response": "Có. Để thưởng cho bạn vì đã thể hiện niềm tin vào chính sách Life Uday, có một khoản hoàn trả có bảo đảm bằng tổng cao. Các điều kiện được đề cập dưới đây :"}
{"prompt": "Điều khoản chính sách và thanh toán phí bảo hiểm Các tùy chọn điều khoản có sẵn theo Life Uday", "response": "Bạn có thể chọn Thời hạn Chính sách là 12 năm hoặc 15 năm. Đối với thời hạn 12 năm, thời hạn thanh toán phí bảo hiểm là 8 năm trong khi đối với thời hạn 15 năm, bạn có thể chọn thời hạn thanh toán phí bảo hiểm là 8 năm hoặc 10 năm."}
{"prompt": "Nếu tôi cần tiền cho một trường hợp khẩn cấp", "response": "Tiền của tôi đang được khóa với bạn. Đây là một kế hoạch hưu trí tích lũy tiền của bạn cho người về hưu. Vì đây là cho người già, nó có khả năng thanh khoản hạn chế. Bạn có thể rút tối đa 1/3 số tiền trong trường hợp khẩn cấp sau 5 năm bắt đầu kế hoạch. Tuy nhiên, phần còn lại phải được chuyển thành niên kim và sẽ được thanh toán định kỳ."}
{"prompt": "Tỷ lệ họ hàng tại thời điểm đáo hạn là bao nhiêu?", "response": "Tỷ lệ họ là hàm số của các điều kiện thị trường phổ biến tại thời điểm mua họ. Các yếu tố khác quyết định tỷ lệ họ là giới tính, tuổi, phương án họ được lựa chọn và dải bảo hiểm. Do đó, tại thời điểm này không thể cam kết tỷ lệ họ được."}
{"prompt": "Tôi còn 30 năm nữa để về hưu, tại sao tôi phải lên kế hoạch ngay bây giờ?", "response": "Đây là phần tốt nhất trong cuộc đời bạn. Bạn có thời gian bên cạnh. Vì vậy, bạn có thể hành động ngay bây giờ và đảm bảo một cuộc sống hưu trí êm đẹp. Hãy nhớ rằng nghỉ hưu là điều không thể tránh khỏi và việc lập kế hoạch hưu trí sớm thực sự hữu ích. Bạn càng bắt đầu đầu tư sớm hơn vào việc nghỉ hưu, thì con số hưu trí của bạn sẽ càng lớn, nhờ vào sức mạnh của lãi kép. Bạn thực sự có thể tích lũy một khoản tiền lớn hơn với khoản đầu tư tương đối nhỏ hơn nếu bạn bắt đầu sớm. Vì vậy, hãy suy nghĩ về điều này và hành động ngay bây giờ."}
{"prompt": "Có cho phép tô-ten trong kế hoạch này không?", "response": "Không có bất kỳ điều khoản nào về phí bảo hiểm trong kế hoạch này."}
{"prompt": "Những bước liên quan đến việc mua chính sách này một cách nhanh chóng trong trường hợp tôi đang đi du lịch và không có nhiều thời gian", "response": "Bạn sẽ phải điền vào các thủ tục và biểu mẫu-chỉ cần các tài liệu KYC, chữ ký trên biểu mẫu đề xuất và công cụ thanh toán. Bạn cũng có thể thanh toán trực tuyến thông qua Ngân hàng NetBanking , thẻ ghi nợ hoặc thẻ tín dụng. Đây là một kế hoạch hưu trí, bạn không cần phải trải qua bất kỳ thủ tục y tế nào. Sau khi đăng nhập vào biểu mẫu, bạn sẽ nhận được một cuộc gọi xác minh vào ngày hôm sau. Khi cuộc gọi xác minh kết thúc với một khẳng định từ phía bạn, hợp đồng của bạn sẽ được phát hành và trái phiếu chính sách sẽ được chuyển đến Tài khoản Demat của bạn. Tài khoản Demat này hoàn toàn miễn phí. Do đó, nó sẽ không mất nhiều thời gian."}
{"prompt": "Tôi không muốn chờ đến 60 năm để nghỉ hưu.", "response": "Kế hoạch này chỉ có độ tuổi đăng ký tối thiểu là 45, điều này sẽ giúp bạn lên kế hoạch nghỉ hưu sớm. Bạn không cần phải chờ đến 60 tuổi. Tuy nhiên, một khi đã cố định độ tuổi đăng ký, bạn nên tiếp tục cho toàn bộ nhiệm kỳ."}
{"prompt": "Kế hoạch bảo đảm lương hưu của là gì?", "response": "Kế hoạch Pension Được Bảo đảm (Assured Pension Plan) là một Kế hoạch Pension Linked Units (Unit Linked Pension Plan) được Life đưa ra gần đây. Kế hoạch này nhằm giúp bạn lập kế hoạch cho nguồn thu nhập ổn định khi nghỉ hưu. Bạn có thể chọn từ nhiều tùy chọn trả phí bảo hiểm và thời hạn chính sách tùy theo sự thoải mái của bạn và lên kế hoạch nghỉ hưu. Life APP mang lại cho bạn lợi ích từ việc tham gia vốn chủ sở hữu với sự thoải mái của một khoản bảo đảm vốn. Để tăng giá"}
{"prompt": "Tại sao tôi nên mua Kế hoạch bảo đảm lương hưu", "response": "Một trong những thách thức lớn nhất khi lên kế hoạch nghỉ hưu là đảm bảo bạn đã tiết kiệm đủ tiền trong những năm làm việc để trang trải các chi phí khi nghỉ hưu. Với chi phí sinh hoạt ngày càng tăng, tuổi thọ trung bình tăng và lạm phát, luôn khôn ngoan khi đầu tư vào Kế hoạch Trợ cấp. Kế hoạch Bảo đảm Tuổi thọ có thể giúp bạn đạt được mục tiêu nghỉ hưu bằng cách lên kế hoạch trước."}
{"prompt": "Có bất kỳ lợi ích thuế nào có sẵn", "response": "Các khoản phí bảo hiểm mà bạn trả đủ điều kiện để hưởng các lợi ích về thuế theo Mục 80CCC của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961. Tối đa 1/3 số tiền thu được từ chính sách có thể được coi là giá trị quy đổi miễn thuế, theo quy định tại Mục 10 (10A) của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961."}
{"prompt": "Tôi có các nguồn thu nhập khác. Tôi có cần phải lên kế hoạch nghỉ hưu hay không?", "response": "Đa dạng hóa nguồn thu nhập là điều tốt. Tuy nhiên, khi bạn già đi, bạn có thể không thể làm việc theo cách hiện tại. Các nguồn thu nhập khác có thể không thành công như ngày nay. Do đó, nên thận trọng khi lập kế hoạch nghỉ hưu thông qua kế hoạch lương hưu."}
{"prompt": "Anh sẽ sử dụng tiền của tôi như thế nào?", "response": "Các quỹ của bạn sẽ được đầu tư vào cổ phiếu và công cụ nợ theo Tỷ lệ hỗ trợ cổ phiếu do công ty xác định. Điều này sẽ mang lại cho bạn lợi nhuận tối đa từ sự tăng trưởng của thị trường, cũng như bảo vệ vốn của bạn khỏi bất kỳ sự suy giảm nào."}
{"prompt": "Tôi có thể thực hiện quyền tự do ăn uống trong chính sách này không?", "response": "Trong trường hợp bạn không đồng ý với bất kỳ điều khoản hoặc điều kiện nào của chúng tôi, bạn có tùy chọn trả lại chính sách cho Life nêu lý do của họ, trong vòng 15 ngày kể từ khi nhận được trái phiếu chính sách."}
{"prompt": "Tôi có thể vay tiền hoặc rút một phần kế hoạch này", "response": "Bạn không thể vay tiền hoặc rút một phần từ kế hoạch này."}
{"prompt": "Khi nào tôi được chọn phương án niên kim", "response": "Bạn cần đưa ra một lựa chọn mặc định ngay bây giờ, tức là tại thời điểm mua hợp đồng này. Tuy nhiên, tùy thuộc vào tình hình của bạn, bạn luôn có tùy chọn thay đổi/bổ sung tùy chọn niên kim tại thời điểm đáo hạn của hợp đồng hưu trí. Life sẽ liên lạc với bạn 3-6 tháng trước khi đáo hạn hợp đồng và bạn có thể xem lại các tùy chọn lựa chọn niên kim của mình sau đó. Trong trường hợp bạn không trở lại Life vào thời điểm đó, các tùy chọn niên kim mặc định được chọn trước đó sẽ được xem xét và các khoản thanh toán niên kim của bạn sẽ bắt đầu. Tuy nhiên, sau khi bắt đầu niên kim, bạn sẽ không thể thực hiện bất kỳ thay đổi nào nữa."}
{"prompt": " Kế hoạch sức khoẻ dễ dàng cuộc sống là gì", "response": " Life Easy Health là một lợi ích cố định, kế hoạch bảo hiểm y tế cung cấp bảo hiểm chống lại những bệnh nghiêm trọng, chỉ định phẫu thuật và cũng cung cấp lợi ích tiền mặt hàng ngày của bệnh viện trong trường hợp nhập viện. Bảo hiểm này sẽ có sẵn trong khoảng thời gian 5 năm."}
{"prompt": "Những tùy chọn kế hoạch khác nhau có sẵn dưới sản phẩm này là gì", "response": "Bạn có thể chọn một hoặc kết hợp hai hoặc ba lợi ích có sẵn trong kế hoạch này. Có bảy lựa chọn kế hoạch mà bạn có thể chọn. Chúng như sau: TÙY CHỌN KẾ HOẠCH TRỢ CẤP 1 Bệnh viện Hằng ngày Tiền trợ cấp 2 Phẫu thuật 3 Bệnh tật nghiêm trọng 4 Bệnh viện Hằng ngày Tiền trợ cấp + Phẫu thuật 5 Phẫu thuật + Bệnh tật nghiêm trọng 6 Bệnh viện Hằng ngày Tiền trợ cấp + Bệnh tật nghiêm trọng 7 Bệnh viện Hàng ngày Tiền trợ cấp + Phẫu thuật + Bệnh tật nghiêm trọng"}
{"prompt": "Tôi có phải đi khám sức khoẻ không?", "response": "Không, sẽ không có xét nghiệm y tế nào liên quan đến kế hoạch này."}
{"prompt": "Có lợi ích về thuế với sản phẩm này", "response": "vi:?? Đúng vậy, bạn có thể đủ điều kiện hưởng các lợi ích thuế theo mục 80D của Đạo luật Thuế Thu nhập năm 1961. Xin lưu ý rằng các lợi ích nêu trên phù hợp với luật thuế hiện hành. Lợi ích thuế của bạn có thể thay đổi nếu luật thuế thay đổi. Nên xác nhận lại điều này với tư vấn thuế của bạn."}
{"prompt": "Nếu tôi không/bỏ lỡ trả phí bảo hiểm", "response": "Phí bảo hiểm đáo hạn theo hợp đồng này nên được thanh toán vào hoặc trước ngày đáo hạn. Bạn nên thanh toán phí bảo hiểm kịp thời để tiếp tục hưởng các quyền lợi của hợp đồng này. Tuy nhiên, trong trường hợp không thể thanh toán, bạn có thời gian ân hạn sau ngày đáo hạn để có thể thanh toán phí bảo hiểm đáo hạn. Thời gian ân hạn có sẵn cho tần suất hàng năm là 30 ngày trong khi không có thời gian ân hạn cho một lần/tần suất thanh toán duy nhất. Nếu bạn thanh toán phí bảo hiểm đáo hạn trong thời gian ân hạn, hợp đồng sẽ tiếp tục duy trì và không bị gián đoạn. Các điều kiện sau sẽ được áp dụng trong thời gian ân hạn. Vỏ bảo hiểm sẽ vẫn được duy trì trong thời gian ân hạn. Nếu một khiếu nại hợp lệ phát sinh theo hợp đồng trong thời gian ân hạn, nhưng trước khi thanh toán phí bảo hiểm đáo hạn, Life vẫn sẽ tôn trọng khiếu nại đó. Trong trường hợp này, phí bảo hiểm đáo hạn và chưa thanh toán sẽ được trừ vào bất kỳ quyền lợi nào phải trả."}
{"prompt": "Nếu tôi không/bỏ lỡ để trả phí bảo hiểm ngay cả trong thời gian Grace", "response": "Trường hợp đến thời hạn thanh toán phí bảo hiểm theo hợp đồng mà không phải đóng phí bảo hiểm thì hợp đồng sẽ hết hiệu lực kể từ ngày đến hạn thanh toán phí bảo hiểm. Phí bảo hiểm sẽ không còn và không được hưởng quyền lợi trong trường hợp hợp đồng hết hiệu lực."}
{"prompt": "Có bất kỳ lợi ích tử vong dưới sản phẩm này", "response": "Không có lợi ích tử vong phải trả theo sản phẩm này."}
{"prompt": "Có điều khoản và điều kiện nào khác không?", "response": "Có, có nhiều điều khoản và điều kiện liên quan đến kế hoạch này. Để biết thông tin chi tiết, vui lòng đọc kỹ phiếu bán hàng."}
{"prompt": "Có bất kỳ lợi ích trưởng thành dưới sản phẩm này", "response": "Không có lợi ích trưởng thành có sẵn dưới sản phẩm này."}
{"prompt": "Điều khoản chính sách có sẵn dưới sản phẩm này là gì", "response": "Thời hạn bảo hiểm của hợp đồng là 5 năm. Ngoài ra, bạn chỉ phải đóng phí bảo hiểm cho các quyền lợi bảo hiểm đó khi chưa hoàn thành nghĩa vụ trả phí bảo hiểm. Bên mua bảo hiểm chỉ được lựa chọn một trong các phương án nêu trên tại thời điểm bắt đầu hợp đồng."}
{"prompt": "Những tần số thanh toán phí bảo hiểm có sẵn dưới sản phẩm này", "response": "Bạn có thể chọn trả phí bảo hiểm hàng năm (Bảo hiểm thường xuyên) hoặc một lần (Bảo hiểm một lần)."}
{"prompt": "Có bất kỳ tiêu chí đủ điều kiện theo sản phẩm này", "response": "Tiêu chí tiêu chuẩn cho sức khoẻ dễ dàng bao gồm: Tuổi nhập cảnh tối thiểu: 18 tuổi Tuổi nhập cảnh tối đa: 65 tuổi Tuổi trưởng thành tối thiểu: 23 tuổi Tuổi trưởng thành tối đa: 70 năm Chính sách Thời hạn: 5 năm Lưu ý - Tuổi được lấy theo ngày sinh cuối cùng"}
{"prompt": "Những lợi ích có sẵn theo tuỳ chọn Thu nhập", "response": "Lựa chọn này cung cấp cho người được đề cử lợi ích trọn gói và dòng mức/thu nhập hàng tháng tăng thường xuyên khi chết được Bảo hiểm nhân thọ. Khách hàng phải chọn lợi ích trọn gói này, mức thu nhập hàng tháng, thời hạn thu nhập mà việc trả thu nhập sẽ xảy ra (tối đa 20 năm) và tỷ lệ tăng thu nhập đơn giản."}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa thu nhập và cuộc sống thêm Các lựa chọn thu nhập", "response": "Ngoài các lợi ích theo Lựa chọn Thu nhập, bạn còn được bảo đảm thêm số tiền bảo hiểm nhân thọ khi chết do tai nạn theo lựa chọn Thu nhập thêm. Bảo hiểm số tiền bổ sung này sẽ được trả một phần dưới dạng Lump sum và một phần dưới dạng lợi ích thu nhập khi chết do tai nạn."}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa 3D Life và 3D Life Long Protection lựa chọn", "response": "Ngoài các lợi ích theo Lựa chọn cuộc sống 3D, Bảo hiểm nhân thọ được bảo hiểm cho toàn bộ cuộc sống theo tùy chọn Bảo vệ cuộc sống 3D. Phí bảo hiểm theo tùy chọn này chỉ phải được trả cho đến tuổi 65."}
{"prompt": "Khuyết tật vĩnh viễn toàn bộ ngẫu nhiên (ATPD) là gì?", "response": "ATPD là khi tính mạng được bảo đảm bị tàn tật hoàn toàn, liên tục, vĩnh viễn và đáp ứng một trong hai định nghĩa dưới đây: Không thể lao động: Tàn tật do thương tật hoặc tai nạn, do đó hoàn toàn không có khả năng tham gia vào bất kỳ công việc, nghề nghiệp hoặc việc làm nào để được bồi thường, trả thù lao hoặc kiếm lợi nhuận và không bao giờ có khả năng làm được như vậy. Tàn tật về thể chất: Tính mạng được bảo đảm bị thương tật/tai nạn mà bị mất toàn bộ và không thể phục hồi các khuyết tật sau: i. Sử dụng hai chi; ii. Nhìn cả hai mắt; iii. Sử dụng một chi và nhìn một mắt; iv. Mất hai hoặc nhiều chi ở cổ tay hoặc trên cổ chân; v. Mất toàn bộ và không thể phục hồi một mắt và mất một chi ở cổ tay hoặc trên cổ chân. Các khuyết tật được nêu trong \"Không thể lao động \"và \"Tàn tật về thể chất \"phải kéo dài, không gián đoạn, ít nhất 6 tháng liên tục và theo ý kiến của bác sĩ (như dưới đây) được coi là vĩnh viễn. Lợi ích sẽ bắt đầu khi kết thúc thời gian liên tục 6 tháng này. Tuy nhiên, đối với các khuyết tật nêu tại điểm (iv) và (v) mục (2) thì thời gian 6 tháng này sẽ không áp dụng và lợi ích sẽ bắt đầu ngay."}
{"prompt": "Bao nhiêu bệnh trầm trọng được bảo hiểm theo các lựa chọn bảo vệ 3D Life & 3D Life Long và lợi ích liên quan đến chúng là gì", "response": "Các tuỳ chọn kế hoạch này cung cấp giấy miễn phí lợi ích phí bảo hiểm nếu Bảo hiểm nhân thọ được chẩn đoán mắc một trong 34 bệnh nghiêm trọng."}
{"prompt": "Lựa chọn Top up là gì", "response": "Tùy chọn này cung cấp một sự tăng lên có hệ thống vỏ bọc của bạn từ ngày kỷ niệm chính sách thứ nhất trở đi. Tùy chọn này sẵn sàng trong mọi tùy chọn kế hoạch và phải được chọn khi khởi tạo chính sách."}
{"prompt": "Điều khoản chính sách có sẵn theo kế hoạch này là gì?", "response": "Đối với tất cả các tuỳ chọn khác ngoài Bảo vệ tuổi thọ và 3D Bảo vệ tuổi thọ tuỳ chọn - 5 đến 40 năm Đối với Bảo vệ tuổi thọ và 3D bảo vệ tuổi thọ tuỳ chọn - Toàn bộ cuộc sống"}
{"prompt": "Có bao nhiêu phương án có sẵn theo kế hoạch này", "response": "Các tùy chọn kế hoạch sau đây có sẵn theo kế hoạch này. 1. Lựa chọn cuộc sống 2. Lựa chọn cuộc sống 3D 3. Lựa chọn cuộc sống thêm 4. Lựa chọn thu nhập 5. Lựa chọn thu nhập cuộc sống thêm 6. Lựa chọn thay thế thu nhập 7. Trả lại tùy chọn Premium 8. Lựa chọn bảo vệ cuộc sống dài 9. Lựa chọn bảo vệ cuộc sống dài 3D Khách hàng sẽ phải chọn một tùy chọn tại thời điểm bắt đầu chính sách. Lựa chọn một khi đã chọn không thể thay đổi vào ngày sau đó."}
{"prompt": "Chương trình này chỉ có trên mạng", "response": "Không, kế hoạch này có sẵn trên cả nền tảng trực tuyến và ngoại tuyến"}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa cuộc sống và 3D cuộc sống là gì", "response": "Ngoài những lợi ích theo Lựa chọn cuộc sống, bạn sẽ nhận được một lợi ích bổ sung của việc từ bỏ phí bảo hiểm trong tương lai của bạn khi chẩn đoán bệnh nghiêm trọng theo 3D Lựa chọn cuộc sống"}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa quyền chọn Premium và quyền chọn Life là gì?", "response": "Ngoài các lợi ích theo Lựa chọn cuộc sống, khi sự sống còn của Người được bảo hiểm tính mạng cho đến khi kết thúc thời hạn Chính sách, Tổng phí bảo hiểm đã trả cho đến ngày sẽ được trả lại như lợi ích đáo hạn"}
{"prompt": "Sự khác nhau giữa các lựa chọn bảo vệ sự sống và sự sống", "response": "Ngoài các lợi ích theo Lựa chọn cuộc sống, Bảo hiểm nhân thọ được bảo hiểm cho toàn bộ cuộc sống theo tùy chọn Bảo vệ cuộc sống Dài hạn. Phí bảo hiểm theo tùy chọn này chỉ phải được trả cho đến tuổi 65."}
{"prompt": "Có thay đổi nào được phép theo kế hoạch này không?", "response": "Bạn sẽ có tùy chọn để thay đổi tần suất thanh toán phí bảo hiểm tại bất kỳ ngày kỷ niệm chính sách"}
{"prompt": "Kế hoạch này có mang lại lợi ích về thuế", "response": "Phí bảo hiểm cá nhân hoặc HUF theo chương trình này đủ điều kiện hưởng lợi ích thuế theo Mục 80C của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, tùy theo điều kiện/giới hạn quy định trong đó. Theo Mục 10 (10D) của Đạo luật Thuế thu nhập năm 1961, lợi ích nhận được từ chính sách này được miễn thuế, tùy theo điều kiện quy định trong đó. Xin lưu ý rằng các lợi ích nêu trên phù hợp với quy tắc thuế hiện hành. Lợi ích thuế có thể thay đổi nếu quy tắc thuế thay đổi. Bạn cần"}
{"prompt": "Lợi ích của Lựa chọn cuộc sống là gì?", "response": "Theo lựa chọn này, ứng viên của bạn sẽ nhận được trợ cấp trọn gói khi chết hoặc được chẩn đoán mắc bệnh nan y. Phí bảo hiểm trong tương lai của bạn sẽ được miễn trừ khi bị khuyết tật vĩnh viễn vô tình. Những lợi ích này có sẵn theo tất cả các lựa chọn kế hoạch."}
{"prompt": "3D là viết tắt của gì trong Life Nhấp 2 Bảo vệ 3D Plus", "response": "3D là viết tắt của Death, Disease & disability. Life Click 2 Protect 3D Plus là một kế hoạch toàn diện cung cấp bảo vệ chống lại các 3D này."}
{"prompt": "Tôi có cần bảo hiểm xe không?", "response": "Vâng, Đạo luật xe cơ giới nói rằng mỗi xe cơ giới đi trên đường phải được bảo hiểm với một chính sách Chỉ trách nhiệm ít nhất."}
{"prompt": "Tôi có cần nộp đơn khai báo rủi ro trong trường hợp tai nạn không?", "response": "Bạn sẽ phải nộp hồ sơ khai thuế trong các trường hợp sau: Bất kỳ thương tật hoặc tử vong cá nhân nào của bên thứ ba do tai nạn liên quan đến xe của bạn Bất kỳ thương tật hoặc tử vong cá nhân nào của tài xế có trả phí Bất kỳ thương tật hoặc tử vong cá nhân nào của tài xế chủ sở hữu Bất kỳ thương tật cá nhân hoặc tử vong cá nhân nào của hành khách Bất kỳ thiệt hại tài sản nào của bên thứ ba Trộm cắp toàn bộ xe Trộm cắp phụ kiện, máy quay âm thanh nổi, các bộ phận khác của xe"}
{"prompt": "Trong thời gian chính sách, nếu tôi thêm phụ kiện như một hệ thống âm nhạc trong xe của tôi, họ cũng được bảo hiểm", "response": "Vâng, họ sẽ làm, miễn là bạn gửi cho chúng tôi một yêu cầu bằng văn bản với mô tả về phụ kiện cùng với giá trị của nó. Bạn cũng có thể phải trả thêm phí bảo hiểm."}
{"prompt": "Cứu vãn là gì và điều gì sẽ xảy ra với nó", "response": "Thu hồi là các bộ phận bị hư hỏng không thể sửa chữa được và cần phải thay thế. Nếu các bộ phận này không có giá trị kinh tế (kính vỡ, nhựa rách, các bộ phận bằng cao su) thì sẽ bị vứt bỏ. Tuy nhiên, các bộ phận như cửa, pa-nô, bồn xăng, dĩa trước...vẫn còn giá trị thương mại. Để tránh tái chế các bộ phận có thể sửa chữa và bán lại như mới, cần phải phá huỷ để tránh các hành vi sai trái của các hội thảo phi đạo đức."}
{"prompt": "Những tài liệu tôi cần phải nộp khi mua bảo hiểm cho xe của tôi", "response": "Tất cả những gì bạn cần là một mẫu đơn đề nghị có chữ ký, trong một số trường hợp bạn phải nộp thêm một số tài liệu nếu cần thiết."}
{"prompt": "Có bất kỳ loại trừ cụ thể theo chính sách động cơ", "response": "Những điều sau đây không được đề cập theo Chính sách động cơ: Mang và rách Cơ khí hoặc điện Suy sụp, thất bại Khấu hao, bất kỳ tổn thất nào do hậu quả Lái xe dưới ảnh hưởng của rượu hoặc ma tuý Mất mát hoặc thiệt hại do chiến tranh, nổi loạn, rủi ro hạt nhân Bất kỳ trách nhiệm hợp đồng nào"}
{"prompt": "Tôi có thể mua một chính sách bảo hiểm xe trực tuyến", "response": "Bạn có thể mua hợp đồng bảo hiểm xe ERGO trực tuyến bằng thẻ tín dụng hoặc tài khoản ngân hàng trực tuyến."}
{"prompt": "Tôi có thể trả phí bảo hiểm xe của tôi theo kỳ không?", "response": "Không, luật pháp (Đạo luật Bảo hiểm, 1938) không cho phép chúng tôi nhận phí bảo hiểm xe của anh trả góp."}
{"prompt": "Tôi có thể gia hạn chính sách xe trực tuyến", "response": "Bạn có thể gia hạn hợp đồng bảo hiểm xe ERGO trực tuyến bằng thẻ tín dụng hoặc tài khoản ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có thể đổi mới các chính sách bảo hiểm khác với ERGO trực tuyến", "response": "Đúng vậy. Bạn chỉ cần đăng nhập vào www. hdfcbank.com và cung cấp các chi tiết tối thiểu về hợp đồng bảo hiểm xe ERGO sắp hết hạn của bạn và mua một hợp đồng bảo hiểm xe ERGO trực tuyến. Cũng tận dụng các lợi ích của Phần thưởng không yêu cầu bồi thường mà bạn kiếm được đầy đủ."}
{"prompt": "Phí bảo hiểm xe cơ giới tính như thế nào?", "response": "Phí bảo hiểm được tính theo kiểu dáng, đời xe, tuổi, nơi đăng ký, loại nhiên liệu và Giá trị khai báo đã bảo hiểm (IDV ). Phí bảo hiểm cũng phải chịu một số khoản khấu trừ nhất định dựa trên độ tuổi, nghề nghiệp của người được bảo hiểm và Phần thưởng không bồi thường mà người được bảo hiểm nhận được trong thời gian bảo hiểm. Bạn sẽ cần nộp các tài liệu hoặc thông tin chi tiết để được hưởng các khoản giảm giá này. Trong trường hợp bạn muốn được hưởng bảo hiểm mở rộng - đối với Tai nạn cá nhân, phụ kiện điện/không điện,"}
{"prompt": "Một giấy bảo hiểm xe là gì", "response": "Giấy chứng nhận bảo hiểm là tài liệu bảo hiểm tạm thời, xác lập bằng chứng về bảo hiểm để bạn có thể đăng ký xe. Giấy chứng nhận bảo hiểm có giá trị trong thời hạn 60 ngày kể từ ngày cấp và được thay thế bằng hợp đồng bảo hiểm."}
{"prompt": "Những tài liệu cần phải được nộp khi tôi thực hiện một khiếu nại theo chính sách bảo hiểm xe của tôi", "response": "Bạn cần nộp đơn khiếu nại cùng với các giấy tờ sau: Bản sao sổ đăng ký xe Bản sao giấy phép lái xe của người lái xe tại thời điểm xảy ra tai nạn Dự tính chi phí sửa chữa Bản sao hồ sơ cảnh sát FIR/panchnama trong trường hợp bị trộm cắp, bị thương/chết người hoặc bị thiệt hại về tài sản Nếu xe bị tuyên bố mất toàn bộ do tai nạn hoặc trộm cắp, bạn cũng cần cung cấp các giấy tờ sau – giấy chuyển nhượng xe, sổ đăng ký xe gốc, hợp đồng bảo hiểm gốc, chìa khoá xe gốc, Giấy xác nhận không phản đối của bạn về việc chuyển nhượng xe, thư bồi thường trên giấy đóng dấu tư pháp và thư yêu cầu bác bỏ trên giấy đóng dấu tư pháp."}
{"prompt": "Sẽ ERGO Tổng bảo hiểm cung cấp cho tôi một tạm ứng trên cơ sở một thiệt hại ước tính theo các chính sách bảo hiểm xe", "response": "Không, xe của anh phải được sửa chữa trước, sau đó chúng tôi sẽ hoàn trả số tiền phải trả cho anh hoặc trả trực tiếp cho garage trong trường hợp thanh toán không dùng tiền mặt theo chính sách của anh."}
{"prompt": "Nếu tôi để nhầm chỗ tài liệu bảo hiểm xe của tôi", "response": "Hãy gọi số điện thoại 1800-2-700-700 của chúng tôi để được tư vấn cách tiếp tục. Bạn có thể phải trả một khoản phí nhỏ cho một chính sách trùng lặp."}
{"prompt": "Vai trò bảo hiểm chung của ERGO trong vụ kiện tổn thương/tổn hại tài sản của bên thứ ba là gì?", "response": "Chúng tôi sẽ giải quyết vụ kiện pháp lý kể từ khi bạn nhận được thông báo cho đến khi vụ việc được giải quyết. Chúng tôi sẽ giải quyết vụ việc ngoài tòa án hoặc chủ động bảo vệ vấn đề tại Tòa án Yêu cầu bồi thường tai nạn giao thông. Sự hợp tác của bạn sẽ rất cần thiết trong việc thu thập các tài liệu cần thiết và chuẩn bị một bản bào chữa - ví dụ như giấy đăng ký xe, bằng lái của người lái xe, cảnh sát FIR và panchnama, vakalatnama do bạn ký, bản khai của bạn về sự kiện của vụ tai nạn. Chúng tôi cũng sẽ chăm sóc trách nhiệm pháp lý và các chi phí do tòa án trao. Tuy nhiên, chúng tôi sẽ không thể giúp bạn trong các tình huống sau: Khi hợp đồng bảo hiểm của bạn không hợp lệ, hoặc vì nó đã hết hạn hoặc vì séc bảo hiểm của bạn bị từ chối. Người lái xe tại thời điểm xảy ra tai nạn đã bị ảnh hưởng bởi ma túy hoặc rượu. Người lái xe tại thời điểm xảy ra tai nạn không có giấy phép lái xe hợp lệ để lái chiếc xe nói trên."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi gia hạn chính sách bảo hiểm xe thương mại của tôi", "response": "Chúng tôi sẽ gửi cho bạn thông báo gia hạn trước khi hết hạn hợp đồng. Bạn cần xác nhận chấp nhận gia hạn và gửi séc thanh toán phí bảo hiểm đến chúng tôi theo địa chỉ thư tín của chúng tôi. Bạn cũng có thể gia hạn hợp đồng thông qua đại lý/đại lý nơi bạn mua hợp đồng ban đầu."}
{"prompt": "Những loại khác nhau của bảo hiểm xe thương mại có sẵn", "response": "Có hai loại vỏ bọc có sẵn: Vỏ trách nhiệm - Điều này đảm bảo bạn chống lại bất kỳ trách nhiệm pháp lý nào sau một vụ tai nạn liên quan đến xe của bạn.Nó không bao gồm bất kỳ thiệt hại nào cho xe của bạn.Bìa gói - Điều này đảm bảo tất cả các trách nhiệm, theo Đạo luật Xe cơ giới và thiệt hại gây ra cho xe của bạn."}
{"prompt": "Những loại khác nhau của bảo hiểm xe thương mại có sẵn", "response": "Có hai loại vỏ bọc có sẵn: Vỏ trách nhiệm - Điều này đảm bảo bạn chống lại bất kỳ trách nhiệm pháp lý nào sau một vụ tai nạn liên quan đến xe của bạn.Nó không bao gồm bất kỳ thiệt hại nào cho xe của bạn.Bìa gói - Điều này đảm bảo tất cả các trách nhiệm, theo Đạo luật Xe cơ giới và thiệt hại gây ra cho xe của bạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi gia hạn chính sách bảo hiểm xe thương mại của tôi", "response": "Chúng tôi sẽ gửi cho bạn thông báo gia hạn trước khi hết hạn hợp đồng. Bạn cần xác nhận chấp nhận gia hạn và gửi séc thanh toán phí bảo hiểm đến chúng tôi theo địa chỉ thư tín của chúng tôi. Bạn cũng có thể gia hạn hợp đồng thông qua đại lý/đại lý nơi bạn mua hợp đồng ban đầu."}
{"prompt": "Có thể mở rộng chính sách bảo hiểm du lịch suraksha của Ergo cho sinh viên", "response": "Việc gia hạn thời gian đóng bảo hiểm theo hợp đồng bảo hiểm được thực hiện với các điều kiện sau: Thời hạn bảo hiểm gốc chưa hết Số tiền bảo hiểm không được tăng thêm Không có yêu cầu bồi thường trong thời hạn bảo hiểm gốc. Việc khai báo sức khỏe được thực hiện bằng phí bảo hiểm đóng trước khi thực tế gia hạn không ảnh hưởng đến thời hạn bảo hiểm. Toàn bộ thời hạn bảo hiểm cùng với việc gia hạn không được vượt quá 2 năm. Xin lưu ý rằng việc gia hạn thời gian đóng bảo hiểm chỉ được sử dụng một lần trong thời gian rủi ro."}
{"prompt": "Số tiền Cab được đảm bảo gia hạn", "response": "Số tiền bảo hiểm không thể tăng."}
{"prompt": "Nơi nào có thể tận dụng được tờ khai", "response": "Khi đăng ký hồ sơ, mẫu hồ sơ được gửi đến bạn qua đường bưu điện, thư điện tử hoặc fax cùng với danh mục tài liệu cần thiết để đánh giá hồ sơ. Mẫu hồ sơ cũng có sẵn trên trang web của chúng tôi."}
{"prompt": "Đối với bao nhiêu ngày chính sách có thể được gia hạn", "response": "Tổng thời gian chính sách kể cả thời gian gia hạn không quá 2 năm."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi mở rộng Ergo của tôi bảo hiểm du lịch sinh viên surakshapolicy", "response": "Vui lòng gửi thư yêu cầu đến [bảo vệ email] để được gia hạn chính sách cùng với việc kê khai sức khoẻ đính kèm. Bạn sẽ nhận được phản hồi từ chúng tôi với quy trình chi tiết và số tiền bảo hiểm bổ sung."}
{"prompt": "Khi nào tôi phải nộp đơn khám sức khoẻ", "response": "Bất kỳ bảo hiểm nào có tiền sử bệnh bất lợi phải nộp báo cáo y tế bất kể băng tần chuyến đi."}
{"prompt": "Lợi ích của việc chi tiêu quá mức trong trường hợp khẩn cấp", "response": "Trường hợp người được bảo hiểm ở nước ngoài bị cướp, doanh nghiệp đồng ý bồi thường cho người được bảo hiểm trong thời gian 6 giờ liên tục vượt quá mức khấu trừ."}
{"prompt": "Những chính sách bảo hiểm du lịch ERGO khác nhau là gì?", "response": " ERGO cung cấp bảo hiểm cho một chuyến đi, nhiều chuyến đi, châu Á và một Kế hoạch tàu lượn gia đình với số tiền bảo hiểm khác nhau tùy chọn."}
{"prompt": "Những gì được bảo hiểm khi hành lý bị ký gửi bị trì hoãn", "response": "Điều này sẽ hoàn trả cho người được bảo hiểm chi phí thay thế vật phẩm nếu hành lý ký gửi hoặc giấy tờ cá nhân bị chậm trễ hoặc sai hướng."}
{"prompt": "Những gì được bảo hiểm dưới lợi ích Mất hành lý ký gửi", "response": "Quyền lợi này sẽ hoàn lại cho người được bảo hiểm chi phí thay thế các vật phẩm nếu hành lý ký gửi hoặc tài liệu cá nhân bị hư hỏng hoặc mất vĩnh viễn."}
{"prompt": "Phí cứu thương có được bảo hiểm theo chính sách du lịch", "response": "Chi phí y tế khẩn cấp bao gồm dịch vụ xe cứu thương (đến và đi từ bệnh viện)."}
{"prompt": "Tại sao tôi lại cần bảo hiểm du lịch?", "response": "Bảo hiểm du lịch cung cấp cho bạn và gia đình các hỗ trợ y tế, tài chính và các hỗ trợ khác trong trường hợp khẩn cấp hoặc bất lợi khi đi du lịch quốc tế. Bất kể mục đích du lịch, công việc hay niềm vui của bạn là gì, bạn sẽ an toàn hơn với Bảo hiểm Du lịch Nước ngoài, nó sẽ bảo vệ bạn khỏi những sự kiện không may như mất hoặc trì hoãn hành lý ký gửi, mất hoặc hộ chiếu, khẩn cấp y tế hoặc tai nạn."}
{"prompt": "Tôi có phải qua một cuộc kiểm tra y tế cho một chính sách bảo hiểm du lịch", "response": "Không, không cần phải kiểm tra sức khoẻ cho bất cứ ai dưới 70 tuổi."}
{"prompt": "Tôi có thể nhận cả hai lần mất hành lý ký gửi và chậm trễ của hành lý ký gửi", "response": "Không, bởi vì nếu hành lý của bạn và/hoặc đồ dùng cá nhân của bạn bị mất sau đó, sau đó bất kỳ số tiền nào được yêu cầu và trả cho một người được bảo hiểm theo Mục Chậm trễ Hành lý sẽ được khấu trừ khỏi bất kỳ khoản thanh toán nào theo Mục Mất Hành lý."}
{"prompt": "Báo cáo y tế cần nộp để được bảo hiểm du lịch là gì?", "response": "Đối với bất kỳ người được bảo hiểm nào có tiền sử bất lợi của: Đường huyết PP và đói ECG Báo cáo có theo dõi Echo Báo cáo chụp tim USG Whole Belly Bất kỳ người được bảo hiểm nào trong số này đều cần giấy chứng nhận của bác sĩ với tất cả các chi tiết về các bệnh trong quá khứ và thuốc hiện tại, nếu có và giấy chứng nhận của bác sĩ cho biết người được bảo hiểm phù hợp để đi du lịch."}
{"prompt": "Bảo hiểm du lịch chi trả cho việc hồi hương và sơ tán y tế như thế nào?", "response": "Sơ tán cấp cứu là việc thu xếp phương tiện vận chuyển người tham gia BHYT đến bệnh viện gần nhất và hồi hương là việc thu xếp phương tiện vận chuyển người tham gia BHYT đến nước cư trú sau khi xảy ra trường hợp khẩn cấp."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng một cơ sở không dùng tiền mặt để nhập viện theo bảo hiểm du lịch", "response": "Vâng, chúng tôi mở rộng cơ sở không dùng tiền mặt để nhập viện."}
{"prompt": "Mất hộ chiếu được bảo hiểm du lịch", "response": "Đúng, việc mất hộ chiếu được quy định trong hợp đồng. Hộ chiếu bị mất được bảo hiểm theo \"Mất giấy tờ cá nhân \". Người hỗ trợ giúp người được bảo hiểm liên hệ với cơ quan lãnh sự để thu xếp thay hộ chiếu trong trường hợp mất hộ chiếu."}
{"prompt": "Tôi có thể lấy được một đơn yêu cầu bồi thường bảo hiểm du lịch ở đâu?", "response": "Khi đăng ký khiếu nại, mẫu đơn khiếu nại sẽ được chuyển đến bạn qua thư, email hoặc fax cùng với phần ghi chú về các tài liệu cần thiết. Các mẫu đơn cũng có sẵn trên trang web."}
{"prompt": "Có bao gồm phí tổn tiền mặt/thẻ tín dụng", "response": "Công ty không phải trả bất kỳ lợi ích nào đối với việc mất tiền mặt, tiền giấy, séc, thẻ tín dụng, thẻ ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có thể được bảo hiểm cho một chuyến đi trong bất kỳ thời gian nào theo chính sách bảo hiểm du lịch", "response": "Vâng, kế hoạch du lịch của chúng tôi cung cấp bảo hiểm cho các chuyến đi ngắn nhất là 1-4 ngày."}
{"prompt": "Chính sách bảo hiểm du lịch có bao gồm các bệnh từ trước", "response": "Chính sách này không bao gồm các bệnh có sẵn. Một bệnh có sẵn là một trong những người được bảo hiểm đang phải chịu đựng trước khi mua chính sách."}
{"prompt": "Có thể gia hạn hợp đồng bảo hiểm du lịch", "response": "Gia hạn áp dụng đối với các chính sách đã được ban hành từ 30 ngày trở lên và vẫn còn hiệu lực."}
{"prompt": "Có thể giảm thời gian bảo hiểm du lịch", "response": "Không được hoàn lại tiền sau khi bắt đầu hành trình. Không được hoàn lại tiền khi giảm rủi ro."}
{"prompt": "Tôi liên hệ với ai trong trường hợp nhập viện khi được bảo hiểm du lịch chi trả", "response": "Bạn phải liên hệ với SOS quốc tế ngay lập tức trong trường hợp nhập viện. Họ cũng cung cấp bất kỳ thông tin nào để giải quyết bất kỳ vấn đề nào liên quan đến khiếu nại."}
{"prompt": "Tôi liên hệ với ai trong trường hợp nhập viện", "response": "Bạn phải liên hệ với SOS quốc tế ngay lập tức trong trường hợp nhập viện. Họ cũng cung cấp bất kỳ thông tin nào để giải quyết bất kỳ vấn đề nào liên quan đến khiếu nại."}
{"prompt": "Tôi có thể lấy danh sách các bệnh viện mở rộng cơ sở vật chất bằng tiền mặt ở đâu?", "response": "Không có danh sách tiêu chuẩn của các bệnh viện.Người được bảo hiểm cần làm thân với SOS quốc tế ngay lập tức khi nhập viện để cơ sở không dùng tiền mặt có thể được mở rộng bởi nhà cung cấp hỗ trợ."}
{"prompt": "Bao nhiêu ngày có thể gia hạn hợp đồng bảo hiểm du lịch", "response": "Thời gian gia hạn hợp đồng tối đa là 180 ngày. Tổng thời gian gia hạn hợp đồng không quá 360 ngày."}
{"prompt": "Tiêu chuẩn đủ điều kiện để được cấp hợp đồng bảo hiểm du lịch là gì?", "response": "Chính sách bảo hiểm du lịch của chúng tôi có sẵn cho mọi người ở mọi lứa tuổi từ 6 tháng đến 70 tuổi."}
{"prompt": "Tôi liên hệ với ai để yêu cầu bồi thường cho chính sách bảo hiểm du lịch", "response": "Trong trường hợp khẩn cấp có bảo hiểm và để đăng ký khiếu nại, hãy gọi cho Nhà cung cấp dịch vụ SOS quốc tế, trung tâm đường dây nóng ERV 24 giờ và trích dẫn Tên của Người sở hữu Chính sách, Số Chính sách, Công ty Bảo hiểm, Số Hộ chiếu khi cần trợ giúp trong vòng 24 giờ. Chi tiết liên hệ bao gồm: Email: [đảm bảo an toàn email] Toll Free No: 1866 202 4700 (Chỉ dành cho Hoa Kỳ & Canada) Điện thoại cố định: 011-418"}
{"prompt": "Là hỗ trợ tài chính khẩn cấp được cung cấp theo bảo hiểm du lịch", "response": "Tình trạng khẩn cấp về tài chính là tình trạng người được bảo hiểm bị mất toàn bộ hoặc một phần đáng kể tiền đi lại do bị trộm cắp, cướp bóc hoặc hành hạ. Theo lợi ích này, người được bảo hiểm được hỗ trợ tiền mặt khẩn cấp đến giới hạn quy định trong Chính sách. Sự hỗ trợ này được công ty cung cấp thông qua một nhà cung cấp dịch vụ."}
{"prompt": "Quỹ tương hỗ nào được ISA kích hoạt", "response": "Danh sách các quỹ tương hỗ ISA Quỹ tương hỗ AIG Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ trục Bản kê khai OD Bharti Quỹ tương hỗ AXA Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Birla Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Canara Robeco Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Deutsche Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ DSP Quỹ tương hỗ BlackRock Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Edelweiss Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Fidelity Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Franklin Templeton Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ HSBC Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ ICICI Quỹ tương hỗ Prudential Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ IDFC Bản kê khai OD ING Quỹ tương hỗ Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ JM Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Kotak Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ L & T Bản kê khai OD Tài sản Mirae Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Morgan Stanley Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Reliance Bản kê khai OD Chương trình luyện tập Quỹ tương hỗ Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ SBI Bản kê khai OD Sundaram Quỹ tương hỗ OD Bản kê khai TATA Quỹ tương hỗ Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ UTI Bản kê khai OD BNP Quỹ tương hỗ Paribas Bản kê khai OD Quỹ tương hỗ Pramerica Bản kê khai OD"}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể đóng tài khoản quỹ tương hỗ trực tuyến của tôi cũng như tài khoản ngân hàng liên kết với nó", "response": "Để đóng tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến cũng như tài khoản Ngân hàng liên kết, bạn sẽ cần mua lại hoặc chuyển toàn bộ số cổ phần của Quỹ tương hỗ trực tuyến sang chế độ vật lý. Khi hoàn tất, tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến có thể được đóng. Sau khi đóng tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến, tài khoản Ngân hàng liên kết có thể được đóng. Xin lưu ý rằng cả hai tùy chọn trên đều yêu cầu một yêu cầu bằng văn bản theo định dạng đính kèm. Vui lòng gửi mẫu đã được điền đầy đủ tại chi nhánh tài khoản của bạn. Vui lòng truy cập đường dẫn URL sau để truy cập thông tin về địa chỉ đầy đủ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh của chúng tôi cũng như số điện thoại của chúng tôi: Điện thoại Ngân hàng Đường dẫn trên cho phép bạn truy cập vào các địa chỉ liên lạc khác nhau để liên lạc với chúng tôi qua Trung tâm Khách hàng."}
{"prompt": "Nếu tôi thay đổi địa chỉ/Tài khoản ngân hàng/Giấy đề nghị, tôi cần phải làm gì", "response": "Đối với mọi thay đổi trong hồ sơ tài khoản, hoặc tài khoản ngân hàng được liên kết để mua hàng hoặc chuộc, hãy liên hệ với chi nhánh gần nhất và điền vào mẫu để hoàn tất thay đổi."}
{"prompt": "Trường hợp các nhà đầu tư hiện hữu, khi nào và như thế nào sẽ đưa ra các chỉ tiêu KYC", "response": "Các tiêu chuẩn KYC được áp dụng cho tất cả các nhà đầu tư. Vì lợi ích của tất cả các nhà đầu tư, việc nhận được KYC và gửi nó cho Quỹ tương hỗ sẽ tránh bất kỳ sự bất tiện nào trong tương lai."}
{"prompt": "Làm thế nào để mua quỹ tương hỗ qua mạng", "response": "Đầu tư thông qua nhật ký NetBanking vào www.hdfcbank.com."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể sử dụng Mobile Banking để quản lý tài khoản quỹ tương hỗ của tôi", "response": "Chúng tôi yêu cầu bạn làm theo các bước được đề cập dưới đây để truy cập chi tiết Quỹ tương hỗ trực tuyến của bạn: Đăng nhập vào Trang Ngân hàng NetBanking của Ngân hàng - Sử dụng mã số Khách hàng và Mật khẩu của bạn (Làm ơn sử dụng mật khẩu Ngân hàng NetBanking) Nhấp vào Thẻ Quỹ tương hỗ - Thẻ thứ 6 ở góc trên bên phải Số tài khoản Quỹ tương hỗ được tạo ra cho bạn sẽ phản ánh trên màn hình Ở phía bên trái màn hình, có nhiều tuỳ chọn khác nhau như Đề nghị, Mua, Đổi, Chuyển đổi Quỹ mới, v.v. Bạn có thể nhấp vào bất kỳ tuỳ chọn nào và màn hình liên quan sẽ có sẵn để thực hiện các giao dịch mong muốn Số tài khoản Quỹ tương hỗ của bạn sẽ có sẵn trong khung thả xuống. Bạn có thể chọn số tài khoản Quỹ tương hỗ của mình và bắt đầu giao dịch."}
{"prompt": "Quy trình nộp đơn xin cấp quyền theo ASBA là gì?", "response": "Nhà đầu tư đã nhận được đơn đăng ký thông thường từ cơ quan đăng ký của công ty phát hành quyền, có thể đăng ký thông qua ASBA tại bất kỳ chi nhánh Ngân hàng nào được chỉ định. Cơ sở NetBanking không có cơ sở phát hành quyền."}
{"prompt": "Thế còn Thiếu tá trở thành Thiếu tá?", "response": "Khi một người nhỏ đạt được đa số (hoàn thành 18 tuổi), anh ta/cô ta phải tuân thủ KYC và có một nhận thức KYC của riêng mình. Điều này nên được thông báo cho Quỹ tương hỗ nơi anh ta/cô ta nắm giữ khoản đầu tư, cùng với các chi tiết khác như chi tiết ngân hàng, chữ ký, v. v. theo yêu cầu hiện tại của Quỹ tương hỗ đó."}
{"prompt": "Làm thế nào để mua/bán quỹ tương hỗ", "response": "Sau khi đăng ký tài khoản Dịch vụ Đầu tư, bạn có thể bắt đầu đặt lệnh mua/bán quỹ tương hỗ thông qua dịch vụ NetBanking do Ngân hàng cung cấp. Đầu tư thông qua Net Banking: Bạn sẽ phải đăng nhập vào tài khoản khách hàng và mật khẩu Internet để đặt lệnh cho quỹ tương hỗ trên trang web của chúng tôi. Bạn có thể xem Tổ chức Quỹ tương hỗ của mình với giá trị thị trường hiện tại trên trang web của chúng tôi. Thời gian giới hạn trên Kênh NetBanking cho cùng ngày NAV cho các giao dịch quỹ tương hỗ là 2 giờ chiều."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể thay đổi tài khoản ngân hàng mặc định được liên kết với tài khoản quỹ tương hỗ trực tuyến của ngân hàng của tôi", "response": "Chúng tôi hiểu rằng bạn muốn thay đổi Tài khoản Ngân hàng liên kết với Tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến (Được áp dụng khi bạn muốn tiếp tục với Tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến, nhưng chỉ muốn đóng Tài khoản Ngân hàng liên kết) Để làm điều này, bạn phải cung cấp một số Tài khoản Ngân hàng thay thế dưới cùng một mã số Khách hàng (Chủ đầu tiên) mà bạn đã đăng ký cho Quỹ tương hỗ trực tuyến. Khi việc thay đổi Tài khoản Ngân hàng được thực hiện, Tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến sẽ được tách rời khỏi tài khoản ngân hàng cũ và đóng lại. Xin lưu ý rằng cả hai tùy chọn đều yêu cầu một yêu cầu bằng văn bản theo định dạng đính kèm. Xin hãy gửi mẫu đã được điền đầy đủ tại chi nhánh tài khoản của bạn."}
{"prompt": "Thủ tục đóng tài khoản Dịch vụ Đầu tư của tôi là gì?", "response": "Bạn sẽ cần gửi mẫu đóng tài khoản Dịch vụ Đầu tư tới chi nhánh gần nhất để được xử lý tiếp. Vui lòng truy cập địa chỉ URL sau để truy cập thông tin về địa chỉ đầy đủ và chi tiết liên hệ của các chi nhánh của chúng tôi cũng như số điện thoại của chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi phải trả bao nhiêu cho dịch vụ này", "response": "Phí bảo trì hàng quý được áp dụng đối với tài khoản Dịch vụ Đầu tư. Chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với Ngân hàng cá nhân / RM hoặc Chi nhánh Ngân hàng gần nhất để biết chi tiết."}
{"prompt": "Tôi có thể huỷ một giao dịch", "response": "Không hủy bỏ được phép một khi giao dịch được đặt."}
{"prompt": "KYC là một dạng riêng biệt hay là một phần của ứng dụng Quỹ tương hỗ. Dạng nào trong số các dạng này cần phải được đóng dấu thời gian", "response": "Ghi chú KYC là một hình thức riêng biệt. Không bắt buộc đóng dấu thời gian trên Ghi chú KYC."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi giao dịch trong quỹ Mutuals sau khi hoàn thành quá trình KYC", "response": "Khi đầu tư lần đầu vào Quỹ tương hỗ, bạn phải đính kèm bản in xác nhận của KYC cùng với đơn đăng ký đầu tư. Các đơn đăng ký không đính kèm bản in của KYC có thể bị Quỹ tương hỗ từ chối."}
{"prompt": "Tôi có thể bán/đóng lại chương trình mua trực tuyến không?", "response": "Không, chỉ những chương trình được mua thông qua chế độ trực tuyến mới có thể được bán / đổi qua dịch vụ này."}
{"prompt": "Làm thế nào để mua quỹ tương hỗ qua mạng", "response": "Đầu tư thông qua nhật ký Ngân hàng Net vào www.hdfcbank.com"}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký dịch vụ này", "response": "Để đăng ký dịch vụ này, hãy điền vào mẫu mở tài khoản Dịch vụ Đầu tư có sẵn tại bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào, hoặc liên hệ với Người quản lý quan hệ của bạn. Điền tất cả các thông tin trong mẫu, với các tài liệu cần thiết, cùng với các thông tin về tài khoản ngân hàng liên kết với tài khoản Dịch vụ Đầu tư của bạn. Mẫu Đơn mở tài khoản phải được tất cả chủ tài khoản ngân hàng ký. Gửi mẫu này tới RM hoặc chi nhánh gần nhất."}
{"prompt": "Khi nào tôi sẽ có thể xem các đơn vị nắm giữ trong tài khoản của tôi từ thời điểm mua", "response": "Tỷ lệ nắm giữ đơn vị sẽ được phản ánh trong vòng T+2 ngày (T là ngày giao dịch)."}
{"prompt": "Tôi có được xác nhận trực tuyến về giao dịch của tôi", "response": "Đơn đặt hàng sẽ được xác nhận ngay lập tức xác nhận đơn vị được mua hoặc bán sẽ được thực hiện bởi AMC / Registrar chỉ trong ngày làm việc tiếp theo."}
{"prompt": "Sau lần mua đầu tiên, tôi có thể đầu tư vào cùng một AMC một lần nữa vào cùng một ngày", "response": "Sau lần mua đầu tiên, bạn sẽ không được phép giao dịch trong khoảng thời gian từ 3 đến 4 ngày làm việc, tùy thuộc vào thời gian xử lý hồ sơ đăng ký của quỹ tương hỗ. Sau khi bạn đặt lệnh đầu tư vào bất kỳ quỹ tương hỗ nào lần đầu tiên, cần phải tạo ra một số Folio cho quỹ đó. Cho đến khi số Folio được tạo ra, bạn sẽ không được phép đặt thêm bất kỳ lệnh nào cho quỹ tương hỗ đó. Sau khi số Folio được tạo ra, bạn có thể đặt bất kỳ số lệnh nào trong bất kỳ chương trình nào của quỹ tương hỗ."}
{"prompt": "Mẫu đơn KYC là gì?", "response": "Mẫu Đơn KYC được thiết kế riêng cho các nhà đầu tư cá nhân và không cá nhân. Các mẫu này có sẵn trên trang web của Quỹ tương hỗ. Bạn cũng có thể đến nhà phân phối của mình để xin mẫu đơn. Điều quan trọng là phải đọc hướng dẫn in trên Mẫu Đơn KYC khi điền vào mẫu."}
{"prompt": "Lợi thế của việc đầu tư vào SIP là gì?", "response": "Một phần lớn thành công của quỹ tương hỗ cũng là nhờ vào những lợi thế của nó về đa dạng hóa, quản lý chuyên nghiệp và tính thanh khoản. Sức mạnh của lãi kép: Thời gian đầu tư càng dài, bạn càng tích lũy được nhiều tài sản nhờ sức mạnh của lãi kép. Đó là lý do tại sao việc đầu tư sớm là hợp lý. Đơn giản là lợi nhuận gia tăng mà bạn kiếm được từ tiền gốc cộng với lợi nhuận tích lũy sẽ được cộng dồn. Tính trung bình hóa của đồng rupee (RUC) : Hầu hết các nhà đầu tư muốn mua cổ phiếu khi giá thấp và bán khi giá cao. Nhưng việc lựa chọn thời điểm trên thị trường là tốn thời gian và rủi ro. Một chiến lược đầu tư thành công hơn là áp dụng phương pháp tính trung bình hóa của đồng rupee (RUC ). Bằng cách đầu tư vào một SIP, bạn sẽ mua được nhiều đơn vị hơn khi giá thấp và ít hơn khi giá cao. Để thiết lập một SIP, hãy đến chi nhánh ngân hàng gần nhất hoặc đầu tư thông qua tài khoản dịch vụ đầu tư.  thông tin tại www. securi. com/SIP/SIP."}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu tôi có nhiều folios/accounts với một quỹ tương hỗ", "response": "Bạn có thể thông báo cho Quỹ Tương hỗ để cập nhật Công nhận KYC chống lại tất cả folios/account mà bạn có. Tuy nhiên, mỗi chủ sở hữu trong các folios/account này nên tuân thủ KYC."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mã số khách hàng/số IPIN", "response": "ID của bạn sẵn sàng trong thư chào mừng, hoặc có thể lấy từ chi nhánh. IPIN (mật khẩu Ngân hàng Mạng) của bạn có thể được tạo lại bằng cách tải về Yêu cầu tái tạo mật khẩu từ trang Mạng Ngân hàng và gửi cho chi nhánh. IPIN mới (mật khẩu Ngân hàng Mạng) sẽ được gởi cho bạn qua đường bưu điện."}
{"prompt": "Chương trình nào có sẵn cho khách hàng", "response": "Chỉ có các phương án của AMC hiện có sẵn cho các giao dịch được thực hiện qua NetBanking. Danh sách các phương án có sẵn trên trang web của Ngân hàng ."}
{"prompt": "Tôi có cần thông báo về việc thay đổi tình trạng thu nhập của tôi", "response": "Có. Nếu bạn tìm thấy sự tăng/giảm trong thu nhập, mà sẽ thay đổi hiệu quả khung thu nhập đã khai báo trong đơn KYC, bạn nên nộp đơn vào bất cứ PoS nào thuận tiện theo mẫu đã ghi rõ. Không cần chứng minh."}
{"prompt": "Yêu cầu KYC đối với một nhà đầu tư quỹ tương hỗ là gì?", "response": "Nhà đầu tư cá nhân phải xuất trình giấy tờ chứng minh nhân thân (bản chụp thẻ PAN hoặc bản chụp thẻ PAN và bản sao hộ chiếu, bằng lái xe...) và giấy tờ chứng minh địa chỉ (các giấy tờ hợp lệ nêu tại mục B của Mẫu đơn đăng ký đầu tư KYC dành cho nhà đầu tư cá nhân ). Nhà đầu tư không phải là cá nhân phải xuất trình một số giấy tờ liên quan đến việc thành lập/đăng ký để thực hiện quy trình KYC. Danh mục giấy tờ chứng minh bắt buộc phải nộp có thể được liệt kê tại mục C của Mẫu đơn đăng ký đầu tư KYC dành cho nhà đầu tư không phải là cá nhân."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi chuyển đổi danh mục đầu tư hiện tại của tôi các đơn vị quỹ tương hỗ sang một danh mục quỹ tương hỗ trực tuyến", "response": "Hiện tại, cơ sở này không có sẵn."}
{"prompt": "Tôi có nên đích thân đến một PoS để có được tuân thủ KYC", "response": "Không. Nếu bạn không ở vị trí để đích thân đến PoS, Đơn đăng ký KYC cùng với các tài liệu cần thiết (bao gồm cả bản gốc nếu bản sao không được chứng thực) có thể được gửi thông qua nhà phân phối hoặc đại diện, người có thể sắp xếp để hoàn thành quy trình KYC và có được Xác nhận KYC thông qua bất kỳ PoS nào."}
{"prompt": "Hậu quả của việc hủy bỏ/từ chối KYC là gì?", "response": "Trong trường hợp bất kỳ Đơn KYC nào bị thiếu thông tin/không đầy đủ hồ sơ bắt buộc, sẽ không được phép đầu tư thêm."}
{"prompt": "Tôi có thể thông báo cho ai về việc thay đổi tên/địa chỉ/trạng thái/ký hiệu, v. v.", "response": "Bạn nên gửi thông tin về việc thay đổi tên/địa chỉ/trạng thái/chữ ký, v. v. tới bất kỳ PoS nào thuận tiện. Bạn cần trích dẫn PAN và gửi bằng chứng (trong trường hợp có địa chỉ mới ). Bạn nên cung cấp ít nhất 10 ngày để việc thay đổi địa chỉ có hiệu lực với tất cả các quỹ tương hỗ mà bạn đầu tư. Xin lưu ý rằng bạn không nên viết thư cho Quỹ tương hỗ hoặc Cơ quan đăng ký của nó để xin thay đổi địa chỉ (trừ khi là một PoS được chỉ định ). Mẫu được chỉ định có thể lấy từ trang web của AMFI/Quỹ tương hỗ/CDSL. Tất cả thông tin về chủ sở hữu trong hồ sơ của Quỹ tương hỗ sẽ được thay thế bằng thông tin địa chỉ có sẵn trong hồ sơ CVL."}
{"prompt": "Đầu tư trực tuyến thuận tiện hơn như thế nào?", "response": "1. Không điền nhiều đơn đăng ký quỹ 2. Chỉ ký và nộp một hợp đồng đăng ký quỹ 3. Đầu tư vào quỹ tương hỗ bằng phương thức không dùng giấy tờ 4. Không điền đơn đăng ký, không cần séc, không cần tài liệu cho bất kỳ giao dịch nào 5. Trích tiền trực tiếp vào tài khoản ngân hàng để nhận các khoản miễn trừ và cổ tức 6. Xem tỷ lệ sở hữu quỹ tương hỗ trực tuyến trên NetBanking"}
{"prompt": "Có một số tiền giao dịch tối thiểu cho mỗi chương trình", "response": "Theo quyết định của quỹ, có một số tiền giao dịch tối thiểu được chỉ ra đối với mỗi chương trình. Bạn sẽ thấy số tiền giao dịch tối thiểu trong màn hình Mua hàng sau khi bạn chọn Tên của chương trình từ trình đơn thả xuống."}
{"prompt": "Có phí nào tôi cần trả để tôi theo kịp KYC không?", "response": "Hiện tại, KYC được thực hiện miễn phí."}
{"prompt": "Trang KYC có ngày hết hạn không?", "response": "Không. Một khi Xác nhận KYC được thu thập và thông báo cho Quỹ tương hỗ, nó sẽ được đăng ký theo folio và được trích dẫn trong tất cả các báo cáo tài khoản trong tương lai. Điều tương tự sẽ tồn tại vĩnh viễn, trừ khi CVL hủy bỏ."}
{"prompt": "Tại sao tôi phải đầu tư vào SIP ngay bây giờ?", "response": "Kịch bản hiện tại trên thị trường chứng khoán bị chi phối bởi cảm tính tiêu cực, dẫn đến những yếu tố cơ bản bị bỏ qua. Kịch bản này tạo ra sự biến động trên thị trường và sự không chắc chắn về triển vọng tương lai. Cách khôn ngoan nhất để đầu tư vào kịch bản này là tận dụng lợi ích từ sự biến động và có thể thực hiện điều này thông qua SIP. SIP hàng tháng giúp tính trung bình chi phí mua và tận dụng lợi ích từ sức mạnh của lãi kép. Nó cũng giúp tạo ra sự giàu có trong một khoảng thời gian dài hơn. Kịch bản đầu tư hiện tại vẫn bị chi phối bởi cảm tính tiêu cực. Điều này tạo ra sự biến động trên thị trường do các nhà đầu tư nhầm lẫn. Sự biến động này khiến họ khó nắm bắt được các biến động của thị trường và hầu hết mọi người đều mất tiền với mục đích định thời gian cho thị trường. Ngoài ra, đầu tư một khoản lớn trong một lần có thể khiến bạn bỏ lỡ cơ hội trên thị trường. Công cụ để đánh bại kịch bản này là đầu tư thông qua Kế hoạch đầu tư hệ thống."}
{"prompt": "Từ ngày nào bắt buộc tôi phải tuân theo KYC", "response": "Với hiệu lực từ ngày 01 tháng 01 năm 2011, nếu bạn muốn đầu tư vào quỹ tương hỗ, bạn phải hoàn thành quy trình KYC bất kể số tiền bạn đầu tư."}
{"prompt": "Có bất kỳ giao dịch phí để đặt giao dịch offline hoặc trực tuyến", "response": "Vâng, phí giao dịch khi đặt giao dịch offline hoặc online như sau: Có hiệu lực từ ngày 01/11/2011, Ngân hàng đã đăng ký phí giao dịch theo Thông tư SEBI số/IMD/DF/13/2011 ngày 22/8/2011. Để biết thêm chi tiết, hãy bấm vào đây."}
{"prompt": "Tôi có thể giao dịch bất cứ lúc nào trong ngày", "response": "Đúng, bạn có thể giao dịch vào bất cứ lúc nào trong ngày. Tuy nhiên, để có được NAV của cùng ngày, bạn phải giao dịch trước thời điểm ngắt của chương trình. Nếu bạn đặt hàng sau thời điểm ngắt nói trên, bạn sẽ đủ điều kiện để có được NAV của ngày hôm sau."}
{"prompt": "Tôi có thể giao dịch vào ngày nghỉ", "response": "Có, bạn có thể gửi yêu cầu của bạn ngay cả vào ngày lễ. Tuy nhiên, yêu cầu sẽ được xử lý vào ngày làm việc tiếp theo và NAV tương ứng sẽ được áp dụng theo tài liệu đề nghị của Quỹ tương hỗ."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi sẽ nhận được số tiền chuộc lại", "response": "Bạn có thể nhận được số tiền mua lại thông qua tín dụng trực tiếp trong tài khoản ngân hàng tiết kiệm được đề cập trong phần mở tài khoản dịch vụ đầu tư."}
{"prompt": "Tôi sẽ nhận được khoản cổ tức như thế nào?", "response": "Bạn sẽ nhận được khoản trả cổ tức thông qua tín dụng trực tiếp từ Công ty Quản lý tài sản trong tài khoản tiết kiệm của bạn được đề cập trong mẫu khai trương tài khoản Dịch vụ Đầu tư."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi chuộc lại các đơn vị quỹ tương hỗ qua Net", "response": "Chỉ những quỹ tương hỗ được mua (mua) thông qua Tài khoản Dịch vụ Đầu tư mới có thể được mua lại thông qua dịch vụ này. Trên NetBanking: Để mua lại quỹ tương hỗ, bạn phải đăng nhập vào trang web với mã khách hàng và mã IPIN và đi đến thẻ Quỹ tương hỗ. Nhấp vào liên kết mua lại và chọn Số tài khoản Dịch vụ Đầu tư từ trình đơn thả xuống và quỹ tương hỗ bạn muốn mua lại. Chọn tên Scheme và Số lượng hoặc số đơn vị bạn muốn mua lại ở màn hình tiếp theo, nhớ rằng số tiền giao dịch tối thiểu. Bạn có thể chọn mua lại toàn bộ hoặc một phần đơn vị của mình bằng cách chỉ định số lượng đơn vị và số tiền. Giao dịch sẽ được xử lý và tiền thu được từ việc mua lại sẽ được chuyển trực tiếp vào tài khoản ngân hàng của bạn."}
{"prompt": "Tôi có thể thông báo cho ai về việc thay đổi tên/địa chỉ/trạng thái/ký hiệu, v. v...", "response": "Bạn nên gửi thông tin về việc thay đổi tên/địa chỉ/trạng thái/ký hiệu, v. v. tới bất kỳ PoS nào thuận tiện. Bạn cần trích dẫn PAN và gửi bằng chứng (trong trường hợp có địa chỉ mới ). Bạn nên cung cấp ít nhất 10 ngày để việc thay đổi địa chỉ có hiệu lực với tất cả các quỹ tương hỗ mà bạn đầu tư. Xin lưu ý rằng bạn không nên viết thư cho Quỹ tương hỗ hoặc Cơ quan đăng ký của nó để xin thay đổi địa chỉ (trừ khi là một PoS được chỉ định ). Mẫu được chỉ định có thể lấy từ trang web của AMFI/Quỹ tương hỗ/CDSL. Tất cả thông tin về chủ sở hữu trong hồ sơ của Quỹ tương hỗ sẽ được thay thế bằng thông tin địa chỉ có sẵn trong hồ sơ CVL."}
{"prompt": "Nhà đầu tư có thể đưa ra COA (Đổi địa chỉ) cùng với yêu cầu mua lại", "response": "Yêu cầu rút vốn được gửi cho trung tâm dịch vụ nhà đầu tư, trong khi việc thay đổi địa chỉ (nếu quy trình KYC đã được hoàn thành trước đó) phải được gửi cho KRA. Việc thay đổi địa chỉ sẽ được thực hiện bởi CVL và thông báo cho Quỹ tương hỗ. Vì sẽ mất 10 ngày để hoàn thành quy trình này, giao dịch rút vốn kèm theo yêu cầu thay đổi địa chỉ, có thể được xử lý mà không làm thay đổi yêu cầu địa chỉ."}
{"prompt": "Làm thế nào để cập nhật ID email của tôi trong tài khoản quỹ tương hỗ trực tuyến của tôi", "response": "Nếu ID thư điện tử của bạn chưa được cập nhật trong tài khoản Quỹ tương hỗ trực tuyến, chúng tôi yêu cầu bạn liên hệ với chi nhánh gần nhất để chúng tôi có thể đăng ký cho bạn các Báo cáo thư điện tử của Quỹ tương hỗ. Khi nhận được mẫu, ID thư điện tử của bạn sẽ được cập nhật với AMC tương ứng trong vòng 15 ngày làm việc. Bạn sẽ nhận được các báo cáo nắm giữ trên thư điện tử và địa chỉ thư tín đồng thời sau khi đăng ký."}
{"prompt": "KYC là gì?", "response": "KYC là viết tắt của 'Biết khách hàng của bạn ', một thuật ngữ thường được sử dụng cho Quy trình nhận dạng khách hàng. SEBI đã quy định một số yêu cầu liên quan đến các tiêu chuẩn KYC cho các tổ chức tài chính và trung gian tài chính, bao gồm Quỹ tương hỗ, để 'biết'khách hàng của họ. Điều này dưới hình thức xác minh danh tính và địa chỉ, tình trạng tài chính, nghề nghiệp và các thông tin cá nhân khác. Người nộp đơn phải tuân thủ KYC khi đầu tư vào bất kỳ quỹ tương hỗ"}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể mở một tài khoản quỹ tương hỗ trực tuyến với ngân hàng", "response": "Để mở tài khoản Quỹ Tương hỗ Trực tuyến, hãy điền vào mẫu mở Tài khoản Dịch vụ Đầu tư có sẵn tại bất kỳ chi nhánh ngân hàng nào. Bạn cũng có thể tải mẫu mở Tài khoản Dịch vụ Đầu tư từ www.hdfcbank.com > Forms Centre (góc trên bên phải)."}
{"prompt": "Tôi có thể hủy/điều chỉnh hồ sơ dự thầu của mình đã được xếp hạng ASBA trong thời gian dự thầu không?", "response": "Có, bạn có thể đặt yêu cầu hủy hoặc sửa đổi đơn hàng bất cứ lúc nào trong giai đoạn đấu thầu. Sau khi xử lý thành công yêu cầu hủy, tiền sẽ được giải phóng trong tài khoản ngân hàng của bạn. Để biết thêm thông tin, hãy truy cập www.hdfcsec.com hoặc liên hệ qua email vào ngày 25 tháng 10 năm 2017."}
{"prompt": "Tôi có thể giao dịch những sản phẩm nào bằng tài khoản giao dịch của mình", "response": "Bạn có thể giao dịch chứng khoán và phái sinh, IPO, trái phiếu chính phủ và trái phiếu cơ sở hạ tầng."}
{"prompt": "Tôi đã nộp đơn, chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo", "response": "Đơn xin cấp phép sẽ được xử lý và bạn sẽ được thông báo sau khi đơn xin cấp phép được chấp nhận và tất cả các tài khoản cần thiết được thiết lập. Trong trường hợp đơn xin cấp phép không được xử lý do thiếu một số thông tin, đại diện của chúng tôi sẽ liên hệ với bạn qua thư."}
{"prompt": "Lựa chọn ASBA là gì khi xin IPO", "response": "ASBA có nghĩa là Ứng dụng được hỗ trợ bởi Số tiền bị chặn.ASBA là một ứng dụng có chứa một quyền để chặn số tiền ứng dụng trong tài khoản ngân hàng, để đăng ký một số phát hành."}
{"prompt": "Đó là những kênh khác nhau mà qua đó tôi có thể giao dịch hoặc đầu tư", "response": "Bạn có thể giao dịch qua nhiều kênh như giao dịch trực tuyến, giao dịch trên di động, các trang có băng thông thấp (LITS), gọi N Trade."}
{"prompt": "Tôi có thể rút số tiền đã bị phong toả cho đơn dự thầu ASBA", "response": "Không. Số tiền bị phong tỏa không thể rút ra. Số tiền này sẽ vẫn bị phong tỏa trong tài khoản đã liên kết của bạn cho đến khi việc phân bổ hoàn tất."}
{"prompt": "Tôi cần phải nộp những gì để đặt lệnh IPO/NCD thông qua tài khoản giao dịch chứng khoán của tôi", "response": "Sau khi đăng ký chứng khoán , bạn có thể đặt lệnh IPO/NCD/Chứng khoán cơ sở trực tuyến thành công; hoặc gọi giao dịch N. Không cần điền bất kỳ hình thức hoặc tài liệu nào nếu bạn là khách hàng đã đăng ký."}
{"prompt": "Ai có thể giao dịch chứng khoán phái sinh với tài khoản giao dịch chứng khoán", "response": "Giao dịch chứng khoán phái sinh sẽ chỉ có sẵn cho những khách hàng đã nộp tài liệu tài chính hoặc bằng chứng thu nhập của họ và ký các thỏa thuận cần thiết. Để biết thêm thông tin, nhấp vào đây. Để biết thêm thông tin, hãy truy cập www.hdfcsec.com"}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa IPO không ASBA và IPO ASBA là gì?", "response": "Trong quá trình IPO không ASBA, số tiền đặt thầu (tiền ứng tuyển) sẽ được ghi nợ từ tài khoản ngân hàng sau khi đơn dự thầu được đặt thành công với chứng khoán . Theo quy trình IPO ASBA, số tiền này sẽ không được ghi nợ từ tài khoản ngân hàng của bạn cho đến khi giao dịch thành công. Trong khi giao dịch thành công, số tiền này sẽ vẫn bị phong tỏa trong tài khoản ngân hàng của bạn."}
{"prompt": "Ai có thể giao dịch chứng khoán phái sinh với tài khoản giao dịch chứng khoán", "response": "Giao dịch chứng khoán phái sinh sẽ chỉ có sẵn cho những khách hàng đã nộp tài liệu tài chính hoặc bằng chứng thu nhập và ký các thỏa thuận cần thiết."}
{"prompt": "Cước gọi áp dụng nếu tôi sử dụng cơ sở thương mại Call N để giao dịch chứng khoán", "response": "Cơ sở thương mại Call N miễn phí. Bạn có thể đặt hàng qua điện thoại bất kỳ số lần nào."}
{"prompt": "Cước gọi cho khách hàng ngoại tuyến của tài khoản giao dịch chứng khoán là bao nhiêu", "response": "Cơ sở thương mại Call N miễn phí. Khách hàng có thể đặt hàng qua điện thoại nhiều lần."}
{"prompt": "Có bao nhiêu tài khoản ngân hàng và lưu ký có thể liên kết với một tài khoản giao dịch", "response": "Bạn có thể liên kết năm tài khoản ngân hàng Saving Bank và năm tài khoản Bank Demat với tài khoản giao dịch của mình."}
{"prompt": "Tôi cần phải nộp những gì để đặt lệnh IPO/NCD với tài khoản giao dịch chứng khoán của tôi", "response": "Sau khi bạn đã đăng ký chứng khoán , bạn có thể đặt lệnh IPO/NCD thành công trực tuyến hoặc gọi giao dịch N. Không cần điền bất kỳ hình thức hoặc bất kỳ tài liệu nào đối với khách hàng đã đăng ký."}
{"prompt": "Làm sao tôi biết đơn của tôi đã được chấp nhận", "response": "Bạn có thể kiểm tra trạng thái mở tài khoản trên www.hdfcsec.com ở phần chân trang của trang chủ trong phần Trạng thái Ứng dụng."}
{"prompt": "Tôi có thể hủy bỏ hoặc rút đơn đăng ký IPO (hoặc đấu thầu) của tôi đã nộp bằng cách sử dụng ASBA", "response": "Có, bạn có thể đặt yêu cầu rút vốn vào bất cứ thời điểm nào trong thời gian đấu thầu. Yêu cầu rút vốn phải được thực hiện trong giờ ngân hàng và trước 2 giờ chiều ngày đóng phát hành. Yêu cầu này sẽ được Sở Giao dịch Chứng khoán chấp thuận, sau đó số tiền đăng ký trong Tài khoản của bạn sẽ được giải tỏa. Sau khi rút, số tiền bị chặn sẽ có sẵn trong vòng 1 ngày làm việc."}
{"prompt": "Tôi có thể sửa lại hồ sơ dự thầu", "response": "Vâng, bạn có thể sửa đổi hồ sơ dự thầu của bạn theo cơ chế của ASBA. Trong trường hợp sửa đổi hồ sơ dự thầu lên, các khoản cầm cố bổ sung sẽ được đánh dấu trong phạm vi số tiền gia tăng. Tuy nhiên, trong trường hợp sửa đổi xuống, tiền chênh lệch bị phong tỏa trước đó sẽ không được giải tỏa. Số tiền này, nếu có, sẽ được giải tỏa sau khi phân bổ."}
{"prompt": "Có bao nhiêu ứng dụng ASBA có thể được thực hiện bằng cách chặn một tài khoản ngân hàng", "response": "Theo Quy định SEBI, theo chế độ ASBA, không quá 5 ứng dụng có thể được thực hiện từ một Tài khoản Ngân hàng cho một IPO cụ thể."}
{"prompt": "Sự khác biệt giữa quy trình IPO không ASBA và quy trình ASBA là gì?", "response": "Trong quá trình IPO không áp dụng ASBA, số tiền đặt thầu (tiền ứng trước) sẽ được ghi nợ từ tài khoản ngân hàng sau khi đơn dự thầu được đặt thành công. Theo quy trình ASBA, số tiền này sẽ không được ghi nợ từ tài khoản ngân hàng của bạn cho đến khi việc phân bổ thành công. Trong thời gian chưa phân bổ thành công, số tiền này vẫn sẽ bị phong tỏa trong tài khoản ngân hàng của bạn."}
{"prompt": "Ai có thể nộp đơn vào ASBA", "response": "Các nhà đầu tư sau đây được áp dụng thông qua ASBA: Phát hành cổ phiếu ra công chúng: Nhà đầu tư thuộc bất kỳ danh mục nào được chấp thuận đủ điều kiện chào bán cổ phiếu ra công chúng theo hướng dẫn của SEBI. Nhà đầu tư có tài khoản tiết kiệm hoặc tài khoản thanh toán tại ngân hàng ; Nhà đầu tư có tài khoản tiền gửi có giá trị pháp lý (DP) và số hiệu tài khoản thường xuyên (PAN) còn hiệu lực. Nhà đầu tư có số dư tài khoản tiền gửi hoặc tài khoản thanh toán (KHÔNG bao gồm hạn mức thấu chi) đủ và rõ ràng. Phát hành cổ phiếu ra công chúng: Cổ đông của công ty phát hành, tính đến ngày đăng ký cuối cùng, có các điều kiện sau: nắm giữ cổ phiếu ở dạng phi vật chất và đã đăng ký mua các quyền lợi và / hoặc mua thêm cổ phiếu phát hành ở dạng phi vật chất; không từ bỏ một phần hoặc toàn bộ quyền lợi; không từ bỏ phát hành; thuộc bất kỳ danh mục nào được chấp thuận đủ điều kiện chào bán cổ phiếu ra công chúng theo hướng dẫn của SEBI. Có tài khoản tiền gửi tiết kiệm hoặc tài khoản thanh toán tại ngân hàng ; có tài khoản tiền gửi có giá trị pháp lý (DP) và số hiệu tài khoản thường xuyên (PAN) còn hiệu lực. Có số dư tài khoản tiền gửi hoặc tài khoản thanh toán đủ và rõ ràng (KHÔNG bao gồm hạn mức thấu chi)"}
{"prompt": "Nếu tôi nộp đơn qua ASBA và tiền trong tài khoản tiết kiệm của tôi bị chặn, liệu tôi có được lãi trong thời gian đó", "response": "Đúng vậy, lãi suất sẽ được trả cho số tiền bị chặn theo hướng dẫn của RBI."}
{"prompt": "Có thể đấu thầu IPO theo ASBA cũng như không theo ASBA", "response": "Không, không phải vậy. Chỉ cho phép một ứng dụng cho mỗi IPO, thông qua ASBA hoặc không ASBA. Nhiều ứng dụng có thể bị từ chối vì cùng một Thẻ PAN không thể được sử dụng cho nhiều ứng dụng."}
{"prompt": "Thời hạn nộp Biểu mẫu tại chi nhánh Ngân hàng được chỉ định là bao lâu?", "response": "Thời gian đấu thầu áp dụng như đối với các ứng dụng ASBA và không thuộc ASBA, nhưng phải nộp hồ sơ cho chi nhánh ngân hàng trong giờ giao dịch và trước 1 giờ chiều ngày đóng phát hành."}
{"prompt": "Tôi vẫn có thể tiếp cận nhà môi giới của tôi để nộp đơn xin IPO", "response": "Bạn có thể tiếp cận nhà môi giới để nộp đơn xin IPO."}
{"prompt": "Tôi có thể đấu giá ở nhiều mức giá theo ASBA", "response": "Vâng, anh có thể đặt ba giá thầu dưới ASBA."}
{"prompt": "Khi nào ngân hàng sẽ khoá tiền trong tài khoản thanh toán ASBA của tôi", "response": "Ngân hàng sẽ cần số tiền trong tài khoản của bạn tại thời điểm đặt giá cổ phiếu IPO thông qua tùy chọn thanh toán ASBA. SEBI đã hướng dẫn rõ ràng cho các Ngân hàng không chấp nhận đơn đăng ký IPO trước khi phong toả số tiền đặt thầu (đối với quy trình ASBA)."}
{"prompt": "Điều gì xảy ra khi vấn đề thất bại/bị rút lại", "response": "Trường hợp phát hành không thành công/thu hồi, Ngân hàng thực hiện giải tỏa tiền đăng ký phát hành từ tài khoản ngân hàng khi nhận được chỉ thị của Cơ quan đăng ký phát hành."}
{"prompt": "Tôi sẽ được lợi gì nếu tôi đăng ký IPO dưới ASBA", "response": "Nếu bạn nộp đơn theo mẫu ASBA, bạn sẽ nhận được các lợi ích sau: Không bị mất lãi, vì số tiền nộp không bị ghi nợ vào tài khoản tiết kiệm khi nộp đơn Số tiền chưa phân bổ cổ phần có sẵn ngay sau khi hoàn tất quá trình phân bổ. Không cần phải chờ công ty hoàn trả Vì số tiền có sẵn trong tài khoản, nó được xem là để tính toán quy trình điền đơn giản số dư bình quân quý (AQB) và bạn có thể nộp đơn trực tuyến thông qua NetBanking View thêm"}
{"prompt": "Nếu tôi là khách hàng của NRE/NRO, tôi có thể nộp đơn xin ASBA", "response": "Bạn có thể nộp đơn bằng giấy, tuy nhiên, hiện tại bạn KHÔNG thể nộp đơn thông qua ASBA trên NetBanking."}
{"prompt": "Là ưu tiên trong phân bổ cho các ứng dụng đấu thầu theo cơ sở ASBA", "response": "Không có sự khác biệt giữa phân bổ cổ phần áp dụng thông qua ASBA hoặc Không ASBA."}
{"prompt": "Có thể rút số tiền bị chặn cho các ứng dụng IPO thông qua ASBA", "response": "Không. Số tiền bị phong toả không thể rút ra được. Tuy nhiên, số tiền bị phong toả vẫn nằm trong tài khoản ngân hàng đang hoạt động của ông cho đến khi được phân bổ và sẽ được hưởng lãi theo các điều khoản của tài khoản."}
{"prompt": "Ngân hàng sẽ tính bất kỳ khoản phí bổ sung nếu tôi chọn tùy chọn thanh toán ASBA", "response": "Hiện tại dịch vụ giá trị gia tăng này được cung cấp miễn phí."}
{"prompt": "Có bất kỳ tài liệu bổ sung cần thiết để tận dụng cơ sở ASBA", "response": "Không cần thêm tài liệu vật lý nào để tận dụng cơ sở này."}
{"prompt": "Nếu tôi muốn nộp đơn xin IPO thông qua ASBA, tôi nên làm gì", "response": "Bạn phải truy cập chi nhánh ngân hàng được chỉ định gần nhất để nộp đơn IPO thông qua ASBA. Bạn không nhất thiết phải có tài khoản tại chi nhánh đó, tuy nhiên bạn nên có tài khoản tại ngân hàng. Nhấp vào đây để xem danh sách các chi nhánh được chỉ định Điền số lượng cổ phiếu, giá, số tài khoản, PAN, chi tiết tài khoản Demat, v. v. vào mẫu đơn đăng ký phát hành IPO được thiết kế đặc biệt của ASBA mà bạn muốn nộp tại chi nhánh. Bạn sẽ nhận được xác nhận từ chi nhánh cùng với số tham chiếu duy nhất. Sau đó, Ngân hàng sẽ phong tỏa số tiền đặt giá cao nhất của bạn trong tài khoản ngân hàng được chỉ định của bạn cho đợt IPO như đã áp dụng. Trong trường hợp không đủ tiền trong tài khoản ngân hàng của bạn, ngân hàng sẽ từ chối đơn đăng ký phát hành. Sau khi đơn được phê duyệt, Ngân hàng sẽ ghi nợ Tài khoản của bạn số tiền được phân bổ và sẽ giải phóng khoản phong tỏa đối với số tiền còn lại trong Tài khoản. Sau đó, cổ phiếu sẽ được ghi có vào Tài khoản Demat của bạn. Bây giờ bạn có thể tải các mẫu đơn từ trang web NSE/BSE. Bạn cũng có thể đăng ký chi tiết Ngân hàng/Demat để tránh nộp cùng một đơn cho mỗi đợt phát hành. Nhấp vào đây để tải biểu mẫu thông qua BSE Nhấp vào đây để tải biểu mẫu thông qua NSE"}
{"prompt": "Tôi không có tài khoản ngân hàng nào tại ngân hàng . Tôi vẫn có thể đăng ký chào bán cổ phiếu ra công chúng thông qua ngân hàng của ông/bà bằng quy trình ASBA của ngân hàng được không?", "response": "Để đăng ký IPO từ Ngân hàng sử dụng ASBA, bạn nên có tài khoản với Ngân hàng. Tuy nhiên, bạn không bắt buộc phải có Tài khoản Demat."}
{"prompt": "Vàng được bán dưới hình thức gì?", "response": "Mudra-Gold Nguyên chất sẽ được bán dưới dạng các thanh hình chữ nhật."}
{"prompt": "Ngân hàng sẽ mua lại vàng mà họ bán", "response": "Ngân hàng không mua vàng được bán bởi họ."}
{"prompt": "Chứng nhận khảo nghiệm về", "response": "Xà phòng vàng tinh khiết Mudra có chứng nhận Assay, có nghĩa là mức độ tinh khiết cao nhất theo tiêu chuẩn quốc tế."}
{"prompt": "Ngân hàng sẽ bán vàng như thế nào?", "response": "Ngân hàng đang bán vàng thông qua các chi nhánh của mình."}
{"prompt": "Bạn có mua lại Gold Bars mua từ ngân hàng / chi nhánh của bạn", "response": "Hiện tại, Ngân hàng bị cấm theo hướng dẫn quy định không được mua lại vàng đã bán cho khách hàng."}
{"prompt": "Anh sẽ đưa tôi hóa đơn khi tôi mua bánh Mudra Pure Gold Bars từ ngân hàng chứ?", "response": "Chúng tôi sẽ giao hoá đơn cho các bạn đối với toàn bộ vàng miếng mua của chúng tôi. Hoá đơn ghi rõ khối lượng, số lượng, độ tinh khiết của vàng miếng và được Ngân hàng ký tên, đóng dấu."}
{"prompt": "Các thanh có bằng chứng xác thực", "response": "Các thỏi vàng được đóng gói trong các gói Certicard chống trộm (xem qua), ở giai đoạn sản xuất, để ngăn ngừa bất kỳ thiệt hại / trộm cắp nào trong quá trình vận chuyển.Hơn nữa, các thỏi vàng được Ngân hàng bán được \"Chứng nhận thử nghiệm\"về trọng lượng và độ tinh khiết, như đã đề cập trên bao bì."}
{"prompt": "Có phải Ngân hàng mạo hiểm vào thị trường vàng/bạo loạn", "response": "Vâng, Ngân hàng có sự chấp thuận của RBI để bán lẻ vàng/bù đắp cho khách hàng của mình."}
{"prompt": "Vàng nhập khẩu", "response": "Vâng, vàng được nhập khẩu từ một nhà cung cấp có uy tín quốc tế từ Thuỵ Sĩ."}
{"prompt": "Giá vàng sẽ được bán là bao nhiêu?", "response": "Giá sẽ phụ thuộc vào tỷ giá thị trường của vàng."}
{"prompt": "Các thỏi vàng nguyên chất Mudra có kích thước và hình dạng như thế nào?", "response": "Thanh Mudra Pure Gold có sẵn ở dạng hình chữ nhật."}
{"prompt": "Trọng lượng của các thỏi vàng có sẵn là bao nhiêu", "response": "Hiện tại, các thanh vàng Mudra-Trái nguyên có sẵn với các mệnh giá 5g, 8g, 10g, 20g, 50g & 100g."}
{"prompt": "Trọng lượng khác nhau của bánh xà phòng vàng nguyên chất Mudra có sẵn là gì?", "response": "Các thỏi vàng nguyên chất Mudra có sẵn với các mệnh giá 5g, 8g, 10g, 20g 50g và 100g."}
{"prompt": "Giá bạc sẽ được bán là bao nhiêu?", "response": "Giá cả sẽ phụ thuộc vào tỷ giá thị trường của bạc."}
{"prompt": "Có phải Ngân hàng mạo hiểm vào thị trường bạc/bốc hơi", "response": "Vâng, Ngân hàng có sự chấp thuận của RBI để bán lẻ bạc/bạc cho khách hàng của mình."}
{"prompt": "Có cơ sở đề cử nào không?", "response": "Có, cơ sở đề cử đã sẵn sàng."}
{"prompt": "Những tùy chọn trái phiếu nào có sẵn", "response": "Bạn có thể chọn giữa các tùy chọn trái phiếu tích lũy và không tích lũy."}
{"prompt": "Tôi phải trả bao nhiêu thuế", "response": "Thu nhập lãi từ trái phiếu chịu thuế. TDS được khấu trừ tại thời điểm trả lãi theo quy định hiện hành về công nghệ thông tin."}
{"prompt": "Thời gian dự phòng cho khoản đầu tư là bao lâu?", "response": "Thời gian tạm ngừng đầu tư của hai công ty này là 3 năm."}
{"prompt": "Tôi có thể vay một khoản bằng trái phiếu này", "response": "Không, bạn không thể vay bằng trái phiếu."}
{"prompt": "Lợi ích của InvestTrack là gì?", "response": "Dịch vụ độc quyền này * đến với bạn với một loạt các lợi ích chưa từng có, bao gồm: Quy trình có cấu trúc xem xét hồ sơ rủi ro của bạn, mục tiêu đầu tư và mục tiêu tài chính Khuyến nghị từ nhóm nghiên cứu nội bộ của Ngân hàng Lựa chọn nền tảng thực hiện quỹ tương hỗ thuận tiện Bộ theo dõi danh mục đầu tư toàn diện * cung cấp một cái nhìn tổng hợp về các khoản đầu tư quỹ tương hỗ của bạn, Chính sách cuộc sống , Tiết kiệm, Tài khoản lưu ký hiện tại & cố định Số dư đăng ký miễn phí"}
{"prompt": "Yêu cầu để tận dụng cơ sở InvestTrack là gì?", "response": "Bạn cần có một tài khoản Dịch vụ Đầu tư (ISA) hoặc bạn cần phải mở một ISA, nếu không có nó bạn sẽ không được đăng ký dưới InvestTrack"}
{"prompt": "Ai có thể tận dụng cơ sở InvestTrack", "response": "Cơ sở InvestTrack chỉ dành riêng cho Imperia, khách hàng ưu tiên và cổ điển của chúng tôi."}
{"prompt": "Bảo đảm gì tôi cần cung cấp để có được một khoản vay kinh doanh", "response": "Để có được khoản vay, tuyệt đối không cần phải cung cấp bất kỳ bảo đảm hoặc tài sản thế chấp nào."}
{"prompt": "Lợi ích của việc có tài khoản vãng lai/tiết kiệm cho khoản vay kinh doanh là gì?", "response": "Bạn có Phí Xử lý ưu tiên, xử lý ưu tiên và tài liệu đơn giản hơn nếu bạn có Tài khoản Hiện thời/Duy trì với Ngân hàng . Tài khoản này được tính vào lúc trả nợ. Bạn có thể trả qua Hướng dẫn Thường trực để ghi nợ Tài khoản Ngân hàng bằng số EMI."}
{"prompt": "Mất bao lâu để tôi có được khoản vay kinh doanh", "response": "Sau khi quý ngân hàng nộp đơn và các tài liệu chứng minh, chúng tôi sẽ phê duyệt trong vòng 5 ngày làm việc với điều kiện mọi thứ được thực hiện đúng theo quy định. Tất cả các quyết định phê duyệt cho vay đều thuộc quyền quyết định của ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi trả nợ vay kinh doanh như thế nào?", "response": "Bạn trả nợ vay theo định kỳ hàng tháng (EMIs ). Khoản vay sẽ được thanh toán thông qua séc sau ngày. Bạn cũng có thể thanh toán qua Hệ thống bù trừ điện tử (ECS) hoặc một hướng dẫn thường trực để ghi nợ tài khoản ngân hàng của bạn bằng số tiền EMI."}
{"prompt": "Các lựa chọn về thời hạn cho vay đối với khoản vay kinh doanh là gì?", "response": "Bạn có thể trả nợ trong khoảng thời gian từ 12 đến 48 tháng"}
{"prompt": "Tôi có cần phải cầm cố bất cứ điều gì hoặc cung cấp tài sản thế chấp để có được một khoản vay xe hơi", "response": "Không, không cần thế chấp, chỉ cần thế chấp xe dưới tên chúng tôi, xác nhận vào sổ đăng ký xe, sẽ được hủy sau khi anh trả nợ."}
{"prompt": "Thời hạn của khoản vay của tôi là bao lâu?", "response": "Thông thường thời hạn vay vốn ô tô là 3-7 năm. Thời hạn vay vốn cũng phụ thuộc vào loại xe bạn muốn mua. Nếu đó là xe siêu cao cấp, thời hạn vay vốn chỉ giới hạn ở 3 năm. Ngoài ra, thời hạn vay càng dài thì chỉ số EMI càng thấp, nhưng tổng lãi suất vay lại càng cao."}
{"prompt": "Những tài liệu tôi cần phải nộp sau khi số tiền vay được giải ngân", "response": "Bạn có thể giữ bản gốc hồ sơ xe, giấy đăng ký xe, hợp đồng bảo hiểm và giấy tờ thuế; nhưng bạn cần nộp bản sao các giấy tờ này cho ngân hàng."}
{"prompt": "Chuyện gì sẽ xảy ra nếu xe gặp tai nạn", "response": "Trong trường hợp xảy ra tai nạn, bước đầu tiên là thông báo cho công ty bảo hiểm. Công ty sẽ cử một nhân viên kiểm định để đánh giá mức độ thiệt hại cho chiếc xe. Yêu cầu bồi thường của bạn sau đó sẽ được xử lý và thanh toán trực tiếp cho chúng tôi, trừ khi bạn đã nhận NOC từ ngân hàng, trong trường hợp đó việc thanh toán sẽ được công ty bảo hiểm thực hiện theo ý bạn. Ngân hàng thường cấp cho bạn NOC nếu bạn thanh toán thường xuyên. Trong trường hợp tổn thất hoàn toàn, ngân hàng sẽ nhận thanh toán trực tiếp từ công ty bảo hiểm."}
{"prompt": "Tôi có thể nhận được tài chính cho bảo hiểm và đăng ký", "response": "Không. Giá xuất phòng trưng bày được xem xét không bao gồm phí bảo hiểm, phí đăng kiểm."}
{"prompt": "Tôi có thể vay bao nhiêu", "response": "Số tiền bạn có thể vay tùy thuộc vào: Giá của xe Loại xe (tiêu chuẩn/cao cấp) Tỷ lệ tài chính được cung cấp"}
{"prompt": "Tôi có thể bán xe trước khi trả nợ", "response": "Không, bạn không thể bán xe trừ khi bạn trả nợ. Nhà tài chính yêu cầu một NOC trước khi bạn có thể bán xe."}
{"prompt": "Mất bao lâu để thay đổi phương thức trả nợ/tài khoản để trả nợ vay của tôi", "response": "Sẽ mất 25 ngày làm việc để kích hoạt các chỉ thị đã được sửa đổi. các chỉ thị đã gửi cho chúng tôi sẽ được xuất trình để thanh toán."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, chúng tôi yêu cầu bạn đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao tự chứng thực của chứng minh địa chỉ đã sửa đổi cùng với bản gốc chứng minh địa chỉ để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao tự chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân thân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép Lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Các lựa chọn quyền hạn có sẵn là gì?", "response": "Bạn có thể chọn bất kỳ hình thức trả nợ nào từ 12 đến 84 tháng, tất cả đều được thiết kế đặc biệt để phù hợp với yêu cầu của bạn."}
{"prompt": "Ai có thể tận dụng khoản vay xe mới của ngân hàng", "response": "Chúng tôi cho vay xe mới cho các đối tượng sau: 1. Cá nhân có thu nhập từ 21 đến 60 tuổi (khi kết thúc nhiệm kỳ) 2. Cá nhân làm nghề tự do từ 21 đến 65 tuổi (khi kết thúc nhiệm kỳ) 3. Công ty hợp danh 4. Công ty TNHH Công & Tư 5. HUF và quỹ tín thác"}
{"prompt": "Những ưu đãi đặc biệt mà khách hàng của Ngân hàng có thể tận dụng là gì?", "response": "Nếu bạn là chủ tài khoản ngân hàng , chúng tôi có các mức lãi suất đặc biệt dành cho bạn. Nếu bạn có một tài khoản ưu tiên hoặc tài khoản lương doanh nghiệp với ngân hàng trong hơn 6 tháng, bạn có thể nhận được phê duyệt nhanh chóng về các khoản vay của mình với hồ sơ tối thiểu. Nếu bạn là khách hàng vay xe của ngân hàng với khoản trả nợ rõ ràng từ 12 tháng trở lên, chúng tôi có thể đưa khoản vay xe của bạn lên đến mức giá trị khoản vay ban đầu."}
{"prompt": "Tôi có quyền chọn trả trước toàn bộ số tiền vay", "response": "Đúng vậy. Bạn có thể trả trước khoản vay bất cứ lúc nào sau 6 tháng sử dụng khoản vay. Bạn chỉ phải trả một khoản phí nhỏ cho số tiền nợ còn lại."}
{"prompt": "Số tiền tối đa tôi có thể vay với một ngân hàng cho vay xe mới là gì", "response": "Bạn có thể vay đến 3 lần lương hàng năm nếu bạn là chuyên gia làm công ăn lương và 6 lần thu nhập hàng năm nếu bạn là chuyên gia làm nghề tự do. * * Các nhà cung cấp cho các mô hình cụ thể.Điều kiện và điều khoản áp dụng."}
{"prompt": "Tôi có cần người bảo lãnh cho những khoản vay xe mới", "response": "Không, nhưng nếu thu nhập của anh không đáp ứng tiêu chuẩn tín dụng của chúng tôi thì anh có thể được yêu cầu có Gurantor/đồng ứng viên để đảm bảo cho khoản vay của anh."}
{"prompt": "Nếu tôi không có một tài khoản với ngân hàng , tôi vẫn có thể sử dụng một khoản vay xe mới", "response": "Trả nợ được ưu tiên từ tài khoản Ngân hàng . Có tài khoản với Ngân hàng giúp cho việc đủ điều kiện và tỷ lệ phê duyệt tốt hơn."}
{"prompt": "Mất bao lâu để xử lý nợ cho vay xe mới", "response": "Trong vòng 48 giờ kể từ khi hoàn thành hồ sơ. Loại địa điểm Địa điểm cuối đến cuối * Địa điểm đô thị 5 ngày Địa điểm bán đô thị và nông thôn 7 ngày * Địa điểm cuối đến cuối là thời gian quay vòng đăng nhập để giải ngân * TAT tính từ ngày Ngân hàng nhận đủ hồ sơ vay vốn"}
{"prompt": "Tôi có cần người đồng ứng cử cho khoản vay xe mới", "response": "Không, nhưng nếu thu nhập của anh không đáp ứng tiêu chuẩn tín dụng của chúng tôi thì anh có thể được yêu cầu có người đồng ứng cử."}
{"prompt": "Tôi có quyền lựa chọn trả trước toàn bộ số tiền vay", "response": "Có. Người ta có thể trả trước khoản vay bất cứ lúc nào sau 6 tháng sử dụng khoản vay. Người ta chỉ phải trả một khoản phí trả trước nhỏ cho số tiền vay còn dư."}
{"prompt": "Vậy làm sao tôi có thể vay tiền từ ngân hàng", "response": "Để có được khoản vay xe mới của ngân hàng , chỉ cần điền vào mẫu Đơn đăng ký trực tuyến hoặc Để lại số của bạn và đại diện của chúng tôi sẽ liên lạc với bạn ngay. Hoặc bạn cũng có thể gọi cho chúng tôi hoặc đến thăm chi nhánh của chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi có một tùy chọn để trả một bỏ qua/bỏ lỡ EMI cho vay xe mới", "response": "Có, bạn có thể thanh toán EMI bị trễ trực tuyến. Bạn cần cung cấp thông tin khoản vay ngân hàng , xác nhận thanh toán đối với tài khoản vay ngân hàng , sau đó bạn sẽ nhận được xác nhận giao dịch trực tuyến và Số tham chiếu giao dịch. Liên kết để thanh toán khoản vay quá hạn ngân hàng trực tuyến được cung cấp dưới đây. https://www.billdesk.com/pgidsk/pgmerc/hdfcemi/index.jsp."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, chúng tôi yêu cầu bạn đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao tự chứng thực của chứng minh địa chỉ đã sửa đổi cùng với bản gốc chứng minh địa chỉ để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao tự chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân thân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép Lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Các lựa chọn quyền hạn cho vay xe trước khi sở hữu là gì?", "response": "Lựa chọn là ở bạn. Bạn có thể chọn bất kỳ một trong 5 lựa chọn trả nợ thích hợp là 12,24,36,48 hoặc 60 tháng, tất cả đều được thiết kế đặc biệt để phù hợp với yêu cầu của bạn."}
{"prompt": "Bao nhiêu lần lương hàng năm của tôi có thể vay với Bank cho vay ô tô", "response": "Bạn có thể vay gấp 3 lần lương hàng năm nếu bạn là một chuyên gia làm công ăn lương và 6 lần thu nhập hàng năm nếu bạn là một chuyên gia làm nghề tự do * *. * * Điều này cũng sẽ thay đổi với giá trị khoản vay cao hơn"}
{"prompt": "Tôi có cần một người bảo lãnh cho các khoản vay xe trước sở hữu", "response": "Không, nhưng nếu thu nhập của anh không đáp ứng tiêu chuẩn tín dụng của chúng tôi, thì anh có thể được yêu cầu có người bảo lãnh để đứng ra bảo lãnh cho khoản vay của anh."}
{"prompt": "Những đặc quyền nào mà chủ tài khoản ngân hàng có thể tận dụng", "response": "Nếu bạn có tài khoản ưu tiên hoặc tài khoản lương doanh nghiệp tại ngân hàng trong hơn sáu tháng, bạn có thể nhận được phê duyệt nhanh chóng cho khoản vay của mình với hồ sơ tối thiểu."}
{"prompt": "Số tiền tối đa tôi có thể vay với một ngân hàng cho vay xe trước sở hữu", "response": "Bạn có thể vay thêm từ khoản vay Bank Auto hiện tại nếu có lịch trả nợ rõ ràng từ 12 tháng trở lên, cho đến khi khoản vay hiện tại đạt đến mức lãi suất hấp dẫn."}
{"prompt": "Thời gian xử lý nợ vay cho vay xe đã có chủ sở hữu là bao lâu?", "response": "Trong vòng 48 giờ sau khi hoàn thành hồ sơ."}
{"prompt": "Nếu tôi không có tài khoản với ngân hàng , tôi vẫn có thể sử dụng tiền cho vay xe trước sở hữu", "response": "Trả nợ được ưu tiên từ tài khoản Ngân hàng . Có tài khoản với Ngân hàng giúp cho việc đủ điều kiện và tỷ lệ phê duyệt tốt hơn."}
{"prompt": "Người có thể tận dụng khoản vay xe hơi trước của ngân hàng", "response": "Chúng tôi cung cấp các khoản cho vay xe trước chủ sở hữu cho những đối tượng sau: 1. Cá nhân có lương trong độ tuổi từ 21 đến 60 (khi kết thúc nhiệm kỳ) 2. Cá nhân làm nghề tự do trong độ tuổi từ 21 đến 65 (khi kết thúc nhiệm kỳ) 3. Công ty hợp danh 4. Công ty TNHH Công & Tư 5. HUF và Trusts Học cách để có được một khoản cho vay xe trước chủ sở hữu của Ngân hàng ."}
{"prompt": "Tôi có cần người đồng ứng cử cho khoản vay xe mới", "response": "Không, nhưng nếu thu nhập của anh không đáp ứng tiêu chuẩn tín dụng của chúng tôi thì anh có thể được yêu cầu có người đồng ứng cử."}
{"prompt": "Vậy làm thế nào để tôi có được một khoản vay xe của ngân hàng", "response": "Để có được khoản cho vay mua xe có trước của ngân hàng , chỉ cần điền vào mẫu Đơn đăng ký trực tuyến và đại diện của chúng tôi sẽ liên lạc với bạn ngay. Hoặc bạn cũng có thể gọi cho chúng tôi hoặc đến thăm chi nhánh của chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi có một tùy chọn để trả một bỏ qua/bỏ lỡ EMI cho vay xe trước sở hữu", "response": "Có, bạn có thể thanh toán EMI bị trễ trực tuyến. Bạn cần cung cấp thông tin khoản vay ngân hàng , xác nhận thanh toán đối với tài khoản vay ngân hàng , sau đó bạn sẽ nhận được xác nhận giao dịch trực tuyến và Số tham chiếu giao dịch. Liên kết để thanh toán khoản vay quá hạn ngân hàng trực tuyến được cung cấp dưới đây. https://www.billdesk.com/pgidsk/pgmerc/hdfcemi/index.jsp."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, chúng tôi yêu cầu bạn đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao tự chứng thực của chứng minh địa chỉ đã sửa đổi cùng với bản gốc chứng minh địa chỉ để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao tự chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân thân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép Lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Vậy làm sao tôi có được khoản vay chống lại Car", "response": "Để vay tiền mua xe, chỉ cần điền vào mẫu đơn đăng ký trực tuyến và đại diện của chúng tôi sẽ liên lạc với bạn ngay hoặc bạn cũng có thể gọi cho chúng tôi hoặc đến thăm chi nhánh của chúng tôi."}
{"prompt": "Sẽ mất bao lâu để xử lý khoản vay cho vay chống lại Car", "response": "Khoản vay sẽ được xử lý trong vòng 48 giờ, khi đó không cần xác minh/định giá tài sản."}
{"prompt": "Điều này có yêu cầu xác minh / định giá xe", "response": "Xe được tài trợ bởi ngân hàng phi sẽ được thẩm định giá và xác minh."}
{"prompt": "Những chiếc xe nào có thể được tài trợ cho vay chống lại xe", "response": "Bất cứ Hatchbacks và Sedans nào, trừ một số mô hình đã hết sản xuất có thể được tài trợ."}
{"prompt": "Các lựa chọn nhiệm kỳ cho vay đối với xe hơi là gì?", "response": "Thời hạn cho vay từ 12-60 tháng. Tuổi của xe vào cuối thời hạn cho vay so với thời hạn cho vay xe không được vượt quá 7 năm (Sử dụng riêng) và 6 năm (Sử dụng thương mại)."}
{"prompt": "Ai có thể kiếm tiền vay nợ chống lại xe hơi", "response": "Bất kỳ ứng viên sở hữu một chiếc xe hơi, bao gồm một nhà điều hành đội xe hoặc taxi nơi tuổi xe hiện tại không quá 60 tháng, có thể tận dụng Khoản vay chống lại Xe hơi."}
{"prompt": "Tôi có cần người bảo lãnh cho khoản vay mua xe", "response": "Không, xe tự nó đóng vai trò bảo vệ."}
{"prompt": "Tôi có một tùy chọn để trả một bỏ qua/bỏ lỡ EMI cho vay chống lại xe", "response": "Có, bạn có thể thanh toán EMI bị trễ trực tuyến. Bạn cần cung cấp thông tin khoản vay ngân hàng , xác nhận thanh toán đối với tài khoản vay ngân hàng , sau đó bạn sẽ nhận được xác nhận giao dịch trực tuyến và Số tham chiếu giao dịch. Liên kết để thanh toán khoản vay quá hạn ngân hàng trực tuyến được cung cấp dưới đây. https://www.billdesk.com/pgidsk/pgmerc/hdfcemi/index.jsp."}
{"prompt": "Nếu tôi không có một tài khoản với ngân hàng , tôi vẫn có thể sử dụng các khoản vay", "response": "Có, anh có thể."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, chúng tôi yêu cầu bạn đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao tự chứng thực của chứng minh địa chỉ đã sửa đổi cùng với bản gốc chứng minh địa chỉ để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao tự chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân thân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép Lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Tôi liên hệ với ai trong trường hợp ông A hỏi thêm về khoản vay", "response": "Bạn có thể nộp đơn trực tuyến trên chuột vào liên kết dưới đây, bạn cũng có thể đi đến bất kỳ chi nhánh nào của chúng tôi được đặt tại 11 địa điểm đã đề cập và Các nhà quản lý bán hàng của chúng tôi sẽ giúp bạn với nhu cầu của bạn"}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng khoản vay này trong những trường hợp nào?", "response": "Khoản vay lâu dài của ngân hàng dành cho người tiêu dùng có sẵn trong 12, 18, 24 và đến 36 tháng"}
{"prompt": "Tất cả các địa điểm Ngân hàng Người tiêu dùng lâu bền cho vay hiện có sẵn", "response": "Mumbai, Delhi, Bangalore, Chennai, Pune, Hyderabad, Jaipur, Chandigarh, Cochin, Ahmedabad và Kolkatta"}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, bạn có thể ghé thăm Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ gần nhất (Liên kết để mở) và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao chứng thực địa chỉ đã sửa đổi của bạn cùng với bản sao chứng thực địa chỉ gốc để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân dân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Những tài liệu nào tôi nên mang theo tại thời điểm đến thăm ngân hàng", "response": "Bạn cần mang theo Số Thỏa thuận, Bằng chứng nhận dạng tự chứng thực có chứa chữ ký của bạn để có thể sử dụng bất kỳ thông tin / thông tin nào có thể được chuyển đến cùng với yêu cầu bằng văn bản và xuất trình các tài liệu tại Bộ phận Chăm sóc Khách hàng. Nếu bạn muốn thay đổi địa chỉ / chi tiết liên hệ, bạn cần gửi yêu cầu thay đổi địa chỉ cùng với bản sao tự chứng thực của bằng chứng địa chỉ đã sửa đổi. Mẫu Yêu cầu thay đổi địa chỉ có sẵn trên Trung tâm Mẫu của Ngân hàng ."}
{"prompt": "Mất bao lâu để thay đổi phương thức trả nợ/tài khoản cho khoản vay của bạn", "response": "Sẽ mất 25 ngày làm việc để kích hoạt các chỉ thị đã được sửa đổi. một chỉ thị đã gửi cho chúng tôi sẽ được đưa ra để thanh toán."}
{"prompt": "Tôi có cần phải cung cấp tài sản thế chấp để sử dụng một khoản vay giáo dục (Cho vay giáo dục cho giáo dục)", "response": "Đối với khoản vay lên đến 4 lakh-Không cần tài sản thế chấp hoặc bảo lãnh của bên thứ ba Đối với khoản vay từ 4 lakh đến 7,5 lakh-Không cần tài sản thế chấp, tuy nhiên cần bảo lãnh của bên thứ ba Đối với khoản vay trên 7,5 lakh-Không cần tài sản thế chấp."}
{"prompt": "Có lệnh cấm/kỳ nghỉ trả tiền (Cho vay giáo dục cho giáo dục)", "response": "Có. Có một số khóa học có thể được hoãn/trả học."}
{"prompt": "Thời hạn của khoản vay (Cho vay giáo dục cho giáo dục) là bao lâu", "response": "Thời hạn trả nợ tối đa như sau: Đối với khoản vay từ 7,50 rúp đến 10 năm Đối với khoản vay trên 7,50 rúp đến 15 năm"}
{"prompt": "Tôi có cần một người đồng ứng dụng cho khoản vay (Cho vay giáo dục cho giáo dục)", "response": "Có, tất cả các khóa học toàn thời gian đều phải có người đồng ứng cử. Người đồng ứng cử có thể là cha, mẹ, người giám hộ hoặc vợ, chồng, cha, mẹ vợ (nếu đã có vợ, có chồng)."}
{"prompt": "'Thời kỳ cấm túc' có nghĩa là gì (Cho giáo dục cho giáo dục)?", "response": "Lệnh hoãn trả nợ (còn gọi là kỳ nghỉ trả nợ) là khoảng thời gian làm việc của khoá học cộng với 1 năm hoặc 6 tháng sau khi sinh viên có việc làm hoặc bắt đầu kiếm được tiền, tuỳ theo thời điểm nào sớm hơn."}
{"prompt": "Chi phí liên quan đến khoá học nào mà khoản vay này bao gồm (Cho vay giáo dục cho giáo dục)", "response": "Ngoài khoản phí cơ bản phải trả cho trường nơi bạn quyết định học, khoản vay còn bao gồm các khoản chi phí sau: Phí thi/Thư viện/Chi phí dạy nghề Tiền gửi cảnh báo / Tiền gửi được cấp lại do trường yêu cầu / Quỹ xây dựng - được hỗ trợ bởi hoá đơn / biên lai của trường Mua sách/phụ kiện/công cụ/áo hiệu Đi du lịch/tiền đi lại để học ở nước ngoài Mua máy tính - cần thiết để hoàn thành khoá học Bảo hiểm Các chi phí khác liên quan đến khoá học - như tham quan, làm dự án, làm luận văn, v.v..."}
{"prompt": "Liệu khoản vay sẽ được giải ngân để ủng hộ Viện/cao đẳng/đại học (Cho vay giáo dục cho giáo dục)", "response": "Có. Học phí và tiền thuê nhà ở (nếu có) được giải ngân trực tiếp cho cơ sở giáo dục theo lộ trình và cơ cấu chi do cơ sở giáo dục quy định."}
{"prompt": "Tôi có phải trả nợ trong thời gian tạm hoãn (Cho vay giáo dục cho giáo dục)", "response": "Bạn có thể lựa chọn trả lãi đơn giản trong thời gian tạm ngừng vay. Lãi đơn giản sẽ được tính trên số tiền vay giải ngân phải trả hàng tháng."}
{"prompt": "Những khóa học nào tôi có thể lấy một khoản vay giáo dục", "response": "Bạn có thể vay vốn giáo dục cho những mục sau: Kỹ thuật/MS MBA/PGBM Quản lý khách sạn y tế * Các khóa học khác có thể được xem xét trên cơ sở từng trường hợp cụ thể."}
{"prompt": "Tất cả những gì bạn vay - học tập và ở lại hoặc chỉ học tập", "response": "Vay giáo dục thường được sử dụng để tài trợ Học phí, chi phí sinh hoạt (khách sạn, v.v.), sách và tạp chí định kỳ và đôi khi đi du lịch"}
{"prompt": "Tại sao tôi phải nhận được tiền phạt trước khi nhập học", "response": "Cách ưu tiên để khai báo 'Nguồn vốn đảm bảo cho các trường đại học' Chấp nhận tốt hơn thư xử phạt so với thư khả năng thanh toán Tăng cơ hội nhập học vào trường đại học trong mơ của bạn Không có bất ngờ vào phút cuối nào đặc biệt là trong thời gian xin thị thực: Biết trước điều kiện cho vay của bạn Quy trình nhanh chóng và dễ rắc rối để có được thư xử phạt"}
{"prompt": "Có lệnh tạm hoãn/kỳ nghỉ trả nợ không?", "response": "Vâng, có một kỳ nghỉ tạm dừng cho các khoá học được chọn."}
{"prompt": "Tất cả những gì bạn vay - học tập và ở lại hoặc chỉ học tập", "response": "Khoản vay giáo dục thường được sử dụng để tài trợ cho học phí, chi phí sinh hoạt (khách sạn, v.v.), sách và tạp chí định kỳ và đôi khi đi du lịch."}
{"prompt": "Ai có thể là người đồng vay của tôi", "response": "Họ hàng có thu nhập tốt và có thể hỗ trợ bạn xin vay tiền học. Thông thường, họ hàng có thể là cha, mẹ, anh chị em, vợ, chồng, anh chị em họ, chú nội (Chacha), dì nội (Chachi), chú ngoại (Mama), dì ngoại (Mami), ông nội, bà ngoại."}
{"prompt": "Tôi có cần một người đồng vay cho khoản vay", "response": "Vâng, tất cả các khoá học toàn thời gian đều cần có người đồng ứng tuyển."}
{"prompt": "Tôi có thể nộp đơn trước khi nhập học không?", "response": "Có, bạn có thể nộp đơn trước khi được nhận vào trường."}
{"prompt": "Khi nào tôi bắt đầu trả tiền cho EMI?", "response": "Khoản vay giáo dục duy nhất của Credila cung cấp tính linh hoạt chỉ trả lãi đơn giản (PEMI) trong thời gian khóa học và nguyên tắc cộng lãi (EMI) sau khi hoàn thành nghiên cứu và thời gian ân hạn."}
{"prompt": "Chúng ta sẽ được hưởng lợi ích về thuế trên lãi suất trả cho khoản vay giáo dục", "response": "Vâng, mọi người vay hoặc đồng vay Credila (bất kỳ ai) đều được hưởng lợi ích về Thuế theo 80E của Đạo luật Thuế Thu nhập, 1961."}
{"prompt": "Chi phí liên quan đến khoá học này bao gồm những gì (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Ngoài khoản phí cơ bản phải trả cho trường nơi bạn quyết định học, khoản vay sẽ bao gồm các khoản chi phí sau: Phí thi/Thư viện/Chi phí dạy nghề Tiền gửi cảnh báo / Tiền gửi được cấp theo yêu cầu của trường / Quỹ xây dựng - được hỗ trợ bởi hoá đơn / biên lai của trường Mua sách / thiết bị / dụng cụ / đồng phục Chi phí đi lại / tiền đi lại cho việc học ở nước ngoài Mua máy tính - cần thiết để hoàn thành khoá học Bảo hiểm Các chi phí khác liên quan đến khoá học - như tham quan, làm dự án, làm luận văn, v.v."}
{"prompt": "Liệu khoản vay sẽ được giải ngân để ủng hộ Viện/Cao đẳng/Đại học (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Có. Học phí và tiền thuê nhà ở (nếu có) được giải ngân trực tiếp cho cơ sở giáo dục theo lộ trình và cơ cấu chi do cơ sở giáo dục quy định."}
{"prompt": "Tôi có cần phải cung cấp tài sản thế chấp để sử dụng một khoản vay giáo dục (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Đối với khoản vay lên đến 4 lakh-Không cần tài sản thế chấp hoặc bảo lãnh của bên thứ ba Đối với khoản vay từ 4 lakh đến 7,5 lakh-Không cần tài sản thế chấp, tuy nhiên cần bảo lãnh của bên thứ ba Đối với khoản vay trên 7,5 lakh-Không cần tài sản thế chấp."}
{"prompt": "Thời hạn của khoản vay (Cho vay giáo dục cho giáo dục) là bao lâu", "response": "Thời hạn tối đa của khoản vay có thể là 7 năm, bao gồm cả thời gian tạm ngừng."}
{"prompt": "Tôi có phải trả nợ trong thời gian tạm hoãn (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Bạn có thể lựa chọn trả lãi đơn giản trong thời gian tạm ngừng vay. Lãi đơn giản sẽ được tính trên số tiền vay giải ngân phải trả hàng tháng."}
{"prompt": "Phương thức trả nợ (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài) là gì?", "response": "Bạn có thể trả nợ thông qua lệnh thường trực, ECS hoặc séc sau ngày."}
{"prompt": "Những khoá học nào tôi có thể vay vốn giáo dục cho (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Bạn có thể vay vốn giáo dục để học ở nước ngoài trong các khóa học sau: Khóa học Quản lý (Thời gian đầy đủ) Khóa học Kỹ thuật Khóa học Y khoa - Tốt nghiệp + Sau khi tốt nghiệp Thạc sĩ Ứng dụng Máy tính (MCA / MCM) Kiến trúc Khách sạn và Khách sạn Nông nghiệp Khoa học thuần túy"}
{"prompt": "Có lệnh cấm/kỳ nghỉ trả tiền (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Có. Có một số khóa học có thể được hoãn/trả học."}
{"prompt": "Tôi có cần một người đồng ứng dụng cho khoản vay (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Có, tất cả các khóa học toàn thời gian đều yêu cầu có một người đồng ứng tuyển. Dưới đây là một số điểm cần lưu ý về những người đồng ứng tuyển: Người đồng ứng tuyển sơ cấp: Cha mẹ, vợ/chồng, anh chị em ruột Người đồng ứng tuyển thứ cấp: Cha-Luật, Mẹ-Thương, Anh-Là, Chú/Bà nội / Dì."}
{"prompt": "'Khoá tạm hoãn' có nghĩa là gì (Cho vay giáo dục cho giáo dục nước ngoài)", "response": "Lệnh hoãn trả nợ (còn gọi là kỳ nghỉ trả nợ) là khoảng thời gian làm việc của khoá học cộng với 1 năm hoặc 6 tháng sau khi sinh viên có việc làm hoặc bắt đầu kiếm được tiền, tuỳ theo thời điểm nào sớm hơn."}
{"prompt": "Tôi có phải trả nợ trong thời gian tạm hoãn không?", "response": "Bạn có thể lựa chọn trả lãi đơn giản trong thời gian tạm ngừng vay. Lãi đơn giản sẽ được tính trên số tiền vay giải ngân phải trả hàng tháng."}
{"prompt": "Loại bảo đảm thế chấp nào được yêu cầu", "response": "Bảo đảm cho khoản vay của bạn là tài sản thế chấp. Đó có thể là căn hộ, nhà cửa, đất phi nông nghiệp, tiền gửi cố định, v. v. Bảo đảm tài sản thế chấp hợp lý sẽ giúp bạn có thể vay vốn hiệu quả hơn."}
{"prompt": "Ai nên chọn vay giáo dục và tại sao", "response": "Thông thường, nhóm thu nhập trung bình người dân xin vay giáo dục. Tuy nhiên, do: Tăng nhanh chi phí giáo dục Thuế thu nhập lợi ích dưới 80 E của Đạo luật CNTT Sinh viên muốn có trách nhiệm tài chính của riêng mình để bảo tồn tiền tiết kiệm của cha mẹ xây dựng lịch sử tín dụng tích cực Ngay cả các gia đình giàu có cũng đang đi vay giáo dục"}
{"prompt": "Mất bao lâu để xử lý khoản vay vàng", "response": "Một khoản vay vàng sẽ được giải ngân trong vòng một giờ, tuy nhiên, nó phải được xác minh bằng vàng và các tài liệu khác mà ông đã nộp, việc phê duyệt sẽ do ngân hàng quyết định."}
{"prompt": "Có lợi ích nào cho ngành nông nghiệp/ưu tiên không?", "response": "Vâng, ngân hàng sẽ đưa ra lãi suất ưu đãi và xử lý ưu tiên cho lĩnh vực ưu tiên."}
{"prompt": "Bảo mật gì cần thiết để chống lại khoản vay vàng", "response": "Tất cả vàng sẽ được đưa đến chi nhánh chỉ định/giải ngân của .Chúng tôi sẽ định giá vàng và dựa trên định giá đó, bạn có thể chọn từ các dịch vụ sản phẩm khác nhau, tùy thuộc vào yêu cầu vay vốn của bạn."}
{"prompt": "Thời hạn cho vay vàng sẽ là bao lâu", "response": "Gold Loan có sẵn cho các nhiệm kỳ bắt đầu từ 6 tháng, lên đến 48 tháng."}
{"prompt": "Lợi ích cho chủ tài khoản ngân hàng là gì?", "response": "Lợi ích là thời gian xử lý nhanh và tài liệu đơn giản. Hơn nữa, có các tỷ lệ ưu tiên cho khách hàng có mối quan hệ ngân hàng mạnh mẽ với ngân hàng."}
{"prompt": "Tôi có lựa chọn cấu trúc khoản vay của tôi như một phần cố định hoặc một phần nổi", "response": "Bạn có thể cấu trúc khoản vay Ltd. Home Loan thành một phần cố định hoặc một phần nổi tuỳ theo nhu cầu của mình."}
{"prompt": "Tôi có thể chỉ thị thường trực trả nợ vay nhà EMI trực tiếp từ tài khoản tiết kiệm ngân hàng của tôi", "response": "Đúng vậy, bạn có thể chọn trả nợ tự động và EMI sẽ được hoàn trả trực tiếp từ Tài khoản Tiết kiệm Ngân hàng , do đó bạn sẽ đỡ phải lo mua, ký và theo dõi séc sau ngày thanh toán."}
{"prompt": " sẽ quyết định thế nào để tôi được vay tiền mua nhà?", "response": " đánh giá khả năng trả nợ của khách hàng dựa trên thu nhập, tuổi tác, trình độ chuyên môn, số người phụ thuộc, thu nhập của vợ chồng, tài sản, nợ phải trả, sự ổn định và liên tục của nghề nghiệp và lịch sử tiết kiệm."}
{"prompt": "Lợi ích trước EMI là gì", "response": "Trong thời gian chưa giải ngân hết, bạn phải trả lãi cho phần tiền vay đã giải ngân. Lãi suất này được gọi là lãi suất trước EMI. Lãi suất trước EMI phải trả hàng tháng từ ngày giải ngân cho đến ngày bắt đầu EMI. * Điều kiện áp dụng. Tất cả các khoản vay tại nhà từ Ltd. Tín dụng theo quyết định riêng của Ltd."}
{"prompt": "Tài liệu tài sản của tôi có an toàn với Ltd.", "response": " cung cấp dịch vụ giám sát nội bộ các tài liệu tài sản để bạn yên tâm hoàn toàn. Vì vậy, hãy đảm bảo rằng tài liệu tài sản của bạn được giữ trong tay an toàn."}
{"prompt": "Tài sản nào có thể được coi là tài sản thế chấp cho LAP", "response": "Bạn có thể thế chấp tài sản Nhà ở hoặc Thương mại (Khách sạn và Văn phòng) để sử dụng."}
{"prompt": "Có thêm khoản phí nào cho khoản vay trả trước không?", "response": "Bạn có thể tham khảo tùy chọn Phí & lệ phí trong sản phẩm Cho vay đối với tài sản và Cho vay đối với thuê phải thu. Tất cả các điều khoản và điều kiện do Bank Ltd. Ngân hàng có quyền thay đổi/điều chỉnh bất kỳ điều khoản nào nêu trên tại bất kỳ thời điểm nào."}
{"prompt": "Các khoản phí và lệ phí áp dụng", "response": "Bạn có thể tham khảo tùy chọn Phí & Phí trong sản phẩm Cho vay đối với tài sản và Cho vay đối với khoản phải thu từ bên thuê."}
{"prompt": "Tôi có thể chi một khoản thấu chi để mua tài sản của tôi", "response": "Một khoản vay chống lại tài sản có thể được sử dụng như một khoản vay kỳ hạn với các khoản hoàn trả EMI hoặc như một cơ sở thấu chi giọt."}
{"prompt": "Thời hạn tối đa để trả nợ vay đối với tài sản là bao nhiêu", "response": "Khoản cho vay đối với khoản phải thu tiền thuê có thể bị xử phạt trong thời hạn tối thiểu là 12 tháng và thời hạn tối đa là 108 tháng, tuy nhiên còn phụ thuộc vào thời hạn thuê còn dư và các thông số khác."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi xin vay chống lại bất động sản (LAP)", "response": "Bạn có thể nộp đơn vay theo những cách sau: Điền vào mẫu đơn trực tuyến và đại diện của chúng tôi sẽ liên lạc với bạn Gọi một trong những số Điện thoại Ngân hàng của chúng tôi được cung cấp trên trang web Ghé thăm chi nhánh gần nhất của bạn Những khách hàng trách nhiệm hiện tại của chúng tôi cũng có thể liên lạc với các Quản lý quan hệ/Ngân hàng cá nhân của họ để biết thêm và nộp đơn LAP"}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể yêu cầu đóng lại khoản vay của tôi đối với tài khoản bất động sản", "response": "Vui lòng gửi văn bản yêu cầu đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ gần nhất để đóng tài khoản của bạn. Bộ phận Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi sẽ cung cấp cho bạn sự hỗ trợ cần thiết."}
{"prompt": "PDC là gì?", "response": "PDC là chữ viết tắt của cụm từ tiếng Anh Post date cheques (chứng từ có ngày tháng năm ). PDC được thu để hoàn trả BCNCTKT."}
{"prompt": "Các tài liệu cần thiết để sử dụng vốn vay đối với tài sản là gì?", "response": "Đối với Cá nhân có thu nhập Chứng minh cư trú - Bất kỳ thẻ định cư / phiếu điện thoại / phiếu điện tử / thẻ cử tri. Chứng minh nhân thân - Bất kỳ thẻ cử tri / giấy phép lái xe / thẻ người sử dụng lao động. Bảng kê ngân hàng / sổ tiết kiệm mới nhất (trong đó lương / thu nhập được ghi nhận trong 6 tháng qua). Bảng lương 6 tháng gần nhất với tất cả các khoản khấu trừ và 2 năm qua Mẫu 16. Bản sao tất cả các tài liệu tài sản. Đối với Cá nhân tự kinh doanh Chứng nhận báo cáo tài chính trong 2 năm qua. Chứng minh cư trú - Bất kỳ thẻ định cư / phiếu điện thoại / phiếu điện tử / thẻ cử tri. Chứng minh nhân thân - Bất kỳ thẻ cử tri / giấy phép lái xe / thẻ người sử dụng lao động. Bảng kê ngân hàng / sổ tiết kiệm mới nhất (trong đó lương / thu nhập được ghi nhận trong 6 tháng qua)."}
{"prompt": "Tôi phải trả khoản phí gì để tịch thu khoản vay của tôi để mua bất động sản", "response": "Trong trường hợp bạn muốn tịch thu khoản vay chống lại tài sản, phí tịch thu nhà được áp dụng cho nợ gốc chưa trả hoặc Giới hạn nợ chưa trả như trường hợp có thể (Trả trước chỉ được phép sau 6 tháng kể từ ngày giải ngân khoản vay)."}
{"prompt": "Tôi phải trả những khoản phí gì để tịch thu khoản vay của tôi", "response": "Bạn có thể tham khảo tùy chọn Phí & Phí trong sản phẩm Cho vay đối với tài sản và Cho vay đối với khoản phải thu từ bên thuê."}
{"prompt": "Thời gian để quyết định một đơn xin vay tài sản", "response": "Đơn xin được quyết định trong vòng 6 ngày. Khách hàng phải nộp đầy đủ các giấy tờ tài chính và tài sản thế chấp cho ngân hàng tại thời điểm xin cấp giấy phép, và phải được giải phóng mặt bằng pháp lý và kỹ thuật, áp dụng cho các trường hợp từ 3 crores trở lên."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, chúng tôi yêu cầu bạn đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ gần nhất và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao chứng thực địa chỉ đã sửa đổi của bạn cùng với bản gốc chứng thực địa chỉ để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân dân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép Lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Các hình thức trả nợ khác nhau là gì?", "response": "Khoản vay có thể được hoàn trả thông qua Chỉ thị Thường trực (để ghi nợ Tiết kiệm Ngân hàng /Tài khoản Hiện tại của bạn để hoàn trả EMI) hoặc ECS (để ghi nợ Tài khoản Ngân hàng Ngoài nước để hoàn trả EMI) hoặc bằng một bộ séc bưu điện đầy đủ."}
{"prompt": "Có thêm phí trả nợ không?", "response": "Các khoản phí bổ sung (nếu có) được áp dụng trong trường hợp bạn không trả nợ hoặc trong trường hợp SWAP (nghĩa là thay đổi chế độ trả nợ)."}
{"prompt": "Tôi có thể trả nợ sớm hơn hạn không?", "response": "Có, bạn có thể trả nợ bất cứ lúc nào trong thời hạn cho vay. Tuy nhiên, không cho phép trả trước trong vòng 6 tháng kể từ ngày trả nợ. Để biết chi tiết về phí, hãy nhấn vào đây."}
{"prompt": "Những lợi ích khác mà tôi có thể nhận được từ khoản vay của tôi đối với tài khoản chứng khoán", "response": "Tất cả các lợi ích mà chúng tôi mang lại trên Tài khoản Hiện tại cũng được áp dụng cho tài khoản Thấu chi. Tài khoản này bao gồm các tiện ích như Điện thoại, Ngân hàng Net, BillPay và ATM. Là một khoản vay đặc quyền chống lại các chứng khoán, bạn sẽ được nhận thẻ ghi nợ quốc tế miễn phí của chúng tôi (chỉ dành cho người đầu tiên)."}
{"prompt": "Giới hạn thấu chi của tôi đã được cố định", "response": "Điều này hoàn toàn phụ thuộc vào tỷ lệ thị trường của các chứng khoán mà bạn đã cam kết. Tất nhiên, chúng tôi sẽ định giá danh mục đầu tư của bạn định kỳ để xác định giới hạn thấu chi của bạn. Bạn có thể tăng giới hạn thấu chi bằng cách cam kết thêm cổ phiếu/cổ phiếu, hoặc giảm giới hạn thấu chi bằng cách rút chúng đi-điều đó hoàn toàn tùy thuộc vào bạn."}
{"prompt": "Làm sao để chứng khoán của tôi được phát hành", "response": "Xin hãy gửi một lá thư yêu cầu giải tỏa bảo đảm có đề cập đến số chứng chỉ, số tài khoản FAS (số Hiệp định), số tài khoản thấu chi (có chữ ký của tất cả các chủ tài khoản) và chủ sở hữu bảo đảm tương ứng. Lá thư này cần được gửi tại bất kỳ bàn cho vay chống chứng khoán nào của chúng tôi hoặc đến một chi nhánh có cho vay chống lại cơ sở chứng khoán."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi sẽ trả lãi vay nợ cho tài khoản chứng khoán của tôi mỗi tháng", "response": "Đơn giản là dịch vụ lãi phải trả theo khoảng thời gian hàng tháng thông qua tín dụng trong tài khoản thấu chi của bạn. (Theo Hướng dẫn của RBI DBOD.NO.BP.BC. 10/21.04.048/2004)"}
{"prompt": "Tôi có nhận được báo cáo cho tài khoản của tôi", "response": "Bảng kê tài khoản hàng tháng được gửi cho bạn. Tiện ích của bảng kê tài khoản email cũng có sẵn."}
{"prompt": "Danh mục đầu tư của tôi sẽ được định giá lại thường xuyên như thế nào", "response": "Chúng tôi thường làm điều đó hàng tuần, trừ khi có sự giảm giá đột ngột trên thị trường. Trong trường hợp đó, chúng tôi có thể tiến hành đánh giá lại tạm thời."}
{"prompt": "Cổ phần sẽ được giữ dưới tên của tôi", "response": "Cổ phiếu sẽ chỉ đứng tên bạn. Khoản vay mua bảo đảm sẽ giúp bạn thu được lợi ích thường xuyên từ cổ phiếu như quyền mua, cổ tức và tiền thưởng trong khi bạn vay tiền mua cổ phiếu."}
{"prompt": "Hồ sơ để sử dụng vốn vay phải thu của bên thuê là gì?", "response": "Bằng chứng cư trú - Bất kỳ thẻ định cư / hoá đơn điện thoại / hoá đơn điện / thẻ cử tri. Bằng chứng nhân thân - Bất kỳ thẻ cử tri / bằng lái xe / thẻ chủ lao động. Giấy tờ ngân hàng / sổ tiết kiệm mới nhất (trong đó tiền thuê được ghi có trong 12 tháng trước). Bản sao hợp đồng thuê nhà hiện tại Bản sao tất cả các giấy tờ tài sản."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi xin vay và phải thu tiền thuê nhà (LARR)", "response": "Bạn có thể nộp đơn xin vay để thu nợ theo các cách sau: Điền và nộp đơn đăng ký trực tuyến và đại diện của chúng tôi sẽ liên lạc với bạn. Gọi vào một trong các số Điện thoại Ngân hàng của chúng tôi được cung cấp trên trang web Ghé thăm chi nhánh Ngân hàng gần nhất của bạn Các khách hàng TNHH hiện tại của chúng tôi cũng có thể liên lạc với các Quản lý quan hệ/Ngân hàng cá nhân của họ để biết thêm và nộp đơn xin LARR"}
{"prompt": "Mức thu phí, lệ phí áp dụng như thế nào?", "response": "Bạn có thể tham khảo tuỳ chọn 'Phí & phí' dưới sản phẩm 'Lãi phải thu từ tiền cho vay'."}
{"prompt": "Thời gian để quyết định đơn xin vay đối với khoản phải thu của bên thuê bao nhiêu", "response": "Đơn xin sẽ được quyết định trong vòng 7 ngày và trong trường hợp liên quan đến sự sẵn có của khách hàng để hoàn thành điều tra thực địa hoặc tìm kiếm tiêu đề và định giá tài sản, trong vòng 25 ngày."}
{"prompt": "Có thêm phí cho vay trả trước không?", "response": "Bạn có thể tham khảo tùy chọn \"Phí & phí\"dưới sản phẩm \"Cho vay đối với tài sản\"và \"Thu nợ tiền thuê\". * Tất cả các điều khoản và điều kiện đều thuộc quyền quyết định duy nhất của Bank Ltd. Ngân hàng bảo lưu quyền thay đổi/điều chỉnh bất kỳ điều nào trên đây vào bất kỳ thời điểm nào."}
{"prompt": "Những khoản phí tôi cần phải trả để tịch thu khoản vay đối với khoản thuê phải thu là gì", "response": "Trong trường hợp bạn muốn tịch thu khoản vay chống lại tài sản, phí tịch thu nhà được áp dụng cho nợ gốc chưa trả hoặc Giới hạn nợ chưa trả như trường hợp có thể (Trả trước chỉ được phép sau 6 tháng kể từ ngày giải ngân khoản vay)."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi có thể yêu cầu đóng tài khoản tiền vay nợ phải thu của tôi", "response": "Vui lòng gửi văn bản yêu cầu đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ gần nhất để đóng tài khoản của bạn. Bộ phận Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi sẽ cung cấp cho bạn sự hỗ trợ cần thiết."}
{"prompt": "Làm thế nào để xin một bức thư NOC/đóng gói", "response": "(Cho vay đối với khoản phải thu từ bên cho thuê) Chúng tôi đề nghị bạn đến Chi nhánh Vật tư Bán lẻ gần nhất cùng với đơn đề nghị cấp lại Giấy chứng nhận Phản đối (NOC) và ảnh đại diện của bạn."}
{"prompt": "Tài sản nào có thể được coi là tài sản thế chấp cho LARR", "response": "Bạn có thể cung cấp bất động sản thương mại (nhà máy & văn phòng) cho người thuê có uy tín làm tài sản thế chấp cho khoản vay phải thu tiền thuê."}
{"prompt": "Thời hạn trả nợ tối đa đối với khoản cho vay phải thu của bên thuê là bao nhiêu", "response": "Khoản cho vay đối với khoản phải thu tiền thuê có thể bị xử phạt trong thời hạn tối thiểu là 12 tháng và thời hạn tối đa là 108 tháng, tuy nhiên còn phụ thuộc vào thời hạn thuê còn dư và các thông số khác."}
{"prompt": "Bao lâu sẽ nó sẽ cho vay chuyên nghiệp của tôi để được xử lý", "response": "Sau khi bạn nộp đơn và các tài liệu cần thiết theo tiêu chuẩn của Ngân hàng, bạn có thể được chúng tôi chấp thuận và giải ngân trong vòng 7 ngày làm việc, với điều kiện mọi thứ đều đúng. Tất cả các phê duyệt cho vay đều do ngân hàng quyết định."}
{"prompt": "Sẽ làm gì với các séc sau ngày nếu tôi yêu cầu thay đổi phương thức trả nợ/tài khoản cho khoản vay của tôi", "response": "Các tờ séc có ngày trả nợ (PDCs) / séc bảo đảm trả nợ chưa được đóng dấu sẽ bị tẩy xóa và giữ lại tại Ngân hàng. Trong trường hợp muốn được trả lại các tờ séc có ngày trả nợ cũ (PDCs) / séc bảo đảm, quý khách vui lòng gửi yêu cầu tại Trung tâm Dịch vụ cho vay bán lẻ hoặc qua Điện thoại hoặc gửi thư điện tử cho chúng tôi tại địa chỉ www. hdfcbank.com/services trong vòng 45 ngày kể từ ngày thay đổi hướng dẫn trả nợ. Trong trường hợp không nhận được phản hồi của quý khách trong thời hạn quy định, các tờ séc bị tẩy xóa sẽ bị hủy."}
{"prompt": "Bảo mật những gì tôi cần phải cung cấp để có được cho vay chuyên gia", "response": "Để có được khoản vay, tuyệt đối không cần phải cung cấp bất kỳ bảo đảm hoặc tài sản thế chấp nào."}
{"prompt": "Lựa chọn thời hạn cho vay đối với khoản vay chuyên gia là gì?", "response": "Bạn có thể trả nợ trong khoảng thời gian từ 12 đến 60 tháng"}
{"prompt": "Lợi ích của việc có tài khoản hiện tại/tiết kiệm để cho vay chuyên gia là gì?", "response": "Bạn có Phí Xử lý ưu tiên, xử lý ưu tiên và tài liệu đơn giản hơn nếu bạn có Tài khoản Hiện thời/Duy trì với Ngân hàng . Tính toán này vào lúc trả nợ. Bạn có thể trả qua Hướng dẫn Thường trực để ghi nợ tài khoản Ngân hàng bằng số EMI."}
{"prompt": "Làm thế nào để trả nợ cho chuyên gia của tôi", "response": "Bạn trả nợ vay theo định kỳ hàng tháng (EMIs ). Khoản vay sẽ được thanh toán thông qua séc sau ngày. Bạn cũng có thể thanh toán qua Hệ thống bù trừ điện tử (ECS) hoặc một hướng dẫn thường trực để ghi nợ tài khoản ngân hàng của bạn bằng số tiền EMI."}
{"prompt": "Tôi có thể mất bao lâu để trả nợ cá nhân của tôi", "response": "Chúng tôi đưa ra các lựa chọn trả nợ linh hoạt từ 12 đến 60 tháng, tùy thuộc vào hồ sơ khách hàng."}
{"prompt": "Làm thế nào để trả nợ khoản vay cá nhân của mình", "response": "Bạn trả khoản vay theo định kỳ hàng tháng (EMIs ). Khoản vay sẽ được thanh toán thông qua séc sau ngày. Bạn cũng có thể thanh toán thông qua ECS hoặc một hướng dẫn thường trực để ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng số tiền EMI. Hãy thử máy tính EMI của chúng tôi để tính toán số tiền bạn cần phải trả mỗi tháng."}
{"prompt": "Có được trả một phần tiền vay cá nhân không?", "response": "Không, không được trả trước một phần. Khoản vay phải được trả trước toàn bộ hoặc phục vụ cho nhiệm kỳ theo hợp đồng."}
{"prompt": "Tài khoản lương giúp tôi vay tiền cá nhân như thế nào?", "response": "Bạn sẽ được ưu đãi về lãi suất và phí xử lý, xử lý nhanh và hồ sơ tối thiểu nếu bạn có Tài khoản Lương tại Ngân hàng . Điều này được tính vào thời điểm giải ngân khoản vay. Bạn có thể thanh toán qua Chỉ thị Thường trực để ghi nợ tài khoản Ngân hàng của bạn bằng số EMI."}
{"prompt": "Tôi có cần phải cung cấp bất kỳ bảo đảm hoặc tài sản thế chấp để có được một khoản vay cá nhân từ Ngân hàng", "response": "Không, bạn không cần phải cung cấp bất kỳ bảo đảm, thế chấp hoặc bảo lãnh nào."}
{"prompt": "Ai có thể giải quyết các truy vấn của tôi", "response": "Đối với các truy vấn liên quan đến Khoản vay (trừ Khoản vay mua nhà), vui lòng truy cập Chi nhánh Tài sản Bán lẻ gần nhất. Bạn cũng có thể viết thư cho chúng tôi tại www.hdfcbank.com/services với các thông tin xác minh sau hoặc liên hệ với nhân viên Ngân hàng Điện thoại gần nhất: Số tài khoản cho vay Tên người xin vay / khoản vay ưu đãi Ngày sinh của người xin vay (theo mẫu đơn xin vay) Địa chỉ thư tín Số tiền cho vay Số tiền EMI Phương thức trả nợ (hướng dẫn đang chờ / EC"}
{"prompt": "Bao lâu sẽ nó sẽ mất cho vay cá nhân của tôi để được xử lý", "response": "Sau khi bạn nộp đơn và các tài liệu cần thiết theo tiêu chuẩn của Ngân hàng, bạn có thể được chúng tôi chấp thuận và giải ngân trong vòng 5 ngày làm việc, với điều kiện mọi thứ đều đúng. Tất cả các phê duyệt cho vay đều do ngân hàng quyết định."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, chúng tôi yêu cầu bạn đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao chứng minh địa chỉ đã sửa đổi của bạn đã được tự chứng thực cùng với bản sao chứng minh địa chỉ gốc để được xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao chứng thực và bản gốc để được xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân thân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Nếu tôi yêu cầu thay đổi phương thức trả nợ/kế toán khoản vay thì sẽ phải làm gì với các tờ séc đã được ghi ngày tháng?", "response": "Các tờ séc có ngày trả nợ (PDCs) / séc bảo đảm trả nợ chưa được đóng dấu sẽ bị tẩy xóa và giữ lại tại Ngân hàng. Trong trường hợp muốn được trả lại các tờ séc có ngày trả nợ cũ (PDCs) / séc bảo đảm, quý khách vui lòng gửi yêu cầu tại Trung tâm Dịch vụ cho vay bán lẻ hoặc qua Điện thoại hoặc gửi thư điện tử cho chúng tôi tại địa chỉ www. hdfcbank.com/services trong vòng 45 ngày kể từ ngày thay đổi hướng dẫn trả nợ. Trong trường hợp không nhận được phản hồi của quý khách trong thời hạn quy định, các tờ séc bị tẩy xóa sẽ bị hủy."}
{"prompt": "Đối tượng được vay vốn đầu kéo", "response": "Dù bạn có là nông dân hay không, bạn có thể sử dụng khoản vay máy kéo của Ngân hàng cho mục đích nông nghiệp hoặc thương mại. Nếu bạn là nông dân, bạn phải có ít nhất 3 mẫu đất nông nghiệp. Để biết về các tiêu chí đủ điều kiện chi tiết, nhấp vào đây."}
{"prompt": "Các phương thức trả nợ khác nhau là gì?", "response": "Khách hàng có tùy chọn trả nợ hàng tháng, hai tháng một lần, hàng quý và hàng năm Haly, tùy thuộc vào phân khúc khách hàng và biến thể sản phẩm."}
{"prompt": "Bạn có muốn trả nợ sớm hơn hạn không?", "response": "Nếu muốn trả nợ sớm hơn hạn, bạn có thể làm như vậy."}
{"prompt": "Cần một người bảo lãnh", "response": "Bạn sẽ cần người bảo lãnh trong mọi trường hợp ngoại trừ một số phân đoạn nhất định mà bạn đã đề nghị sử dụng đất nông nghiệp làm tài sản thế chấp bổ sung."}
{"prompt": "Nếu tôi muốn trả nợ sớm hơn hạn thì sao?", "response": "Nếu muốn trả nợ sớm hơn hạn, bạn có thể làm như vậy."}
{"prompt": "Nếu tôi yêu cầu thay đổi phương thức trả nợ/kế toán khoản vay thì phải làm gì với số séc sau ngày thanh toán?", "response": "Các tờ séc có ngày trả nợ (PDCs) / séc bảo đảm trả nợ chưa được đóng dấu sẽ bị tẩy xóa và giữ lại tại Ngân hàng. Trong trường hợp muốn được trả lại các tờ séc có ngày trả nợ cũ (PDCs) / séc bảo đảm, quý khách vui lòng gửi yêu cầu tại Trung tâm Dịch vụ cho vay bán lẻ hoặc qua Điện thoại hoặc gửi thư điện tử cho chúng tôi tại địa chỉ www. hdfcbank.com/services trong vòng 45 ngày kể từ ngày thay đổi hướng dẫn trả nợ. Trong trường hợp không nhận được phản hồi của quý khách trong thời hạn quy định, các tờ séc bị tẩy xóa sẽ bị hủy."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi sử dụng số tiền này", "response": "Số tiền này có sẵn trong Tài khoản Lương của bạn. Bạn có thể rút nó thông qua các chế độ thông thường như ATM, séc, chuyển khoản trực tuyến."}
{"prompt": "Bao nhiêu tín dụng lương được yêu cầu trong tài khoản hiện tại của tôi để đủ điều kiện cho SmartDraft", "response": "Để đủ điều kiện cho SmartDraft, bạn cần tối thiểu 3 tín chỉ lương."}
{"prompt": "Khi nào giới hạn SmartDraft của tôi sẽ được đổi mới", "response": "Dựa trên hiệu suất tài khoản và tín dụng lương, hạn mức thấu chi sẽ được gia hạn sau 12 tháng khi bạn thanh toán phí gia hạn hàng năm."}
{"prompt": "Vị trí nào có sẵn SmartDraft trong", "response": "SmartDraft chỉ có sẵn ở các địa điểm sau: Mumbai, Delhi, Gurgaon, Noida, Bangalore, Chennai, Hyderabad, Secunderabad, Kolkata, Pune, Nasik, Jaipur, Baroda, Indore, Bharuch, Surat, Silvasa, Chandigarh, Ludhiana, Patiala, Coimbatore, Ahmedabad, Lucknow, Calicut, Trichur và Cochin."}
{"prompt": "Làm sao tôi có thể thay đổi địa chỉ trong tài khoản vay của tôi", "response": "Để thay đổi địa chỉ của bạn trong hồ sơ của chúng tôi, bạn có thể đến Trung tâm Dịch vụ Cho vay Bán lẻ gần nhất và nộp các tài liệu sau: Đơn yêu cầu thay đổi địa chỉ. Bản sao chứng thực địa chỉ đã sửa đổi của bạn cùng với bản gốc chứng thực địa chỉ để xác nhận. Trong trường hợp người đứng tên nộp đơn thay bạn, giấy ủy quyền của người đứng tên cùng với các tài liệu KYC (bản sao chứng thực và bản gốc để xác nhận) của người đứng tên, tức là Chứng minh nhân dân và Chữ ký như Thẻ PAN, Thẻ Aadhar, Bản sao Giấy phép Lái xe hoặc Hộ chiếu cũng sẽ cần được cung cấp."}
{"prompt": "Tôi có quyền chọn trả trước toàn bộ số tiền vay", "response": "Vâng, bạn có thể trả trước khoản vay bất cứ lúc nào sau 6 tháng sử dụng khoản vay với một khoản phí danh nghĩa. Xin lưu ý: - Không chấp nhận thanh toán bằng tiền mặt đối với trả trước khoản vay, chỉ chấp nhận thanh toán bằng DD/MC/Checks."}
{"prompt": "Sẽ mất bao lâu để xử lý khoản vay", "response": "Khoản vay sẽ được xử lý trong vòng 48 giờ sau khi hoàn thành hồ sơ."}
{"prompt": "Mất bao lâu để thay đổi phương thức trả nợ/tài khoản để trả nợ vay của tôi", "response": "Sẽ mất 25 ngày làm việc để kích hoạt các chỉ thị đã được sửa đổi. chỉ thị đã gửi cho chúng tôi sẽ được đưa ra để thanh toán."}
{"prompt": "Tôi có thể liên lạc với ngân hàng bằng cách nào để biết thêm chi tiết về khoản vay Two Wheeler", "response": "Bạn có thể gọi cho chúng tôi hoặc đến thăm chi nhánh của chúng tôi. Hoặc, để biết thêm chi tiết về khoản vay Two Wheeler của chúng tôi, SMS TW đến 5676712 hoặc viết thư cho"}
{"prompt": "Nếu tôi không có tài khoản với ngân hàng , tôi vẫn có thể sử dụng các khoản vay", "response": "Vâng, anh có thể vay từ ngân hàng , không nhất thiết phải có tài khoản với chúng tôi."}
{"prompt": "Tôi có cần người bảo lãnh không?", "response": "Không, nhưng trong trường hợp anh không đáp ứng được quy định của ngân hàng thì anh có thể được yêu cầu phải có bảo đảm của người bảo lãnh. Người bảo lãnh trở thành người đồng bảo lãnh và gánh trách nhiệm trong trường hợp vỡ nợ. Để bảo đảm cho khoản vay của anh."}
{"prompt": "Nếu tôi yêu cầu thay đổi phương thức trả nợ/tài khoản cho khoản vay của mình thì sẽ phải làm gì với các tờ séc sau ngày thanh toán?", "response": "Các tờ séc có ngày trả nợ (PDCs) / séc bảo đảm trả nợ chưa được đóng dấu sẽ bị tẩy xóa và giữ lại tại Ngân hàng. Trong trường hợp muốn được trả lại các tờ séc có ngày trả nợ cũ (PDCs) / séc bảo đảm, quý khách vui lòng gửi yêu cầu tại Trung tâm Dịch vụ cho vay bán lẻ hoặc qua Điện thoại hoặc gửi thư điện tử cho chúng tôi tại địa chỉ www. hdfcbank.com/services trong vòng 45 ngày kể từ ngày thay đổi hướng dẫn trả nợ. Trong trường hợp không nhận được phản hồi của quý khách trong thời hạn quy định, các tờ séc bị tẩy xóa sẽ bị hủy."}
{"prompt": "Tôi có cần nhập # sau khi nhập số Thẻ/Hạn sử dụng Thẻ/Số CVV", "response": "Xin hãy lắng nghe tin nhắn được ghi âm và làm theo hướng dẫn trong khi nhập thông tin thẻ."}
{"prompt": "Những chi tiết nào cần thiết khi tôi muốn thực hiện một giao dịch IVR an toàn", "response": "Để thực hiện giao dịch IVR an toàn, bạn cần số Thẻ 16 số, Hạn sử dụng Thẻ, Số CVV, Số điện thoại di động và Mật khẩu IVR."}
{"prompt": "Làm sao để lấy Mật khẩu IVR nếu tôi có thẻ add-on", "response": "Mật khẩu IVR chỉ có thể được yêu cầu từ số điện thoại di động đã đăng ký và sẽ chỉ được gửi đến số điện thoại di động / ID email đã đăng ký của chủ thẻ chính."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký số di động của tôi cho mật khẩu IVR", "response": "Vui lòng gọi đến Trung tâm Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi và đảm bảo rằng số điện thoại của bạn được cập nhật trong hồ sơ của chúng tôi."}
{"prompt": "Làm sao để lấy mật khẩu IVR", "response": "Bằng cách Gửi yêu cầu SMS: Gửi một SMS PWD<space>1234 tới 9717465555 hay tới 5676712 từ số điện thoại di động đã đăng ký (với Ngân hàng ). (Lưu ý: 1234 là 4 số cuối cùng của số Thẻ tín dụng Ngân hàng của bạn) Bạn sẽ nhận một SMS với mật khẩu IVR trên cùng một số. Từ Trang Mạng Ngân hàng : Nếu bạn đã đăng ký thẻ của mình cho NetSafe/Xác thực bởi Visa/MasterCard SecureCode, bạn cũng có thể đăng nhập vào tài khoản NetSafe/Xác thực bởi Visa/MasterCard SecureCode và dùng tùy chọn Generate IVR Password (Tạo mật khẩu IVR) sẵn sàng ở trình đơn bên trái. Mật khẩu IVR sẽ được gửi tới số điện thoại và ID thư điện tử đã đăng ký của bạn. Đây là những tùy chọn thuận tiện nhất và được khuyên dùng. Để đảm bảo thuận tiện, ghi chú mật khẩu IVR và giữ nó tiện ích trong khi thực hiện giao dịch. Ghi chú: Vui lòng đảm bảo số điện thoại và ID thư điện tử mới nhất của bạn được cập nhật với chúng tôi. Cước SMS cao cấp theo nhà cung cấp dịch vụ di động của bạn sẽ áp dụng cho một SMS được gửi tới 5676712"}
{"prompt": "Tôi có thể dùng cùng một mật khẩu IVR để thực hiện nhiều giao dịch", "response": "Không, mỗi mật khẩu IVR chỉ có thể được dùng cho tối đa 3 lần thử (bao gồm cả các lần thử từ chối) trong thời hạn hiệu lực đã chỉ định. Đối với các lần thử giao dịch tiếp theo, phải tạo mật khẩu IVR mới."}
{"prompt": "Có thể tạo nhiều mật khẩu IVR", "response": "Không, chỉ có thể tạo một mật khẩu IVR tại một thời điểm. Chỉ khi mật khẩu đầu tiên được dùng / hết hạn, thì mới có thể tạo mật khẩu IVR tiếp theo."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký mật khẩu IVR", "response": "Không có quy trình đăng ký. Tuy nhiên, bạn sẽ phải có mật khẩu IVR 3D bảo mật để thực hiện giao dịch IVR an toàn bằng cách gửi tin nhắn SMS trước khi giao dịch hoặc thông qua NetSafe/Xác minh bởi tài khoản đăng nhập Visa/MasterCard SecureCode (như đã đề cập ở trên)."}
{"prompt": "Mật khẩu IVR là gì và nó hoạt động như thế nào", "response": "Để giao dịch điện thoại (IVR) an toàn hơn, mọi giao dịch mua/thanh toán cho người bán mà bạn thực hiện bằng điện thoại hoặc di động cần được xác thực bằng mật khẩu bổ sung. Trong khi thực hiện giao dịch IVR, bạn sẽ được nhắc nhập mật khẩu IVR sau khi nhập số Thẻ, ngày hết hạn Thẻ và số CVV. Nếu bạn không nhập mật khẩu IVR, giao dịch sẽ bị từ chối."}
{"prompt": "Trong bao lâu Mật khẩu IVR sẽ được chuyển đến ID điện thoại/email của tôi", "response": "Mật khẩu IVR 3D An toàn được gửi ngay lập tức. Nó mất chưa đầy một phút. Tuy nhiên, tắc nghẽn mạng có thể gây ra sự chậm trễ."}
{"prompt": "OTP có thể được tạo ra trước khi giao dịch", "response": "Không, OTP chỉ có thể được tạo ra trong suốt các giao dịch."}
{"prompt": "Tôi có thể tiếp tục sử dụng mật khẩu Verified by Visa/MasterCard SecureCode/Protectbuy cho các giao dịch trực tuyến", "response": "Bạn có thể tiếp tục sử dụng mật khẩu bảo mật, OTP là tùy chọn bổ sung để thanh toán."}
{"prompt": "Trên số điện thoại di động nào tôi sẽ nhận được OTP", "response": "OTP sẽ được gửi đến số điện thoại di động đã đăng ký (cập nhật trong hệ thống thẻ tín dụng)."}
{"prompt": "Có cần thiết phải đăng ký thẻ cho một giao dịch OTP", "response": "Đăng ký trước không cần thiết cho một giao dịch OTP."}
{"prompt": "Tùy chọn này có sẵn trên tất cả các giao dịch trực tuyến", "response": "Tùy chọn này có sẵn trên tất cả các trang web đang tham gia giao thức giao dịch bảo mật VBV/MSC/Portectbuy."}
{"prompt": "OTP có thể được sử dụng cho nhiều giao dịch trực tuyến", "response": "OTP chỉ có thể được sử dụng cho một giao dịch trực tuyến duy nhất."}
{"prompt": "OTP sẽ được gửi đến khách hàng như thế nào", "response": "OTP sẽ chỉ được gửi qua SMS đến số điện thoại di động đã đăng ký của khách hàng."}
{"prompt": "Thời gian hiệu lực của OTP là bao lâu", "response": "OTP chỉ có hiệu lực trong khoảng thời gian 3 phút."}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu tôi mua sắm tại trang web thương mại Verified by Visa/MasterCard SecureCode trong khi tôi không đăng ký tính năng này", "response": "Bạn sẽ được yêu cầu đăng ký trực tuyến để Xác thực bằng Visa/Mạng bảo mật thông qua một màn hình bật lên. Bạn cần xác thực bản thân bằng số Thẻ tín dụng/Bộ nhớ, Hạn dùng của Thẻ và mã số thẻ ATM (hoặc CVV2 và Ngày sinh đối với Thẻ tín dụng, cùng với số điện thoại và ID email của bạn ). Đối với Thẻ ghi nợ, bạn có thể chọn mật khẩu để sử dụng để Xác thực bằng Visa/Mạng bảo mật. Đối với Thẻ tín dụng, mật khẩu Một lần sẽ được gửi ngay đến ID email của bạn, và mật khẩu này phải được dùng để hoàn tất quá trình đăng ký. Sau đó, bạn có thể tiếp tục mua sắm trên trang web của nhà cung cấp. Nếu bạn quyết định không đăng ký ngay lập tức và hủy bỏ màn hình bật lên, giao dịch của bạn sẽ không được ủy quyền và bạn sẽ không thể hoàn tất giao dịch trên các trang web đó. Vì thế, bạn nên không hủy bỏ màn hình bật lên và đăng ký để Xác thực bằng Visa/Mạng bảo mật vì nó bảo vệ bạn khỏi các gian lận trực tuyến."}
{"prompt": "Nơi tôi có thể mua sắm với Visa được xác nhận", "response": "Bạn có thể mua sắm tại cửa hàng trực tuyến có dấu xác nhận Visa/MasterCard SecureCode."}
{"prompt": "Làm thế nào cửa hàng trực tuyến sẽ biết rằng tôi đã xác nhận bởi Visa/MasterCard SecureCode", "response": "Cửa hàng trực tuyến sẽ tự động nhận diện số thẻ Visa của bạn nếu bạn đã đăng ký xác thực bằng thẻ Visa và một hộp thoại sẽ bật lên yêu cầu mật khẩu xác thực bằng thẻ Visa của bạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký / đặt lại mật khẩu cho Ngân hàng Nhà nước/Trung tâm Thanh toán điện tử nếu số điện thoại di động/địa chỉ email của tôi không được cập nhật trong hồ sơ của ngân hàng", "response": "Trước tiên, bạn sẽ phải cập nhật thông tin chi tiết trong hệ thống bằng cách gọi đến Trung tâm Chăm sóc khách hàng và đăng ký sau 1 ngày làm việc. Bắt buộc phải đăng ký ít nhất một ID email và một số điện thoại di động. Điều này cũng áp dụng nếu số điện thoại hoặc ID email của bạn có thay đổi gần đây."}
{"prompt": "Sau khi tôi đăng ký, mất bao lâu để xác minh bằng Visa / MasterCard SecureCode hoạt động với thẻ của tôi", "response": "Thanh toán qua thẻ Visa / MasterCard SecureCode được kích hoạt cho thẻ ngân hàng ngay khi thành công."}
{"prompt": "Điều gì sẽ xảy ra nếu tôi cố gắng đăng ký một lần nữa và tạo ra một OTP trong vòng 2 giờ", "response": "Bạn sẽ nhận được một thông báo bật lên nói rằng yêu cầu trước đang được xử lý. Nếu bạn không nhận được OTP trong vòng 2 giờ, hãy thử lại sau. Chỉ khi OTP được tạo ra bởi yêu cầu trước hết, bạn có thể đăng ký lại để tạo OTP mới."}
{"prompt": "Nếu tài khoản của tôi bị chặn, làm sao tôi có thể bỏ chặn nó", "response": "Nếu tài khoản của bạn bị chặn, hãy liên hệ với Trung tâm Gọi Khách hàng gần nhất (đối với thẻ tín dụng) và Trung tâm Ngân hàng Điện thoại (đối với thẻ ghi nợ)."}
{"prompt": "Làm thế nào để sử dụng Xác nhận Visa / MasterCard SecureCode khi tôi mua sắm trực tuyến, một khi tôi đã đăng ký", "response": "Sau khi đăng ký, bạn có thể sử dụng dịch vụ Xác minh Visa/MasterCard SecureCode ngay lập tức trên các trang thương mại điện tử đang tham gia. Để có danh sách đầy đủ các thương nhân này, vui lòng truy cập trang Visa/MasterCard địa phương hoặc www.visa-asia.com/verified/hoặc www.mastercard.com/securecode Bạn cũng sẽ tìm thấy bản demo mua sắm trực tuyến Xác minh Visa/MasterCard SecureCode trên các trang này."}
{"prompt": "Cách thức xác minh bằng Visa/MasterCard SecureCode", "response": "Xác thực bằng Visa/MasterCard SecureCode cung cấp cho bạn Mật khẩu/Mã bảo mật để bảo vệ các giao dịch trực tuyến, giống như cách bạn dùng mã PIN tại máy ATM. Tất cả những gì bạn cần làm là làm theo các bước đơn giản: Chọn hàng hóa và dịch vụ bạn muốn từ trang xác thực bằng Visa (VBV) / Mã bảo mật và đi tới trang thanh toán. Nhập số Thẻ tín dụng/D Nợ của Ngân hàng , cửa hàng trực tuyến sẽ kết nối với Ngân hàng để kiểm tra xem Thẻ của bạn có được xác thực bằng Xác thực bằng Visa/Mã bảo mật thẻ hay không. Ngân hàng khởi tạo cửa sổ bật lên Xác thực bằng Visa/Mã bảo mật thẻ trên màn hình máy tính của bạn, trong đó có Thông điệp bảo đảm cá nhân (PAM) hay Thông điệp chào cá nhân. Tìm và xác nhận lời chào cá nhân/PAM, rồi nhập mật khẩu. Ngân hàng sẽ xác nhận danh tính của bạn với người bán. Thanh toán của bạn đã được ủy quyền và đơn đặt hàng đã được đặt."}
{"prompt": "Tôi nghi ngờ có kẻ đã đánh cắp mật khẩu của tôi hoặc sử dụng nó để thực hiện các giao dịch gian lận.", "response": "Nếu nghi ngờ có hoạt động gian lận, bạn hãy liên hệ với Ngân hàng ngay tại Trung tâm Gọi điện cho khách hàng gần nhất (đối với thẻ tín dụng) hoặc Trung tâm Điện thoại (đối với thẻ ghi nợ) và báo cáo về tổn thất."}
{"prompt": "Vợ chồng tôi và tôi đều có cùng số thẻ.", "response": "Việc xác minh bằng Visa / MasterCard SecureCode vẫn có thể áp dụng cho cả hai người, Bạn chỉ cần đăng ký thẻ chính"}
{"prompt": "Điều gì được xác minh bởi Visa/MasterCard SecureCode", "response": "Xác thực bằng mã bảo mật Visa/MasterCard là một dịch vụ cho bạn khả năng dùng mật khẩu/mã bảo mật cá nhân với thẻ Ngân hàng . Mã bảo mật này cho bạn thêm chắc chắn rằng chỉ bạn có khả năng dùng thẻ Ngân hàng để mua hàng qua Mạng. Chỉ cần bật máy tính, kết nối Mạng, và rút thẻ Ngân hàng ra. Bạn không cần phần mềm đặc biệt nào. Dùng Xác thực bằng mã bảo mật Visa/MasterCard dễ dàng như bạn dùng mã PIN tại máy ATM."}
{"prompt": "Làm thế nào để tôi đăng ký thẻ ngân hàng của tôi", "response": "Bạn có thể đăng ký thẻ ngân hàng thông qua website Bank hoặc bất kỳ trang web mua sắm trực tuyến nào khi được yêu cầu đăng ký."}
{"prompt": "Tôi có thể đăng ký xác minh bằng Visa/MasterCard SecureCode với thẻ ngân hàng hiện tại của tôi hay tôi cần đăng ký thẻ mới", "response": "Bạn có thể đăng ký bằng bất kỳ thẻ ngân hàng nào để được bảo vệ bởi tổ chức Xác minh Visa/MasterCard SecureCode."}
{"prompt": "Tôi có thể đăng ký nhiều hơn một thẻ tín dụng/ghi nợ ngân hàng", "response": "Bạn có thể đăng ký tất cả thẻ tín dụng và ghi nợ để xác thực bằng Visa/MasterCard SecureCode."}
{"prompt": "Nếu tôi vừa nhận được một thẻ mới, tôi có cần phải đăng ký lại", "response": "Không, bạn không cần đăng ký lại thẻ đã đổi vì số thẻ vẫn giữ nguyên. Bạn chỉ cần đăng ký lại nếu số thẻ thay đổi do thay thế/cấp lại/nâng cấp."}
{"prompt": "Tôi có thể đăng ký thẻ thanh toán không thị thực với xác nhận Visa và thẻ thanh toán không phải MasterCard với MasterCard SecureCode", "response": "Hiện tại, việc xác minh bằng Visa chỉ được cung cấp để bảo vệ Thẻ Visa và MasterCard SecureCode để bảo vệ Thẻ MasterCard."}
{"prompt": "Tôi có thể sử dụng Xác nhận bằng Visa/MasterCard SecureCode từ bất kỳ máy tính nào khác", "response": "Bạn có thể sử dụng phương pháp Verified by Visa/MasterCard SecureCode trên bất kỳ máy tính nào có kết nối Internet và Internet Explorer, 5.0 trở lên hoặc Mozilla Firefox 1.5 trở lên hoặc Netscape Navigator 8.1 trở lên."}
{"prompt": "Tôi có cần bất kỳ thiết bị hoặc phần mềm đặc biệt trên máy tính của tôi", "response": "Không. Bạn chỉ cần một kết nối Mạng và Internet Explorer 5.0 trở lên hoặc Mozilla Firefox 1.5 trở lên hoặc Netscape Navigator 8.1 trở lên. Tìm xem trình duyệt của bạn có tương thích không bằng cách vào trình đơn Trợ giúp ở phía trên bên phải trình duyệt và chọn tùy chọn About. Nó sẽ cho bạn biết phiên bản nào được cài đặt trên máy tính của bạn."}
{"prompt": "Thư bảo đảm cá nhân hay lời chào cá nhân là gì?", "response": "Khi bạn đăng ký xác thực bằng Visa/MasterCard SecureCode, bạn được yêu cầu tạo một Thông điệp Bảo đảm Cá nhân/Đăng chào Cá nhân. Vì thế khi bạn thanh toán trực tuyến, luôn luôn tìm Thông điệp Bảo đảm Cá nhân/Đăng chào Cá nhân để chắc chắn rằng Ngân hàng đang xác thực bạn."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký với Ngân hàng Nhà nước Việt Nam/Chủ tịch Ủy ban trong trường hợp số điện thoại di động / mã số email của tôi không được cập nhật trong hồ sơ thẻ tín dụng với Ngân hàng", "response": "Trước tiên, bạn sẽ phải cập nhật các thông tin chi tiết trong hệ thống bằng cách gọi đến Trung tâm Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi và cố gắng đăng ký sau. Điều này cũng áp dụng nếu số điện thoại di động của bạn có thay đổi gần đây."}
{"prompt": "Mất bao lâu để mật khẩu IVR được gửi đi bằng cách xác nhận bằng mã an toàn Visa/Mastercard", "response": "Mật khẩu IVR sẽ được gởi ngay, trong vòng chưa đầy một phút. Xin hãy kiểm tra lại thư rác, thư rác và mọi thư mục khác của trình thư Mật khẩu IVR từ Ngân hàng ."}
{"prompt": "Nếu tôi đã đăng ký hai ID thư điện tử, trên ID thư điện tử nào tôi sẽ nhận được Mật khẩu IVR", "response": "Nếu có 2 ID thư điện tử được cập nhật trong hệ thống của chúng tôi, thì Mật khẩu IVR sẽ được gửi cho cả 2 ID thư điện tử. Tuy nhiên, chỉ cần một trong số chúng để xác thực trong khi đăng ký / đặt lại mật khẩu."}
{"prompt": "Tính hợp lệ của mật khẩu IVR khi sử dụng phương pháp Xác minh bằng Mã an toàn Visa/Mastercard", "response": "Mật khẩu IVR có giá trị trong 2 giờ. Nếu bạn không sử dụng nó trong vòng 2 giờ sau khi tạo Mật khẩu IVR, nó sẽ hết hạn. Bạn sẽ phải thử đăng ký lại và sử dụng Mật khẩu IVR mới. Khi Mật khẩu IVR hết hạn được tạo ra qua yêu cầu trước đó, bạn có thể thử đăng ký lại để tạo một Mật khẩu IVR khác."}
{"prompt": "Những điều khác mà tôi cần phải lưu ý về mật khẩu IVR sử dụng Xác minh bằng Visa/Mastercard Secure Code", "response": "Nếu bạn đã cung cấp 2 ID email cho hồ sơ của chúng tôi, bạn cần nhập bất kỳ ID nào để xác nhận. Ngoài ra, nếu ID email và số điện thoại của bạn chưa được cập nhật, vui lòng cập nhật chi tiết trong hệ thống bằng cách gọi đến Trung tâm Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi và cố gắng đăng ký sau. Bắt buộc phải đăng ký ít nhất một ID email và một số điện thoại. Điều này cũng áp dụng nếu số điện thoại hoặc ID email của bạn có thay đổi gần đây."}
{"prompt": "Trong giao dịch nào thì tiến trình Mật khẩu Một lần (Mật khẩu IVR) được áp dụng", "response": "Quy trình mật khẩu IVR chỉ áp dụng cho thẻ tín dụng cho: Đăng ký qua website của ngân hàng Đăng ký trong quá trình mua sắm trực tuyến Đặt lại mật khẩu qua website Đặt lại mật khẩu trong quá trình mua sắm trực tuyến"}
{"prompt": "Tôi không thấy tin nhắn bảo đảm cá nhân trên trang bảo mật.", "response": "Luôn luôn tìm thông điệp Bảo đảm cá nhân trước khi nhập mật khẩu Xác nhận bằng mã bảo mật của Visa / MasterCard. Nếu thông điệp Bảo đảm cá nhân không xuất hiện trên trang bảo mật, đừng nhập mật khẩu. Xin liên lạc với Trung tâm Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi và cập nhật lại."}
{"prompt": "Nếu tôi quên mật khẩu VBV/MSC của tôi, làm thế nào để tôi lấy lại điều tương tự", "response": "Nếu bạn quên mật khẩu, hãy nhắp vào Forgot password trên trang đăng nhập Netsafe. Xác thực danh tính sau khi nhập số thẻ tín dụng/ghi số dư, ngày hết hạn thẻ và mã số thẻ ATM (hoặc CVV2 và ngày sinh đối với thẻ tín dụng, cùng với số điện thoại và id email của bạn ). Sau khi xác thực thông tin, mật khẩu một lần sẽ được gửi đến id email và số điện thoại không, và mật khẩu vĩnh viễn này có thể được đặt. Bạn cũng có thể đặt lại mật khẩu trong khi giao dịch, nhắp vào Forgot password trên trang mật khẩu an toàn Xác thực danh tính sau khi nhập số thẻ tín dụng/ghi số dư, ngày hết hạn thẻ và mã số thẻ ATM (hoặc CVV2 và ngày sinh đối với thẻ tín dụng, cùng với số điện thoại và id email của bạn ). Sau khi xác thực thông tin, mật khẩu một lần sẽ được gửi đến id email và số điện thoại không, và mật khẩu vĩnh viễn này có thể được đặt."}
{"prompt": "Trong khi đang cố đăng ký thẻ của tôi, tôi nhận được thông báo lỗi ghi là không phù hợp với di động, lý do có thể là gì", "response": "Vui lòng nhập số điện thoại mà bạn đã cập nhật vào hệ thống của chúng tôi. Trong trường hợp có thay đổi số, vui lòng liên hệ với Trung tâm Chăm sóc Khách hàng của chúng tôi và cập nhật tương tự."}
{"prompt": "Trên đó id email sẽ tôi nhận OTP để đăng ký thẻ tín dụng hoặc đặt lại mật khẩu", "response": "Nếu có 2 id thư được cập nhật trong hệ thống, OTP sẽ được gửi cho cả hai id thư. Tuy nhiên, chỉ cần một trong hai để xác thực trong khi đăng ký / đặt lại mật khẩu."}
{"prompt": "Trong khi cố gắng đăng ký tôi nhận được thông báo lỗi Thẻ đã đăng ký. tôi nên làm gì", "response": "Thẻ của bạn đã được đăng ký để xác thực bởi Visa / MasterCard SecureCode, bạn không cần phải đăng ký lại thẻ.Trong trường hợp không nhớ mật khẩu, hãy nhấp vào Forgot password (Mật khẩu đã quên) trên trang đăng nhập Netsafe hoặc trên trang bảo mật trong khi giao dịch và bạn có thể đặt lại mật khẩu."}
{"prompt": "Tôi không nhớ ID đăng nhập xác thực Visa / MasterCard Securecode của mình", "response": "Bạn có khả năng sử dụng số thẻ tín dụng/ghi Nợ làm id đăng nhập. Id đăng nhập chỉ cần thiết để đăng nhập Netsafe, bạn không cần id đăng nhập để thực hiện giao dịch trực tuyến."}
{"prompt": "Tôi tìm thấy CVV2 ở đâu?", "response": "CVV2 là số có ba chữ số được đề cập ở mặt sau thẻ."}
{"prompt": "Tôi không thể giao dịch trực tuyến vì thẻ của tôi đã bị hủy đăng ký, làm thế nào để tôi đăng ký lại thẻ của tôi", "response": "Bạn phải đăng nhập vào NetSafe trên website ngân hàng bằng id đăng nhập & Xác nhận bởi Visa/MasterCard SecureCode. Sau khi bạn đăng nhập vào Netsafe, hãy nhắp vào thẻ đăng ký lại, nhập ngày tháng sinh và CVV2 rồi thông báo rằng thẻ sẽ được đăng ký lại. Bây giờ bạn có thể dùng thẻ để giao dịch trực tuyến."}
{"prompt": "Có phí để đăng ký xác minh bằng mã bảo mật Visa / MasterCard không?", "response": "Dịch vụ này miễn phí, không tính phí sử dụng dịch vụ."}
{"prompt": "Những bước cần làm để đảm bảo mật khẩu VBV / MSC của tôi là mạnh và khó đoán", "response": "Tránh sử dụng mật khẩu dễ đoán, cũng như tránh sử dụng mật khẩu mà bạn đã sử dụng ở nơi khác. Mật khẩu phải là thứ gì đó dễ nhớ nhưng khó đoán. Đừng bao giờ chia sẻ mật khẩu của bạn với người khác. Bạn thậm chí có thể chọn thay đổi mật khẩu định kỳ. Trách nhiệm của bạn là bảo vệ Mật khẩu VBV / MSC của mình."}
{"prompt": "Tôi có thể đặt tin nhắn đảm bảo cá nhân giống như mật khẩu VBV / MSC của tôi", "response": "Để đảm bảo tính bảo mật, Thông điệp Đảm bảo Cá nhân và Mật khẩu VBV / MSC không được giống nhau."}
{"prompt": "Chuyện gì sẽ xảy ra nếu tôi cố mua hàng ở một cửa hàng không tham gia vào dịch vụ Xác minh bằng Visa / MasterCard", "response": "Bạn sẽ không được yêu cầu nhập mật khẩu để xác thực bằng Visa / MasterCard Securecode trên những trang web này, Khi mua sắm tại các trang web tham gia trung tâm thương mại xác thực bằng Visa / MasterCard Securecode, bạn sẽ được tăng thêm lớp bảo mật vì các giao dịch được xác thực bằng mật khẩu xác thực Visa / MasterCard Securecode của bạn"}
{"prompt": "Tôi có thể nhận được lợi ích của việc xác minh bằng bảo mật Visa/MasterCard SecureCode tại các cửa hàng trực tuyến không tham gia dịch vụ", "response": "Không. bạn chỉ có thể nhận được quyền lợi khi xác thực bằng Visa/MasterCard SecureCode tại các cửa hàng trực tuyến tham gia. Tuy nhiên, một số cửa hàng trực tuyến có sẵn dịch vụ cho họ. Trong khi chờ đợi, nếu cửa hàng trực tuyến bạn tin tưởng chưa tham gia, bạn có thể thực hiện giao dịch bằng NetSafe. Nhấn vào đây để biết thêm."}
